{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198549004352655360"], "created_at": "2019-11-24T10:28:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198549004352655360", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826209343"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198548903760715777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:28:21.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198548903760715777", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354704705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198548653356523520"], "created_at": "2019-11-24T10:27:21.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198548653356523520", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280126025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198548647794880514"], "created_at": "2019-11-24T10:27:20.000Z", "text": "RT @santisire33: soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198314187530948612"}], "id": "1198548647794880514", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937567687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabigol", "id": "189307961"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Libertadores", "id": "976843532530081792"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198548613112225792"], "created_at": "2019-11-24T10:27:11.000Z", "text": "@gabigol @Flamengo @Libertadores @LibertadoresBR @4comm_ Voc\u00ea me matou do cora\u00e7\u00e3o homem!\n\nGritei,chorei,senti a vibra\u00e7\u00e3o como se estivesse a\u00ed jogando!\n\nA Am\u00e9rica \u00e9 nossa! \u26ab\ud83d\udd34\u2764\ud83d\ude0d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198392521891733507"}], "id": "1198548613112225792", "in_reply_to_user_id": "189307961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118103191651012610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198548490181398528"], "created_at": "2019-11-24T10:26:42.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198548490181398528", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457804048"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198548455452479488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "llibreria_FandW", "id": "927515320302166016"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:26:34.000Z", "text": "RT @llibreria_FandW: Aquest dimarts a les 7 de la tarda, Marta Albaladejo presenta el seu llibre \u201cCartes a la mare\", editat per Octaedro ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198544196023586818"}], "id": "1198548455452479488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279617904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198548227001397248"], "created_at": "2019-11-24T10:25:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198548227001397248", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159508128192442368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198548118557597696"], "created_at": "2019-11-24T10:25:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198548118557597696", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80822270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198548007404417024"], "created_at": "2019-11-24T10:24:47.000Z", "text": "@ElInformadorQro Falta no'mas que demande la familia de este suicida a la protecci\u00f3n civil de Quer\u00e9taro por lo que resulte al evitar que este sujeto se subiera por su propia voluntad a tan semejante altura.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198548007404417024", "in_reply_to_user_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1437403285"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198547952719060992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Albe_1964", "id": "260029948"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:24:34.000Z", "text": "@vitalbaa @Albe_1964 I cinesi applicano una versione estrema del taoismo: qualsiasi cosa turbi l\u2019armonia dell\u2019universo va rimossa. Ricordo che anni fa tirarono gi\u00f9 di peso un aspirante suicida dalla campata di un ponte. Non tanto per salvarlo, ma perch\u00e9 creava ingorghi nel traffico. Sono fatti cos\u00ec.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198520225068650497"}], "id": "1198547952719060992", "in_reply_to_user_id": "46224994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326316197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198547756324970496"], "created_at": "2019-11-24T10:23:47.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198547756324970496", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269793344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198547656940888069"], "created_at": "2019-11-24T10:23:24.000Z", "text": "@CoronelTadeu Este troglodita, mal educado e falso defensor de PMs faz pol\u00edtica para seu benef\u00edcio pessoal, ali\u00e1s, como todo esse PSL. \u00c9 justamente dentro da pol\u00edcia onde o crime mais se alastra. Vale lembrar: quem matou Marielle e \u00c1gatha foram policiais!Negras, s\u00f3 p/ \u00f1 esquecermos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198242266411872256"}], "id": "1198547656940888069", "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "353278735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198547366133010432"], "created_at": "2019-11-24T10:22:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198547366133010432", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48889243"}, {"geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198547274965700611"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Veronik_R_B", "id": "85433902"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:21:52.000Z", "text": "@huasozurdo @Veronik_R_B Bastardos, algunos demas. Pero menos q el puto borracho suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198483810456920064"}], "id": "1198547274965700611", "in_reply_to_user_id": "857388469693362178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15149843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198547266006589441"], "created_at": "2019-11-24T10:21:50.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198547266006589441", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86097306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198547082489061377"], "created_at": "2019-11-24T10:21:07.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1198547082489061377", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171648238"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198546645811679232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:19:22.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198546645811679232", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886056563378708486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198546361916035072"], "created_at": "2019-11-24T10:18:15.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198546361916035072", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057369267832832000"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198546285676113921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:17:57.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198546285676113921", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535751839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 131, "probability": 0.6462, "type": "Place", "normalized_text": "Aeropuerto Internacional de Tijuana"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/rJxtMgnXQS", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaChiapas/status/952031299170131968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJxtMgnXQS", "media_key": "7_952031215313305600"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LauraTamesV", "id": "378863003"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Nacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198546034848337920"], "created_at": "2019-11-24T10:16:57.000Z", "text": "@LauraTamesV #Nacional\n\nUn hombre se lanz\u00f3 desde una altura de cuatro pisos en instalaciones del Aeropuerto Internacional de Tijuana, en una acci\u00f3n suicida https://t.co/rJxtMgnXQS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198545470643195906"}], "id": "1198546034848337920", "in_reply_to_user_id": "1437403285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1437403285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198545981803028480"], "created_at": "2019-11-24T10:16:44.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198545981803028480", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000077289223319553"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198545920662614016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CatalunyaRadio", "id": "7679392"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:16:30.000Z", "text": "RT @CatalunyaRadio: \ud83d\udd0a Les lluites internes d'una escriptora su\u00efcida. Ens endinsem en l'obra po\u00e8tica i narrativa de Sylvia Plath, amb les se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198541770193330176"}], "id": "1198545920662614016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61194845"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198545819881951232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:16:06.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198545819881951232", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311475243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198545806418042881"], "created_at": "2019-11-24T10:16:02.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198545806418042881", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902235306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 252, "end": 253, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 286, "end": 293, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 339, "end": 340, "probability": 0.8544, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiago_martinsp", "id": "1508076860856586250"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GlriaVasconcel5", "id": "1541388196080132096"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198545341341155328"], "created_at": "2019-11-24T10:14:11.000Z", "text": "@thiago_martinsp @GlriaVasconcel5 @otonstar @HaddadDebochado @wilsonwitzel WW quer ser presidente. Investigar a famil\u00edcia \u00e9 trunfo. Da\u00ed \u00e9 tra\u00edra p/o Bozo. O cara q posta Dilma tomando tdas t\u00e1 + confuso q ela na pol\u00edtica. JB e WW agora s\u00e3o inimigos. Se WW conseguir provas de quem matou Marielle e o dedo da mil\u00edcia, ele se cacifa. Aqui no RJ \u00f1 ganha nada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198500714659688448"}], "id": "1198545341341155328", "in_reply_to_user_id": "701597778233925632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167358207888646144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5976, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jvLpQxSIoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/amigxdatecuentx/status/1198545336538730496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvLpQxSIoZ", "media_key": "3_1198545334416367618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198545336538730496"], "created_at": "2019-11-24T10:14:10.000Z", "text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida\nSi siento que Madrid se viene abajo https://t.co/jvLpQxSIoZ", "id": "1198545336538730496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1168181472550952961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198545177704587265"], "created_at": "2019-11-24T10:13:32.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198545177704587265", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464899882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198544887601340417"], "created_at": "2019-11-24T10:12:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198544887601340417", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46663466"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198544318308474880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:10:08.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198544318308474880", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807581581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bqAnbJYOBy", "expanded_url": "https://twitter.com/llibreria_FandW/status/1198544196023586818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqAnbJYOBy", "media_key": "3_1198544190940024832"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "antoniportell", "id": "2312793855"}, {"start": 168, "end": 180, "username": "Ed_Octaedro", "id": "297889462"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198544196023586818"], "created_at": "2019-11-24T10:09:38.000Z", "text": "Aquest dimarts a les 7 de la tarda, Marta Albaladejo presenta el seu llibre \u201cCartes a la mare\", editat per Octaedro ed.\nAcompanyada per en Toni Portell.\n@antoniportell @Ed_Octaedro \nUn noi de 17 anys se suicida. L'escrit \u00e9s el recull de les cartes que el fill escriu a la mare. https://t.co/bqAnbJYOBy", "id": "1198544196023586818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927515320302166016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198544057913561088"], "created_at": "2019-11-24T10:09:05.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198544057913561088", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745550448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198543786751729665"], "created_at": "2019-11-24T10:08:01.000Z", "text": "daqui a pouco vou ir ver a Karina, se eu n\u00e3o voltar foi porque ela me matou a arrancou os meus \u00f3rg\u00e3os", "id": "1198543786751729665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142982721481973760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198543216473190401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaioBellandi", "id": "361582090"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:05:45.000Z", "text": "@CaioBellandi Se eu fosse flamenguista, j\u00e1 batizava essa final de CHEIRA\u00c7O. Matou todos os fantasmas de tr\u00eas d\u00e9cadas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198443003150585856"}], "id": "1198543216473190401", "in_reply_to_user_id": "361582090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15168706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198543084885364736"], "created_at": "2019-11-24T10:05:13.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198543084885364736", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117188009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.6338, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "marca", "id": "15095537"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198543037284130816"], "created_at": "2019-11-24T10:05:02.000Z", "text": "RT @marca: \"El presidente de la Federaci\u00f3n espa\u00f1ola de l\u00edos y movidas se ha licenciado en el atropello de cron\u00f3metros, una costumbre suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198541902817169408"}], "id": "1198543037284130816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198109585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198542795398623232"], "created_at": "2019-11-24T10:04:04.000Z", "text": "Entonces mi amigo me dice: uy Mar\u00eda yo hab\u00eda estado con muchas, pero usted? Usted es una piloto suicida!!! Devu\u00e9lvame mi carro ya!!!!", "id": "1198542795398623232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068925532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198542717321646081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hurrica04144496", "id": "916055322552397824"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:03:46.000Z", "text": "RT @Hurrica04144496: N\u00e3o se engane , existem estupro de beb\u00eas , meninas , meninos , com requinte de crueldade , precisamos tratar meliantes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198540316061642752"}], "id": "1198542717321646081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093980776205570049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198542566280646657"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "capitaum", "id": "57213110"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:03:10.000Z", "text": "@edusoares63 @capitaum @JoelPinheiro85 @Rconstantino Putz a vaca continua mugindo! T\u00e1 faltando capim?! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 Ou vai ver seu filho j\u00e1 se matou ou morreu de desgosto e sobrou a internet ! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198462737153703936"}], "id": "1198542566280646657", "in_reply_to_user_id": "1103311294197841920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69430422"}, {"geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198542406075002880"], "created_at": "2019-11-24T10:02:32.000Z", "text": "La muerte no es erradicable; pero a\u00fan no considero que en este siglo XXI deber\u00edan existir cosas como: suicidios, estad\u00edsticamente hablando cada 40\" alguien se suicida...el ser humano es holistico y HUMANO. La mejor inversi\u00f3n es al deporte y a la salud..", "id": "1198542406075002880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30348283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198542313737338880"], "created_at": "2019-11-24T10:02:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198542313737338880", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350920226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198542128307195904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:01:25.000Z", "text": "@roxmo @NinaCarmona2 Falar mal de bandido que saqueou os cofres p\u00fablicos, matou in\u00fameras pessoas na fila dos hospitais, tirou o direito de ir e vir do cidad\u00e3o, acabou c a educa\u00e7\u00e3o e que fez o pa\u00eds se afundar em d\u00edvidas n\u00e3o deve ser respeitado nunca. Eu \u00f1 pago p falar a verdade destes bandidos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198429282655252481"}], "id": "1198542128307195904", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099481262975258631"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198541993993015296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CatalunyaRadio", "id": "7679392"}]}, "created_at": "2019-11-24T10:00:53.000Z", "text": "RT @CatalunyaRadio: \ud83d\udd0a Les lluites internes d'una escriptora su\u00efcida. Ens endinsem en l'obra po\u00e8tica i narrativa de Sylvia Plath, amb les se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198541770193330176"}], "id": "1198541993993015296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602772225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraPlana"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4w6tTc9VAb", "expanded_url": "https://www.marca.com/primera-plana/opinion/2019/11/24/5dd5216bca4741d4158b45df.html", "display_url": "marca.com/primera-plana/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marca.com/primera-plana/opinion/2019/11/24/5dd5216bca4741d4158b45df.html"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "Hurtado_Hurti", "id": "160594378"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 228, "tag": "PrimeraPlana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198541902817169408"], "created_at": "2019-11-24T10:00:32.000Z", "text": "\"El presidente de la Federaci\u00f3n espa\u00f1ola de l\u00edos y movidas se ha licenciado en el atropello de cron\u00f3metros, una costumbre suicida cuando se ostenta el poder ejecutivo...\" https://t.co/4w6tTc9VAb Por @Hurtado_Hurti \ud83d\udd8b#PrimeraPlana", "id": "1198541902817169408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "15095537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZTVIvEwtu8", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/catradio/alacarta/ciutat-maragda/sylvia-plath-poesia-i-prosa/audio/1055705/", "display_url": "ccma.cat/catradio/alaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 153, "username": "ciutatmaragda", "id": "875723810883997696"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198541770193330176"], "created_at": "2019-11-24T10:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udd0a Les lluites internes d'una escriptora su\u00efcida. Ens endinsem en l'obra po\u00e8tica i narrativa de Sylvia Plath, amb les seves traductores, al @ciutatmaragda\nhttps://t.co/ZTVIvEwtu8", "id": "1198541770193330176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "7679392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198540850042675202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:56:21.000Z", "text": "@RicardoPinedoC @fitoflores Infeliz... eres un aprista recalcitrante m\u00e1s...\nEn qu\u00e9 planeta has vivido durante los dos nefastos gobiernos del cobarde suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198022559880613888"}], "id": "1198540850042675202", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58656547"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198540680521490432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ANCAgentsRurals", "id": "947943262635134976"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:55:40.000Z", "text": "RT @ANCAgentsRurals: \ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198251405053743104"}], "id": "1198540680521490432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821439948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198540552779771904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:55:10.000Z", "text": "@sanchezcastejon @PSOE De eso nada monada, la comparaci\u00f3n del pirrico porcentaje de los que te apoyan en esta suicida bufonada, frente al de millones que no est\u00e1n de acuerdo te van a hacer la vida a cuadritos.  Estas mezclando gasolina con fuego.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198357850982174727"}], "id": "1198540552779771904", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772016775814901760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 206, "probability": 0.5524, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar 200"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.7685, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5359, "type": "Organization", "normalized_text": "CADIVI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198540538070421504"], "created_at": "2019-11-24T09:55:06.000Z", "text": "@Knesix Como nos cuesta admitir la verdad. El desprecio y la banalizaci\u00f3n, en casi todos los \u00e1mbitos sociales, fue peor q cagarse de la risa. Fue suicida. Luego nos la pusieron f\u00e1cil con las plan Bol\u00edvar 200,TC, CADIVI, etc, etc, y vendimos hasta a la vieja creyendo q los militares", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433456251912192"}], "id": "1198540538070421504", "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883350058107908097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198540474740547585"], "created_at": "2019-11-24T09:54:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198540474740547585", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127988193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198540334244016128"], "created_at": "2019-11-24T09:54:18.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198540334244016128", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007817179478282240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Aod9u5GzFt", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1198350679540215810", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198540316061642752"], "created_at": "2019-11-24T09:54:13.000Z", "text": "N\u00e3o se engane , existem estupro de beb\u00eas , meninas , meninos , com requinte de crueldade , precisamos tratar meliantes e homicidas com desprezo e na medida certa !! Sem regalias e sem progress\u00e3o !! Quem sabe , matou , morreu , em breve ? Pena de morte !! https://t.co/Aod9u5GzFt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198350679540215810"}], "id": "1198540316061642752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "916055322552397824"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1198540078613704705"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "TRetNoradre", "id": "545328851"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "NuclearYoshi", "id": "3149506390"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Anthropolegiste", "id": "3295129455"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "Linternee", "id": "1116352362"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:53:17.000Z", "text": "@BriceBonneau @TRetNoradre @NuclearYoshi @Anthropolegiste @Linternee Les chats... passeurs d\u2019\u00e2mes... cela me rappelle cette maison de retraite ou ce gros matou allait se coucher dans le lit de r\u00e9sidents qui \u00e0 chaque fois \u00e9taient retrouv\u00e9s dcd le lendemain matin.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198515490664124416"}], "id": "1198540078613704705", "in_reply_to_user_id": "937678729903525890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154759764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198539976524419074"], "created_at": "2019-11-24T09:52:52.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198539976524419074", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346707758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/g1A6g8zh04", "expanded_url": "https://twitter.com/udogumpel/status/1198303365001809920", "display_url": "twitter.com/udogumpel/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198539605177491461"], "created_at": "2019-11-24T09:51:24.000Z", "text": "Infatti chi parla di speronamento ha sicuramente qualcosa da nascondere: la volont\u00e0 di diffamare. Se una nave cos\u00ec grossa sta attraccando e ti metti in mezzo tra lei e  la banchina allora sei un suicida da curare con la camicia di forza... Ma pure un cretino patentato https://t.co/g1A6g8zh04", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198303365001809920"}], "id": "1198539605177491461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43849673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198539584902057984"], "created_at": "2019-11-24T09:51:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198539584902057984", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800335897384189953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198539107280019456"], "created_at": "2019-11-24T09:49:25.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198539107280019456", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981545628466544640"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198539084542730241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:49:20.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198539084542730241", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704598502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198538866271096833"], "created_at": "2019-11-24T09:48:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198538866271096833", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260799724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198538838274125824"], "created_at": "2019-11-24T09:48:21.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198538838274125824", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601393493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198537917599272960"], "created_at": "2019-11-24T09:44:41.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198537917599272960", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365020180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198537359433904128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:42:28.000Z", "text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198537359433904128", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341826009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198537208988348421"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "worstmorst", "id": "1212446356960231425"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:41:53.000Z", "text": "@worstmorst Luego el suicida soy yo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198394991623757825"}], "id": "1198537208988348421", "in_reply_to_user_id": "1025369073285259264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2751980698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198536780783468544"], "created_at": "2019-11-24T09:40:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198536780783468544", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878091908442181633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7726, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcenas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fidotrillo", "id": "1070312120766607360"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "KolasnikovK", "id": "1137824155036999681"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "edugaresp", "id": "248264581"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198536231375781889"], "created_at": "2019-11-24T09:37:59.000Z", "text": "@fidotrillo @KolasnikovK @edugaresp @populares @CiudadanosCs @vox_es Y si no, a lo mejor el Barcenas tiene un accidente mortal, se suicida o de repente tiene una enfermedad grave y muere en este mundo no hay nada extra\u00f1o..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198534563124989952"}], "id": "1198536231375781889", "in_reply_to_user_id": "1172012425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172012425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198536194084212736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GracieusaBrito", "id": "359821009"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:37:51.000Z", "text": "RT @GracieusaBrito: @Estadao @_LulaLivre @EstadaoEconomia Verdade!\nO usa j\u00e1 matou quase metade da Humanidade para se manter como o n\u00famero 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198405355077881856"}], "id": "1198536194084212736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101003921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198535981965697024"], "created_at": "2019-11-24T09:37:00.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198535981965697024", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332537437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198535835232219137"], "created_at": "2019-11-24T09:36:25.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198535835232219137", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25309777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198535718768955392"], "created_at": "2019-11-24T09:35:57.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198535718768955392", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365822543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/XReR9A3G1s", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5PkgVsJ2J4/?igshid=il9co468k1hd", "display_url": "instagram.com/p/B5PkgVsJ2J4/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198535063266152448"], "created_at": "2019-11-24T09:33:21.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, compartilhou em seu IG uma nova imagem do Coringa e Arlequina durante as grava\u00e7\u00f5es do filme em 2015 https://t.co/XReR9A3G1s", "id": "1198535063266152448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125798431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198534455054479362"], "created_at": "2019-11-24T09:30:56.000Z", "text": "Vamos chorar a morte de sobel!_ esse sim, n\u00e3o deixou dois amigos mortos pela ditadura ser enterrados como suicida!!!", "id": "1198534455054479362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "169493457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198533887061897217"], "created_at": "2019-11-24T09:28:41.000Z", "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "id": "1198533887061897217", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926711839949492224"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198533766903406592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:28:12.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198533766903406592", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856041932832874497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoEspiGa", "id": "392703499"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198533256230125569"], "created_at": "2019-11-24T09:26:10.000Z", "text": "RT @PacoEspiGa: @InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198351102292434945"}], "id": "1198533256230125569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723241016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198533223158030336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:26:02.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198533223158030336", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15317484"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198532831225565187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:24:29.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198532831225565187", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264018218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198532675293847553"], "created_at": "2019-11-24T09:23:52.000Z", "text": "Caralho, agora to pensando naquele torcedor que se matou no in\u00edcio do ano...m\u00f3 parada", "id": "1198532675293847553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329339093"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198532578250313731"], "created_at": "2019-11-24T09:23:28.000Z", "text": "\"Que prosperi ara la investidura de Pedro S\u00e1nchez conv\u00e9 tant a ERC com a Junts per Catalunya. Que no prosperi \u00e9s tan su\u00efcida per a uns com per als altres.\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198531962966806528"}], "id": "1198532578250313731", "in_reply_to_user_id": "325837678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325837678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4898, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GOSu0ti78S", "expanded_url": "https://twitter.com/angusticlavio/status/1198532369231298571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOSu0ti78S", "media_key": "3_1198532359114637318"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GOSu0ti78S", "expanded_url": "https://twitter.com/angusticlavio/status/1198532369231298571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOSu0ti78S", "media_key": "3_1198532362105167872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198532369231298571"], "created_at": "2019-11-24T09:22:39.000Z", "text": "@RobinDeEspacio La izquierda, el femimarxismo y el movimiento LGTBI, son los grandes defensores de la \"integraci\u00f3n\" y de la pol\u00edtica suicida de acogida de isl\u00e1micos. Ellos ser\u00e1n sus principales v\u00edctimas, en \"el pecado lleva la penitencia\". https://t.co/GOSu0ti78S", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198519922701328384"}], "id": "1198532369231298571", "in_reply_to_user_id": "877894890218246144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "781848290123972608"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198531926329626624"], "created_at": "2019-11-24T09:20:53.000Z", "text": "@FrancescaLupo15 \u00c8 morto giovane..cosa che lo ha mitizzato..\nEsempio 2 rock star osannate negli anni 90:\n-) Axl Rose (Guns N' Roses)\n-) Kurt Cobain (Nirvana)\nUno \u00e8 invecchiato/ingrassato e non se lo fila quasi pi\u00f9 nessuno..\nL'altro morto giovane (suicida)  \u00e8 diventato un mito\nA parti invertite..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198519681126154240"}], "id": "1198531926329626624", "in_reply_to_user_id": "1185037188855148545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120712993271099393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198531575178248192"], "created_at": "2019-11-24T09:19:29.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198531575178248192", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150441175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198531498510618624"], "created_at": "2019-11-24T09:19:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198531498510618624", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622183939"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198531408832221184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:18:50.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198531408832221184", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993829604"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198531322081361921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:18:29.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198531322081361921", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3971921128"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198531220210167808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rob_inho_", "id": "1242223088"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "SpudFNVPN", "id": "3317634244"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:18:05.000Z", "text": "@Rob_inho_ @SpudFNVPN I calciatori da anni a questa parte hanno sempre dato TUTTO per la maglia, questa tattica suicida di ancelotti \u00e8 assurda, i calciatori fanno quello che possono, corrono sempre e comunque ma saranno pure liberi di non esser daccordo sulla tattica di Maso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198519289319493634"}], "id": "1198531220210167808", "in_reply_to_user_id": "1242223088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "457687634"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198531167663906818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:17:52.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198531167663906818", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333071543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198531099095379969"], "created_at": "2019-11-24T09:17:36.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198531099095379969", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104486955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198530860603101184"], "created_at": "2019-11-24T09:16:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198530860603101184", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881172977873809408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198530845948166145"], "created_at": "2019-11-24T09:16:35.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198530845948166145", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019712603910758400"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198530731598852097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:16:08.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198530731598852097", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096235264"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198530616192589824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "created_at": "2019-11-24T09:15:41.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'ant\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198529834810564608"}], "id": "1198530616192589824", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152861351372570624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198530568868319232"], "created_at": "2019-11-24T09:15:29.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198530568868319232", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41624655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198530368913248257"], "created_at": "2019-11-24T09:14:42.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198530368913248257", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536516292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cCHYegZtXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Deiana_Luca9/status/1198529834810564608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCHYegZtXN", "media_key": "3_1198529815873282049"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 276, "tag": "MES"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198529834810564608"], "created_at": "2019-11-24T09:12:34.000Z", "text": "La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'antidemocraticit\u00e0 della frase)altrimenti\"i mercati aiuto\",poi mettono su una riforma suicida che non esclude la ristrutturazione del debito,basta leggere #MES https://t.co/cCHYegZtXN", "id": "1198529834810564608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YungbludCharts", "id": "1349593816832028672"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198528885069090816"], "created_at": "2019-11-24T09:08:48.000Z", "text": "RT @YungbludCharts: \u26d3| Eu sei que faz uns 2 ou 3 dias que saiu a reportagem da Fox falando que o Dom \u00e9 suicida e seu nome art\u00edstico \u00e9 ligad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198525912779821057"}], "id": "1198528885069090816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755945288389554176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198528315486855169"], "created_at": "2019-11-24T09:06:32.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198528315486855169", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132324457140432897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Od9LlIEcVV", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1198342097557958656", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "StopMes"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198528037672947713"], "created_at": "2019-11-24T09:05:26.000Z", "text": "Stupendo,approviamo la porcata suicida per una poltrona e semo tutti contenti #StopMes https://t.co/Od9LlIEcVV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198342097557958656"}], "id": "1198528037672947713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198527355666468865"], "created_at": "2019-11-24T09:02:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198527355666468865", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77615022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198527157728874496"], "created_at": "2019-11-24T09:01:56.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198527157728874496", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599034622"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198526655205183489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:59:56.000Z", "text": "@HuffPostItalia scelta suicida !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198525293457215488"}], "id": "1198526655205183489", "in_reply_to_user_id": "543774554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405697475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198526413495779328"], "created_at": "2019-11-24T08:58:59.000Z", "text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "id": "1198526413495779328", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611996458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "BhcForDom"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/bDYcM6cNOm", "expanded_url": "https://twitter.com/YungbludCharts/status/1198525912779821057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDYcM6cNOm", "media_key": "7_1198525723985809408"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 202, "tag": "BhcForDom"}, {"start": 203, "end": 218, "tag": "BhcForYungblud"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ShameonyouFox"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198525912779821057"], "created_at": "2019-11-24T08:56:59.000Z", "text": "\u26d3| Eu sei que faz uns 2 ou 3 dias que saiu a reportagem da Fox falando que o Dom \u00e9 suicida e seu nome art\u00edstico \u00e9 ligado a gangues, mas eu ainda n\u00e3o superei e deixo aqui minha opini\u00e3o sobre:\n\n#BhcForDom #BhcForYungblud #ShameonyouFox https://t.co/bDYcM6cNOm", "id": "1198525912779821057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1182972270815383552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GGLapresa", "id": "256409468"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198525798308810753"], "created_at": "2019-11-24T08:56:32.000Z", "text": "RT @GGLapresa: Me gusta la moral subyacente a este momento de TLJ, pero el hecho objetivo de que Finn hubiera logrado destruir el ariete co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198297098107666433"}], "id": "1198525798308810753", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770511746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198525386902126592"], "created_at": "2019-11-24T08:54:54.000Z", "text": "n sei se essa porra me salvou ou me matou mano pprt mesmo nao sei", "id": "1198525386902126592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884131351066267648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198524417556398082"], "created_at": "2019-11-24T08:51:03.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198524417556398082", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108444216894484480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198524398803787776"], "created_at": "2019-11-24T08:50:58.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198524398803787776", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2206448638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198524352385310720"], "created_at": "2019-11-24T08:50:47.000Z", "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198524352385310720", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108444216894484480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198524030820610049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:49:31.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198524030820610049", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108444216894484480"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198523820254072832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LucianaNegro3", "id": "1170737421945888771"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "GiancarloTalaminiBisi"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:48:40.000Z", "text": "RT @LucianaNegro3: #GiancarloTalaminiBisi\nLa destra estrema, come \u00e8 suo mestiere, genera psicosi. Il nazismo e il fascismo storici, le piaz\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198513193070612480"}], "id": "1198523820254072832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189254419881299968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198523643988447234"], "created_at": "2019-11-24T08:47:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198523643988447234", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351906235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198522893547778049"], "created_at": "2019-11-24T08:44:59.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198522893547778049", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065056858514309120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198522772613484544"], "created_at": "2019-11-24T08:44:31.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198522772613484544", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937984821833461760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198522300708139008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aries_hn", "id": "1270068241"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:42:38.000Z", "text": "@aries_hn Mejor probar y equivocarse, que quedarse con la duda de qu\u00e9 habr\u00eda pasado... Soy una suicida a veces jajaja, pero soy fiel a lo que siento, as\u00ed que lo digo y lo hago.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198447411988967424"}], "id": "1198522300708139008", "in_reply_to_user_id": "1270068241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "725736325"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198522104397881344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:41:51.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198522104397881344", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000138698032320517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.4391, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/HteJ0rDNGO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12953", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12953"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198522029260935170"], "created_at": "2019-11-24T08:41:33.000Z", "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u30b5\u30a4\u30c8\u304c\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u96c6\u4e2d\u3067\u30c0\u30a6\u30f3\uff1f\u4e00\u4f53\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\u2026 https://t.co/HteJ0rDNGO", "id": "1198522029260935170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198521884150812674"], "created_at": "2019-11-24T08:40:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198521884150812674", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228470866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198521815913635841"], "created_at": "2019-11-24T08:40:43.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198521815913635841", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160104423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198521295610241024"], "created_at": "2019-11-24T08:38:38.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198521295610241024", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134591079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198521291071983616"], "created_at": "2019-11-24T08:38:37.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198521291071983616", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112031421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198520623347187713"], "created_at": "2019-11-24T08:35:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198520623347187713", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353913938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Navalmoral"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uSEQFp6DSG", "expanded_url": "https://twitter.com/Elzo_/status/869956140309897216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSEQFp6DSG", "media_key": "3_869956135998164993"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Elzo_", "id": "15402806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198519650604204032"], "created_at": "2019-11-24T08:32:06.000Z", "text": "RT @Elzo_: Ir por la carretera del puerto de Navalmoral y encontrarte un ciervo 'suicida' https://t.co/uSEQFp6DSG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "869956140309897216"}], "id": "1198519650604204032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15402806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 88, "probability": 0.3223, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 123, "end": 123, "probability": 0.2595, "type": "Other", "normalized_text": "K"}], "urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519200815439872"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519204909142016"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519207769579520"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/Sm62IJZoLc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198519217374580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sm62IJZoLc", "media_key": "3_1198519211267674112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CausaLos", "id": "994377639598219271"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "miruiz19", "id": "1468180014"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198519217374580737"], "created_at": "2019-11-24T08:30:23.000Z", "text": "@CausaLos @miruiz19 @ensustrece Sr. Juez q inclina la balanza para darle libertad a Sra K, debe pertenecer al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila actuando como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/Sm62IJZoLc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198236155998720001"}], "id": "1198519217374580737", "in_reply_to_user_id": "994377639598219271", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198518557245620224"], "created_at": "2019-11-24T08:27:46.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198518557245620224", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303872551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198518342664908800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:26:54.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198518342664908800", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758057083472273408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad vasca"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cCG0zSUOil", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_399d3303", "display_url": "m.eldiario.es/_399d3303"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198518132735979521"], "created_at": "2019-11-24T08:26:04.000Z", "text": "La Sanidad vasca implantar\u00e1 un c\u00f3digo de riesgo suicida en la historia cl\u00ednica  https://t.co/cCG0zSUOil v\u00eda @eldiarionorte", "id": "1198518132735979521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463782793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198517986694352897"], "created_at": "2019-11-24T08:25:30.000Z", "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198517986694352897", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758057083472273408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Ninja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ThaisKronbauer", "id": "924048841489502209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198517922798428160"], "created_at": "2019-11-24T08:25:14.000Z", "text": "@ThaisKronbauer @paraiba_suicida Ninja treinada \ud83d\ude02\ud83c\udfb6", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198257487469776896"}], "id": "1198517922798428160", "in_reply_to_user_id": "924048841489502209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892004148274712577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198517886785974273"], "created_at": "2019-11-24T08:25:06.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198517886785974273", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758057083472273408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198517527367835648"], "created_at": "2019-11-24T08:23:40.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198517527367835648", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301257436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198517270139588609"], "created_at": "2019-11-24T08:22:39.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198517270139588609", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1524864704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198517191043407873"], "created_at": "2019-11-24T08:22:20.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198517191043407873", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87557616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "la morte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198517161100283904"], "created_at": "2019-11-24T08:22:13.000Z", "text": "Tlgd aquele poema la morte e vida suicida", "id": "1198517161100283904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965096347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198517055420534784"], "created_at": "2019-11-24T08:21:48.000Z", "text": "O que devia gerar reflex\u00e3o: o inc\u00eandio que matou 10 jovens vivendo em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias se deu nas categorias de base do clube que acaba de faturar a Libertadores.\n\nSe isso aconteceu no poderoso Flamengo, o que n\u00e3o deve acontecer em clubes menos afluentes?", "id": "1198517055420534784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190244862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198514837770448898"], "created_at": "2019-11-24T08:12:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198514837770448898", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84728017"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198514261565292545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:10:41.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198514261565292545", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125374717"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198513193070612480"], "created_at": "2019-11-24T08:06:27.000Z", "text": "#GiancarloTalaminiBisi\nLa destra estrema, come \u00e8 suo mestiere, genera psicosi. Il nazismo e il fascismo storici, le piazze psicopoatiche che acclamavano una guerra suicida... Credo che non dovremmo insultare, ma in e e stare vicini a questi nostri compagni di vita e d'avventura.", "id": "1198513193070612480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "GiancarloTalaminiBisi"}]}, "author_id": "1170737421945888771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198513178587611138"], "created_at": "2019-11-24T08:06:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198513178587611138", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345065499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198512914807832578"], "created_at": "2019-11-24T08:05:20.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198512914807832578", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460579185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198512768090959872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T08:04:45.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198512768090959872", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119784133176152064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198512406378373121"], "created_at": "2019-11-24T08:03:19.000Z", "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198512406378373121", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119784133176152064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198512313470291970"], "created_at": "2019-11-24T08:02:57.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198512313470291970", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119784133176152064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xMWNthrR98", "expanded_url": "https://twitter.com/WW2enimagenes/status/1198376297476567040", "display_url": "twitter.com/WW2enimagenes/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198512003805040641"], "created_at": "2019-11-24T08:01:43.000Z", "text": "Vedendolo ci avevo pensato.\nMolto cinematografico tutto l'assalto suicida, con gli assediati che fanno il tiro al bersaglio... https://t.co/xMWNthrR98", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198376297476567040"}], "id": "1198512003805040641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1457521062"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uY7CY3d97i", "expanded_url": "https://t.co/uY7CY3d97i", "display_url": "t.co/uY7CY3d97i"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198511801748590592"], "created_at": "2019-11-24T08:00:55.000Z", "text": "RT @Idiot_Spark: Mi profesor de estructura social con su nota suicida (mejor no preguntar) https://t.co/uY7CY3d97i", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198510314079358976"}], "id": "1198511801748590592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830791322701283329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198511443454369792"], "created_at": "2019-11-24T07:59:30.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198511443454369792", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889803036620673024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198510683522052098"], "created_at": "2019-11-24T07:56:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198510683522052098", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181723346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ywmYpNzwFj", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandroAlian2/status/1198334827969290245", "display_url": "twitter.com/AlexandroAlian\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexandroAliani", "id": "586394067"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198510593755557888"], "created_at": "2019-11-24T07:56:07.000Z", "text": "@AlexandroAliani\n La destra estrema, come \u00e8 suo mestiere, genera psicosi. Pensate al nazismo e al fascismo storici. Pensate alle infinite piazze Venezia che acclamavano una guerra suicida.\nBisognerebbe stare vicini a questi nostri compagni di vita  che vengono psicotizzati. https://t.co/ywmYpNzwFj", "id": "1198510593755557888", "in_reply_to_user_id": "586394067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170737421945888771"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198510593617125376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:56:07.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "id": "1198510593617125376", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267288613"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uY7CY3d97i", "expanded_url": "https://t.co/uY7CY3d97i", "display_url": "t.co/uY7CY3d97i"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198510314079358976"], "created_at": "2019-11-24T07:55:00.000Z", "text": "Mi profesor de estructura social con su nota suicida (mejor no preguntar) https://t.co/uY7CY3d97i", "id": "1198510314079358976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2578250448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198510235826163712"], "created_at": "2019-11-24T07:54:42.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198510235826163712", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465880559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "akei ei"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9765, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198509671302254592"], "created_at": "2019-11-24T07:52:27.000Z", "text": "akei ei: voy a demostrar mis a\u00f1os jugando al fortnite------&gt;se suicida", "id": "1198509671302254592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850365012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lQG14jHTMI", "expanded_url": "https://twitter.com/ThatssC00L/status/1198509651295227904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQG14jHTMI", "media_key": "3_1198509640402665472"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "alcohol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198509651295227904"], "created_at": "2019-11-24T07:52:22.000Z", "text": "Cuando ningun amigo tuyo quiere pistear, mejor vete con el Escuadr\u00f3n Suicida\n#alcohol https://t.co/lQG14jHTMI", "id": "1198509651295227904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198343590109302784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198509624686731270"], "created_at": "2019-11-24T07:52:16.000Z", "text": "Buscando consuelo en un tango suicida", "id": "1198509624686731270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "619309502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198509616709197826"], "created_at": "2019-11-24T07:52:14.000Z", "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "id": "1198509616709197826", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370435568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198509507841863680"], "created_at": "2019-11-24T07:51:48.000Z", "text": "RT @SomosMov: Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198350184079642625"}], "id": "1198509507841863680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370435568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198508795175096320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "catarinaa81", "id": "1091029785218899969"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "MMoreira05", "id": "1002838714672926721"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:48:58.000Z", "text": "@catarinaa81 @MMoreira05 IMAGINEM QUEM N\u00c3O FOI SUICIDA DESTA VEZ AHAHAHAHAH", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198508552391995392"}], "id": "1198508795175096320", "in_reply_to_user_id": "1091029785218899969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000131539043274752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198508196354232320"], "created_at": "2019-11-24T07:46:35.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1198508196354232320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282318794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198507625039761408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hawtsauce99", "id": "40131463"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:44:19.000Z", "text": "@hawtsauce99 ah cara, levar 2 gols +40 do segundo tempo \u00e9 pipoca sim. Se jogasse bem teria matado o jogo, n\u00e3o matou, levou dois agora \u00e9 ter que aguentar os cara", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198380570503471110"}], "id": "1198507625039761408", "in_reply_to_user_id": "40131463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897953199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198507159404908545"], "created_at": "2019-11-24T07:42:28.000Z", "text": "Mano fico pensando agr se eu t\u00f4 vendo o jogo de hoje em casa com aqueles 3 minutos do final que quase me matou eu tinha morrido pq ia me jogar aqui do pr\u00e9dio sem pensar de tanta alegria kkkkkkl", "id": "1198507159404908545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778382486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Bebela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OfMcrcifulDeath", "id": "4927100055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198506934288158721"], "created_at": "2019-11-24T07:41:34.000Z", "text": "@OfMcrcifulDeath Hazlo...- susurr\u00f3 dilatandi las pupilas. Aquella joven suicida y adicta a la heroina parecia ofrecerse con impetu, casi desnudandose-\n\nBebela.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198505014400032770"}], "id": "1198506934288158721", "in_reply_to_user_id": "4927100055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866844719334273025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198506004046131201"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "KirinRyoka", "id": "980885443213479937"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "_BloodHex", "id": "785850750278696960"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:37:53.000Z", "text": "@xTableKnights @xFistOfWrath @KirinRyoka @xDarknessDemon @_BloodHex +Mira por donde, deb\u00ed suponer que esto ser\u00eda una misi\u00f3n suicida. A donde nos llevar\u00e1s a que nos maten ahora?\n\n*Dijo, cruz\u00e1ndose de brazos. Porque no hab\u00eda olvidado aquella ultima incursi\u00f3n, cuando a\u00fan su invocador estaba con ella*\n\n*Miro a su alrededor, llegaba temprano. Genial,+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198505665557409792"}], "id": "1198506004046131201", "in_reply_to_user_id": "796825996913737728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796825996913737728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Cepa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoentesPFutebol", "id": "124658538"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198504523742040064"], "created_at": "2019-11-24T07:32:00.000Z", "text": "@DoentesPFutebol @Flamengo N\u00e3o sei que jogo vc viu River se matou em campo para anular o Flamengo quando eles acharam que tinham ganhado o t\u00edtulo o Flamengo enfiou a Cepa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360673312550913"}], "id": "1198504523742040064", "in_reply_to_user_id": "124658538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824912208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198504127271227392"], "created_at": "2019-11-24T07:30:25.000Z", "text": "Subir en pedo las escaleras de la Dalila es un acto suicida, fuerte", "id": "1198504127271227392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076549320764260358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OfMcrcifulDeath", "id": "4927100055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198503606615457794"], "created_at": "2019-11-24T07:28:21.000Z", "text": "@OfMcrcifulDeath Cielo.\n\nDebes beber.\n\nY descuida, es una suicida ....tarde o temprano va a morir...- la muchacha da 4 pasos a Louis. Hipnosis profunda-", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198503312737415173"}], "id": "1198503606615457794", "in_reply_to_user_id": "4927100055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866844719334273025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198503121921679360"], "created_at": "2019-11-24T07:26:26.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198503121921679360", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133639737942712320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 244, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198503064996646917"], "created_at": "2019-11-24T07:26:12.000Z", "text": "MAAAAAAAAAAAAAAAAAS PA PLOT TWIST \no soldado conseguiu, de alguma forma, contatar as for\u00e7as sovieticas pra ajudar a derrubar o terceiro reich. o protagonista morreu feliz, entao alguns dias ou meses depois, a alemanha nazista foi abaixo e hitler se matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198503063897755648"}], "id": "1198503064996646917", "in_reply_to_user_id": "992612257430458368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992612257430458368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pqjLs9qE4j", "expanded_url": "https://venti4ore.com/antonella-cortese-criminologa-poliziotto-suicida-a-roma-rifiuto-terapie-psicologiche-e-stress-da-lavoro-fattori-di-rischio-non-piu-trascurabili/", "display_url": "venti4ore.com/antonella-cort\u2026"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KjnTjT1Nre", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1198502611101634560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjnTjT1Nre", "media_key": "3_1198502609168015360"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198502611101634560"], "created_at": "2019-11-24T07:24:24.000Z", "text": "Antonella Cortese (Criminologa): \u201cPoliziotto suicida a Roma, rifiuto terapie psicologiche e stress da lavoro fattori di rischio non pi\u00f9\u00a0trascurabili\u201d https://t.co/pqjLs9qE4j https://t.co/KjnTjT1Nre", "id": "1198502611101634560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955454252851384323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Marico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UpDiscover", "id": "777032046657101824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198502377835376646"], "created_at": "2019-11-24T07:23:28.000Z", "text": "@UpDiscover Marico really, como si ella no tuvo que irse cagada de miedo, a los 18 a\u00f1os siendo un puberto a\u00fan, sola en un lugar que no conoces, njd hay gente que se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198502056153305088"}], "id": "1198502377835376646", "in_reply_to_user_id": "777032046657101824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115518941005271040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198502253927239680"], "created_at": "2019-11-24T07:22:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198502253927239680", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442652834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198501978273390593"], "created_at": "2019-11-24T07:21:53.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198501978273390593", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787993237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198501292861272064"], "created_at": "2019-11-24T07:19:09.000Z", "text": "voltou a ser energia e acabou\nn\u00e3o sabia q impactava tanto a vida dos outros\neu fiquei mal quando meu amigo se matou, mas eu entendi o pq, respeitei e agr j\u00e1 aceitei\neu fiquei mal quando meu pai morreu, mas eu entendi o pq, respeitei e agr j\u00e1 aceitei\n\ne \u00e9 assim q tinha q ser", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198501291573551104"}], "id": "1198501292861272064", "in_reply_to_user_id": "905163243676717056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905163243676717056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198501144168992769"], "created_at": "2019-11-24T07:18:34.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198501144168992769", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249864096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198500947141578757"], "created_at": "2019-11-24T07:17:47.000Z", "text": "Milena se enforcou no la\u00e7o \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1198500947141578757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064322644152066049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198500168695533568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:14:41.000Z", "text": "RT @alvan_rojo: @JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo cat\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198447525633708032"}], "id": "1198500168695533568", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3535494857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198498223578595328"], "created_at": "2019-11-24T07:06:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198498223578595328", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114223994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198496871783845888"], "created_at": "2019-11-24T07:01:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198496871783845888", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117868246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "gluten"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198496790850486272"], "created_at": "2019-11-24T07:01:16.000Z", "text": "Me duele la panza.\nYo despu\u00e9s de haber comido todos los d\u00edas algo con gluten.\nSoy auto suicida", "id": "1198496790850486272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165204753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad vasca"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/a035iDU5vo", "expanded_url": "http://ow.ly/dTV830pVP3k", "display_url": "ow.ly/dTV830pVP3k"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198496546297405441"], "created_at": "2019-11-24T07:00:18.000Z", "text": "La Sanidad vasca implantar\u00e1 un c\u00f3digo de riesgo suicida en la historia cl\u00ednica https://t.co/a035iDU5vo", "id": "1198496546297405441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101088520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198495637744095232"], "created_at": "2019-11-24T06:56:41.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198495637744095232", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66752410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198494993545080832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Taconrajon", "id": "3148855257"}]}, "created_at": "2019-11-24T06:54:08.000Z", "text": "RT @Taconrajon: Yo publico cualquier huevada, ustedes que creen que sufro, ando feliz, triste, suicida, viajando, en una mafia, etc.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141743876299993089"}], "id": "1198494993545080832", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139478274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198494641508757505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GracieusaBrito", "id": "359821009"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-11-24T06:52:44.000Z", "text": "RT @GracieusaBrito: @Estadao @_LulaLivre @EstadaoEconomia Verdade!\nO usa j\u00e1 matou quase metade da Humanidade para se manter como o n\u00famero 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198405355077881856"}], "id": "1198494641508757505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69019025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198493919539027968"], "created_at": "2019-11-24T06:49:52.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198493919539027968", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140938063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198493598100180992"], "created_at": "2019-11-24T06:48:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198493598100180992", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79857199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198492865464287234"], "created_at": "2019-11-24T06:45:40.000Z", "text": "ayuda me siento suicida que puedo hacer!!", "id": "1198492865464287234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "776598312908562432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198492701941026816"], "created_at": "2019-11-24T06:45:01.000Z", "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198492701941026816", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975404857472569344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Bv113axLwU", "expanded_url": "https://twitter.com/Tu_Funamiento/status/850496184145903617", "display_url": "twitter.com/Tu_Funamiento/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198491057304096768"], "created_at": "2019-11-24T06:38:29.000Z", "text": "Un poco suicida, pero cierto https://t.co/Bv113axLwU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "850496184145903617"}], "id": "1198491057304096768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291951989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de Bravo"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8N6Ek4Kv6n", "expanded_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/11/joven-se-suicida-en-juego-mecanico-en-valle-de-bravo.html", "display_url": "tolucanoticias.com/2019/11/joven-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198489262800326657"], "created_at": "2019-11-24T06:31:21.000Z", "text": "Joven se suicida en juego mec\u00e1nico en Valle de Bravo https://t.co/8N6Ek4Kv6n", "id": "1198489262800326657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105423139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198488113292677120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariana_natita", "id": "824035807"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-24T06:26:47.000Z", "text": "RT @mariana_natita: Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si sale polic\u00eda @sarahebeok \ud83d\udc9c", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198426708677988357"}], "id": "1198488113292677120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171530284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198487883000295425"], "created_at": "2019-11-24T06:25:52.000Z", "text": "RT @Boscardin: Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360794389454851"}], "id": "1198487883000295425", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960860006055890944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 128, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "EnriqueGraciaTrinidad"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/HuWw3pKtHq", "expanded_url": "https://poesiacuatro.blogspot.com/2014/03/enrique-gracia-trinidad_6.html", "display_url": "poesiacuatro.blogspot.com/2014/03/enriqu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 129, "tag": "EnriqueGraciaTrinidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198487404061118464"], "created_at": "2019-11-24T06:23:58.000Z", "text": "\"Como la taza de caf\u00e9 vac\u00eda, que llora con amargo recuerdo su aroma de suicida y el sabor de los labios\".\n\n#EnriqueGraciaTrinidad\n\n https://t.co/HuWw3pKtHq", "id": "1198487404061118464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410426874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198486664735150080"], "created_at": "2019-11-24T06:21:02.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198486664735150080", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528558315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198485909425074176"], "created_at": "2019-11-24T06:18:02.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198485909425074176", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231990159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198485373233586176"], "created_at": "2019-11-24T06:15:54.000Z", "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "id": "1198485373233586176", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712024773023281152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198485358620622848"], "created_at": "2019-11-24T06:15:50.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198485358620622848", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812026915829776384"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198484880474161152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "created_at": "2019-11-24T06:13:56.000Z", "text": "@RadioSavana Bidoni dell'esistenza, bidoni grossi come la coglionaggine suicida di una sinistra ormai degradata moralmente e svuotata di identit\u00e0 come si svuota le viscere di una seppia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198271544134426631"}], "id": "1198484880474161152", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003877589583319040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wIuHGsdbnZ", "expanded_url": "http://www.lavocedisansevero.it/2019/11/24/fossombrone-finisce-fuori-strada-con-lauto-del-padre-23enne-foggiano-torna-a-casa-e-si-suicida/", "display_url": "lavocedisansevero.it/2019/11/24/fos\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198484592178663431"], "created_at": "2019-11-24T06:12:48.000Z", "text": "FOSSOMBRONE \u2013 Finisce fuori strada con l\u2019auto del padre. 23enne foggiano torna a casa e si suicida https://t.co/wIuHGsdbnZ", "id": "1198484592178663431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778899878227353600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198484520611336193"], "created_at": "2019-11-24T06:12:31.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida fue decirte la verdad.", "id": "1198484520611336193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "606778306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198484487639838720"], "created_at": "2019-11-24T06:12:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198484487639838720", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75234777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "MONBEBE"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "STARSHIT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198483460819697664"], "created_at": "2019-11-24T06:08:18.000Z", "text": "RT @transtornadoT7: MONBEBE, SE EU DESISTIR \u00c9 PORQUE A STARSHIT VEIO AQUI E ME MATOU.\n\n\u00c9 PELO WONHO, \u00c9 POR ELE, POR FAVOR, USEM AS TAGS!!!\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198442365595328513"}], "id": "1198483460819697664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190313797975773184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198483345535066117"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ariel_Reittel", "id": "4696382611"}]}, "created_at": "2019-11-24T06:07:50.000Z", "text": "RT @Ariel_Reittel: Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198266143699542016"}], "id": "1198483345535066117", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214727534"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198483191167885312"], "created_at": "2019-11-24T06:07:14.000Z", "text": "E meu vizinho que se irritou com os gatos cagando  E gritando de madrugada no quintal dele, pegou a arma e matou DOIS gatos na maior frieza", "id": "1198483191167885312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51788361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "macayo"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "lance"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/4iY3GXJQhr", "expanded_url": "https://twitter.com/wweespanol/status/1198405592559190017", "display_url": "twitter.com/wweespanol/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198483095265017858"], "created_at": "2019-11-24T06:06:51.000Z", "text": "ah no macayo! lance suicida! https://t.co/4iY3GXJQhr", "id": "1198483095265017858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128743358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198482311106433024"], "created_at": "2019-11-24T06:03:44.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198482311106433024", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468449723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sSCljgnz8R", "expanded_url": "http://bit.ly/2XIpzJs", "display_url": "bit.ly/2XIpzJs"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198482154507980801"], "created_at": "2019-11-24T06:03:07.000Z", "text": "Palermo, si suicida ex giudice 69enne: era indagato per corruzione https://t.co/sSCljgnz8R", "id": "1198482154507980801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198482117543550976"], "created_at": "2019-11-24T06:02:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198482117543550976", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682346270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198481776844443648"], "created_at": "2019-11-24T06:01:36.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198481776844443648", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45140712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198480367478624256"], "created_at": "2019-11-24T05:56:00.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198480367478624256", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134901205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "guarda-chuva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198480347807330304"], "created_at": "2019-11-24T05:55:56.000Z", "text": "a cabe\u00e7a dessa gente parece que funciona assim: \"matou porque confundiu o guarda-chuva com um fuzil? triste, mas acontece. j\u00e1 pensou se fosse um fuzil?\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198478816986959872"}], "id": "1198480347807330304", "in_reply_to_user_id": "1159522564647129088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159522564647129088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198480283168911360"], "created_at": "2019-11-24T05:55:40.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198480283168911360", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717807036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smith_hays3", "id": "1155951781244833798"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198479965727182848"], "created_at": "2019-11-24T05:54:25.000Z", "text": "@smith_hays3 \u00c9 mesmo, Smith! \n\nQue diabos de vaidade suicida \u00e9 essa, que faz o sujeito acreditar que \u00e9 mesmo superior \u00e0quele que o ajudou a se destacar?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198447097248468992"}], "id": "1198479965727182848", "in_reply_to_user_id": "1155951781244833798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194421304616800257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198479738563682305"], "created_at": "2019-11-24T05:53:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198479738563682305", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80949339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4938, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3687, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198479457448812545"], "created_at": "2019-11-24T05:52:23.000Z", "text": "flamenguista justificando soltura de roj\u00f5es comemorando merda de Vit\u00f3ria de um time lixo por causa que matou um doguinho\neu tenho nojo de gente assim se voc\u00ea se sentiu ofendido com esse tuite me bloqueia", "id": "1198479457448812545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108768358135140353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198479196605026304"], "created_at": "2019-11-24T05:51:21.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,525 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "id": "1198479196605026304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198478466674515973"], "created_at": "2019-11-24T05:48:27.000Z", "text": "@sokyef @peterjordan100 Caralho, que nojento. Teria vergonha de ser como voc\u00ea, o Flamengo n\u00e3o matou ningu\u00e9m e mesmo que tenha matado voc\u00ea lembra disso como se n\u00e3o fosse nada apenas pra tentar ganhar uma discuss\u00e3o. Amigo, isso \u00e9 s\u00e9rio, cres\u00e7a e pare de escrever idiotices na internet.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364148607963138"}], "id": "1198478466674515973", "in_reply_to_user_id": "1136144153543434245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162801739327791105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "AG"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "metamafias"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "mafiamemorias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198478225891946498"], "created_at": "2019-11-24T05:47:30.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198043427264516098"}], "id": "1198478225891946498", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4761135846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198477884287045632"], "created_at": "2019-11-24T05:46:08.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198477884287045632", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229743769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198477859356053506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:46:02.000Z", "text": "@ribasdiego10 Se matou pra voltar a jogar e fez a diferen\u00e7a , merece o respeito da na\u00e7\u00e3o !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198422123674505217"}], "id": "1198477859356053506", "in_reply_to_user_id": "385408255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864465092414504960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198477536008818689"], "created_at": "2019-11-24T05:44:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198477536008818689", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358763201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198477376189018114"], "created_at": "2019-11-24T05:44:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198477376189018114", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319954350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198476912206721024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:42:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198476912206721024", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4483443755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198476745671954432"], "created_at": "2019-11-24T05:41:37.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198476745671954432", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321337683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198476363272994817"], "created_at": "2019-11-24T05:40:06.000Z", "text": "Twitter es una red social para descargar pensamientos negativos, frustraci\u00f3n y tristeza. Para que necesitas ir al psic\u00f3logo. *Se suicida", "id": "1198476363272994817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357993076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198475940961177600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:38:25.000Z", "text": "RT @MarioCabrera_1: Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198052987505172482"}], "id": "1198475940961177600", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227319878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198475588870295553"], "created_at": "2019-11-24T05:37:01.000Z", "text": "s\u00e9rio esse trailer pro filme de esquadr\u00e3o suicida ta foda \ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198475391612137474"}], "id": "1198475588870295553", "in_reply_to_user_id": "848034907288993793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848034907288993793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198475531018211329"], "created_at": "2019-11-24T05:36:47.000Z", "text": "O cara n\u00e3o foi encontrar ela pq se matou? \u00c9 isso? Mano n\u00e3o entendi, tudo isso s\u00f3 pra ligar o final dele com a do livro?", "id": "1198475531018211329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354024437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/MlY9xQx2dV", "expanded_url": "https://twitter.com/PURE_I_N/status/1198182396941594624/video/1", "display_url": "twitter.com/PURE_I_N/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198475391612137474"], "created_at": "2019-11-24T05:36:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh voc\u00eas?????? \n https://t.co/MlY9xQx2dV", "id": "1198475391612137474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848034907288993793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198474875104571392"], "created_at": "2019-11-24T05:34:11.000Z", "text": "Eu ja nao tava muito animada, ai vao la e falam que um cara se matou na ch\u00e1cara do role \n\"Alo m\u00e3e\" @Forcinetti09", "id": "1198474875104571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "893249847977025538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198474407024513025"], "created_at": "2019-11-24T05:32:19.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198474407024513025", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Hernandez"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ijqdh6VMjC", "expanded_url": "https://www.lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jovencita-tras-regano-de-su-madre-por-reprobar-materias/", "display_url": "lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198474039636967424"], "created_at": "2019-11-24T05:30:52.000Z", "text": "Ni me digas nada Alejandra Hernandez https://t.co/ijqdh6VMjC", "id": "1198474039636967424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312279705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198472329308839936"], "created_at": "2019-11-24T05:24:04.000Z", "text": "@lolaescreva Texto com um v\u00e9u ao qual representa a atualidade. Fato simples do Herzog ser preso e\"suicida\" durante o regime ditatorial ( direita, apoio militar, presidente com ligacao, processo da fam\u00edlia para comprovar que n\u00e3o \u00e9 um suic\u00eddio....) logo o apoio ser\u00e1 contra.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198290157746753536"}], "id": "1198472329308839936", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175373565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198471919382585345"], "created_at": "2019-11-24T05:22:26.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198471919382585345", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417409516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198471424236761088"], "created_at": "2019-11-24T05:20:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198471424236761088", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213906327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198470624294920192"], "created_at": "2019-11-24T05:17:17.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198470624294920192", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254834096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198470592762187777"], "created_at": "2019-11-24T05:17:10.000Z", "text": "@lypelokko Eles nem botam nem Esquadr\u00e3o Suicida de t\u00e3o podre que \u00e9.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198466653979381760"}], "id": "1198470592762187777", "in_reply_to_user_id": "713508729627480068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1672294591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198470486830862336"], "created_at": "2019-11-24T05:16:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198470486830862336", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97064510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "goenji_2", "id": "371391639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198470237760446464"], "created_at": "2019-11-24T05:15:45.000Z", "text": "@Dc_da_depressao @goenji_2 Esquadr\u00e3o suicida nem se pode ser chamado de filme de t\u00e3o podre que \u00e9 aquilo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198309190718119936"}], "id": "1198470237760446464", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1672294591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198470126347194368"], "created_at": "2019-11-24T05:15:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198470126347194368", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321809206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "amabily"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198469874798014464"], "created_at": "2019-11-24T05:14:19.000Z", "text": "poxa amabily voce \u00e9 um lixo in\u00fatil por que nao se matou ainda?", "id": "1198469874798014464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000849552478539776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198469674821988353"], "created_at": "2019-11-24T05:13:31.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaa", "id": "1198469674821988353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616603950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198469632438554627"], "created_at": "2019-11-24T05:13:21.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198469632438554627", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915382135242084353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198469530772791296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "otrapzin", "id": "1156078308855095296"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:12:57.000Z", "text": "@otrapzin Ela \u00e9 crian\u00e7a ainda e vejo mta gente marmanja querendo atacar ela. Ela vai aprender a respeitar os outros, nessa idade \u00e9 foda msm, o pessoal devia tomar cuidado com o q vai falar pra ela pq isso pode subir mto na cabe\u00e7a dela e ela acabar tirando a pr\u00f3pria vida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197914426931851264"}], "id": "1198469530772791296", "in_reply_to_user_id": "1156078308855095296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717208854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198469495960027136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:12:48.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198469495960027136", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127894851956166662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Abby"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/0CCZA5frvY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003810931279/posts/1692194857584196/", "display_url": "facebook.com/10000381093127\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198469450166603776"], "created_at": "2019-11-24T05:12:38.000Z", "text": "E a cara da Abby quando ele se matou. https://t.co/0CCZA5frvY", "id": "1198469450166603776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308005730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.6085, "type": "Organization", "normalized_text": "BB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198469043440762881"], "created_at": "2019-11-24T05:11:01.000Z", "text": "A\u00ed MDS, o menino viu a amada morta e consequentemente o BB deles e se matou tbm", "id": "1198469043440762881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241424097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "NecroPolitica"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "NecroPolitica"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "Quer\u00e9taro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198468922564964353"], "created_at": "2019-11-24T05:10:32.000Z", "text": "RT @FrenteQueretano: @ElInformadorQro #NecroPolitica en #Quer\u00e9taro \n\nSe podr\u00edan haber hecho tantas cosas desde el aviso del anterior intent\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198431141239382016"}], "id": "1198468922564964353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417498847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198468891565015041"], "created_at": "2019-11-24T05:10:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198468891565015041", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610778937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198468859046645760"], "created_at": "2019-11-24T05:10:17.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198468859046645760", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198468615391137792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BarbaJuca", "id": "1306942579645313026"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:09:19.000Z", "text": "@BarbaJuca 50$ para beber un fin de semana con el escuadr\u00f3n suicida... Pero ya nos rehabilitamos porque nunca mando ni pija.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198397054223048707"}], "id": "1198468615391137792", "in_reply_to_user_id": "1102568474331758592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132971627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198468425301024768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TonioVR", "id": "28190201"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "barrabrava_net", "id": "272139984"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:08:33.000Z", "text": "RT @TonioVR: @barrabrava_net Todo se origina por una ley est\u00fapida que present\u00f3 @LUCIANA_LEON_R. Hay que mencionar que la susodicha pertenec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197164692789243904"}], "id": "1198468425301024768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118532752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198467994072039424"], "created_at": "2019-11-24T05:06:50.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198467994072039424", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319909752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valengarola_", "id": "750380237712752640"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198467807698149381"], "created_at": "2019-11-24T05:06:06.000Z", "text": "RT @valengarola_: en Instagram ves la parte linda de la vida de la gente y en tw la parte suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198404773491421186"}], "id": "1198467807698149381", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998372330819719168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/TQHMiDDNXu", "expanded_url": "https://www.lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jovencita-tras-regano-de-su-madre-por-reprobar-materias/", "display_url": "lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198467167139827712"], "created_at": "2019-11-24T05:03:33.000Z", "text": "La Jessica al reprobar una materia https://t.co/TQHMiDDNXu", "id": "1198467167139827712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818377040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198467005197799425"], "created_at": "2019-11-24T05:02:55.000Z", "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "id": "1198467005197799425", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937053118436700162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466830953828353"], "created_at": "2019-11-24T05:02:13.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198466830953828353", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869058990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466712141783041"], "created_at": "2019-11-24T05:01:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198466712141783041", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576915074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466555656515584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yukaile", "id": "709138862"}]}, "created_at": "2019-11-24T05:01:07.000Z", "text": "@yukaile Es todo un morrillo espa\u00f1olete mit\u00f3mano, esquizofr\u00e9nico con tendencia suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198464599609114624"}], "id": "1198466555656515584", "in_reply_to_user_id": "709138862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619740462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198466430787702784"], "created_at": "2019-11-24T05:00:38.000Z", "text": "isso soou suicida. Nao foi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198168086588751872"}], "id": "1198466430787702784", "in_reply_to_user_id": "932784309454495744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932784309454495744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466391277494273"], "created_at": "2019-11-24T05:00:28.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198466391277494273", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466335505879040"], "created_at": "2019-11-24T05:00:15.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198466335505879040", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846008611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466217683623939"], "created_at": "2019-11-24T04:59:47.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198466217683623939", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975456848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198466210180091904"], "created_at": "2019-11-24T04:59:45.000Z", "text": "pedi pro Alejandro ver esquadr\u00e3o suicida comigo, ele capotou em 3 minutos de filme", "id": "1198466210180091904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069535652998463488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/eTY1EBAzNq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/heartbreakerpap/post/1022604483?t=1574571573", "display_url": "curiouscat.me/heartbreakerpa\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198466158413975552"], "created_at": "2019-11-24T04:59:33.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Depende, se fosse por uma coisa boa e relevante sim, mas sei l\u00e1, aquela menina que matou os pais na base da paulada junto com o namorado \u00e9 bem famosa, vai at\u00e9 ganhar um filme. https://t.co/eTY1EBAzNq", "id": "1198466158413975552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013208673227804673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Coca Cola"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "Guaynaa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198466105368436741"], "created_at": "2019-11-24T04:59:20.000Z", "text": "Mi escape al Coca Cola fue una misi\u00f3n imposible y suicida; tuve que abortar misi\u00f3n, alguien por favor inf\u00f3rmeme qu\u00e9 tal estuvo mi novio Guaynaa \ud83e\udd7a", "id": "1198466105368436741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353758358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198465861604061184"], "created_at": "2019-11-24T04:58:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198465861604061184", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433876053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dp0DUbIuom", "expanded_url": "https://twitter.com/CRFvideos/status/1198369567720050688", "display_url": "twitter.com/CRFvideos/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198465731068862464"], "created_at": "2019-11-24T04:57:51.000Z", "text": "Se o Flamengo n\u00e3o me matou hoje, n\u00e3o me mata nunca mais. Essa virada no finalzinho \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/dp0DUbIuom", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198369567720050688"}], "id": "1198465731068862464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421835896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198465716070035456"], "created_at": "2019-11-24T04:57:47.000Z", "text": "@zabmybae En realidad se suicida xd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198448908294348801"}], "id": "1198465716070035456", "in_reply_to_user_id": "1159970896314019841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998677869407735810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "0nesandzer0es", "id": "1235701971329454081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198465406815612928"], "created_at": "2019-11-24T04:56:34.000Z", "text": "@0nesAndZer0es Ibuprofeno, com caf\u00e9\n\nUm cl\u00e1ssico do card\u00e1pio suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178679595073200129"}], "id": "1198465406815612928", "in_reply_to_user_id": "763081755528196096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867236032642768897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198464972055072771"], "created_at": "2019-11-24T04:54:50.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198464972055072771", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27950541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198464901175545856"], "created_at": "2019-11-24T04:54:33.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198464901175545856", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373429037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/i1oHB3Wffb", "expanded_url": "https://venti4ore.com/roma-poliziotto-suicida-con-larma-dordinanza-davanti-al-reparto-volanti/", "display_url": "venti4ore.com/roma-poliziott\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CXkhXXafmb", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1198464840509116417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXkhXXafmb", "media_key": "3_1198464838764310530"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198464840509116417"], "created_at": "2019-11-24T04:54:19.000Z", "text": "Roma, poliziotto suicida con l\u2019arma d\u2019ordinanza davanti al Reparto\u00a0Volanti https://t.co/i1oHB3Wffb https://t.co/CXkhXXafmb", "id": "1198464840509116417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955454252851384323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198464681595285505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:53:41.000Z", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "id": "1198464681595285505", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191562076352897024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198464188596797440"], "created_at": "2019-11-24T04:51:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198464188596797440", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341684229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198464179318996992"], "created_at": "2019-11-24T04:51:41.000Z", "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "id": "1198464179318996992", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029011701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198463949857001473"], "created_at": "2019-11-24T04:50:46.000Z", "text": "saber que algu\u00e9m morreu \u00e9 sempre muito triste, mas saber que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida, \u00e9 algo devastador.\n\nHoje tive a infeliz not\u00edcia de que uma menina incr\u00edvel tirou a pr\u00f3pria vida. Lembro de ter conversado com ela algumas vezes e conversamos sobre o processo de cura dela +", "id": "1198463949857001473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "828698367303811075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7816, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Dcneco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198463695019487233"], "created_at": "2019-11-24T04:49:45.000Z", "text": "@Dc_da_depressao Colocou Capit\u00e3 Marvel mas \u00f1 colocou BvS, Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a????\nSe for\u00e7ar mais caga hein Dcneco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001298689417217"}], "id": "1198463695019487233", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713508729627480068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198463621468213249"], "created_at": "2019-11-24T04:49:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198463621468213249", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585956181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia Pope"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Shondaland"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198463610554597376"], "created_at": "2019-11-24T04:49:25.000Z", "text": "Olivia Pope insuport\u00e1vel nessa \u00faltima temporada \nser\u00e1 se Shondaland matou minha Scandal logo na \u00faltima temporada?? (apesar da experi\u00eancia de quase morte que foi aquela quarta temporada arrastada)", "id": "1198463610554597376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40514961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198463584336072705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:49:19.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1198463584336072705", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362846849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198463471077220352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariana_natita", "id": "824035807"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:48:52.000Z", "text": "RT @mariana_natita: Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si sale polic\u00eda @sarahebeok \ud83d\udc9c", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198426708677988357"}], "id": "1198463471077220352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709407625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198463464072712192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julinhosticker", "id": "1298811076813914112"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:48:50.000Z", "text": "@julinhosticker se suicida medio fandom", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198463268886601729"}], "id": "1198463464072712192", "in_reply_to_user_id": "1166547019386839040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129202093527584773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198463384301293568"], "created_at": "2019-11-24T04:48:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198463384301293568", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013734927"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1198463065949388800"], "created_at": "2019-11-24T04:47:15.000Z", "text": "c suicida*", "id": "1198463065949388800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230338293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198462904275742720"], "created_at": "2019-11-24T04:46:37.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198462904275742720", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127669965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198462839834521600"], "created_at": "2019-11-24T04:46:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198462839834521600", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136468744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198462398593667072"], "created_at": "2019-11-24T04:44:36.000Z", "text": "quem \u00e9 suicida sabe, n\u00e3o importa q a gente n\u00e3o ta mal, sempre vai ter aquela voz no fundo da sua cabe\u00e7a falando q seria melhor morrer toda vez q algo m\u00ednimo acontece \npq a gente se convenceu q essa \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda, e demora mt tempo pra pensar diferente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198461035864317952"}], "id": "1198462398593667072", "in_reply_to_user_id": "145786552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "145786552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198462386191192064"], "created_at": "2019-11-24T04:44:33.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198462386191192064", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152091590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 277, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198462275847409664"], "created_at": "2019-11-24T04:44:07.000Z", "text": "mano, t\u00e1 doido!!!! eu sou seu f\u00e3, voc\u00ea entrou nesse jogo com sangue nos olhos e dando tudo de si, voc\u00ea se matou e se entregou por n\u00f3s.\nvoc\u00ea conseguiu mudar essa sua hist\u00f3ria dentro do clube.\nem nome de toda a torcida, somos gratos demais por voc\u00ea ser realmente digno ao flamengo+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198461787647156224"}], "id": "1198462275847409664", "in_reply_to_user_id": "1021270914367926272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021270914367926272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198462148382527489"], "created_at": "2019-11-24T04:43:37.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198462148382527489", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145015349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461930928779264"], "created_at": "2019-11-24T04:42:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198461930928779264", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48244458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461677659983872"], "created_at": "2019-11-24T04:41:44.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198461677659983872", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148095856203223041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461551805685760"], "created_at": "2019-11-24T04:41:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198461551805685760", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135963681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461533040390144"], "created_at": "2019-11-24T04:41:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198461533040390144", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115308684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461320997289984"], "created_at": "2019-11-24T04:40:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198461320997289984", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48163661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.737, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7mVRhBT8le", "expanded_url": "https://twitter.com/Javier52290735/status/1198461187769409541/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mVRhBT8le", "media_key": "7_1198460928695709698"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461187769409541"], "created_at": "2019-11-24T04:39:48.000Z", "text": "@Politica_LR El cobarde suicida, queria como en el Baguazo o como en los penales que haya muertos para subir su ego. https://t.co/7mVRhBT8le", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "id": "1198461187769409541", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077324811490283520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461133604052992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:39:35.000Z", "text": "@ElInformadorQro Tendr\u00eda que ver con derechos humanos?\nYa vez que si evitas que el suicida se mate, el suicida te demanda por interferir en su acto.\nCon eso de que si golpeas a un ladr\u00f3n en tu casa, vas al bote por da\u00f1os contra el ladr\u00f3n. \nS\u00f3lo digo, ya ni se sabe hoy con tanta forma de pensar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198461133604052992", "in_reply_to_user_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "411182127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198461012594307073"], "created_at": "2019-11-24T04:39:06.000Z", "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198461012594307073", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816323593961373696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198461008874004480"], "created_at": "2019-11-24T04:39:05.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198461008874004480", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421483451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Python"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vacisnerosd", "id": "544267381"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "DragonJAR", "id": "14469132"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "elonmusk", "id": "44196397"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198460762232152065"], "created_at": "2019-11-24T04:38:06.000Z", "text": "@vacisnerosd @DragonJAR @elonmusk O cuando el multithreading de Python se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198138994669883392"}], "id": "1198460762232152065", "in_reply_to_user_id": "544267381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85713288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198460644015652864"], "created_at": "2019-11-24T04:37:38.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198460644015652864", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485050064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198460333284835328"], "created_at": "2019-11-24T04:36:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198460333284835328", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336008467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Rosa Gallo"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "laufer4", "id": "181063530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198460327626760192"], "created_at": "2019-11-24T04:36:23.000Z", "text": "@AngeldebritoOk @laufer4 Si Mar\u00eda Rosa Gallo revive y ve la actuaci\u00f3n de Laurita se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198287193380458499"}], "id": "1198460327626760192", "in_reply_to_user_id": "144712423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43259330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunaOl06919212", "id": "1142616155502391296"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198460235234643968"], "created_at": "2019-11-24T04:36:01.000Z", "text": "RT @BrunaOl06919212: @eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191185270244364288"}], "id": "1198460235234643968", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545924137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "micha"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198460080544456709"], "created_at": "2019-11-24T04:35:24.000Z", "text": "micha est\u00e1 triste y yo me puse a compararla con macri creo q esta noche se suicida", "id": "1198460080544456709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1010631537098977287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198460047061344256"], "created_at": "2019-11-24T04:35:16.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198460047061344256", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198460018670080006"], "created_at": "2019-11-24T04:35:09.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198460018670080006", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057797423223975936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "Bolson\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "senhoruniverso", "id": "69882698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198459986604634117"], "created_at": "2019-11-24T04:35:01.000Z", "text": "@felipeneto @SenhorUniverso e se o Hitler s\u00f3 virou do mal pq ele era um bolsominion q ouviu q o Bolson\u00e1rio era ruim e ficou pistola e matou geral.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197950598743764992"}], "id": "1198459986604634117", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198444249940922368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198459913321746432"], "created_at": "2019-11-24T04:34:44.000Z", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198459913321746432", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106509955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunaOl06919212", "id": "1142616155502391296"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198459789195567104"], "created_at": "2019-11-24T04:34:14.000Z", "text": "RT @BrunaOl06919212: @eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191185270244364288"}], "id": "1198459789195567104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187438468634480642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198459685801791491"], "created_at": "2019-11-24T04:33:50.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198459685801791491", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116332109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198459669905313792"], "created_at": "2019-11-24T04:33:46.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198459669905313792", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68511213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198459301435568130"], "created_at": "2019-11-24T04:32:18.000Z", "text": "Enamorarse de un suicida es cometer suicidio.", "id": "1198459301435568130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009521666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198459292434751488"], "created_at": "2019-11-24T04:32:16.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198459292434751488", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335014867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198458980907044865"], "created_at": "2019-11-24T04:31:01.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198458980907044865", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954750532396175360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunaOl06919212", "id": "1142616155502391296"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198458763897982976"], "created_at": "2019-11-24T04:30:10.000Z", "text": "RT @BrunaOl06919212: @eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191185270244364288"}], "id": "1198458763897982976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196222677599608837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198458753919725569"], "created_at": "2019-11-24T04:30:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198458753919725569", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497258841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198458603813912576"], "created_at": "2019-11-24T04:29:32.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198458603813912576", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113948298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198458384791621633"], "created_at": "2019-11-24T04:28:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198458384791621633", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254093923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198458240604024832"], "created_at": "2019-11-24T04:28:05.000Z", "text": "Bueno me voy a tener que ir a dormir , si no pinta pacto suicida", "id": "1198458240604024832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775466554209210368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198458079156854784"], "created_at": "2019-11-24T04:27:27.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198458079156854784", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45718977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457920566046720"], "created_at": "2019-11-24T04:26:49.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198457920566046720", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506522234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "pscologico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198457840429654018"], "created_at": "2019-11-24T04:26:30.000Z", "text": "Minha playlist antes de durmi tem que ter um pscologico mto forte pra ouvi e n\u00e3o querer se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1198457840429654018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145165388025597952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457818552164352"], "created_at": "2019-11-24T04:26:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198457818552164352", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072511164301615105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo Perez"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Pratto"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}]}, "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198457780711112705"], "created_at": "2019-11-24T04:26:15.000Z", "text": "@vitorsergio Quando sai Nacho e quando Enzo Perez leva o amarelo, a coisa come\u00e7a a se desenhar pro Flamengo. Gallardo erra absurdamente nas substitui\u00e7\u00f5es. Quinteto, tinha ou n\u00e3o condi\u00e7\u00f5es?! Lucas Pratto entrou e matou o ataque do River.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198456552216317952"}], "id": "1198457780711112705", "in_reply_to_user_id": "28562620", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72868485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiguelCetinaC", "id": "578726904"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LibertadXD1", "id": "139084201"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457736876478465"], "created_at": "2019-11-24T04:26:05.000Z", "text": "@MiguelCetinaC @LibertadXD1 En verdad me preocupa que tanto Colombia como toda Latinoam\u00e9rica caiga en un sistema suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198442729589612544"}], "id": "1198457736876478465", "in_reply_to_user_id": "578726904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47439771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457677380235264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanBec87485520", "id": "1150400086335217665"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "SancadillaNorte", "id": "123651889"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:25:51.000Z", "text": "@JuanBec87485520 @SancadillaNorte Pues suicida te compa nadie te detiene, y no se como te acuerdas del 86 pero no del 1 de mayo de este a\u00f1o. Jajaja los reyes del vale/no vale", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198452064168361984"}], "id": "1198457677380235264", "in_reply_to_user_id": "1150400086335217665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583029114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457465555341312"], "created_at": "2019-11-24T04:25:00.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198457465555341312", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301773790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457345103319041"], "created_at": "2019-11-24T04:24:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198457345103319041", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76458941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457231492165634"], "created_at": "2019-11-24T04:24:04.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1198457231492165634", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726622629889728513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "id": "1198457099791093760", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "author_id": "87586196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457051732729856"], "created_at": "2019-11-24T04:23:22.000Z", "text": "bueno se arruino mi noche quien me suicida", "id": "1198457051732729856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786520822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198456651226984448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:21:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198456651226984448", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788202810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198456396695658496"], "created_at": "2019-11-24T04:20:45.000Z", "text": "RT @sitejaredletobr: \ud83d\udcf8 O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, compartilhou em seu IG uma nova imagem do Coringa e Arlequina durante as\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198306923919151105"}], "id": "1198456396695658496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034769589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198456304081285120"], "created_at": "2019-11-24T04:20:23.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198456304081285120", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198455875721191424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hsktiny", "id": "1308840477932892164"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:18:41.000Z", "text": "@hsktiny PERERECA SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198454302374866944"}], "id": "1198455875721191424", "in_reply_to_user_id": "1053047844427436032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887736298886377473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198455579997589504"], "created_at": "2019-11-24T04:17:31.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198455579997589504", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148235986507325441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198455552273072129"], "created_at": "2019-11-24T04:17:24.000Z", "text": "RT @yokohama_puente: Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198427229102886913"}], "id": "1198455552273072129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949198132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198455158012891136"], "created_at": "2019-11-24T04:15:50.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198455158012891136", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122460501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ETIakcZtkR", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/972529466609209344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETIakcZtkR", "media_key": "3_972528597184499712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198454949073559552"], "created_at": "2019-11-24T04:15:00.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: No meu fancast tinha colocado o Idris e Sofia.\n\nAi o Idris foi fazer Esquadr\u00e3o Suicida.\n https://t.co/ETIakcZtkR", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197867482335338497"}], "id": "1198454949073559552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988124165243883521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198454735210209281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mintyglab", "id": "981608888"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:14:09.000Z", "text": "@Mintyglab Eu falei de apenas um, porque a pessoa que estava falando sobre isso, estava defendendo apenas um. Eu falei sobre o uso da imagem em um geral, sobre o uso de uma imagem que matou 300 mil pessoas, dessas 300 mil pessoas, n\u00e3o citei se eram japoneses, coreanos, chineses...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198452916165713920"}], "id": "1198454735210209281", "in_reply_to_user_id": "981608888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734796596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198454666784333824"], "created_at": "2019-11-24T04:13:53.000Z", "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1198454666784333824", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555340958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198454574425804806"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarolinaRocio7", "id": "1384237224040964099"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:13:31.000Z", "text": "@carolinarocio7 Jajjjj como te van a hacer 2 goles en 5 minutos? *Se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198454018047127552"}], "id": "1198454574425804806", "in_reply_to_user_id": "1708532696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "391575938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198454133239369729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:11:46.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198454133239369729", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911358247088599041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198454053300310016"], "created_at": "2019-11-24T04:11:27.000Z", "text": "RT @corellamart: He derivado adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y se los pelotean de un hospital a otro. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os los vio psiquiatr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198433672006909952"}], "id": "1198454053300310016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33990255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Huitzilan"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lFLQ4OOvk6", "expanded_url": "https://twitter.com/LineaTeziutlan/status/1198449439683121152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFLQ4OOvk6", "media_key": "3_1198449431697223680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LineaTeziutlan", "id": "782830307107934209"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Huitzilan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198453892867969024"], "created_at": "2019-11-24T04:10:48.000Z", "text": "RT @LineaTeziutlan: Se suicida polic\u00eda en #Huitzilan https://t.co/lFLQ4OOvk6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198449439683121152"}], "id": "1198453892867969024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141359251245477888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3469, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198453737804705793"], "created_at": "2019-11-24T04:10:11.000Z", "text": "@Canelada_FC Agora voc\u00ea pega a aula do river e se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360796427890688"}], "id": "1198453737804705793", "in_reply_to_user_id": "197899410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135861532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PQu6NsrBfU", "expanded_url": "https://twitter.com/hacuarys/status/1198453296815583234", "display_url": "twitter.com/hacuarys/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198453727792898051"], "created_at": "2019-11-24T04:10:09.000Z", "text": "Che, todos re tranquiz\nMientras Javier est\u00e1 m\u00e1s suicida que nunca xd https://t.co/PQu6NsrBfU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198453296815583234"}], "id": "1198453727792898051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1110040048869740544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198453701440102400"], "created_at": "2019-11-24T04:10:03.000Z", "text": "e minha m\u00e3e contando o final da novela pro meu pai\n\"ai a josiane saiu da cadeia, se fez de crente e matou o bolsonaro\"\ncoitada ta com sono", "id": "1198453701440102400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783684378908037120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198453381938987008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caique__02", "id": "1008403997168893953"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:08:47.000Z", "text": "@Caique__02 o t\u00e9cnico quis tacar um monte de atacante e perdeu a marca\u00e7\u00e3o em cima dele, eles mesmo se matou no pr\u00f3prio esquema t\u00e1tico, nunca vi isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198451922652532736"}], "id": "1198453381938987008", "in_reply_to_user_id": "1008403997168893953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019077901772316672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198452700251336704"], "created_at": "2019-11-24T04:06:04.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198452700251336704", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17698458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198452614192672768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "heritage1972", "id": "22580705"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:05:44.000Z", "text": "@heritage1972 Jajajajaja y esa solo frena atras y casi seguro tiene clutch suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198452200323846147"}], "id": "1198452614192672768", "in_reply_to_user_id": "22580705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49805712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198452051572748288"], "created_at": "2019-11-24T04:03:29.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198452051572748288", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118172336291766277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 43, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "the end of the fucking world"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198451973818900481"], "created_at": "2019-11-24T04:03:11.000Z", "text": "fiz maratona de the end of the fucking world com minhas irm\u00e3s hoje e puta s\u00e9rie de jovem suicida", "id": "1198451973818900481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142131052024086534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Hodor"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "Hodor"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Game of thrones"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198451929929662464"], "created_at": "2019-11-24T04:03:00.000Z", "text": "O pq o Hodor virou Hodor me matou..... Game of thrones vai se fuder t\u00f4 chorando essa hora da madrugada t\u00f4 mal......", "id": "1198451929929662464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1947990546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198451719774113792"], "created_at": "2019-11-24T04:02:10.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198451719774113792", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103896256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198451184715083776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_icorrea", "id": "864638001422495745"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "JrGurgeljornal", "id": "864982675794399232"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:00:03.000Z", "text": "RT @_icorrea: @JOOFONTEBASSO1 @JrGurgeljornal @Teodorico1967 Hoje vc diz q \u00f1 ser\u00e1 1GOLPE, mas ser\u00e1 q seus netos e bisnetos entender\u00e3o assim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198424698398412801"}], "id": "1198451184715083776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190055995348787201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198451155824762880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:59:56.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198451155824762880", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479269683"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198450892162392064"], "created_at": "2019-11-24T03:58:53.000Z", "text": "No recuerdo que nadie me haya preguntado c\u00f3mo me siento o sent\u00eda cuando les he confesado alg\u00fan episodio suicida, presente o pasado.", "id": "1198450892162392064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "243493068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198450819152171010"], "created_at": "2019-11-24T03:58:36.000Z", "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198450819152171010", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479269683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198450688507949057"], "created_at": "2019-11-24T03:58:04.000Z", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198450688507949057", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3202167507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanfravilches", "id": "145350858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198450589593681920"], "created_at": "2019-11-24T03:57:41.000Z", "text": "@juanfravilches En la jugada del empate hab\u00eda seis de River atacando. Es una forma de defender pero contra un equipo como Flamengo (que vuela) fue suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198450426653429761"}], "id": "1198450589593681920", "in_reply_to_user_id": "1071934068156186625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071934068156186625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198449531551207425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "talhora", "id": "2752979502"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:53:29.000Z", "text": "@talhora tem uns cara q sao suicida ma se metem no meio da pista do nada hehehhs ei vai dar bom essa dona onete eu so to com uma pregui\u00e7a adiantada so de pensar na volta do coc\u00f3 tarde da noite mas espero estar enganado e q seja de boa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198448891391295488"}], "id": "1198449531551207425", "in_reply_to_user_id": "2752979502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2780746538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Huitzilan"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lFLQ4OOvk6", "expanded_url": "https://twitter.com/LineaTeziutlan/status/1198449439683121152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFLQ4OOvk6", "media_key": "3_1198449431697223680"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Huitzilan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198449439683121152"], "created_at": "2019-11-24T03:53:07.000Z", "text": "Se suicida polic\u00eda en #Huitzilan https://t.co/lFLQ4OOvk6", "id": "1198449439683121152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "782830307107934209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198449059981381632"], "created_at": "2019-11-24T03:51:36.000Z", "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "id": "1198449059981381632", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059974815916920832"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198448954419138560"], "created_at": "2019-11-24T03:51:11.000Z", "text": "Soy bien suicida, diosito akdjsksjs", "id": "1198448954419138560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090082788945088512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198448783325093888"], "created_at": "2019-11-24T03:50:30.000Z", "text": "Se o Flamengo n me matou hoje de press\u00e3o alta nada mata", "id": "1198448783325093888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2548001921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198448708955910145"], "created_at": "2019-11-24T03:50:12.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198448708955910145", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479269683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198448645953200130"], "created_at": "2019-11-24T03:49:57.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198448645953200130", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752632839028482048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198447921437396993"], "created_at": "2019-11-24T03:47:05.000Z", "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "id": "1198447921437396993", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820499399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198447543102910465"], "created_at": "2019-11-24T03:45:35.000Z", "text": "RT @corellamart: Saben lo angustiante que es atender un paciente con ideaci\u00f3n suicida y mandarlo al servicio de urgencia?  espera horas y,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198433667040862208"}], "id": "1198447543102910465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498378911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 185, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Villa Stein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198447525633708032"], "created_at": "2019-11-24T03:45:30.000Z", "text": "@JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo categoria pluma, es un desafio casi suicida, suerte Dr Villa Stein.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198333034644344832"}], "id": "1198447525633708032", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "723655652242001920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198447357035261952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielNoga02", "id": "740326913747652609"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:44:50.000Z", "text": "@GabrielNoga02 me matou quando me notou, eu fico entrando toda hr no perfil dele pra ver se \u00e9 real msm", "id": "1198447357035261952", "in_reply_to_user_id": "740326913747652609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502970506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198447212898013184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:44:16.000Z", "text": "@ElInformadorQro Lo salvar\u00edan en \u00e9sta ocasi\u00f3n, pero un suicida decidido buscar\u00e1 siempre la forma de concretar su f\u00edn.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198447212898013184", "in_reply_to_user_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2683079505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/8t2liJmD7f", "expanded_url": "https://twitter.com/helohenryslaine/status/1198447132082130944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t2liJmD7f", "media_key": "3_1198447103833456641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198447132082130944"], "created_at": "2019-11-24T03:43:57.000Z", "text": "@BolsonaroSP N\u00e3o h\u00e1 terrorismo nenhum miliciano mau car\u00e1ter.Tiraram os empregos, direitos trabalhistas, aposentadoria, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade p\u00fablica dos Latinos.  Esse modelo neoliberal suicida n\u00e3o funcionou e nem vai funcionar.Espere e ver\u00e1s.Pq quando a barriga d\u00f3i de fome n\u00e3o h\u00e1 nada a perder. https://t.co/8t2liJmD7f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198255888445902849"}], "id": "1198447132082130944", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1135605008114888705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RsW3V7VOO3", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198446979942158336"], "created_at": "2019-11-24T03:43:20.000Z", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o e brincadeira nem e coisa que as pessoas devam levar como uma nao doen\u00e7a https://t.co/RsW3V7VOO3", "id": "1198446979942158336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322704456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/RsW3V7VOO3", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198446870382727168"], "created_at": "2019-11-24T03:42:54.000Z", "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/RsW3V7VOO3", "id": "1198446870382727168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322704456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198446699305418753"], "created_at": "2019-11-24T03:42:13.000Z", "text": "C\u00f3mo decirle a una persona con un pasado impulso suicida que ahora no puedo hacerme cargo de sus problemas? Yahoo respuestas", "id": "1198446699305418753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779020093997154304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198446648784904192"], "created_at": "2019-11-24T03:42:01.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198446648784904192", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921155720195772417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/egiDEM7eMG", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198446200929890304"], "created_at": "2019-11-24T03:40:15.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/egiDEM7eMG", "id": "1198446200929890304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398649465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198446132248096769"], "created_at": "2019-11-24T03:39:58.000Z", "text": "RT @corellamart: He derivado adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y se los pelotean de un hospital a otro. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os los vio psiquiatr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198433672006909952"}], "id": "1198446132248096769", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106447913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198445770183237632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_El__Patriota_", "id": "1197181730878377991"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:38:32.000Z", "text": "@_El__Patriota_ Pues se jodieron, hasta el incendiario esta que se suicida a pedos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198219505996050442"}], "id": "1198445770183237632", "in_reply_to_user_id": "1197181730878377991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133960001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198445733394956288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:38:23.000Z", "text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "id": "1198445733394956288", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138090852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198445685865099264"], "created_at": "2019-11-24T03:38:12.000Z", "text": "RT @corellamart: He derivado adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y se los pelotean de un hospital a otro. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os los vio psiquiatr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198433672006909952"}], "id": "1198445685865099264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704035899684888578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198445678378278913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:38:10.000Z", "text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198445678378278913", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230575046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198445639186702336"], "created_at": "2019-11-24T03:38:01.000Z", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198445639186702336", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844424893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198445546840690688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:37:39.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1198445546840690688", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4055953846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198444778477756416"], "created_at": "2019-11-24T03:34:35.000Z", "text": "RT @georgeCopeiro: Jogador do River se matou por uma bola perdida.\n\nSe fosse no Gr\u00eamio n\u00e3o conseguiria correr...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198343286873841666"}], "id": "1198444778477756416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154533774304186368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198444746202587136"], "created_at": "2019-11-24T03:34:28.000Z", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198444746202587136", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885296427374661632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198444720504102912"], "created_at": "2019-11-24T03:34:22.000Z", "text": "Viado s\u00f3 server pra sofrer mesmo, acabei de dar um grito pelo beijo a\u00ed um foi l\u00e1 e se matou", "id": "1198444720504102912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009227832977973249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198444501477609472"], "created_at": "2019-11-24T03:33:29.000Z", "text": "depois de algum tempo. anos depois. ele me bloqueou na internet. nunca soube porque. esse ano lembrei do seu anivers\u00e1rio de 28 anos. sempre respeitei a dist\u00e2ncia que ele nos imp\u00f4s. esse ano no dia de seu anivers\u00e1rio ele se suicidou. eu gosto de passar meu anivers\u00e1rio sozinho.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198444498809962496"}], "id": "1198444501477609472", "in_reply_to_user_id": "1069229425437433857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069229425437433857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198444461027725312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:33:20.000Z", "text": "RT @AdriMend5: Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198174454322470913"}], "id": "1198444461027725312", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006984698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198444364395110402"], "created_at": "2019-11-24T03:32:57.000Z", "text": "@gamuza1976 Suicida serias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198443090941534213"}], "id": "1198444364395110402", "in_reply_to_user_id": "1191426915321729030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904061831316205568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "Disaster"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6965, "type": "Other", "normalized_text": "Rito Suicida"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash Metal]"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "reddit"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cBWpvvLGMZ", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/Music/comments/e0slbe/disaster_rito_suicida_thrash_metal_2019/", "display_url": "reddit.com/r/Music/commen\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198444012396527616"], "created_at": "2019-11-24T03:31:33.000Z", "text": "Disaster - Rito Suicida [Thrash Metal] (2019) \nSomething I got from reddit \n https://t.co/cBWpvvLGMZ", "id": "1198444012396527616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878885859772162049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "matutu2", "id": "111767363"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "maduro_en", "id": "1660469318"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198443884700983297"], "created_at": "2019-11-24T03:31:02.000Z", "text": "RT @matutu2: @FNV01 @El_Buen_Miguel @NicolasMaduro @maduro_en LE REGALAR\u00cdA UN D\u00cdA EN LA Troposfera.. con los poderes auditivos de superman\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198422833317191680"}], "id": "1198443884700983297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297167993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HhojpTsyRN", "expanded_url": "https://twitter.com/2HinchasYMedio/status/1198065650213826560", "display_url": "twitter.com/2HinchasYMedio\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198443856460693505"], "created_at": "2019-11-24T03:30:56.000Z", "text": "Se tiraba off en la cara jaajajja re suicida https://t.co/HhojpTsyRN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198065650213826560"}], "id": "1198443856460693505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3131054951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198443598318059522"], "created_at": "2019-11-24T03:29:54.000Z", "text": "RT @corellamart: He derivado adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y se los pelotean de un hospital a otro. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os los vio psiquiatr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198433672006909952"}], "id": "1198443598318059522", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923196156737400832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Weinstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Yuri_GagarinBR", "id": "1169658208140648449"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "CleideBido", "id": "1141023743399137280"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "fitzca", "id": "173851898"}, {"start": 36, "end": 42, "username": "Oprah", "id": "19397785"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198443587714732032"], "created_at": "2019-11-24T03:29:51.000Z", "text": "@Yuri_GagarinBR @CleideBido @fitzca @Oprah Estou surpresa que esse tal de Weinstein at\u00e9 hoje n\u00e3o se matou nem entregou mais ningu\u00e9m", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198393338375888896"}], "id": "1198443587714732032", "in_reply_to_user_id": "1169658208140648449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15957148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198443579154321410"], "created_at": "2019-11-24T03:29:49.000Z", "text": "RT @corellamart: Saben lo angustiante que es atender un paciente con ideaci\u00f3n suicida y mandarlo al servicio de urgencia?  espera horas y,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198433667040862208"}], "id": "1198443579154321410", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923196156737400832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198443259565088768"], "created_at": "2019-11-24T03:28:33.000Z", "text": "Si me canse de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida", "id": "1198443259565088768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3504849922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hLxypQLaK3", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198443223066271745"], "created_at": "2019-11-24T03:28:25.000Z", "text": "Una tarada que se suicida para llamar la atenci\u00f3n porque siempre fue la reina del drama https://t.co/hLxypQLaK3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "id": "1198443223066271745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4164815314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198443165394624512"], "created_at": "2019-11-24T03:28:11.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198443165394624512", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440913679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198442997886652417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "libertas1", "id": "19160530"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:27:31.000Z", "text": "@libertas1 Se pensa que vou contribuir para discuss\u00f5es de manjerona a normalizar a extrema direita, vai ser j\u00e1 bloqueado. O capitalismo j\u00e1 matou muitos mais, e a contar...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198376527341268995"}], "id": "1198442997886652417", "in_reply_to_user_id": "19160530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754993153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198442425087344640"], "created_at": "2019-11-24T03:25:14.000Z", "text": "10:24 el impulso suicida me lleg\u00f3 temprano hoy.. haber que pasa.", "id": "1198442425087344640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192999568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198442423946481665"], "created_at": "2019-11-24T03:25:14.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198442423946481665", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071592255591464960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "MONBEBE"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "STARSHIT"}, {"start": 121, "end": 139, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "MonbebeWontBackDown"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/iSSz59YekS", "expanded_url": "https://twitter.com/transtornadoT7/status/1198442365595328513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSSz59YekS", "media_key": "7_1198442338152042497"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 140, "tag": "MonbebeWontBackDown"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "\uae34_\uc2f8\uc6c0\uc744_\uc704\ud574_\uc900\ube44\ub410\ub2e4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198442365595328513"], "created_at": "2019-11-24T03:25:00.000Z", "text": "MONBEBE, SE EU DESISTIR \u00c9 PORQUE A STARSHIT VEIO AQUI E ME MATOU.\n\n\u00c9 PELO WONHO, \u00c9 POR ELE, POR FAVOR, USEM AS TAGS!!!\n\n#MonbebeWontBackDown #\uae34_\uc2f8\uc6c0\uc744_\uc704\ud574_\uc900\ube44\ub410\ub2e4 https://t.co/iSSz59YekS", "id": "1198442365595328513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56192848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198442245843771392"], "created_at": "2019-11-24T03:24:32.000Z", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198442245843771392", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792180514572668929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198442195189022720"], "created_at": "2019-11-24T03:24:19.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198442195189022720", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198442074594512896"], "created_at": "2019-11-24T03:23:51.000Z", "text": "hoje um amigo meu recebeu a not\u00edcia de mais um amigo dele que se matou... ele tinha recebido uma not\u00edcia dessas na quinta-feira, e hoje recebeu outra, eu n\u00e3o soube como reagir, apenas ofereci um abra\u00e7o", "id": "1198442074594512896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827575538403389440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198441931904126976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:23:17.000Z", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198441931904126976", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728041228160229377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198441600986177537"], "created_at": "2019-11-24T03:21:58.000Z", "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198441600986177537", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728041228160229377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198441503363723264"], "created_at": "2019-11-24T03:21:35.000Z", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198441503363723264", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728041228160229377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198441198563790849"], "created_at": "2019-11-24T03:20:22.000Z", "text": "@MijaelGLP Fiscaliza al delincuente de tu viejo q se hizo rico con los hospitales en el gobierno del ladr\u00f3n suicida, coimerazo ese", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198441198563790849", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887009378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198441056418836482"], "created_at": "2019-11-24T03:19:48.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198441056418836482", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171179628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198440940400238597"], "created_at": "2019-11-24T03:19:20.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198440940400238597", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234729830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198440863254425605"], "created_at": "2019-11-24T03:19:02.000Z", "text": "RT @yokohama_puente: Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198427229102886913"}], "id": "1198440863254425605", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119372337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 49, "end": 70, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "SELECAO BRUNO HENRIQUE"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danimarinhu", "id": "1042081177077796864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198440622589456384"], "created_at": "2019-11-24T03:18:05.000Z", "text": "RT @danimarinhu: CARALHO VAI SE FUDER FLAMENGO \u00c9 SELECAO BRUNO HENRIQUE INCR\u00cdVEL DIEGO DECISIVO MEU CAPIT\u00c3O VITINHO SEM COMENT\u00c1RIOS FODA SE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198391292251852801"}], "id": "1198440622589456384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151519756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Flair"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198440320901496832"], "created_at": "2019-11-24T03:16:53.000Z", "text": "Cesaro won the royal rumble by last eliminating Charlotte Flair with a tope suicida at saturday night's main event", "id": "1198440320901496832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/0HnKft0cOI", "expanded_url": "https://www.lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jovencita-tras-regano-de-su-madre-por-reprobar-materias/", "display_url": "lapatronaradio.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198440264731377669"], "created_at": "2019-11-24T03:16:39.000Z", "text": "Cuquis aguas dd ntc https://t.co/0HnKft0cOI", "id": "1198440264731377669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3601061479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198440131625021440"], "created_at": "2019-11-24T03:16:07.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198440131625021440", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703083259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198440102411882496"], "created_at": "2019-11-24T03:16:01.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198440102411882496", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170386128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198440086536364034"], "created_at": "2019-11-24T03:15:57.000Z", "text": "Pero los quiero igual porque lo hicieron lo mejor que pudieron, realmente entiendo que no hayan sabido gestionar el tener una hija suicida", "id": "1198440086536364034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1472307247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439842490830848"], "created_at": "2019-11-24T03:14:59.000Z", "text": "@vincentmoschen Estava trabalhando e quando cheguei em casa descubro que a minha melhor amiga se matou... \u00e9 uma dor que nao cabe parece que perdi um peda\u00e7o .. amigo seja forte se precisar conversar estou aqui", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198439484683096064"}], "id": "1198439842490830848", "in_reply_to_user_id": "751749995817230336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009479678158082048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198439717676695552"], "created_at": "2019-11-24T03:14:29.000Z", "text": "Una generaci\u00f3n suicida en un medio de un gobierno asesino.", "id": "1198439717676695552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058805373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439528589074432"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "LBiazins1", "id": "1169976345885122560"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "RealitysMirror", "id": "1062117613"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "carolbiazin", "id": "319998401"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "stagebiazin", "id": "1024876096188297216"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "QGBiazin", "id": "1103148760383873029"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:13:44.000Z", "text": "RT @contigodayrol: @LBiazins1 @RealitysMirror @carolbiazin @stagebiazin @QGBiazin sabe o que mas me matou nesse v\u00eddeo? foi ela se segurando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198439270886912000"}], "id": "1198439528589074432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742816985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439344341757952"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "LBiazins1", "id": "1169976345885122560"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "RealitysMirror", "id": "1062117613"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "carolbiazin", "id": "319998401"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "stagebiazin", "id": "1024876096188297216"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "QGBiazin", "id": "1103148760383873029"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:13:00.000Z", "text": "RT @contigodayrol: @LBiazins1 @RealitysMirror @carolbiazin @stagebiazin @QGBiazin sabe o que mas me matou nesse v\u00eddeo? foi ela se segurando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198439270886912000"}], "id": "1198439344341757952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062117613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198439294391738369"], "created_at": "2019-11-24T03:12:48.000Z", "text": "El audio golpista es de Laurita la instigadora suicida erot\u00f3mana del gato?", "id": "1198439294391738369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1147546841812262912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439271079796736"], "created_at": "2019-11-24T03:12:42.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198439271079796736", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058007102650769408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439270886912000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LBiazins1", "id": "1169976345885122560"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "RealitysMirror", "id": "1062117613"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "carolbiazin", "id": "319998401"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "stagebiazin", "id": "1024876096188297216"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "QGBiazin", "id": "1103148760383873029"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:12:42.000Z", "text": "@LBiazins1 @RealitysMirror @carolbiazin @stagebiazin @QGBiazin sabe o que mas me matou nesse v\u00eddeo? foi ela se segurando pra n\u00e3o chorar isso doeu em mim de um jeito que vcs n\u00e3o t\u00e3o ligada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198438611038945282"}], "id": "1198439270886912000", "in_reply_to_user_id": "1169976345885122560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "853449969746968576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439252444549120"], "created_at": "2019-11-24T03:12:38.000Z", "text": "Como tenho medo dessa frase \"e se voc\u00ea tiver gr\u00e1vida\"\nPqp me matou.\nJ\u00e1 sou cismada, a\u00ed me falam essa frase fudeo tudo", "id": "1198439252444549120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818525218620768260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439234069319680"], "created_at": "2019-11-24T03:12:33.000Z", "text": "minha m\u00e3e \u00e9 mt aleat\u00f3ria, pqp\n\num dia ela acha q bebo bebida alco\u00f3lica, outro dia ela acha q eu n sou het\u00e9ro, outro dia acha q eu sou suicida e agr acha q sou tabagista \n\neu ein kkkkkk", "id": "1198439234069319680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3577679655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198438789842120705"], "created_at": "2019-11-24T03:10:48.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198438789842120705", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187783668334501888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198438658073923584"], "created_at": "2019-11-24T03:10:16.000Z", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198438658073923584", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631566310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198438433884127232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:09:23.000Z", "text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198438433884127232", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14401137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198438337285103617"], "created_at": "2019-11-24T03:09:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198438337285103617", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776594435006164992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198438283673559040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauro_pintos", "id": "1379269044478566401"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:08:47.000Z", "text": "@mauro_pintos Pacto suicida ahre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198437019225141248"}], "id": "1198438283673559040", "in_reply_to_user_id": "576503124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111386403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7895, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/67b7VJiaDu", "expanded_url": "https://www.cydnoticias.mx/2019/11/23/en-queretaro-un-joven-se-suicida/", "display_url": "cydnoticias.mx/2019/11/23/en-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Estados"}, {"start": 16, "end": 26, "tag": "Quer\u00e9taro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198437564287528960"], "created_at": "2019-11-24T03:05:55.000Z", "text": "\ud83d\udccd #Estados\n\ud83d\udd34 En #Quer\u00e9taro un joven se lanza desde lo m\u00e1s alto del acueducto\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/67b7VJiaDu", "id": "1198437564287528960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313300274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e3o Paulo"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "gamba"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "robinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raafinha85", "id": "1477152199654486016"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cferreira77", "id": "707786874"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "desmpedidos", "id": "3328694187"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198437523086827520"], "created_at": "2019-11-24T03:05:46.000Z", "text": "@raafinha85 @cferreira77 @desmpedidos Flamengo campe\u00e3o ap\u00f3s a entrada do Diego , onde some em cl\u00e1ssico se ele ganhou todos os cl\u00e1ssicos carioca ? E em 2002 matou s\u00e3o Paulo e gamba junto com robinho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198436585513062402"}], "id": "1198437523086827520", "in_reply_to_user_id": "270465397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170120083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198437370254811136"], "created_at": "2019-11-24T03:05:09.000Z", "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "id": "1198437370254811136", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790858804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198437288465833984"], "created_at": "2019-11-24T03:04:50.000Z", "text": "@MijaelGLP Est\u00fapido, el peor gobierno en d\u00e9cadas fue el del cobarde suicida, Alan Garc\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198437288465833984", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387233473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoEspiGa", "id": "392703499"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198436800131416065"], "created_at": "2019-11-24T03:02:53.000Z", "text": "RT @PacoEspiGa: @InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198351102292434945"}], "id": "1198436800131416065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4408684594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198436762739204098"], "created_at": "2019-11-24T03:02:44.000Z", "text": "eu tenho uns parentes t\u00e3o desnecess\u00e1rios que pqp. do nada o outro se achando a rola que matou cazuza s\u00f3 pq \u00e9 PM, agr fudeu...", "id": "1198436762739204098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903780258712870915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3381, "type": "Other", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/7MtjXFFA2F", "expanded_url": "https://wp.me/p83V46-34O5", "display_url": "wp.me/p83V46-34O5"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ka4cgiSuEN", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1198436256285413376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ka4cgiSuEN", "media_key": "3_1198436254364422144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198436256285413376"], "created_at": "2019-11-24T03:00:44.000Z", "text": "#Mundo \u2018He estado viviendo con un ped\u00f3filo\u2019: Jovencita se suicida tras descubrir im\u00e1genes de abuso infantil en el celular de su novio.\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/7MtjXFFA2F https://t.co/ka4cgiSuEN", "id": "1198436256285413376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613963288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198436249780051969"], "created_at": "2019-11-24T03:00:42.000Z", "text": "marico yo puedo twittear \u201cme quiero morir\u201d y la mayor\u00eda va a pensar q tengo un peo suicida pero lo q ustedes no saben es q me pas\u00f3 algo buen\u00edsimo y si me quiero morir pero de la felicidad ok dejen de suponer lo q mejor les parezca malditos", "id": "1198436249780051969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088566406369689600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198436030505877505"], "created_at": "2019-11-24T02:59:50.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1198436030505877505", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150366137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Mhy5bToKbO", "expanded_url": "https://curiouscat.me/vivivmorais/post/1022496258?t=1574564363", "display_url": "curiouscat.me/vivivmorais/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/vivivmorais/post/1022496258?t=1574564363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198435917033345031"], "created_at": "2019-11-24T02:59:23.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Mhy5bToKbO", "id": "1198435917033345031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895839390475448322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198435426450710529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:57:26.000Z", "text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198435426450710529", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373558101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Diamante"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198435375678660608"], "created_at": "2019-11-24T02:57:14.000Z", "text": "RT @Arena_Coliseo: Luego de un tope suicida del Pr\u00edncipe Diamante, los t\u00e9cnicos se apuntan la victoria y empatan el combate.  \n\n#LuchaRetro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198423919809777665"}], "id": "1198435375678660608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177069427562622976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Arkalis"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Leono"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Odin Jr."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198435356540121088"], "created_at": "2019-11-24T02:57:09.000Z", "text": "RT @Arena_Coliseo: Arkalis conecta al Cholo con tope suicida, mientras Leono supera con palanca al brazo a Pr\u00edncipe Odin Jr.  para nivelar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198417696439906304"}], "id": "1198435356540121088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177069427562622976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "Ally"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198435303368859648"], "created_at": "2019-11-24T02:56:56.000Z", "text": "RT @vivianecoice589: Ele foi pra reabilita\u00e7\u00e3o alco\u00f3lica e foi por conta da Ally que  tomou a decis\u00e3o de ir, ai o empres\u00e1rio dela chega e di\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198408728216768512"}], "id": "1198435303368859648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485258025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PhsEp7", "id": "1238528917276889095"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198435234263506944"], "created_at": "2019-11-24T02:56:40.000Z", "text": "@PhSEP7 @ESPNagora O flamengo realmente nao kogou o que vinha jogando, assim o river equilibrou o jogo e achou um gol, se esfor\u00e7ou demais na marca\u00e7\u00e3o e cansou, flamengo matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198405000495587328"}], "id": "1198435234263506944", "in_reply_to_user_id": "1133378156591747072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146084856872558592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198435108883255296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NicoBueno_", "id": "587514288"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:56:10.000Z", "text": "@NicoBueno_ Muy suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198432776455888896"}], "id": "1198435108883255296", "in_reply_to_user_id": "587514288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052050516778385409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198435030609092609"], "created_at": "2019-11-24T02:55:51.000Z", "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198435030609092609", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753906014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "Carl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198435004814155776"], "created_at": "2019-11-24T02:55:45.000Z", "text": "fui ver um edit do Carl e na moral vai se foder twd matou um dos unicos personagens que prestava e deixou a s\u00e9rie uma merda eu tava com sdds mas agr s\u00f3 to com \u00f3dio", "id": "1198435004814155776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153886128182845440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434862593662977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:55:11.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Porque el hijo putativo del cobarde suicida, cort\u00f3 un \u00e1rbol que , seg\u00fan \u00e9l, tapaba su publicidad. Al diablo el medio ambiente,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198356943867404288"}], "id": "1198434862593662977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434830695960578"], "created_at": "2019-11-24T02:55:04.000Z", "text": "Haciendo citas indiscretas como un rom\u00e1ntico suicida.", "id": "1198434830695960578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94119423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434681215242240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "keyoriquelme", "id": "174296944"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:54:28.000Z", "text": "RT @keyoriquelme: Ojito con closs que en cualquier momento se suicida con esta derrota", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198368998938812418"}], "id": "1198434681215242240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216047527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3738, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IHdmigS5Bu", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33bLBVV", "display_url": "go.shr.lc/33bLBVV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434559337127938"], "created_at": "2019-11-24T02:53:59.000Z", "text": "RT @voz_imparcial: Identificado suicida de Los Arcos, era venezolano - Voz Imparcial  https://t.co/IHdmigS5Bu via @voz_imparcial", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198384626546495488"}], "id": "1198434559337127938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185941449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.842, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tesk2s1FpZ", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33e6mjR", "display_url": "go.shr.lc/33e6mjR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434523375112192"], "created_at": "2019-11-24T02:53:50.000Z", "text": "RT @voz_imparcial: Fracturas M\u00faltiples, causa de la muerte del suicida de \u201cLos Arcos\u201d en Quer\u00e9taro - Voz Imparcial  https://t.co/tesk2s1FpZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198384871913279488"}], "id": "1198434523375112192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185941449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5768, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434461634969600"], "created_at": "2019-11-24T02:53:36.000Z", "text": "RT @voz_imparcial: Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d -Voz Imparcial - https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparcial", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385234372415488"}], "id": "1198434461634969600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185941449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.573, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198434452235542530"], "created_at": "2019-11-24T02:53:33.000Z", "text": "RT @voz_imparcial: Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d - Voz Imparcial - https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385212088102913"}], "id": "1198434452235542530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185941449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Galv\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198434303622946816"], "created_at": "2019-11-24T02:52:58.000Z", "text": "@anjinho_fla Nessa se o Galv\u00e3o estivesse narrando morreria na cabine mesmo. Esse jogo quase matou 42 milh\u00f5es do cora\u00e7\u00e3o kkkk! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udfc6", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433810280529921"}], "id": "1198434303622946816", "in_reply_to_user_id": "1025024032570318850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44940581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198434159267655680"], "created_at": "2019-11-24T02:52:24.000Z", "text": "Minha pr\u00f3pria v\u00f3 acabou com a minha vida", "id": "1198434159267655680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809030129108316160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Borre"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/M1dnSoXu8s", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNBrasil/status/1198399945218437128", "display_url": "twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198434002715238401"], "created_at": "2019-11-24T02:51:46.000Z", "text": "Pelo contexto e quantidade se t\u00edtulos Gallardo tem b\u00f4nus como t\u00e9cnico, mas hoje deu ao Flamengo o t\u00edtulo, tirou um volante, um dos melhores em campo e abriu para o flamengo, tirou Borre que incomodava e colocou Pratto que matou o time e deu o gol https://t.co/M1dnSoXu8s", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198399945218437128"}], "id": "1198434002715238401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55536443"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Ricardo Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 793, "tweet_count": 104073, "listed_count": 0}, "username": "ricardo_02955", "id": "2826209343"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"verified": false, "name": "lapilaca", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1363, "tweet_count": 132314, "listed_count": 54}, "username": "tamangha", "id": "2354704705"}, {"location": "Lombardia", "verified": false, "name": "Come_up_and_be_a_communist", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3135, "tweet_count": 110979, "listed_count": 0}, "username": "osoldaliberdade", "id": "280126025"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": true, "name": "Carmelo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\u25b6\u2693\u25c0", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1070, "tweet_count": 18516, "listed_count": 1}, "username": "FPorporatoFKS", "id": "937567687"}, {"verified": false, "name": "santi", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2339, "tweet_count": 14052, "listed_count": 0}, "username": "santisirerol", "id": "2259668556"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "LULA 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 388, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "username": "Suuh098", "id": "1118103191651012610"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": true, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 4231787, "following_count": 1, "tweet_count": 13147, "listed_count": 1031}, "username": "gabigol", "id": "189307961"}, {"location": "Valle de balas", "verified": false, "name": "carlos correa", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2874, "tweet_count": 24747, "listed_count": 0}, "username": "carloscorrea67", "id": "457804048"}, {"location": "Vic (Osona, Pa\u00efsos Catalans)", "verified": false, "name": "Joan Coma i Roura", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 1660, "tweet_count": 35310, "listed_count": 72}, "username": "joancomaroura", "id": "279617904"}, {"verified": false, "name": "Llibr_Foster&Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 341, "tweet_count": 4028, "listed_count": 25}, "username": "llibreria_FandW", "id": "927515320302166016"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Boh\u00f3rquez", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1627, "tweet_count": 35231, "listed_count": 0}, "username": "GustavoBohrque3", "id": "1159508128192442368"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "F\u00e9lix (Felo) Miguel Perdomo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2888, "tweet_count": 11554, "listed_count": 1}, "username": "felixperdomo", "id": "80822270"}, {"location": "Tepexpan, M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Gabriel Hernandez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 388, "tweet_count": 60881, "listed_count": 68}, "username": "alejandree3", "id": "1437403285"}, {"location": "Santiago de Quer\u00e9taro, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn San Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 791, "tweet_count": 27267, "listed_count": 83}, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}, {"location": "Tettenweis, Deutschland", "verified": false, "name": "Gasolino \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 431, "tweet_count": 106381, "listed_count": 44}, "username": "BluDiChina", "id": "326316197"}, {"verified": false, "name": "Vitalba Azzollini", "public_metrics": {"followers_count": 29751, "following_count": 697, "tweet_count": 128847, "listed_count": 225}, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}, {"verified": false, "name": "Conchi Cretella", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 452, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "username": "ConchiCre", "id": "2269793344"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tati na causa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1704, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}, "username": "TatianaTatimgm", "id": "353278735"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 66159, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"verified": false, "name": "Nora Uzcategui", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2236, "tweet_count": 62664, "listed_count": 8}, "username": "kumanche", "id": "48889243"}, {"location": "Santiago, Capital de Chile", "verified": false, "name": "Don Cruzado", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 901, "tweet_count": 18877, "listed_count": 8}, "username": "BicampeonPapa82", "id": "15149843"}, {"verified": false, "name": "KonoZ", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 246, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "username": "Konozeta_", "id": "857388469693362178"}, {"verified": false, "name": "Rosalinda Hermoso", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 401, "tweet_count": 170906, "listed_count": 21}, "username": "roshermoso", "id": "86097306"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Thaisa \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 332, "tweet_count": 6950, "listed_count": 3}, "username": "tha_castello", "id": "171648238"}, {"verified": false, "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Il Sovranista\u20a4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddca\u26cf", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 146, "tweet_count": 115962, "listed_count": 1}, "username": "sovranista375", "id": "886056563378708486"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}, {"location": "Turquia ", "verified": false, "name": "Concei\u00e7\u00e3o Portela", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 131, "tweet_count": 75652, "listed_count": 0}, "username": "ConceioPortela2", "id": "1057369267832832000"}, {"verified": false, "name": "\u03a9 Mary Spes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 725, "tweet_count": 269970, "listed_count": 1}, "username": "MarySpes", "id": "2535751839"}, {"location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Eusane Maria", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 233, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "username": "EusaneM", "id": "1000077289223319553"}, {"location": "Montserrat", "verified": false, "name": "Montserrat V. Don't be afraid to ask for hell", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1982, "tweet_count": 64947, "listed_count": 23}, "username": "Clidice", "id": "61194845"}, {"location": "Catalunya", "verified": true, "name": "Catalunya R\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 286420, "following_count": 250, "tweet_count": 169753, "listed_count": 2683}, "username": "CatalunyaRadio", "id": "7679392"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Aker\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1252, "tweet_count": 34599, "listed_count": 28}, "username": "robertorenna", "id": "311475243"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e\ud83d\uddfa\ud83d\udeeb\ud83d\udeec", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 228, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "username": "MICHELL67609625", "id": "902235306"}, {"verified": false, "name": "Fcrism\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 304, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "username": "Fcrismendes1", "id": "1167358207888646144"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Martins", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "username": "thiagomartinspt", "id": "701597778233925632"}, {"verified": false, "name": "spooky raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}, "username": "raquelquediu", "id": "1168181472550952961"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Alida Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 607, "tweet_count": 39593, "listed_count": 4}, "username": "alilou_pena", "id": "464899882"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2173, "tweet_count": 46720, "listed_count": 5}, "username": "Noblot", "id": "46663466"}, {"location": "Lussemburgo", "verified": false, "name": "dipendente pubblico in smartworking\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 852, "tweet_count": 148149, "listed_count": 65}, "username": "DAmboldi", "id": "807581581"}, {"location": "campo grande do piau\u00ed", "verified": false, "name": "Gilberto Jos\u00e9 de Brito", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 303, "tweet_count": 34376, "listed_count": 0}, "username": "gjbcgp", "id": "745550448"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marco Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "verified": false, "name": "dalva?", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 122, "tweet_count": 3161, "listed_count": 0}, "username": "crezthina", "id": "1142982721481973760"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Marcio Hasegava", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2634, "tweet_count": 50214, "listed_count": 15}, "username": "hasegava", "id": "15168706"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Caio Bellandi", "public_metrics": {"followers_count": 14060, "following_count": 806, "tweet_count": 7083, "listed_count": 74}, "username": "CaioBellandi", "id": "361582090"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Belkis Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1629, "tweet_count": 15362, "listed_count": 2}, "username": "belkilucita", "id": "117188009"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "ARGELADA\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 3654, "tweet_count": 112805, "listed_count": 35}, "username": "ZENHEYDA", "id": "198109585"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "MARCA", "public_metrics": {"followers_count": 6317825, "following_count": 1623, "tweet_count": 513647, "listed_count": 21822}, "username": "marca", "id": "15095537"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 370, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}, "username": "zambranomatinez", "id": "3068925532"}, {"verified": false, "name": "Nina Luz - Rtt tudo, S\u00d3 da DIREITA\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 19917, "following_count": 20952, "tweet_count": 186572, "listed_count": 2}, "username": "NinaLuz23695256", "id": "1093980776205570049"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 3799, "tweet_count": 43341, "listed_count": 0}, "username": "Hurrica04144496", "id": "916055322552397824"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "Betu Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 291, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "username": "betucarvalho", "id": "69430422"}, {"verified": false, "name": "es061963", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 1052, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "username": "discipulohannah", "id": "1103311294197841920"}, {"location": "de Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Pal \ud83c\udf0f ", "verified": false, "name": "Solange Marivie Jean-Francois Mon", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 230, "tweet_count": 7655, "listed_count": 9}, "username": "solangemarivie", "id": "30348283"}, {"verified": false, "name": "ISABEL MARTINEZ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 515, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "username": "IzabelZoraida", "id": "1350920226"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Robinson Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 219, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "username": "RobinsonNunes3", "id": "1099481262975258631"}, {"location": "SP, Brazil", "verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345550, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"verified": false, "name": "Periscopi", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 5550, "tweet_count": 36525, "listed_count": 323}, "username": "Ed_Periscopi", "id": "602772225"}, {"location": "PE:AQP", "verified": false, "name": "Fernando R. Valencia Retamozo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 524, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "username": "frvalenciar", "id": "58656547"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"location": "Alt Empord\u00e0", "verified": false, "name": "David Coll", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 324, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "username": "davicolls", "id": "821439948"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "AgentsRurals per la Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 969, "tweet_count": 2347, "listed_count": 14}, "username": "ANCAgentsRurals", "id": "947943262635134976"}, {"verified": false, "name": "CagalitralBoy", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 839, "tweet_count": 53236, "listed_count": 0}, "username": "cagalitralboy", "id": "772016775814901760"}, {"verified": true, "name": "Pedro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1704227, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"verified": false, "name": "Ramon \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 814, "tweet_count": 35859, "listed_count": 2}, "username": "monra0528", "id": "883350058107908097"}, {"verified": true, "name": "Jes\u00fas Enrique Rosas - The Body Language Guy", "public_metrics": {"followers_count": 119513, "following_count": 724, "tweet_count": 36189, "listed_count": 303}, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"location": "En la peque\u00f1a Venecia.", "verified": false, "name": "Veneindepediente", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2689, "tweet_count": 229641, "listed_count": 22}, "username": "atam1era", "id": "127988193"}, {"verified": false, "name": "Maryne Castro", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 294, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "username": "CastroMaryne", "id": "1007817179478282240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089184, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "name": "PrincesseDeLamballe", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 309, "tweet_count": 12152, "listed_count": 4}, "username": "LamballeDe", "id": "154759764"}, {"location": "valencia venezuela", "verified": false, "name": "Roberto sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 573, "tweet_count": 6877, "listed_count": 0}, "username": "sanchezrapolo", "id": "346707758"}, {"location": "Milano", "verified": false, "name": "Nicola Licci", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 842, "tweet_count": 17298, "listed_count": 2}, "username": "nicolalicci", "id": "43849673"}, {"location": "Rom", "verified": false, "name": "Udo G\u00fcmpel", "public_metrics": {"followers_count": 35183, "following_count": 2968, "tweet_count": 106780, "listed_count": 271}, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}, {"verified": false, "name": "Wiliam Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1188, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "username": "wive2016", "id": "800335897384189953"}, {"verified": false, "name": "Gi Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 363, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "username": "Giovana18584483", "id": "981545628466544640"}, {"verified": false, "name": "I'm not a number", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 3375, "tweet_count": 43715, "listed_count": 24}, "username": "RobertoErrebi", "id": "704598502"}, {"verified": false, "name": "Pedro Dos Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2200, "tweet_count": 257030, "listed_count": 1}, "username": "pedrodosramos", "id": "1260799724"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "HENRY", "public_metrics": {"followers_count": 14596, "following_count": 15229, "tweet_count": 141779, "listed_count": 8}, "username": "HENRYRAFAEL13", "id": "601393493"}, {"verified": false, "name": "Nena", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1456, "tweet_count": 75677, "listed_count": 0}, "username": "nerypena1955", "id": "3365020180"}, {"location": "Dubai, United Arab Emirates", "verified": false, "name": "Rafa Maia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 478, "tweet_count": 8108, "listed_count": 1}, "username": "rmaia22", "id": "341826009"}, {"verified": false, "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1723, "tweet_count": 102056, "listed_count": 151}, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 130, "tweet_count": 71202, "listed_count": 6}, "username": "lumenauta", "id": "2751980698"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Wolf in _______ Clothing", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 105, "tweet_count": 5098, "listed_count": 1}, "username": "deliriocolorsta", "id": "1025369073285259264"}, {"location": "En el \ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaJournalist\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 47, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}, "username": "Journalist710", "id": "878091908442181633"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3725, "tweet_count": 116581, "listed_count": 16}, "username": "Erenovabl", "id": "1172012425"}, {"location": "Porto Alegre RS - Brasil", "verified": false, "name": "\"La Bestialidad Imperialista!\"", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2187, "tweet_count": 95104, "listed_count": 3}, "username": "mirelafetter", "id": "101003921"}, {"location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 18502, "following_count": 20170, "tweet_count": 493853, "listed_count": 66}, "username": "GracieusaBrito", "id": "359821009"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Maureen Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1864, "tweet_count": 26132, "listed_count": 3}, "username": "69Maureen", "id": "332537437"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Jose Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 4909, "tweet_count": 48059, "listed_count": 13}, "username": "josendasilva", "id": "25309777"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ParFrancisco Addante", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2644, "tweet_count": 1354, "listed_count": 1}, "username": "franciscoaddan", "id": "365822543"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 3317, "tweet_count": 15236, "listed_count": 4}, "username": "bianha", "id": "125798431"}, {"verified": false, "name": "maria de f\u00e1tima scot\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 4330, "tweet_count": 137598, "listed_count": 44}, "username": "dilmista", "id": "169493457"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Jhonny Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 189, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}, "username": "Jhonny0971", "id": "926711839949492224"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Warge", "public_metrics": {"followers_count": 29690, "following_count": 76, "tweet_count": 20012, "listed_count": 29}, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}, {"verified": false, "name": "Kwisatz Haderach", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}, "username": "KwisatzHaderac0", "id": "856041932832874497"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588394, "listed_count": 21}, "username": "meme_montero", "id": "1723241016"}, {"verified": false, "name": "Paco EspiGa", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 763, "tweet_count": 28220, "listed_count": 6}, "username": "PacoEspiGa", "id": "392703499"}, {"location": "Space", "verified": false, "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 265, "tweet_count": 75286, "listed_count": 13}, "username": "mpu78", "id": "15317484"}, {"verified": false, "name": "francesco milan", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 5006, "tweet_count": 217273, "listed_count": 8}, "username": "francescomila18", "id": "1264018218"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 238, "tweet_count": 44557, "listed_count": 0}, "username": "Shenlong34", "id": "329339093"}, {"location": "Territori colonitzat. ", "verified": false, "name": "Noi de la ceba", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 4385, "tweet_count": 80663, "listed_count": 29}, "username": "Noidelaceba", "id": "325837678"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3296, "tweet_count": 146879, "listed_count": 12}, "username": "angusticlavio", "id": "781848290123972608"}, {"verified": false, "name": "av__1974", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 835, "tweet_count": 16830, "listed_count": 1}, "username": "av__1974", "id": "1120712993271099393"}, {"location": "Calpe, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Age Castellano", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 4539, "tweet_count": 21127, "listed_count": 1}, "username": "angelbboyd", "id": "150441175"}, {"verified": false, "name": "Alicate 13", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032323, "listed_count": 92}, "username": "alicate13", "id": "622183939"}, {"verified": false, "name": "Massimo Zito", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 502, "tweet_count": 48513, "listed_count": 3}, "username": "MassZito", "id": "2993829604"}, {"verified": false, "name": "Onlyparanoidssurvive", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 873, "tweet_count": 68370, "listed_count": 44}, "username": "nientediniente1", "id": "3971921128"}, {"verified": false, "name": "mario cassini", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 144, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "username": "MarioCassini", "id": "457687634"}, {"location": "Napoli", "verified": false, "name": "Rob \ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 1627, "tweet_count": 17644, "listed_count": 0}, "username": "Rob_inho_", "id": "1242223088"}, {"verified": false, "name": "Sherpa810", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 230, "tweet_count": 183546, "listed_count": 39}, "username": "sherpa810", "id": "2333071543"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Luis Enrique Pi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 657, "tweet_count": 7634, "listed_count": 7}, "username": "luisepina", "id": "104486955"}, {"verified": false, "name": "Arelis", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1298, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}, "username": "Arelis131Perez", "id": "881172977873809408"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Telmo \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9232, "following_count": 9503, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}, "username": "TelmoBolsonaro", "id": "1019712603910758400"}, {"verified": false, "name": "LucianoBarraCaraccio", "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}, {"verified": false, "name": "LucianaPaoli", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 23, "tweet_count": 24851, "listed_count": 0}, "username": "Paoli2Luciana", "id": "1152861351372570624"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "GladysMelet", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1496, "tweet_count": 42837, "listed_count": 7}, "username": "GladysMelet", "id": "41624655"}, {"location": "Barquisimeto. Lara. Venezuela", "verified": false, "name": "Gocha Nancy Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 559, "tweet_count": 15187, "listed_count": 3}, "username": "Nancy72222885", "id": "536516292"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 221, "tweet_count": 66791, "listed_count": 22}, "username": "domhrrison", "id": "755945288389554176"}, {"verified": false, "name": "YUNGBLUD Info Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 40, "tweet_count": 8294, "listed_count": 39}, "username": "yungbludinfo", "id": "1182972270815383552"}, {"location": "Ituiutaba, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00edmei Martins de Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 261, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "username": "QueirozSimei", "id": "1132324457140432897"}, {"location": "Around the world", "verified": true, "name": "Reuters", "public_metrics": {"followers_count": 25594136, "following_count": 1240, "tweet_count": 924942, "listed_count": 136200}, "username": "Reuters", "id": "1652541"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a. ", "verified": false, "name": "CAMBIO CON CLARIDAD", "public_metrics": {"followers_count": 6926, "following_count": 7661, "tweet_count": 36554, "listed_count": 21}, "username": "canqnarvaez", "id": "77615022"}, {"verified": false, "name": "luisa sanchez machad", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 401, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "username": "luisasanchezmac", "id": "1599034622"}, {"location": "Legnano (Milano)", "verified": false, "name": "nicola cichelli", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 4948, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "username": "nicolacichelli", "id": "405697475"}, {"location": "Roma", "verified": true, "name": "L'HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 647708, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}, {"location": "Apodaca N.L.", "verified": false, "name": "Marquitos Salinas Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 468531, "listed_count": 33}, "username": "Salrez77", "id": "611996458"}, {"location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "verified": false, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}, {"location": "Shabaody Archipelago", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83e\udd87 Alfarito DJ \ud83e\udd87\ud83d\udc80\ud83c\udf83 (Spooky Season Edition)", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 520, "tweet_count": 234191, "listed_count": 18}, "username": "Carlos_alfamin", "id": "770511746"}, {"verified": false, "name": "\u00a1Un Lapresa salvaje apareci\u00f3!", "public_metrics": {"followers_count": 5684, "following_count": 890, "tweet_count": 228786, "listed_count": 55}, "username": "GGLapresa", "id": "256409468"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES", "verified": false, "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 278, "tweet_count": 6175, "listed_count": 1}, "username": "vigmgiovanna", "id": "884131351066267648"}, {"verified": false, "name": "Naomy\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 505, "tweet_count": 44149, "listed_count": 0}, "username": "NaomyOropeza", "id": "1108444216894484480"}, {"verified": false, "name": "anarkolandia", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"location": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Pimentel-Beto", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 689, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "username": "cpimentel77", "id": "2206448638"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Luiz Alberto Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}, {"location": "Mexico,City", "verified": false, "name": "Drago Tsuji", "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"verified": false, "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1328, "tweet_count": 63397, "listed_count": 1}, "username": "Lucia05149332", "id": "1189254419881299968"}, {"verified": false, "name": "Luciana Negro", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "LucianaNegro3", "id": "1170737421945888771"}, {"location": "Cerca de Mcbo", "verified": false, "name": "Sonia Pern\u00eda \ud83e\udeb7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 609, "tweet_count": 5210, "listed_count": 1}, "username": "PerniaSonia", "id": "351906235"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 4997, "tweet_count": 21973, "listed_count": 0}, "username": "JoaqunEscobar13", "id": "1065056858514309120"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}, {"verified": false, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 5000, "tweet_count": 482287, "listed_count": 6}, "username": "Manuela34537619", "id": "937984821833461760"}, {"verified": false, "name": "Lilian Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 73, "tweet_count": 1277, "listed_count": 1}, "username": "EyreBcn", "id": "725736325"}, {"location": "Marte", "verified": false, "name": "\u25b2ARIES\u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 434224, "following_count": 12, "tweet_count": 10651, "listed_count": 224}, "username": "aries_hn", "id": "1270068241"}, {"verified": false, "name": "cristiano\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 3074, "tweet_count": 56250, "listed_count": 1}, "username": "cristia97265138", "id": "1000138698032320517"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210614, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "id": "578529652"}, {"verified": false, "name": "Marier Troconis", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 237, "tweet_count": 27878, "listed_count": 1}, "username": "Marier_97", "id": "228470866"}, {"verified": false, "name": "cibermaruja \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4931, "tweet_count": 276150, "listed_count": 43}, "username": "DesengaLpez", "id": "1160104423"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Biaggini C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 525, "tweet_count": 26795, "listed_count": 0}, "username": "abcmargarita", "id": "134591079"}, {"location": "distrito federal", "verified": false, "name": "el melito", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2367, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "username": "germoroce", "id": "112031421"}, {"location": "maracaibo ", "verified": false, "name": "Victor Oma\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 994, "tweet_count": 2512, "listed_count": 2}, "username": "victorom49", "id": "353913938"}, {"verified": false, "name": "Elzo", "public_metrics": {"followers_count": 7063, "following_count": 967, "tweet_count": 148905, "listed_count": 207}, "username": "Elzo_", "id": "15402806"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Los Terceros Sin Causa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 516, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}, "username": "CausaLos", "id": "994377639598219271"}, {"location": "Vzla", "verified": false, "name": "Riobueno", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 684, "tweet_count": 58755, "listed_count": 4}, "username": "RiobuenoR", "id": "303872551"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 166, "tweet_count": 34324, "listed_count": 3}, "username": "AlfredoRivera_", "id": "758057083472273408"}, {"location": "Espa\u00f1a / Spain", "verified": false, "name": "TopLogan \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\ude7a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 5987, "tweet_count": 119851, "listed_count": 244}, "username": "TopLogan77", "id": "463782793"}, {"location": "RG / SC ", "verified": false, "name": "\u30eb\u30a2\u30f3 \u275f\u275b\u275f \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1295, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "username": "LuanS0ares", "id": "892004148274712577"}, {"verified": false, "name": "M. R. Rosado M.", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 203, "tweet_count": 76562, "listed_count": 15}, "username": "mrrosadom", "id": "301257436"}, {"location": "Serra ES", "verified": false, "name": "MiqueiasSouza", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 320, "tweet_count": 6627, "listed_count": 1}, "username": "_MiqueiasSouza", "id": "1524864704"}, {"location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "verified": false, "name": "Janet Cavicchioni", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1502, "tweet_count": 7834, "listed_count": 3}, "username": "Janetcavi", "id": "87557616"}, {"verified": false, "name": "Oolong", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 276, "tweet_count": 13287, "listed_count": 1}, "username": "guilhongfeio", "id": "2965096347"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Libidovic", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 337, "tweet_count": 12547, "listed_count": 1}, "username": "JoaoLibidovic", "id": "190244862"}, {"location": "Margarita Island, Venezuela", "verified": false, "name": "Douglas Weller", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 3837, "tweet_count": 176864, "listed_count": 19}, "username": "margaritabiz", "id": "84728017"}, {"location": "universo", "verified": false, "name": "Lux Deluxe Lombardi \u264f\ud83c\udff9ZOV", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 862, "tweet_count": 78582, "listed_count": 10}, "username": "mihirdjin", "id": "125374717"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "Dixia Cabello", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2959, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}, "username": "dixiacabello", "id": "2345065499"}, {"location": "Cabimas, Zulia,Venezuela", "verified": false, "name": "Neybell Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2779, "tweet_count": 101296, "listed_count": 6}, "username": "neybell9", "id": "460579185"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Silva \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 122, "tweet_count": 16774, "listed_count": 0}, "username": "Silva_Maria_21", "id": "1119784133176152064"}, {"location": "Napoli e ovunque con la testa", "verified": false, "name": "Enzo Fenza", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 591, "tweet_count": 7076, "listed_count": 2}, "username": "enzo_fenza", "id": "1457521062"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "WW2 en Im\u00e1genes", "public_metrics": {"followers_count": 24904, "following_count": 525, "tweet_count": 23841, "listed_count": 259}, "username": "WW2enimagenes", "id": "1941644388"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lu \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 73, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "username": "lucifdez7", "id": "830791322701283329"}, {"location": "Elche ", "verified": false, "name": "\u2601\ufe0fPatri", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 163, "tweet_count": 15584, "listed_count": 2}, "username": "bly__00", "id": "2578250448"}, {"verified": false, "name": "Eva Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2910, "tweet_count": 137816, "listed_count": 1}, "username": "evamenliz", "id": "889803036620673024"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Lorena Perez", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 495, "tweet_count": 5966, "listed_count": 1}, "username": "LorenaPerez0905", "id": "181723346"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Liliana Vel\u00e0squez", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 2, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "username": "AlexandroAliani", "id": "586394067"}, {"location": "cerco risposte #noeuro", "verified": false, "name": "altrimondi", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1219, "tweet_count": 197780, "listed_count": 28}, "username": "chiarapellegri9", "id": "2267288613"}, {"verified": false, "name": "Re Meister", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 41060, "listed_count": 0}, "username": "Reginameister", "id": "2465880559"}, {"location": "\ud83c\udfae\ud83d\udda5\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 997, "tweet_count": 28134, "listed_count": 3}, "username": "ClaraMelina2", "id": "850365012"}, {"location": "Mexico Wey", "verified": false, "name": "ItsCool", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 2, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "ThatssC00L", "id": "1198343590109302784"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 404, "tweet_count": 54769, "listed_count": 1}, "username": "CBrendica", "id": "619309502"}, {"location": "Merida", "verified": false, "name": "Yelitza A\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 114, "tweet_count": 73225, "listed_count": 10}, "username": "Yelibealoquera", "id": "370435568"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"verified": false, "name": "\u0432\u0454\u03b1\u03c4\u03c5s", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 168, "tweet_count": 18910, "listed_count": 0}, "username": "abcc_7", "id": "1000131539043274752"}, {"location": "porto", "verified": false, "name": "catarina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 267, "tweet_count": 12528, "listed_count": 0}, "username": "catarinaa81", "id": "1091029785218899969"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "David \ud83e\ude96", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 692, "tweet_count": 57754, "listed_count": 14}, "username": "David_Urbina10", "id": "282318794"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Raphos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 328, "tweet_count": 24526, "listed_count": 3}, "username": "porraphaels", "id": "2897953199"}, {"verified": false, "name": "deboo daniel", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 333, "tweet_count": 124216, "listed_count": 8}, "username": "hawtsauce99", "id": "40131463"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Tav\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 695, "tweet_count": 13073, "listed_count": 0}, "username": "gustavomattos91", "id": "2778382486"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Armand", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "username": "GoldenFure", "id": "866844719334273025"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 52, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "username": "OfMcrcifulDeath", "id": "4927100055"}, {"location": "Why will I tell you?", "verified": false, "name": "- Okami -", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 229, "tweet_count": 11153, "listed_count": 1}, "username": "FireMxssxnger", "id": "796825996913737728"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Silva.", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 594, "tweet_count": 40393, "listed_count": 0}, "username": "CleitonSilva993", "id": "4824912208"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 750970, "following_count": 5281, "tweet_count": 120528, "listed_count": 941}, "username": "DoentesPFutebol", "id": "124658538"}, {"verified": false, "name": "Kei\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 130, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "username": "kei_b19", "id": "1076549320764260358"}, {"verified": false, "name": "Nill", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 277, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "username": "nill_lucena", "id": "1133639737942712320"}, {"location": "Outer Heaven", "verified": false, "name": "lucas, the great ape \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 329, "tweet_count": 15642, "listed_count": 4}, "username": "bro777fazsol", "id": "992612257430458368"}, {"verified": false, "name": "Venti4ore", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258281, "listed_count": 0}, "username": "venti4ore", "id": "955454252851384323"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Azhula Storm \ud83d\udc41\ufe0f\u26c8", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 995, "tweet_count": 71104, "listed_count": 3}, "username": "Azhulainfire", "id": "1115518941005271040"}, {"location": "Guarenas, Venezuela", "verified": false, "name": "Denny Head\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 311, "tweet_count": 34101, "listed_count": 4}, "username": "UpDiscover", "id": "777032046657101824"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2579, "tweet_count": 121425, "listed_count": 24}, "username": "iteresamarcano", "id": "1442652834"}, {"verified": false, "name": "Maira Carrizales", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1434, "tweet_count": 56087, "listed_count": 7}, "username": "Carrizalesms", "id": "787993237"}, {"location": "ele, ela, elu", "verified": false, "name": "\u2098\u1d62\u209bs \u209c\u2091\u1d63\u1d62\u2092\u209ba", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1022, "tweet_count": 38726, "listed_count": 1}, "username": "loucoaospoucos", "id": "905163243676717056"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Imaira Casanova M", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 731, "tweet_count": 27697, "listed_count": 1}, "username": "titavcasamar", "id": "249864096"}, {"location": "Vidigal, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Alice \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 577, "tweet_count": 8110, "listed_count": 1}, "username": "NovinhaDo14", "id": "1064322644152066049"}, {"verified": false, "name": "Maria Garces", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 677, "tweet_count": 175127, "listed_count": 8}, "username": "malita0550", "id": "3535494857"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "verified": false, "name": "Rojo Libre", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"location": "Francisco Wood - Caracas-Miami", "verified": false, "name": "panchomadera", "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 5766, "tweet_count": 130763, "listed_count": 41}, "username": "panchomadera", "id": "114223994"}, {"verified": false, "name": "Erika Blaschitz", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1433, "tweet_count": 17281, "listed_count": 4}, "username": "Erikacharito", "id": "117868246"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "verified": false, "name": "yanina contreras", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 786, "tweet_count": 18071, "listed_count": 0}, "username": "yaninacontreras", "id": "165204753"}, {"location": "Euskadi", "verified": false, "name": "elDiario.es Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 11037, "following_count": 8205, "tweet_count": 114122, "listed_count": 207}, "username": "eldiarioeus", "id": "1101088520"}, {"location": "Caracas, Venezuela.", "verified": false, "name": "Elizabeth Ostos", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 5000, "tweet_count": 37936, "listed_count": 42}, "username": "ElizabethOstos", "id": "66752410"}, {"verified": false, "name": "Bea Tintaya Flores", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 155, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}, "username": "Bettytf30", "id": "139478274"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Tac\u00f3n Raj\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 18115, "following_count": 214, "tweet_count": 13125, "listed_count": 13}, "username": "Taconrajon", "id": "3148855257"}, {"verified": false, "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10683, "following_count": 10148, "tweet_count": 471279, "listed_count": 85}, "username": "JP_BR__", "id": "69019025"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a .", "verified": false, "name": "maria luisa", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 3536, "tweet_count": 233834, "listed_count": 3}, "username": "maluluve", "id": "140938063"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Keren Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 690, "tweet_count": 13919, "listed_count": 1}, "username": "KerenValeria", "id": "79857199"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "spookyalan!\ud83c\udf52\ud83c\udfaa", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 469, "tweet_count": 5932, "listed_count": 7}, "username": "alanos_", "id": "776598312908562432"}, {"verified": false, "name": "Aliaju", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 3715, "tweet_count": 35168, "listed_count": 0}, "username": "VDeseu", "id": "975404857472569344"}, {"location": "Viamao,Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Vinicius Mariano\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 248, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"location": "Dolores City", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 750, "tweet_count": 25644, "listed_count": 0}, "username": "francha7", "id": "2291951989"}, {"location": "A tu lado.", "verified": false, "name": "SIM", "public_metrics": {"followers_count": 97256, "following_count": 195, "tweet_count": 53974, "listed_count": 363}, "username": "Tu_Funamiento", "id": "2726271240"}, {"location": "Estado M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Toluca Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 26455, "following_count": 2466, "tweet_count": 46532, "listed_count": 117}, "username": "tolucanoticias", "id": "105423139"}, {"location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "name": "karen mora", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1081, "tweet_count": 24329, "listed_count": 2}, "username": "karendelamora", "id": "171530284"}, {"verified": false, "name": "Mariana Natali \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 388, "tweet_count": 13203, "listed_count": 0}, "username": "mariana_natita", "id": "824035807"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigues da Silva severino", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1100, "tweet_count": 54937, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigu01692877", "id": "960860006055890944"}, {"location": "United States of America", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 33399, "following_count": 1970, "tweet_count": 234667, "listed_count": 166}, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Poesia", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 493, "tweet_count": 31000, "listed_count": 41}, "username": "Poesia4", "id": "410426874"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Fer. Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 987, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "username": "marfebaz", "id": "528558315"}, {"location": "costa rica", "verified": false, "name": "yorch", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 281, "tweet_count": 15676, "listed_count": 0}, "username": "tioyorch1", "id": "231990159"}, {"location": "tripulaci\u00f3n InSane \u2764", "verified": false, "name": "Morgan sane \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2380, "tweet_count": 33232, "listed_count": 5}, "username": "Javier_cas5", "id": "712024773023281152"}, {"verified": false, "name": "Carlos romero .", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}, "username": "Carlosr01986233", "id": "812026915829776384"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"location": "Modena, ma barese", "verified": false, "name": "SeminatoreDiZizzania", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 245, "tweet_count": 9748, "listed_count": 0}, "username": "Takarawa3", "id": "1003877589583319040"}, {"verified": false, "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"location": "San Severo, Puglia", "verified": false, "name": "Michele Princigallo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 519, "tweet_count": 66195, "listed_count": 2}, "username": "princigallomich", "id": "778899878227353600"}, {"location": "En la ciudad de la furia ", "verified": false, "name": "Chel\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 786, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}, "username": "GonzalezLuis00", "id": "606778306"}, {"verified": false, "name": "MemeTavares", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4436, "tweet_count": 392167, "listed_count": 35}, "username": "esmeta", "id": "75234777"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "K.Vitoria \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1319, "tweet_count": 67599, "listed_count": 2}, "username": "Kamm_bb", "id": "1190313797975773184"}, {"verified": false, "name": "Cantaloupe", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 832, "tweet_count": 15198, "listed_count": 3}, "username": "TulHinPatapee", "id": "56192848"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Nacusi", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 654, "tweet_count": 34707, "listed_count": 2}, "username": "gnacusi", "id": "214727534"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ariel Reittel\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 444, "tweet_count": 37308, "listed_count": 11}, "username": "Ariel_Reittel", "id": "4696382611"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Tia Jack", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 397, "tweet_count": 30704, "listed_count": 18}, "username": "Jackjhoy_x", "id": "51788361"}, {"location": "D.F.", "verified": false, "name": "CyberPlaceboMan", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 362, "tweet_count": 31980, "listed_count": 7}, "username": "Tavo_B_F", "id": "128743358"}, {"verified": false, "name": "rayner espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 275, "tweet_count": 31902, "listed_count": 0}, "username": "raynerespinoza2", "id": "2468449723"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}, {"verified": false, "name": "M Susana Francis", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1111, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "username": "msasana", "id": "1682346270"}, {"verified": false, "name": "Miguel J. P\u00e1ez A.", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 479, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}, "username": "MiguelPaez", "id": "45140712"}, {"location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "name": "M@riana", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1032, "tweet_count": 46456, "listed_count": 13}, "username": "segovma1", "id": "134901205"}, {"location": "quarto da sua mae", "verified": false, "name": "c\u00e1ssia \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 103, "tweet_count": 21069, "listed_count": 0}, "username": "cassitajones", "id": "1159522564647129088"}, {"verified": false, "name": "EduardoGarc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3495, "tweet_count": 144976, "listed_count": 5}, "username": "eduardo67376983", "id": "4717807036"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MOliveira", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 179, "tweet_count": 3785, "listed_count": 1}, "username": "Mmendonca2", "id": "1194421304616800257"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Magally", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1226, "tweet_count": 179208, "listed_count": 3}, "username": "magy19", "id": "80949339"}, {"location": "onde so deus sabe", "verified": false, "name": "show", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2201, "tweet_count": 40667, "listed_count": 3}, "username": "mikamikashow", "id": "1108768358135140353"}, {"location": "Birmingham, England", "verified": false, "name": "Cinafilm Espanol", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209402, "listed_count": 2}, "username": "CinafilmEspanol", "id": "893414677467848704"}, {"verified": false, "name": "Renan De Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "username": "RenanDe83349181", "id": "1162801739327791105"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "name": "Eddie's\ud83d\udd01Retweet", "public_metrics": {"followers_count": 25810, "following_count": 18087, "tweet_count": 1314385, "listed_count": 2454}, "username": "edjlazar", "id": "4761135846"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"verified": false, "name": "Eliseo", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2590, "tweet_count": 60594, "listed_count": 5}, "username": "eliseo2711", "id": "229743769"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Bode \ud83d\udd34\u26ab Oto \ud83d\udc63\ud83c\udf0a\ud83d\ude0e\ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 840, "tweet_count": 3452, "listed_count": 1}, "username": "Felipebode31", "id": "864465092414504960"}, {"verified": true, "name": "Diego Ribas", "public_metrics": {"followers_count": 1903153, "following_count": 142, "tweet_count": 2610, "listed_count": 1211}, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255"}, {"location": "Lima, Per\u00fa ", "verified": false, "name": "\u2698Rosita \ud83d\ude0a (Mi otra cuenta fue bloqueada)", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 2804, "tweet_count": 25828, "listed_count": 3}, "username": "cocomaria58", "id": "2358763201"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "cesar contreras", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}, "username": "vialdia", "id": "319954350"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 154, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "username": "valvalcute", "id": "4483443755"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"verified": false, "name": "Pedro Zepeda", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1562, "tweet_count": 89695, "listed_count": 1}, "username": "PieroZep", "id": "1321337683"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Dr Colistin", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 683, "tweet_count": 7191, "listed_count": 1}, "username": "PerroDeOdio", "id": "357993076"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "\u2022 ISABEL \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 187, "tweet_count": 11662, "listed_count": 2}, "username": "isavelazquez96", "id": "2227319878"}, {"location": "Jerez de la Frontera, Spain", "verified": false, "name": "Mario Cabrera \u2660", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 272, "tweet_count": 14049, "listed_count": 2}, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}, {"verified": false, "name": "grid", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 0, "tweet_count": 61246, "listed_count": 6}, "username": "puppymiau", "id": "848034907288993793"}, {"verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 89, "tweet_count": 33170, "listed_count": 0}, "username": "frantisocial", "id": "3354024437"}, {"location": "seu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": "J\u00falia Carriel", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 75, "tweet_count": 213, "listed_count": 1}, "username": "JuCarriel1", "id": "893249847977025538"}, {"verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080"}, {"verified": false, "name": "Monserrath Martinez\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 12187, "listed_count": 2}, "username": "MonseMartinez06", "id": "312279705"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "@0cerozero", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 377, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "username": "wsmelosantos", "id": "175373565"}, {"location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195580, "following_count": 13677, "tweet_count": 299487, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"location": "Ch\u00eda, Colombia", "verified": false, "name": "Biby de Morales", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 0, "tweet_count": 105098, "listed_count": 2}, "username": "bibydittmar", "id": "417409516"}, {"verified": false, "name": "Dina De Faria", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1109, "tweet_count": 181369, "listed_count": 0}, "username": "defariadina", "id": "213906327"}, {"verified": false, "name": "lihiap30@", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 720, "tweet_count": 100237, "listed_count": 10}, "username": "ligiap30", "id": "1254834096"}, {"location": "\u00c9gua mana", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 837, "tweet_count": 106045, "listed_count": 8}, "username": "bruna_mcmxcii", "id": "1672294591"}, {"verified": false, "name": "Marvetinho \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 529, "tweet_count": 54134, "listed_count": 2}, "username": "Cm2Corps", "id": "713508729627480068"}, {"location": "Morrocoy", "verified": false, "name": "maria teresa montoya", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 598, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "username": "terevelez", "id": "97064510"}, {"verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "name": "Nelson Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 170, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "username": "Nabreu117110", "id": "3321809206"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 7373, "tweet_count": 79744, "listed_count": 40}, "username": "taemIune", "id": "1000849552478539776"}, {"location": "Seus sonhos", "verified": false, "name": "\u00ea\u00ea\u00ea Sayre", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1267, "tweet_count": 29236, "listed_count": 0}, "username": "SayreCarv", "id": "616603950"}, {"verified": false, "name": "Amo", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1981, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "username": "amo220657", "id": "915382135242084353"}, {"location": "Hell, Earth", "verified": false, "name": "Salazar's laugh", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1330, "tweet_count": 8078, "listed_count": 1}, "username": "LucasSousa101", "id": "2717208854"}, {"verified": false, "name": "TRAPZIN", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 3, "tweet_count": 188, "listed_count": 1}, "username": "otrapzin", "id": "1156078308855095296"}, {"verified": false, "name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 3605, "tweet_count": 199992, "listed_count": 4}, "username": "armtoledo7756", "id": "1127894851956166662"}, {"verified": false, "name": "Lilian Brito", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 271, "tweet_count": 29063, "listed_count": 0}, "username": "LilianBrito18", "id": "1308005730"}, {"location": "Nova Ven\u00e9cia, Brasil", "verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 14, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "username": "karen_eliass", "id": "2241424097"}, {"location": "Guerrero, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Vauri", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 460, "tweet_count": 42274, "listed_count": 2}, "username": "lilyV23", "id": "417498847"}, {"location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36035, "listed_count": 16}, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "LuisR07", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 292, "tweet_count": 31660, "listed_count": 5}, "username": "LuisSiul67", "id": "610778937"}, {"verified": false, "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El maje de las Cawamas", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1105, "tweet_count": 15049, "listed_count": 1}, "username": "Flacko10", "id": "132971627"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "CAP", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 640, "tweet_count": 34145, "listed_count": 0}, "username": "carlosalarconp", "id": "118532752"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "To\u00f1o VR", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1323, "tweet_count": 101232, "listed_count": 22}, "username": "TonioVR", "id": "28190201"}, {"location": "Planeta tierra ", "verified": false, "name": "Rossana Flores Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 150, "tweet_count": 401783, "listed_count": 42}, "username": "rossanaFloresS", "id": "319909752"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "valentina\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 229, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "username": "valuclerici1", "id": "998372330819719168"}, {"verified": false, "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 691, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}, "username": "valengarola_", "id": "750380237712752640"}, {"verified": false, "name": "CristoLopez", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1012, "tweet_count": 4832, "listed_count": 3}, "username": "cristolpzmx", "id": "818377040"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Mimo que habla \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 693, "tweet_count": 21345, "listed_count": 0}, "username": "Dnairb_", "id": "937053118436700162"}, {"verified": false, "name": "Amarelys61", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2055, "tweet_count": 19545, "listed_count": 2}, "username": "Amarelys61", "id": "869058990"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Gauna P.", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 3793, "tweet_count": 48649, "listed_count": 5}, "username": "TiTo_JLGP", "id": "576915074"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcd6.\ud835\udce1.", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1071, "tweet_count": 19376, "listed_count": 1}, "username": "G_e_r_a_r_d_o_G", "id": "619740462"}, {"location": "En el ombligo de la luna", "verified": false, "name": "Mexicano!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 5002, "tweet_count": 527151, "listed_count": 15}, "username": "yukaile", "id": "709138862"}, {"location": "Jupiter", "verified": false, "name": "isolda", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 223, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "username": "queenofnothin12", "id": "932784309454495744"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155859, "listed_count": 2}, "username": "Web_Peru", "id": "282257444"}, {"verified": false, "name": "Maguita Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}, "username": "MaguitaPerez4", "id": "2846008611"}, {"verified": false, "name": "Esmeraldareinado", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 5}, "username": "lapotraverde", "id": "1975456848"}, {"verified": false, "name": "Marcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 104, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}, "username": "marcciiias", "id": "1069535652998463488"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Kanye Leste \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 558, "tweet_count": 11787, "listed_count": 2}, "username": "fimdesemn", "id": "1013208673227804673"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "panpan", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 137, "tweet_count": 12010, "listed_count": 2}, "username": "Yesmup", "id": "353758358"}, {"verified": false, "name": "eddy Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1295, "tweet_count": 234351, "listed_count": 11}, "username": "OrteganoEddy", "id": "1433876053"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 599, "tweet_count": 10527, "listed_count": 1}, "username": "azevedosbia", "id": "421835896"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Flamengo Multim\u00eddia", "public_metrics": {"followers_count": 10690, "following_count": 98, "tweet_count": 526, "listed_count": 35}, "username": "CRFvideos", "id": "1061424424174391297"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ariadna", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 142, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "username": "http_ariadna", "id": "998677869407735810"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Sard\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 143, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "username": "eduardosardao", "id": "867236032642768897"}, {"verified": false, "name": "Fulcrum", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 230, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "username": "___leandrao", "id": "763081755528196096"}, {"location": "Elsewhere", "verified": false, "name": "sheyla teran", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2540, "tweet_count": 195869, "listed_count": 33}, "username": "sheylateran", "id": "27950541"}, {"verified": false, "name": "Car2011 \ud83d\udd90senadores para el cambio", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3578, "tweet_count": 66049, "listed_count": 5}, "username": "carisalibertad", "id": "373429037"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Saray", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 117, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "SarayMaleville", "id": "1191562076352897024"}, {"location": "Entre Oeste y Este", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57320, "listed_count": 29}, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Jesus Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 915, "tweet_count": 28596, "listed_count": 1}, "username": "Jesusdiaz67Diaz", "id": "341684229"}, {"location": "Colombia - Santander", "verified": false, "name": "CMRonny", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 430, "tweet_count": 34173, "listed_count": 0}, "username": "CM_Ronny", "id": "3029011701"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 270, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}, "username": "aloehdapolicia", "id": "828698367303811075"}, {"verified": false, "name": "myriam ibone", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 983, "tweet_count": 48999, "listed_count": 4}, "username": "myrianibone", "id": "1585956181"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "patrisio se fuerte", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 343, "tweet_count": 35443, "listed_count": 6}, "username": "gabswithang", "id": "40514961"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u2661 lissange hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 937, "tweet_count": 3257, "listed_count": 1}, "username": "lissangeh", "id": "362846849"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"verified": false, "name": "Ro Savid", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 347, "tweet_count": 21526, "listed_count": 2}, "username": "RooSavid", "id": "709407625"}, {"verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 76, "tweet_count": 20108, "listed_count": 29}, "username": "thefIwer", "id": "1129202093527584773"}, {"location": "parawhy", "verified": false, "name": "pomelo", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 50, "tweet_count": 24279, "listed_count": 14}, "username": "juldresticker", "id": "1166547019386839040"}, {"location": "Pto la cruz, Anzo\u00e1tegui,  Vene", "verified": false, "name": "Jose berico", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 483, "tweet_count": 54183, "listed_count": 0}, "username": "jose_bericotoM", "id": "3013734927"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "E\u00f1teba\u00f1 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 267, "tweet_count": 9540, "listed_count": 1}, "username": "EstebanStevez", "id": "230338293"}, {"location": "barquisimeto", "verified": false, "name": "guilleerr@", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1889, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "username": "guilleral", "id": "127669965"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "Cata", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 192, "tweet_count": 837, "listed_count": 1}, "username": "catinagg", "id": "136468744"}, {"location": "Campinas", "verified": false, "name": "panquita mete o 13 com for\u00e7", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 521, "tweet_count": 97022, "listed_count": 5}, "username": "bundatriste", "id": "145786552"}, {"location": "En algun lugar del mundo\ud83c\udf0e\ud83c\udf3b", "verified": false, "name": "Amy\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1558, "tweet_count": 111602, "listed_count": 3}, "username": "Coromoto_1412", "id": "152091590"}, {"location": "Benfica, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0b \u1d3e\u1d38 \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 997, "tweet_count": 27951, "listed_count": 0}, "username": "rafaels7_crf", "id": "1021270914367926272"}, {"location": "\u00dcT: 10.2901146,-67.6260152", "verified": false, "name": "ScorpionGirl", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 531, "tweet_count": 18000, "listed_count": 0}, "username": "RinoaStar8", "id": "145015349"}, {"location": " Venezuela", "verified": false, "name": "Rosalia Mujica", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 5000, "tweet_count": 418531, "listed_count": 56}, "username": "ROSALIAMUJICAFI", "id": "48244458"}, {"verified": false, "name": "Osmel Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 576, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "username": "OsmelVidal", "id": "1148095856203223041"}, {"location": "Puerto Ordaz- VENEZUELA", "verified": false, "name": "Eyra Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 4123, "tweet_count": 5357, "listed_count": 6}, "username": "Eyrami", "id": "135963681"}, {"location": "Clearwater, FL", "verified": false, "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "public_metrics": {"followers_count": 72963, "following_count": 29169, "tweet_count": 1538839, "listed_count": 642}, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Josefina Hermoso", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 5006, "tweet_count": 185209, "listed_count": 19}, "username": "Fifiurina", "id": "48163661"}, {"verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 77, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "Javier52290735", "id": "1077324811490283520"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"location": "Santiago de Quer\u00e9taro", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Morales", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 441, "tweet_count": 4171, "listed_count": 4}, "username": "JeSe_MX", "id": "411182127"}, {"location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "verified": false, "name": "Rhuan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 168, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "username": "rhuan14f", "id": "816323593961373696"}, {"verified": false, "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105263, "listed_count": 1}, "username": "QuijoteChevere", "id": "2421483451"}, {"verified": false, "name": "Francisco Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 374, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "username": "ehecat1", "id": "85713288"}, {"verified": false, "name": "fuss", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 608, "tweet_count": 37172, "listed_count": 7}, "username": "fasih1402", "id": "485050064"}, {"verified": false, "name": "##", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 765, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "username": "bhcorral", "id": "336008467"}, {"location": "a mi humilde morada.", "verified": false, "name": "Mart\u00edn #Wowowowo", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2251, "tweet_count": 72284, "listed_count": 7}, "username": "mar737y", "id": "43259330"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": true, "name": "ANGEL", "public_metrics": {"followers_count": 3500378, "following_count": 1, "tweet_count": 379315, "listed_count": 2743}, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}, {"verified": false, "name": "Cruella", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 161, "tweet_count": 14376, "listed_count": 0}, "username": "pfashionp", "id": "545924137"}, {"location": "San Antonio, TX", "verified": false, "name": "Bru\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udca5\ud83d\ude95\ud83c\udf5e padaria forever", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 313, "tweet_count": 14863, "listed_count": 0}, "username": "BrunaOl06919212", "id": "1142616155502391296"}, {"location": "Roldan, Argentina", "verified": false, "name": "val er ia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 149, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}, "username": "valeriasendra_", "id": "1010631537098977287"}, {"verified": false, "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "username": "Tanavdd", "id": "858913376109547521"}, {"location": "Boston, NY", "verified": false, "name": "NONO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4905, "following_count": 4913, "tweet_count": 36253, "listed_count": 1}, "username": "NorivalAugusto", "id": "1057797423223975936"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Ormonde", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 55, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "SenhorUnivers10", "id": "1198444249940922368"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15236941, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Comentando BBB", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1362, "tweet_count": 31324, "listed_count": 2}, "username": "suralelima", "id": "106509955"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111505, "listed_count": 145}, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}, {"verified": false, "name": "Sheila Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "SheilaT36705511", "id": "1187438468634480642"}, {"verified": false, "name": "favi", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 721, "tweet_count": 10499, "listed_count": 1}, "username": "mendozavivas", "id": "116332109"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Maria C. Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1174, "tweet_count": 38255, "listed_count": 20}, "username": "mcarmenreyes", "id": "68511213"}, {"location": "San Junipero", "verified": false, "name": "Laura Petriz", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 100, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}, "username": "laura_petriz", "id": "1009521666"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Aseret Prado O", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2670, "tweet_count": 114011, "listed_count": 22}, "username": "AseretPradoO", "id": "335014867"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 4999, "tweet_count": 119504, "listed_count": 1}, "username": "Maria28647113", "id": "954750532396175360"}, {"verified": false, "name": "Mari Morais \ud83d\ude0d\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 49, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "username": "MarileideMorai2", "id": "1196222677599608837"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Norma Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 6509, "tweet_count": 47208, "listed_count": 18}, "username": "dranormas", "id": "497258841"}, {"location": "Cualquier Lugar del Planeta", "verified": false, "name": "BettySoto", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 4256, "tweet_count": 234329, "listed_count": 4}, "username": "zulbeamarts", "id": "113948298"}, {"verified": false, "name": "maritza bello", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 665, "tweet_count": 87136, "listed_count": 8}, "username": "maribello1", "id": "254093923"}, {"location": "La Plata City", "verified": false, "name": "Azula", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1184, "tweet_count": 8255, "listed_count": 0}, "username": "bie_azul", "id": "775466554209210368"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Luisana", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 620, "tweet_count": 3986, "listed_count": 1}, "username": "Daniela252874", "id": "45718977"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jose Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 950, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "CheoDiax", "id": "506522234"}, {"verified": false, "name": "Luiz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 251, "tweet_count": 8656, "listed_count": 0}, "username": "saantooos__", "id": "1145165388025597952"}, {"location": "la victoria,estado aragua,", "verified": false, "name": "\u00d3scar P\u00e9rez vive.", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2213, "tweet_count": 241289, "listed_count": 0}, "username": "JorgeIv46476603", "id": "1072511164301615105"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Bernard Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1021, "tweet_count": 68339, "listed_count": 4}, "username": "lopes_be", "id": "72868485"}, {"location": "RJ", "verified": true, "name": "YouTube: Canal do VSR", "public_metrics": {"followers_count": 379296, "following_count": 2120, "tweet_count": 201254, "listed_count": 1075}, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}, {"location": "En un lugar de la mancha.", "verified": false, "name": "El Agronomo", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 457, "tweet_count": 10082, "listed_count": 4}, "username": "bravoajs", "id": "47439771"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Miguel Cetina", "public_metrics": {"followers_count": 20354, "following_count": 2286, "tweet_count": 24791, "listed_count": 46}, "username": "MiguelCetinaC", "id": "578726904"}, {"verified": false, "name": "rayado del bat", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2896, "tweet_count": 7605, "listed_count": 2}, "username": "oli_joel", "id": "2583029114"}, {"verified": false, "name": "Juan Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 465, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "username": "JuanBec87485520", "id": "1150400086335217665"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Arnaldo Holking\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1089, "tweet_count": 60113, "listed_count": 0}, "username": "AHolking", "id": "301773790"}, {"location": "el mejor pais \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "LYM", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2297, "tweet_count": 99162, "listed_count": 14}, "username": "luzYlibertad14", "id": "76458941"}, {"location": "Barquisimeto Venezuela ", "verified": false, "name": "Enrique Eugorrola", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 399, "tweet_count": 171633, "listed_count": 9}, "username": "eenriquerafael", "id": "726622629889728513"}, {"location": "Bs As Argentina ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0dskull solcatmila\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 175, "tweet_count": 29333, "listed_count": 1}, "username": "solk_mila", "id": "2786520822"}, {"location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "name": "Marcel\u00e3o 3Z$Investimentos", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1621, "tweet_count": 22748, "listed_count": 0}, "username": "MarceloFvaro3z", "id": "788202810"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Cami \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 311, "tweet_count": 42810, "listed_count": 1}, "username": "caah_stos_", "id": "3034769589"}, {"verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}, {"location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "verified": false, "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "username": "Ronal0741", "id": "747296614675447808"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "joy\u3041", "public_metrics": {"followers_count": 10830, "following_count": 11815, "tweet_count": 43994, "listed_count": 23}, "username": "tinkerbeello", "id": "887736298886377473"}, {"verified": false, "name": "22", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3182, "tweet_count": 13978, "listed_count": 2}, "username": "SolePraias22", "id": "1148235986507325441"}, {"location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c", "verified": false, "name": "\u30b8\u30e7\u30cb\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 644, "tweet_count": 18975, "listed_count": 6}, "username": "Chaos_Yanagi", "id": "1949198132"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}, {"location": "Lima, Surco, Per\u00fa", "verified": false, "name": "SilviaRI", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2891, "tweet_count": 18144, "listed_count": 8}, "username": "SilviaRI2507", "id": "122460501"}, {"verified": false, "name": "olivier", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 244, "tweet_count": 26020, "listed_count": 11}, "username": "olliepietroo", "id": "988124165243883521"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223608, "following_count": 279, "tweet_count": 110215, "listed_count": 322}, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"location": " \ud835\udc38\ud835\udc65\ud835\udc5c\ud83c\udf0c", "verified": false, "name": "J\u00falia \u2079", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 237, "tweet_count": 4540, "listed_count": 0}, "username": "ToBeSoShiner", "id": "734796596"}, {"location": "\ube0c\ub77c\uc9c4\ud649/Bratz", "verified": false, "name": "\ubbfc\ud2b8\u2077bratz in the box", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 737, "tweet_count": 19406, "listed_count": 4}, "username": "Mintyglab", "id": "981608888"}, {"verified": false, "name": "Elisabeth Ganter \ud83c\udf3f\ud83d\udd4a\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1508, "tweet_count": 25476, "listed_count": 1}, "username": "ElisabethGanter", "id": "555340958"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Tabata Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"location": "Paisano de Hurlingham", "verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93'\ud835\udd99 \u2595\u20dd\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 784, "tweet_count": 146725, "listed_count": 9}, "username": "IvanEzequieI", "id": "391575938"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "1905", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 1227, "tweet_count": 36222, "listed_count": 9}, "username": "carojrr10", "id": "1708532696"}, {"verified": false, "name": "Lore Hern\u00e1ndez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Con la 4T", "public_metrics": {"followers_count": 17317, "following_count": 8615, "tweet_count": 378230, "listed_count": 32}, "username": "nonalorehedzg03", "id": "911358247088599041"}, {"location": "Santiago - Chile", "verified": false, "name": "C\u2113\u03b1u", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 747, "tweet_count": 59916, "listed_count": 16}, "username": "malditaflor", "id": "33990255"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "C\u00e9sar \ud83e\udeac m\u00e1s zurdo que nunca!!", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3035, "tweet_count": 9564, "listed_count": 6}, "username": "csarleo82", "id": "118533152"}, {"verified": false, "name": "Jovany", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 5192, "listed_count": 0}, "username": "Jovany30039994", "id": "1141359251245477888"}, {"location": "Teziutl\u00e1n, Puebla", "verified": false, "name": "Teziutlan en linea Regional", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 4203, "tweet_count": 5022, "listed_count": 11}, "username": "LineaTeziutlan", "id": "782830307107934209"}, {"verified": false, "name": "Bernardo Henrique\u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1548, "tweet_count": 8196, "listed_count": 0}, "username": "Bernardo_FLA03", "id": "135861532"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 123286, "following_count": 582, "tweet_count": 110575, "listed_count": 276}, "username": "Canelada_FC", "id": "197899410"}, {"location": "\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc03\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c", "verified": false, "name": "\u0408\u03b1\u0455\u2063\u2063\u1b67\u2d51\ud83c\udf53\ud83d\udc95\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 601, "tweet_count": 62515, "listed_count": 8}, "username": "Jas_Jasinto", "id": "1110040048869740544"}, {"location": "\ud83d\udc99\u2728\ud83d\udda4/ \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "\u2766K\u211d\u2020\ua444\ua444\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 156, "tweet_count": 29036, "listed_count": 2}, "username": "hacuarys", "id": "1108361814243454982"}, {"location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "verified": false, "name": "isabella\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 680, "tweet_count": 27605, "listed_count": 1}, "username": "isalouises", "id": "783684378908037120"}, {"location": "um bom lugar", "verified": false, "name": "ticoronabit", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1219, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "username": "biel_castrokg", "id": "1019077901772316672"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Treta Campe\u00e3o \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1006, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}, "username": "caique__02", "id": "1008403997168893953"}, {"location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Tefy san", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250087, "listed_count": 57}, "username": "ssaenzb", "id": "17698458"}, {"verified": false, "name": "VMCC", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 939, "tweet_count": 65898, "listed_count": 0}, "username": "NAXIONpb", "id": "49805712"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal.", "verified": false, "name": "Daniel Sangeado", "public_metrics": {"followers_count": 12513, "following_count": 2043, "tweet_count": 96834, "listed_count": 130}, "username": "heritage1972", "id": "22580705"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Rodrigonl", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 306, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo19595145", "id": "1118172336291766277"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 foda", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "username": "Jefinh0xX", "id": "1142131052024086534"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Larissa sobrenomes", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1259, "tweet_count": 38780, "listed_count": 1}, "username": "underlazi", "id": "1947990546"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 469, "tweet_count": 40756, "listed_count": 0}, "username": "guidos39", "id": "103896256"}, {"verified": false, "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Ita\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 7256, "tweet_count": 82521, "listed_count": 4}, "username": "_icorrea", "id": "864638001422495745"}, {"location": "Junto al Atl\u00e1ntico/Jalisco", "verified": false, "name": "VelveLuaces#LOVE\ud83c\udf33\u269b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 8202, "tweet_count": 280296, "listed_count": 200}, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"verified": false, "name": "B for Borch\u00e1calas", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 441, "tweet_count": 5706, "listed_count": 15}, "username": "Borchacalas", "id": "243493068"}, {"location": "Narnia ", "verified": false, "name": "Perry \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 849, "tweet_count": 132565, "listed_count": 1}, "username": "Srta_Stefanni", "id": "3202167507"}, {"verified": false, "name": "Pipino C. Vanhoy", "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 270, "tweet_count": 2408, "listed_count": 10}, "username": "dicepipinoque", "id": "1071934068156186625"}, {"location": "mondubim", "verified": false, "name": "mimosa hostilis", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 3363, "tweet_count": 69322, "listed_count": 6}, "username": "ceratis", "id": "2780746538"}, {"verified": false, "name": "Akira Torimama", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 122, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "username": "talhora", "id": "2752979502"}, {"verified": false, "name": "CRAZYRED25\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1107, "tweet_count": 65886, "listed_count": 1}, "username": "Crazyred25C", "id": "1059974815916920832"}, {"location": "apto 5-12 |  \u2600\ufe0f", "verified": false, "name": "Woo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 63, "tweet_count": 55716, "listed_count": 2}, "username": "soiprcy", "id": "1090082788945088512"}, {"location": "zona norte, Rio de Janeiro. ", "verified": false, "name": "senhorita mete o louco", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 266, "tweet_count": 89291, "listed_count": 1}, "username": "Largadon4_", "id": "2548001921"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Pepe Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "username": "Ruwaysiy", "id": "752632839028482048"}, {"verified": false, "name": "Angel Eduardo ", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 644, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}, "username": "lalogamerxdd", "id": "2820499399"}, {"location": "Quillota, Chile", "verified": false, "name": "Estefania\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 526, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}, "username": "NiaOlmosg", "id": "498378911"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Javier Villa Stein", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "bia \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 11593, "following_count": 10237, "tweet_count": 43465, "listed_count": 12}, "username": "brightIuffy", "id": "2502970506"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Gabriel Noga", "public_metrics": {"followers_count": 159201, "following_count": 202, "tweet_count": 7641, "listed_count": 102}, "username": "GabrielNoga02", "id": "740326913747652609"}, {"verified": false, "name": "pecosita", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 116, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "username": "ninawalker82", "id": "2683079505"}, {"verified": false, "name": "HH", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 5302, "tweet_count": 20115, "listed_count": 4}, "username": "HHTM2020", "id": "1135605008114888705"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320058, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"verified": false, "name": "Ire", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 22472, "listed_count": 1}, "username": "SantosIre", "id": "322704456"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "Campanita", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 346, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "username": "Daneperez__", "id": "779020093997154304"}, {"verified": false, "name": "guadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1089, "tweet_count": 153391, "listed_count": 0}, "username": "guadalu31632151", "id": "921155720195772417"}, {"location": "Morelia Michoacan", "verified": false, "name": "Agustin solorio", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 86, "tweet_count": 109858, "listed_count": 2}, "username": "agussolorioh", "id": "1398649465"}, {"verified": false, "name": "Ardiles", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1576, "tweet_count": 17450, "listed_count": 27}, "username": "ArdilesFierro", "id": "106447913"}, {"verified": false, "name": "john santos\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 269, "tweet_count": 14014, "listed_count": 0}, "username": "psychologist_16", "id": "3133960001"}, {"verified": false, "name": "Andrea Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 696, "tweet_count": 24213, "listed_count": 12}, "username": "TheLupe2000", "id": "138090852"}, {"location": "Turmero, Edo. Aragua", "verified": false, "name": "Sergio S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 165, "tweet_count": 16438, "listed_count": 18}, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}, {"verified": false, "name": "Gloria Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 193, "tweet_count": 133275, "listed_count": 7}, "username": "gloriafsalazar", "id": "704035899684888578"}, {"verified": false, "name": "International Jew", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 147, "tweet_count": 190369, "listed_count": 0}, "username": "YidOlami", "id": "230575046"}, {"location": "Lous\u00e3 Coimbra Portugal ", "verified": false, "name": "L\u00eddia Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1257, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "username": "LdiaAfonso", "id": "844424893"}, {"location": "TV Cultura", "verified": true, "name": "Roda Viva", "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Lua Avalos", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 479, "tweet_count": 39805, "listed_count": 0}, "username": "Luavalosb", "id": "4055953846"}, {"verified": false, "name": "Thamires souza", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 293, "tweet_count": 2858, "listed_count": 0}, "username": "Thamire02956328", "id": "1154533774304186368"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 697, "tweet_count": 40010, "listed_count": 0}, "username": "georgeikkkk", "id": "709429655607091201"}, {"location": "Meu 1\u00ba tu\u00edte #LulaInocente ", "verified": false, "name": "\u2606Rosa\u00b9\u00b3\u2606Kra\ud835\udcb5naya\u2606#LULA13#VOTE13", "public_metrics": {"followers_count": 6092, "following_count": 2528, "tweet_count": 78839, "listed_count": 16}, "username": "RosaSkarlate", "id": "885296427374661632"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Presuntinho", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 493, "tweet_count": 13110, "listed_count": 1}, "username": "MrSotirakis", "id": "1009227832977973249"}, {"location": "aju, se", "verified": false, "name": "leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 388, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "username": "meunomeunome", "id": "1069229425437433857"}, {"verified": false, "name": "Alex.", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1157, "tweet_count": 9034, "listed_count": 1}, "username": "Alex_Cuevas98", "id": "1006984698"}, {"location": "Ponferrada", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 7957, "listed_count": 2}, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}, {"location": "               ", "verified": false, "name": "UNNO", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 411, "tweet_count": 61605, "listed_count": 4}, "username": "elunoeseluno", "id": "904061831316205568"}, {"location": "Republic of the Philippines", "verified": false, "name": "Sachii Bot", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 17, "tweet_count": 82773, "listed_count": 0}, "username": "SachiiBot", "id": "878885859772162049"}, {"location": "Atlantic City", "verified": false, "name": "Miguelito | Bikermice2015", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 4966, "tweet_count": 244114, "listed_count": 46}, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}, {"location": "En la Fe y la Esperanza", "verified": false, "name": "Cucusa", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2018, "tweet_count": 125907, "listed_count": 17}, "username": "matutu2", "id": "111767363"}, {"location": "Spegazzini, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "j\u00f8ni", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1330, "tweet_count": 16640, "listed_count": 13}, "username": "JoniiTS", "id": "3131054951"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Dos hinchas y medio", "public_metrics": {"followers_count": 290863, "following_count": 260, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}, "username": "2HinchasYMedio", "id": "713061186825224192"}, {"verified": false, "name": "Paz Q.", "public_metrics": {"followers_count": 7976, "following_count": 8774, "tweet_count": 64881, "listed_count": 1}, "username": "PazQuinteros2", "id": "923196156737400832"}, {"location": "Australia", "verified": false, "name": "\ud835\ude79\u0430\u01eb\ud835\udd9a\u156a 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 2758, "tweet_count": 73857, "listed_count": 75}, "username": "jackieaus", "id": "15957148"}, {"verified": false, "name": "this is my showw", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 486, "tweet_count": 59463, "listed_count": 1}, "username": "candelaf10", "id": "3504849922"}, {"verified": false, "name": "yael", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 75, "tweet_count": 8504, "listed_count": 0}, "username": "yaelbst1", "id": "4164815314"}, {"location": "tocando a alg\u00fan perrito", "verified": false, "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80370, "listed_count": 64}, "username": "zukosfears", "id": "4623272056"}, {"location": "Uruguai", "verified": false, "name": "D.Clean", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1849, "tweet_count": 13812, "listed_count": 0}, "username": "CostaDenio", "id": "2440913679"}, {"verified": false, "name": "Mr. Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 819, "tweet_count": 35887, "listed_count": 2}, "username": "EsquerdaPetinga", "id": "754993153"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00eds Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1317, "tweet_count": 5482, "listed_count": 1}, "username": "libertas1", "id": "19160530"}, {"verified": false, "name": "DAMON", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1386, "tweet_count": 13209, "listed_count": 5}, "username": "nosoyelactor", "id": "192999568"}, {"verified": false, "name": "psigedu", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 145, "tweet_count": 13454, "listed_count": 0}, "username": "psigedu", "id": "1071592255591464960"}, {"verified": false, "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1901, "tweet_count": 157157, "listed_count": 1}, "username": "EmillyAraujww", "id": "792180514572668929"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "username": "UlisesUrra", "id": "291119664"}, {"verified": false, "name": "matt \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 883, "tweet_count": 110809, "listed_count": 7}, "username": "charlievansz", "id": "827575538403389440"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Jose G.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 188, "tweet_count": 69482, "listed_count": 6}, "username": "PorLaPatriaMX", "id": "728041228160229377"}, {"location": "Chiclayo", "verified": false, "name": "Cristian Saavedra.", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "username": "goldenboy797", "id": "887009378"}, {"location": "Angra", "verified": false, "name": "silvio jose ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1082, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "username": "silviojralves", "id": "171179628"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Wlamir", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 614, "tweet_count": 7044, "listed_count": 0}, "username": "wlamirl", "id": "234729830"}, {"location": "Sapporo City", "verified": false, "name": "EL GJ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}, "username": "SUCKMASAC", "id": "119372337"}, {"location": "Niter\u00f3i - RJ", "verified": false, "name": "a Cida de Niter\u00f3i \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 531, "tweet_count": 46338, "listed_count": 5}, "username": "aparecidaldias", "id": "151519756"}, {"location": "duque de Caxias", "verified": false, "name": "Dani \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1104, "tweet_count": 9107, "listed_count": 2}, "username": "danimarinhu", "id": "1042081177077796864"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "name": "Marce Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 13, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "username": "MarcelaLIbarra", "id": "3601061479"}, {"location": "Lima,Peru", "verified": false, "name": "Alonso Montenegro S", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 491, "tweet_count": 11715, "listed_count": 1}, "username": "almontenegros", "id": "703083259"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio.......", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2885, "tweet_count": 16599, "listed_count": 0}, "username": "CRDCLAUDIO", "id": "170386128"}, {"verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 203, "tweet_count": 50919, "listed_count": 6}, "username": "comndotomatinho", "id": "1472307247"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Geek Zl", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 4379, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}, "username": "gaymer_SPzl", "id": "1009479678158082048"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc76\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82.", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 327, "tweet_count": 6752, "listed_count": 2}, "username": "kimberlymediina", "id": "1058805373"}, {"verified": false, "name": "Insira um nome", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 449, "tweet_count": 34203, "listed_count": 1}, "username": "caahpensadora", "id": "2742816985"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude8a \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 661, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "username": "filesdayrol", "id": "853449969746968576"}, {"verified": false, "name": "AMANDO O ESQUEMA \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 2526, "tweet_count": 181705, "listed_count": 7}, "username": "RealitysMirror", "id": "1062117613"}, {"location": "Ac\u00e1 ", "verified": false, "name": "eugenlecter", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 4859, "tweet_count": 9922, "listed_count": 4}, "username": "dreugenlecter", "id": "1147546841812262912"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Eliete Cavalcanti Moya Rios Bozoklian", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 472, "tweet_count": 42099, "listed_count": 0}, "username": "ElieteMoya", "id": "1058007102650769408"}, {"location": "F\u00e3 account ", "verified": false, "name": "L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 0, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "username": "LBiazins1", "id": "1169976345885122560"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 160, "tweet_count": 16315, "listed_count": 0}, "username": "_driccca", "id": "818525218620768260"}, {"verified": false, "name": "kellynha :)", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 219, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}, "username": "kellybtrz", "id": "3577679655"}, {"location": "RS", "verified": false, "name": "ElCabortero", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 374, "tweet_count": 12370, "listed_count": 0}, "username": "dumachadocan", "id": "1187783668334501888"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Erika (T\u00f4 cansada)\uea00(\u2764\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f)", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2517, "tweet_count": 29894, "listed_count": 6}, "username": "erika_twitta", "id": "631566310"}, {"location": "Mordor", "verified": false, "name": "Nam\u00e1ri\u00eb/Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 502, "tweet_count": 87638, "listed_count": 39}, "username": "Namarie", "id": "14401137"}, {"verified": false, "name": "Maria Luzia Ferri", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 408, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "username": "LuziaFerri", "id": "776594435006164992"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mare", "public_metrics": {"followers_count": 18101, "following_count": 4027, "tweet_count": 88884, "listed_count": 27}, "username": "DipMare", "id": "111386403"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "No te subas al EVA Shinji", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 173, "tweet_count": 18001, "listed_count": 2}, "username": "kruelangeltesis", "id": "576503124"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ClaroyDirectomx", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 943, "tweet_count": 47861, "listed_count": 25}, "username": "claroydirectomx", "id": "313300274"}, {"verified": false, "name": "Nahuel Fabio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea, \ud83d\udcf7 \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 925, "tweet_count": 41309, "listed_count": 2}, "username": "fabioMorumTri", "id": "170120083"}, {"verified": false, "name": "luismar24", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 227, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "username": "LuismarWWE", "id": "2790858804"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "username": "AaronBlackSerie", "id": "387233473"}, {"verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 140, "tweet_count": 43795, "listed_count": 9}, "username": "laurargug", "id": "4408684594"}, {"location": "hellcife", "verified": false, "name": "major", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 745, "tweet_count": 15763, "listed_count": 0}, "username": "omajorzin", "id": "903780258712870915"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157038, "listed_count": 68}, "username": "periodico_lavoz", "id": "1613963288"}, {"location": "los pollos hermanos", "verified": false, "name": "ml", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 366, "tweet_count": 25397, "listed_count": 1}, "username": "marualizzz", "id": "1088566406369689600"}, {"verified": false, "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 139, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "username": "mario787900", "id": "150366137"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Morais", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 187, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "username": "vivivmorais", "id": "895839390475448322"}, {"location": "#TeamFollowBack", "verified": false, "name": "Malena Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 268, "tweet_count": 10896, "listed_count": 2}, "username": "moradabi", "id": "373558101"}, {"verified": false, "name": "Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 148, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}, "username": "Adrian74494061", "id": "1177069427562622976"}, {"location": "Rep\u00fablica de Per\u00fa 77, Centro ", "verified": false, "name": "Arena Coliseo", "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 55, "tweet_count": 2978, "listed_count": 33}, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "MIGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1350, "tweet_count": 38610, "listed_count": 3}, "username": "miguelmlln", "id": "485258025"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Donatella \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 4185, "tweet_count": 138081, "listed_count": 18}, "username": "ARTPOPVIVI", "id": "758759013358170112"}, {"verified": false, "name": "Bruno\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 102, "tweet_count": 11677, "listed_count": 0}, "username": "BrunoSRN2022", "id": "1146084856872558592"}, {"verified": false, "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 117, "tweet_count": 16633, "listed_count": 0}, "username": "marianfgrd", "id": "1052050516778385409"}, {"location": "La Plata", "verified": false, "name": "Nico Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 223, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "username": "NicoBueno_", "id": "587514288"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "\u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2\u05aa", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 713, "tweet_count": 11407, "listed_count": 1}, "username": "itstefanne", "id": "753906014"}, {"verified": false, "name": "min", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 175, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "username": "tttttsuyu", "id": "1153886128182845440"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "RUBEN DARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "username": "RUDAVARA2013", "id": "1267619354"}, {"location": " TAB/VER/JAL", "verified": false, "name": "Mollaret", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1046, "tweet_count": 59444, "listed_count": 11}, "username": "BrendaGalez", "id": "94119423"}, {"location": "Rep\u00fablica de la Boca", "verified": false, "name": "Sr. Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 398, "tweet_count": 21998, "listed_count": 3}, "username": "chefxeneize", "id": "216047527"}, {"verified": false, "name": "Keyo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 4981, "tweet_count": 40310, "listed_count": 1}, "username": "keyoriquelme", "id": "174296944"}, {"location": "En todos Lados", "verified": false, "name": "Francisco Bonet", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1068, "tweet_count": 58204, "listed_count": 5}, "username": "brujoseven", "id": "185941449"}, {"location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "verified": false, "name": "Voz Imparcial", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1111, "tweet_count": 51999, "listed_count": 24}, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcus Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 776, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "username": "marcusmetal", "id": "44940581"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "\ud835\ude41\ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude67 \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 29890, "following_count": 19767, "tweet_count": 13044, "listed_count": 18}, "username": "eespetacularr", "id": "1025024032570318850"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 133, "tweet_count": 4828, "listed_count": 0}, "username": "MariaLacerda070", "id": "809030129108316160"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "TRI, AM\u00c9RICA VERDE!", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 3654, "tweet_count": 98736, "listed_count": 44}, "username": "rodmoreira30", "id": "55536443"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "ESPN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062827, "following_count": 28, "tweet_count": 808931, "listed_count": 4715}, "username": "ESPNBrasil", "id": "51124892"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "id": "1198457099791093760", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "author_id": "87586196"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "id": "1198363801478938625", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "author_id": "1018131709030731776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "id": "1198004093156913152", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198314187530948612"], "created_at": "2019-11-23T18:55:40.000Z", "text": "soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "id": "1198314187530948612", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2259668556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7163, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/RGir0GAVeL", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigol/status/1198392521891733507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGir0GAVeL", "media_key": "3_1198392515860344838"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198392521891733507"], "created_at": "2019-11-24T00:06:56.000Z", "text": "Obrigado Senhor, obrigado fam\u00edlia, obrigado elenco... A Am\u00e9rica \u00e9 nossa e vamos atr\u00e1s do mundo!\nCOMEMORA, NA\u00c7\u00c3O! \u00c9 NOSSA!!! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/RGir0GAVeL", "id": "1198392521891733507", "public_metrics": {"retweet_count": 44884, "reply_count": 4272, "like_count": 218236, "quote_count": 4028}, "author_id": "189307961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bqAnbJYOBy", "expanded_url": "https://twitter.com/llibreria_FandW/status/1198544196023586818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqAnbJYOBy", "media_key": "3_1198544190940024832"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "antoniportell", "id": "2312793855"}, {"start": 168, "end": 180, "username": "Ed_Octaedro", "id": "297889462"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198544196023586818"], "created_at": "2019-11-24T10:09:38.000Z", "text": "Aquest dimarts a les 7 de la tarda, Marta Albaladejo presenta el seu llibre \u201cCartes a la mare\", editat per Octaedro ed.\nAcompanyada per en Toni Portell.\n@antoniportell @Ed_Octaedro \nUn noi de 17 anys se suicida. L'escrit \u00e9s el recull de les cartes que el fill escriu a la mare. https://t.co/bqAnbJYOBy", "id": "1198544196023586818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927515320302166016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "id": "1198335717035790337", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "1074800766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0uCK4upqQk", "expanded_url": "https://twitter.com/vitalbaa/status/1198520225068650497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0uCK4upqQk", "media_key": "3_1198520220211658752"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0uCK4upqQk", "expanded_url": "https://twitter.com/vitalbaa/status/1198520225068650497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0uCK4upqQk", "media_key": "3_1198520220215848960"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198520225068650497"], "created_at": "2019-11-24T08:34:23.000Z", "text": "I frequenti richiami alla Cina come modello in svariati ambiti - dal web irregimentato con divieto di anonimato alle multe con riconoscimento facciale - mi inquietano oltremodo. Gli italiani sono disposti a rinunciare alla libert\u00e0 in cambio di ordine e sicurezza (ammesso che...)? https://t.co/0uCK4upqQk", "id": "1198520225068650497", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 19, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "author_id": "46224994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Josias de Souza"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c50a11GpZs", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1198242266411872256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c50a11GpZs", "media_key": "7_1198242193770778629"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198242266411872256"], "created_at": "2019-11-23T14:09:53.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que um pingu\u00e7o que comandou um assalto a mais de 150 empresas p\u00fablicas ainda chama Bolsonaro de miliciano \nComo diz Josias de Souza n\u00e3o tinha espelho cela/sala de Lula. Tempo perdido, tem que voltar para a cadeia novamente https://t.co/c50a11GpZs", "id": "1198242266411872256", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 1233, "like_count": 2844, "quote_count": 165}, "author_id": "907301328988332033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.8613, "type": "Organization", "normalized_text": "pc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Veronik_R_B", "id": "85433902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198483810456920064"], "created_at": "2019-11-24T06:09:41.000Z", "text": "@Veronik_R_B Verdad que el pc y el fa son partidos hiper influyentes, tanto que han hecho pensar al 91% de los chile en la caga de presidente que tenemos y sobre todo en hacer pensar que los pacos delincuentes de verde son los mayores bastardos de la historia de nuestro pais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198395352430321664"}], "id": "1198483810456920064", "in_reply_to_user_id": "85433902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "857388469693362178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cCHYegZtXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Deiana_Luca9/status/1198529834810564608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCHYegZtXN", "media_key": "3_1198529815873282049"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 276, "tag": "MES"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198529834810564608"], "created_at": "2019-11-24T09:12:34.000Z", "text": "La cosa comica,se non fosse seria, \u00e8 che prima ti dicono di non parlare di uscita dall'euro(non rendendosi conto dell'antidemocraticit\u00e0 della frase)altrimenti\"i mercati aiuto\",poi mettono su una riforma suicida che non esclude la ristrutturazione del debito,basta leggere #MES https://t.co/cCHYegZtXN", "id": "1198529834810564608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.839, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LauraTamesV", "id": "378863003"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198545470643195906"], "created_at": "2019-11-24T10:14:42.000Z", "text": "@LauraTamesV La protecci\u00f3n civil de Quer\u00e9taro cumpli\u00f3 con los protocolos ante situaciones de este tipo, nadie en su sano juicio atenta contra su vida ni el personal de rescate (mirar la escala - bombero)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198016239538515968"}], "id": "1198545470643195906", "in_reply_to_user_id": "378863003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1437403285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZTVIvEwtu8", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/catradio/alacarta/ciutat-maragda/sylvia-plath-poesia-i-prosa/audio/1055705/", "display_url": "ccma.cat/catradio/alaca\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 153, "username": "ciutatmaragda", "id": "875723810883997696"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198541770193330176"], "created_at": "2019-11-24T10:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udd0a Les lluites internes d'una escriptora su\u00efcida. Ens endinsem en l'obra po\u00e8tica i narrativa de Sylvia Plath, amb les seves traductores, al @ciutatmaragda\nhttps://t.co/ZTVIvEwtu8", "id": "1198541770193330176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "7679392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198500714659688448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GlriaVasconcel5", "id": "1541388196080132096"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:16:52.000Z", "text": "@GlriaVasconcel5 @otonstar @HaddadDebochado @wilsonwitzel Kkkkkkkkkkkkkkk... N\u00e3o sei qual \u00e9 o mais rid\u00edculo, ele ou voc\u00ea, que fez esse coment\u00e1rio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198486183526961152"}], "id": "1198500714659688448", "in_reply_to_user_id": "1190300876952555526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "701597778233925632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "id": "1197845817350086661", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraPlana"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/4w6tTc9VAb", "expanded_url": "https://www.marca.com/primera-plana/opinion/2019/11/24/5dd5216bca4741d4158b45df.html", "display_url": "marca.com/primera-plana/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marca.com/primera-plana/opinion/2019/11/24/5dd5216bca4741d4158b45df.html"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 213, "username": "Hurtado_Hurti", "id": "160594378"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 228, "tag": "PrimeraPlana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198541902817169408"], "created_at": "2019-11-24T10:00:32.000Z", "text": "\"El presidente de la Federaci\u00f3n espa\u00f1ola de l\u00edos y movidas se ha licenciado en el atropello de cron\u00f3metros, una costumbre suicida cuando se ostenta el poder ejecutivo...\" https://t.co/4w6tTc9VAb Por @Hurtado_Hurti \ud83d\udd8b#PrimeraPlana", "id": "1198541902817169408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "15095537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Aod9u5GzFt", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1198350679540215810", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198540316061642752"], "created_at": "2019-11-24T09:54:13.000Z", "text": "N\u00e3o se engane , existem estupro de beb\u00eas , meninas , meninos , com requinte de crueldade , precisamos tratar meliantes e homicidas com desprezo e na medida certa !! Sem regalias e sem progress\u00e3o !! Quem sabe , matou , morreu , em breve ? Pena de morte !! https://t.co/Aod9u5GzFt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198350679540215810"}], "id": "1198540316061642752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "916055322552397824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198429282655252481"], "created_at": "2019-11-24T02:33:01.000Z", "text": "E eu sou capaz de pagar pra falar mal!  RT @NinaCarmona2: Haddad disse que est\u00e3o pagando para o povo falar mal do PT. Para mim, ningu\u00e9m pagou nada, eu falo mal de gra\u00e7a! \ud83e\udd23\ud83d\ude04\ud83e\udd29\ud83d\ude0e", "id": "1198429282655252481", "public_metrics": {"retweet_count": 2336, "reply_count": 1271, "like_count": 15615, "quote_count": 392}, "author_id": "17752026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3349, "type": "Place", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 189, "end": 211, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jordan Brig\u00f1ole"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198022559880613888"], "created_at": "2019-11-22T23:36:51.000Z", "text": "El que acusa sin medio probatorio y se mantiene en silencio durante 11 a\u00f1os para culpar a Alan Garcia, hoy fallecido, no merece otro nombre que el de COBARDE. Es el caso del ex General PNP Alberto Jordan Brig\u00f1ole", "id": "1198022559880613888", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 41, "like_count": 475, "quote_count": 13}, "author_id": "1197989276874506240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/70qijdG8ig", "expanded_url": "https://twitter.com/jaume_pros/status/1197975359263793160", "display_url": "twitter.com/jaume_pros/sta\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198251405053743104"], "created_at": "2019-11-23T14:46:12.000Z", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el cam\u00ed  suicida que ha seguit ciudadanos. https://t.co/70qijdG8ig", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197975359263793160"}], "id": "1198251405053743104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "947943262635134976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.8512, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IxNVAC8T3O", "expanded_url": "https://twitter.com/PSOE/status/1198355581700055040", "display_url": "twitter.com/PSOE/status/11\u2026"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 65, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198357850982174727"], "created_at": "2019-11-23T21:49:10.000Z", "text": "Respaldo rotundo de la militancia socialista al acuerdo del @PSOE con UP. Un apoyo decisivo para un Gobierno de progreso que siga haciendo avanzar a nuestro pa\u00eds con pol\u00edticas en beneficio de las mayor\u00edas. Gracias a quienes, con vuestro voto, hab\u00e9is participado en la consulta. \ud83c\udf39 https://t.co/IxNVAC8T3O", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198355581700055040"}], "id": "1198357850982174727", "public_metrics": {"retweet_count": 1633, "reply_count": 2602, "like_count": 5098, "quote_count": 459}, "author_id": "68740712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9788, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/g5ZFWbBghd", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaAlvarez85/status/1198065992334745601", "display_url": "twitter.com/GloriaAlvarez8\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198433456251912192"], "created_at": "2019-11-24T02:49:36.000Z", "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo nos iban a advertir, si no hab\u00eda Twitter. https://t.co/g5ZFWbBghd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198065992334745601"}], "id": "1198433456251912192", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 69, "like_count": 452, "quote_count": 9}, "author_id": "1090694267251638274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 31, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Castagna Lunardi"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan Maycon"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 252, "end": 272, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiadeGeneroMata"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 273, "tag": "IdeologiadeGeneroMata"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350679540215810"], "created_at": "2019-11-23T21:20:40.000Z", "text": "O juiz Fabr\u00edcio Castagna Lunardi negou recurso para absolver as assinas do menino Rhuan Maycon.\n\nElas tentavam escapar do j\u00fari popular. N\u00e3o conseguiram! Parab\u00e9ns ao juiz!\n\nO crime mais hediondo e abomin\u00e1vel que o Brasil j\u00e1 viu JAMAIS ser\u00e1 esquecido!\n\n#IdeologiadeGeneroMata", "id": "1198350679540215810", "public_metrics": {"retweet_count": 1747, "reply_count": 177, "like_count": 7607, "quote_count": 59}, "author_id": "975127727501185025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TT52hViaZm", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaPorro/status/1198261807074414595", "display_url": "twitter.com/NicolaPorro/st\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198303365001809920"], "created_at": "2019-11-23T18:12:40.000Z", "text": "Quando si tenta si sovvertire i fatti. Chi ha visto la scena dell\u2018attracco vede benissimo che parlare di \u201esperonare\u201c e\u2018 un falso. Un vero giornalista non pone domande che si basano su fakes. La faziosita\u2018 fattasi persona. https://t.co/TT52hViaZm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198261807074414595"}], "id": "1198303365001809920", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 155, "like_count": 1875, "quote_count": 24}, "author_id": "2348699587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kHJfBRYb8v", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375894143918082"], "created_at": "2019-11-23T23:00:52.000Z", "text": "sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJfBRYb8v", "id": "1198375894143918082", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "1190211566680993792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198394991623757825"], "created_at": "2019-11-24T00:16:45.000Z", "text": "Tengo ganas de tirarme en bomba... Me llaaama...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198394845150269440"}], "id": "1198394991623757825", "in_reply_to_user_id": "1025369073285259264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025369073285259264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "PPCSVOX"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fidotrillo", "id": "1070312120766607360"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "KolasnikovK", "id": "1137824155036999681"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "edugaresp", "id": "248264581"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198534563124989952"], "created_at": "2019-11-24T09:31:22.000Z", "text": "@fidotrillo @KolasnikovK @edugaresp @populares @CiudadanosCs @vox_es Tranquilo si gobiernan PPCSVOX saldr\u00e1 en pocos meses lo mismo que el hijo de Pujol. A Barcenas le mantienen callado con su mujer que tiene una pena de 15 a\u00f1os y no pisa la c\u00e1rcel al Pujol por los dossieres que tiene sobre la corrupci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198533845328519168"}], "id": "1198534563124989952", "in_reply_to_user_id": "1070312120766607360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172012425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.3586, "type": "Organization", "normalized_text": "usa"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "economia"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405330704703488"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405336836845569"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405343782592514"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405349960749058"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "EstadaoEconomia", "id": "78774644"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198405355077881856"], "created_at": "2019-11-24T00:57:56.000Z", "text": "@Estadao @_LulaLivre @EstadaoEconomia Verdade!\nO usa j\u00e1 matou quase metade da Humanidade para se manter como o n\u00famero 1 da economia mundial.\nO usa \u00e9 uma \u00e1guia imperialista predadora assassina que vive de jogar uns contra os outros pra vender armas muni\u00e7\u00f5es e bombas. https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364349905043457"}], "id": "1198405355077881856", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "359821009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "WarGames"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198428095256104961"], "created_at": "2019-11-24T02:28:18.000Z", "text": "Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "id": "1198428095256104961", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 436, "quote_count": 2}, "author_id": "761131705944145920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 103, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "'"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351102292434945"], "created_at": "2019-11-23T21:22:21.000Z", "text": "@InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's volver\u00e1 a ser responsable de que el gobierno dependa de ERC \u00bfalguien lo entiende?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197898021142433792"}], "id": "1198351102292434945", "in_reply_to_user_id": "552561770", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "392703499"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198531962966806528"], "created_at": "2019-11-24T09:21:02.000Z", "text": "\"les possibilitats de l\u2019actual l\u00edder socialista s\u00f3n d\u2019aguantar no m\u00e9s d\u2019un parell d\u2019anys abans que tornin els franquistes al poder.\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198531332755861504"}], "id": "1198531962966806528", "in_reply_to_user_id": "325837678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325837678"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198519289319493634"], "created_at": "2019-11-24T08:30:40.000Z", "text": "Avete deciso di puntare il dito contro calciatori che x anni hanno sempre dato l'anima e ora sn in piena confusione.Avranno anche la loro parte di responsabilit\u00e0 ma addirittura i complotti sulle esultanze.Difendete l'indifendibile pur di nn ammettere la verit\u00e0:O pesce fete da cap", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198516192794812417"}], "id": "1198519289319493634", "in_reply_to_user_id": "1242223088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "author_id": "1242223088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "BhcForDom"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/bDYcM6cNOm", "expanded_url": "https://twitter.com/YungbludCharts/status/1198525912779821057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDYcM6cNOm", "media_key": "7_1198525723985809408"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 202, "tag": "BhcForDom"}, {"start": 203, "end": 218, "tag": "BhcForYungblud"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ShameonyouFox"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198525912779821057"], "created_at": "2019-11-24T08:56:59.000Z", "text": "\u26d3| Eu sei que faz uns 2 ou 3 dias que saiu a reportagem da Fox falando que o Dom \u00e9 suicida e seu nome art\u00edstico \u00e9 ligado a gangues, mas eu ainda n\u00e3o superei e deixo aqui minha opini\u00e3o sobre:\n\n#BhcForDom #BhcForYungblud #ShameonyouFox https://t.co/bDYcM6cNOm", "id": "1198525912779821057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1182972270815383552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Italy"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5876, "type": "Organization", "normalized_text": "ESM"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Panetta"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/l4fGHCmJ53", "expanded_url": "https://reut.rs/2KPBqjL", "display_url": "reut.rs/2KPBqjL"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JFw2Uh6obF", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1198342097557958656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JFw2Uh6obF", "media_key": "3_1198342095687290880"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198342097557958656"], "created_at": "2019-11-23T20:46:34.000Z", "text": "Italy could use ESM talks to push Italian candidate to head fund: Panetta https://t.co/l4fGHCmJ53 https://t.co/JFw2Uh6obF", "id": "1198342097557958656", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "author_id": "1652541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dRwtF12kAq", "expanded_url": "http://huffp.st/9AVfQjL", "display_url": "huffp.st/9AVfQjL"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198525293457215488"], "created_at": "2019-11-24T08:54:32.000Z", "text": "Di Maio: \"In Emilia da soli\" https://t.co/dRwtF12kAq", "id": "1198525293457215488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 38, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "author_id": "543774554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198323329863565313"], "created_at": "2019-11-23T19:32:00.000Z", "text": "Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "id": "1198323329863565313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "108919585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/4m3JrZusLn", "expanded_url": "https://twitter.com/GGLapresa/status/1198297098107666433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4m3JrZusLn", "media_key": "3_1198297085990322176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198297098107666433"], "created_at": "2019-11-23T17:47:46.000Z", "text": "Me gusta la moral subyacente a este momento de TLJ, pero el hecho objetivo de que Finn hubiera logrado destruir el ariete con su ataque suicida como que lo estropea un poquitico. \n\nQue otro personaje hubiera hecho (exitosamente) lo mismo 20 minutos antes no ayuda. https://t.co/4m3JrZusLn", "id": "1198297098107666433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "256409468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l68G6XDDDI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarkolandia/status/1198276867675037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l68G6XDDDI", "media_key": "3_1198276861186453505"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198276867675037698"], "created_at": "2019-11-23T16:27:22.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237\n #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos https://t.co/l68G6XDDDI", "id": "1198276867675037698", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1159420202846707712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "id": "1197881847893647363", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "author_id": "1036451355148406785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198275699037081600"], "created_at": "2019-11-23T16:22:44.000Z", "text": "#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198275699037081600", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1159420202846707712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mkKE3ONpL2", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Isabel21294528", "id": "1079813775069462528"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ConLasNi\u00f1asNO"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "Ni\u00f1asNOMadres"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198269644194361345"], "created_at": "2019-11-23T15:58:40.000Z", "text": "#PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada X 6 hombres \ny haber quedado embarazada.\n@msrisavelasco64 \n@velveluaces\n@Isabel21294528\n#ConLasNi\u00f1asNO\n#Ni\u00f1asNOMadres https://t.co/mkKE3ONpL2", "id": "1198269644194361345", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198513193070612480"], "created_at": "2019-11-24T08:06:27.000Z", "text": "#GiancarloTalaminiBisi\nLa destra estrema, come \u00e8 suo mestiere, genera psicosi. Il nazismo e il fascismo storici, le piazze psicopoatiche che acclamavano una guerra suicida... Credo che non dovremmo insultare, ma in e e stare vicini a questi nostri compagni di vita e d'avventura.", "id": "1198513193070612480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "GiancarloTalaminiBisi"}]}, "author_id": "1170737421945888771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "id": "1197898252676259840", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Aries"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Aries"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198447411988967424"], "created_at": "2019-11-24T03:45:03.000Z", "text": "#Aries, naturalmente, es valiente y es raro que tenga miedo de probar y de arriesgarse.", "id": "1198447411988967424", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 4, "like_count": 1932, "quote_count": 20}, "author_id": "1270068241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Navalmoral"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uSEQFp6DSG", "expanded_url": "https://twitter.com/Elzo_/status/869956140309897216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSEQFp6DSG", "media_key": "3_869956135998164993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["869956140309897216"], "created_at": "2017-05-31T16:38:01.000Z", "text": "Ir por la carretera del puerto de Navalmoral y encontrarte un ciervo 'suicida' https://t.co/uSEQFp6DSG", "id": "869956140309897216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15402806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.434, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosRamosNu\u00f1ez"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "HdP"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7DQIdSvjv9", "expanded_url": "https://twitter.com/CausaLos/status/1198236155998720001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DQIdSvjv9", "media_key": "3_1198236146003660801"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "CarlosRamosNu\u00f1ez"}, {"start": 85, "end": 88, "tag": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198236155998720001"], "created_at": "2019-11-23T13:45:36.000Z", "text": "El hombre que excarcelar\u00e1 a la #Se\u00f1oraK\n#CarlosRamosNu\u00f1ez ha inclinado la balanza en #TC en favor.\nQue le puedes decir a este HdP.\nFuente:\n@ensustrece https://t.co/7DQIdSvjv9", "id": "1198236155998720001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "994377639598219271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Fury"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "Sherman"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "ww2"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1Suo1TK5Zz", "expanded_url": "https://twitter.com/WW2enimagenes/status/1198376297476567040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Suo1TK5Zz", "media_key": "3_1198376280552624129"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1Suo1TK5Zz", "expanded_url": "https://twitter.com/WW2enimagenes/status/1198376297476567040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Suo1TK5Zz", "media_key": "3_1198376287590604802"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1Suo1TK5Zz", "expanded_url": "https://twitter.com/WW2enimagenes/status/1198376297476567040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Suo1TK5Zz", "media_key": "3_1198376291411660800"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1Suo1TK5Zz", "expanded_url": "https://twitter.com/WW2enimagenes/status/1198376297476567040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Suo1TK5Zz", "media_key": "3_1198376295178153985"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 7, "tag": "cine"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "ww2"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "wwII"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198376297476567040"], "created_at": "2019-11-23T23:02:28.000Z", "text": "\u26d4\ufe0f#cine Errores/Imposibles Hist\u00f3ricos:Fury\nPara finalizar,comentar el final,muy surrealista,una unidad de la Waffen-SS con al menos 3 Panzerfaust incapaces de destruir un Sherman herido.\nEl panzerfaust perforaba 200mm aprox.\nImposible\ud83e\uddd0\nSe agradecen RT,MG,comentarios\n#ww2 #wwII\u27a1\ufe0f https://t.co/1Suo1TK5Zz", "id": "1198376297476567040", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "author_id": "1941644388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uY7CY3d97i", "expanded_url": "https://t.co/uY7CY3d97i", "display_url": "t.co/uY7CY3d97i"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198510314079358976"], "created_at": "2019-11-24T07:55:00.000Z", "text": "Mi profesor de estructura social con su nota suicida (mejor no preguntar) https://t.co/uY7CY3d97i", "id": "1198510314079358976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2578250448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "SurvivorDay"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348327538057216"], "created_at": "2019-11-23T21:11:20.000Z", "text": "En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40segundos alguien se suicida. Es tiempo de hablar, de abrir espacios seguros para abordar el suicidio y el duelo a causa de p\u00e9rdida por suicido #NoEst\u00e1sSolx \u2665\ufe0f", "id": "1198348327538057216", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lFos865jxw", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1198350184079642625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFos865jxw", "media_key": "3_1198350167184941056"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 217, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "SurvivorDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350184079642625"], "created_at": "2019-11-23T21:18:42.000Z", "text": "Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencias cercanas o ideaci\u00f3n suicida. Espacio seguro creado por SOMOS y salud mental @IAHULAOFICIAL y @Corposalud_\n\nEscribe a somos.mov@gmail.com #SurvivorDay \ud83d\udc9b https://t.co/lFos865jxw", "id": "1198350184079642625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198508552391995392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abcc_7", "id": "1000131539043274752"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "MMoreira05", "id": "1002838714672926721"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:48:00.000Z", "text": "@abcc_7 @MMoreira05 pois,ha quem nade 800 e 1500 lel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198508407055167489"}], "id": "1198508552391995392", "in_reply_to_user_id": "1000131539043274752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1091029785218899969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "porraphaels", "id": "2897953199"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380570503471110"], "created_at": "2019-11-23T23:19:27.000Z", "text": "@porraphaels N\u00e3o pipocou n\u00e3o\nJogou muito mais \nO Flamengo n\u00e3o mereceu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198371199560097793"}], "id": "1198380570503471110", "in_reply_to_user_id": "2897953199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40131463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198505014400032770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GoldenFure", "id": "866844719334273025"}]}, "created_at": "2019-11-24T07:33:57.000Z", "text": "@GoldenFure \u2500Siempre est\u00e1 reprimi\u00e9ndose, y lo seguir\u00e1 haciendo hasta que sus fuerzas no le den m\u00e1s. Pero esta vez est\u00e1 tan hambriento, y la muchacha era tan apetitosa...\n\nSacudi\u00f3 la cabeza varias veces.\u2500\n\nNo puedo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198503606615457794"}], "id": "1198505014400032770", "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4927100055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "Trist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "KirinRyoka", "id": "980885443213479937"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "_BloodHex", "id": "785850750278696960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198505665557409792"], "created_at": "2019-11-24T07:36:32.000Z", "text": "@xTableKnights @xFistOfWrath @KirinRyoka @xDarknessDemon @_BloodHex +*Bueno, quiz\u00e1 exageraba; no todos eran unos extra\u00f1os. Era Trist\u00e1n, despu\u00e9s de todo, la misma que la incomodaba y que hab\u00eda incomodado quiz\u00e1 en partes iguales. Que qu\u00e9 hac\u00eda ah\u00ed? Ahora mismo se lo preguntaba mientras llegaba en su forma humana ha presentarse*\n\n+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198505256549830656"}], "id": "1198505665557409792", "in_reply_to_user_id": "796825996913737728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796825996913737728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "mentions": [{"start": 262, "end": 271, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360673312550913"], "created_at": "2019-11-23T22:00:23.000Z", "text": "O River Plate dominou o jogo todo. Mandou na marca\u00e7\u00e3o, provocando erros do Flamengo. MAS como dizem, o jogo s\u00f3 acaba quando termina.\n\nO Flamengo precisou de menos de 5 minutos para virar e ser campe\u00e3o da Libertadores. Dois gols do artilheiro Gabigol.\n\nParab\u00e9ns, @Flamengo!", "id": "1198360673312550913", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 41, "like_count": 2808, "quote_count": 28}, "author_id": "124658538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Armand"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GoldenFure", "id": "866844719334273025"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198503312737415173"], "created_at": "2019-11-24T07:27:11.000Z", "text": "@GoldenFure \u2500Todo el sue\u00f1o que pudiera tener se le quit\u00f3 de un plumazo al ver a la muchacha, y retrocedi\u00f3 un poco.\u2500\n\nArmand...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198502496852942848"}], "id": "1198503312737415173", "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4927100055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "adolf"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "adolf hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198503063897755648"], "created_at": "2019-11-24T07:26:12.000Z", "text": "...mas adolf ja sabia do plano de rebeliao do maluco, entao manda os guardas sairem da sala dele e mete a porrada no soldado. com uma pistola na cara do protagonista, adolf hitler explica como descobriu os planejamentos do jovem. ai o maluco morre.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198503062777847808"}], "id": "1198503063897755648", "in_reply_to_user_id": "992612257430458368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992612257430458368"}, {"geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198502056153305088"], "created_at": "2019-11-24T07:22:11.000Z", "text": "@AzulaRedfire Esa loca comparando el culo con las pesta\u00f1as", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198496706683396096"}], "id": "1198502056153305088", "in_reply_to_user_id": "1115518941005271040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777032046657101824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198501291573551104"], "created_at": "2019-11-24T07:19:09.000Z", "text": "o povo falando \"se vc se matar, a gente vai ficar mal, minha vida tbm vai acabar\"\n\ntipo, t\u00e1\neu sei, eu me coloco no seu lugar e sei oq tu pensa\nmas mano\na vida \u00e9 algo t\u00e3o insignificante\ntu nasce, \"vive\", morre e volta pra energia central do universo\ne \u00e9 isso\ntu era energia e", "id": "1198501291573551104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905163243676717056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 185, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Villa Stein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198447525633708032"], "created_at": "2019-11-24T03:45:30.000Z", "text": "@JVillaStein Ayayaaaay\u00a1 Ahora pues, parece que la tortilla se le voltea a los rojos, meterse con un peso pesado, siendo categoria pluma, es un desafio casi suicida, suerte Dr Villa Stein.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198333034644344832"}], "id": "1198447525633708032", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "723655652242001920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1141743876299993089"], "created_at": "2019-06-20T16:25:27.000Z", "text": "Yo publico cualquier huevada, ustedes que creen que sufro, ando feliz, triste, suicida, viajando, en una mafia, etc.", "id": "1141743876299993089", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 20}, "author_id": "3148855257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198285543039209474"], "created_at": "2019-11-23T17:01:51.000Z", "text": "@paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse racioc\u00ednio, ir\u00e1 torcer para o time que matou 10 crian\u00e7as, por neglig\u00eancia, gasta milh\u00f5es com jogadores e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o para as familias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198275388713193474"}], "id": "1198285543039209474", "in_reply_to_user_id": "364603827", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 380, "quote_count": 9}, "author_id": "800450156948639745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["850496184145903617"], "created_at": "2017-04-07T23:51:06.000Z", "text": "Nada es tan sincero como un impulso.", "id": "850496184145903617", "public_metrics": {"retweet_count": 12747, "reply_count": 108, "like_count": 16869, "quote_count": 415}, "author_id": "2726271240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198426708677988357"], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 79, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:22:47.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si sale polic\u00eda @sarahebeok \ud83d\udc9c", "id": "1198426708677988357", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "824035807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360794389454851"], "created_at": "2019-11-23T22:00:52.000Z", "text": "Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seus melhores t\u00e9cnicos, dizia o seguinte: \u201cN\u00e3o se d\u00e1 chance pra time grande. Se der, eles te matam.\u201d Em 3min Flamengo matou em duas chances. Mereceu.", "id": "1198360794389454851", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "159995198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Shultz"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oieZGMe4Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1197660121939111937", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198328147126759425"], "created_at": "2019-11-23T19:51:08.000Z", "text": "Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suicida, siempre juntos con Shultz tb, cay\u00f3 este \u00faltimo y sali\u00f3 corriendo a USA, regres\u00f3 2do gob dla rataza Alan.Sigue alucinada, como si su plba valiera algo. https://t.co/oieZGMe4Cf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197660121939111937"}], "id": "1198328147126759425", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vxJNmaJwyU", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1198271544134426631/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxJNmaJwyU", "media_key": "7_1198271441927573505"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Ragusa"}, {"start": 22, "end": 34, "tag": "risorseINPS"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "Ong"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "IusSoli"}, {"start": 163, "end": 175, "tag": "IusCulturae"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "sinistra"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "RadioSavana"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198271544134426631"], "created_at": "2019-11-23T16:06:13.000Z", "text": "#Ragusa. Due tunisini #risorseINPS, armati, rapinano una donna, la picchiano e tentano di\u00a0violentarla. Con quale #Ong sono arrivati? Parliamo ancora di #IusSoli e #IusCulturae? Non scappano da NESSUNA guerra; l'hanno portata in Italia grazie alla politica #sinistra. #RadioSavana https://t.co/vxJNmaJwyU", "id": "1198271544134426631", "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 105, "like_count": 663, "quote_count": 49}, "author_id": "1100776937004457984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "MONBEBE"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "STARSHIT"}, {"start": 121, "end": 139, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "MonbebeWontBackDown"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/iSSz59YekS", "expanded_url": "https://twitter.com/transtornadoT7/status/1198442365595328513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSSz59YekS", "media_key": "7_1198442338152042497"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 140, "tag": "MonbebeWontBackDown"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "\uae34_\uc2f8\uc6c0\uc744_\uc704\ud574_\uc900\ube44\ub410\ub2e4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198442365595328513"], "created_at": "2019-11-24T03:25:00.000Z", "text": "MONBEBE, SE EU DESISTIR \u00c9 PORQUE A STARSHIT VEIO AQUI E ME MATOU.\n\n\u00c9 PELO WONHO, \u00c9 POR ELE, POR FAVOR, USEM AS TAGS!!!\n\n#MonbebeWontBackDown #\uae34_\uc2f8\uc6c0\uc744_\uc704\ud574_\uc900\ube44\ub410\ub2e4 https://t.co/iSSz59YekS", "id": "1198442365595328513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56192848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mfpHuu6A8i", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198266143699542016"], "created_at": "2019-11-23T15:44:46.000Z", "text": "Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad. Adem\u00e1s de comportamiento suicida y bajos coef mentales. Y x \u00faltimo, muertes.\nPero es un gran negocio. Bienvenido al progreso!\nhttps://t.co/mfpHuu6A8i", "id": "1198266143699542016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4696382611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198478816986959872"], "created_at": "2019-11-24T05:49:51.000Z", "text": "o dever do policial \u00e9 proteger a todos e matar alguns \"por erro\" se for garantir a seguran\u00e7a de outros n\u00e3o \u00e9 justo como esse rapaz sugere quando os 'alguns' s\u00e3o sempre negros da favela, porque creio que esse rapaz queira dizer que entre um desses \"erros\" possa ter um bandido...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198475725059346432"}], "id": "1198478816986959872", "in_reply_to_user_id": "1159522564647129088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159522564647129088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "mafiamemorias"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "AG"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "metamafias"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "mafiamemorias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198043427264516098"], "created_at": "2019-11-23T00:59:46.000Z", "text": "el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197867525989646336"}], "id": "1198043427264516098", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/afeBbdVEif", "expanded_url": "https://twitter.com/ribasdiego10/status/1198422123674505217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afeBbdVEif", "media_key": "3_1198422116200255488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198422123674505217"], "created_at": "2019-11-24T02:04:34.000Z", "text": "Conseguimos meu mano! https://t.co/afeBbdVEif", "id": "1198422123674505217", "public_metrics": {"retweet_count": 23082, "reply_count": 1549, "like_count": 128360, "quote_count": 2135}, "author_id": "385408255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wR0v49b5St", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamartinez04/status/1197969522310950912", "display_url": "twitter.com/paulamartinez0\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198052987505172482"], "created_at": "2019-11-23T01:37:45.000Z", "text": "Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas ese sentimiento de que no importa disminuya.\nLas enfermedades mentales no son tonteria, y no seais tan GILIPOLLAS como para pensar que quieren que sufra el resto https://t.co/wR0v49b5St", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197969522310950912"}], "id": "1198052987505172482", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2733377020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/MlY9xQx2dV", "expanded_url": "https://twitter.com/PURE_I_N/status/1198182396941594624/video/1", "display_url": "twitter.com/PURE_I_N/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198475391612137474"], "created_at": "2019-11-24T05:36:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh voc\u00eas?????? \n https://t.co/MlY9xQx2dV", "id": "1198475391612137474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848034907288993793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Nogueira"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.3046, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.3449, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iwrWWLxQZn", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198290157746753536"], "created_at": "2019-11-23T17:20:11.000Z", "text": "Concordo com Kiko Nogueira, q tamb\u00e9m ser\u00e1 apedrejado pelo texto valente https://t.co/iwrWWLxQZn Lamento a morte da pessoa Gugu. Mas \u00f1 h\u00e1 mto q festejar sobre sua obra. Nossa TV \u00e9 mto ruim, e Gugu tem parte nisso. (segue)", "id": "1198290157746753536", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 257, "like_count": 3631, "quote_count": 89}, "author_id": "182573469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/m9bfV514lr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198309190718119936", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198466653979381760"], "created_at": "2019-11-24T05:01:31.000Z", "text": "\"Enquanto os DCnautas aceitam e criticam quando um filme \u00e9 ruim\" que piada kkk \u00f1 s\u00e3o vcs que idolatram aquele LIXO de BvS at\u00e9 hj e se iludem achando que \u00e9 bom?\nAuge da hipocrisia meu pai \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/m9bfV514lr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198309190718119936"}], "id": "1198466653979381760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "713508729627480068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "DCnaitas"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Marvetes"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "goenji_2", "id": "371391639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198309190718119936"], "created_at": "2019-11-23T18:35:49.000Z", "text": "@goenji_2 N\u00e3o adianta tentar explicar cara, o filme \u00e9 ruim mesmo e j\u00e1 era, mas quem \u00e9 fanboy nunca vai admitir. Isso \u00e9 o que diferencia DCnaitas de Marvetes: Enquanto os DCnautas aceitam e criticam quando um filme \u00e9 ruim, os marvetes n\u00e3o aceitam cr\u00edtica e endeusam qualquer merda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198036089732292608"}], "id": "1198309190718119936", "in_reply_to_user_id": "371391639", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 5}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/9ZC4GwsKcC", "expanded_url": "https://twitter.com/otrapzin/status/1197914426931851264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZC4GwsKcC", "media_key": "7_1197914233591271424"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197914426931851264"], "created_at": "2019-11-22T16:27:10.000Z", "text": "racistazinha de 14 anos https://t.co/9ZC4GwsKcC", "id": "1197914426931851264", "public_metrics": {"retweet_count": 5798, "reply_count": 854, "like_count": 27159, "quote_count": 3169}, "author_id": "1156078308855095296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.3901, "type": "Other", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.3381, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}, {"start": 271, "end": 285, "username": "INAHQueretaro", "id": "309452649"}, {"start": 286, "end": 295, "username": "dprieto_", "id": "821150881953542145"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "NecroPolitica"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 241, "end": 266, "tag": "NegligenciaInstitucional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198431141239382016"], "created_at": "2019-11-24T02:40:24.000Z", "text": "@ElInformadorQro #NecroPolitica en #Quer\u00e9taro \n\nSe podr\u00edan haber hecho tantas cosas desde el aviso del anterior intento suicida el 17 de Octubre!!!\n\nPor lo menos bloquear la subida de los Arcos....que hubiera sido lo m\u00e1s l\u00f3gico y r\u00e1pido!!!\n\n#NegligenciaInstitucional!!!\n\n@INAHQueretaro\n@dprieto_", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198431141239382016", "in_reply_to_user_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771693373640114176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "barrabrava_net", "id": "272139984"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 234, "end": 249, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197164692789243904"], "created_at": "2019-11-20T14:47:59.000Z", "text": "@barrabrava_net Todo se origina por una ley est\u00fapida que present\u00f3 @LUCIANA_LEON_R. Hay que mencionar que la susodicha pertenece al partido pol\u00edtico m\u00e1s corrupto de la historia del Per\u00fa, el apra, el mismo partido del rufi\u00e1n suicida de @AlanGarciaPeru.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197142492933709824"}], "id": "1197164692789243904", "in_reply_to_user_id": "272139984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "28190201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198404773491421186"], "created_at": "2019-11-24T00:55:37.000Z", "text": "en Instagram ves la parte linda de la vida de la gente y en tw la parte suicida", "id": "1198404773491421186", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "750380237712752640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Lozano"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JZhXu7UHxk", "expanded_url": "https://twitter.com/abrahamendieta/status/1198444954739249152", "display_url": "twitter.com/abrahamendieta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198464599609114624"], "created_at": "2019-11-24T04:53:21.000Z", "text": "Extranjerito de merda!!! L\u00e1rgate a tu pa\u00eds!!! Y Lozano no minti\u00f3 te dijo la verdad de lo que eres!!! https://t.co/JZhXu7UHxk", "id": "1198464599609114624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "709138862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198168086588751872"], "created_at": "2019-11-23T09:15:07.000Z", "text": "Eu n\u00e3o to acreditando q fiz oq as vezes fiz.  Tenho de ficar calada. Sem palavras, sem problemas. Sem vida, talvez... Sem vida, sem problemas", "id": "1198168086588751872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932784309454495744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/J495HVlMPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FDDVideos/status/1198369567720050688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J495HVlMPZ", "media_key": "7_1198368276709072897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198369567720050688"], "created_at": "2019-11-23T22:35:44.000Z", "text": "88' GABIGOL!\n91' GABIGOL!\n\n Flamengo 2x1 River Plate\n\nSOMOS BICAMPE\u00d5ES DA LIBERTADORES! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/J495HVlMPZ", "id": "1198369567720050688", "public_metrics": {"retweet_count": 13173, "reply_count": 91, "like_count": 29597, "quote_count": 3297}, "author_id": "1061424424174391297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178679595073200129"], "created_at": "2019-09-30T14:34:48.000Z", "text": "@eduardo_sardao S\u00f3 vi vantagens, amanda o nome", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178678970293870592"}], "id": "1178679595073200129", "in_reply_to_user_id": "867236032642768897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "763081755528196096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/oVlFrmwhJY", "expanded_url": "https://twitter.com/RetuitAfterMe/status/1198307468033568768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVlFrmwhJY", "media_key": "16_1198307447288586240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198307468033568768"], "created_at": "2019-11-23T18:28:58.000Z", "text": "Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, pueden hacer lo que les da la gana.  \n\nYo a mis veintisiempre: https://t.co/oVlFrmwhJY", "id": "1198307468033568768", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1228488512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"], "created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr", "id": "1198001298689417217", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "binuel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198463268886601729"], "created_at": "2019-11-24T04:48:04.000Z", "text": "c\u00f3mo es que nadie hizo todavia un edit binuel con a thousand years completo", "id": "1198463268886601729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166547019386839040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198461035864317952"], "created_at": "2019-11-24T04:39:11.000Z", "text": "a verdade \u00e9 que: eu nunca paro de pensar em suic\u00eddio \neu s\u00f3 n\u00e3o t\u00f4 planejando como eu tava antes", "id": "1198461035864317952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "145786552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LHyeCYxMU2", "expanded_url": "https://twitter.com/ribasdiego10/status/1198422123674505217", "display_url": "twitter.com/ribasdiego10/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198461787647156224"], "created_at": "2019-11-24T04:42:11.000Z", "text": "irm\u00e3o, o Diego foi considerado como o MAIOR vil\u00e3o do Flamengo atual. \nchegou at\u00e9 a apanhar da torcida, ser esculachado e pisoteado por \u201cnos\u201d (torcedores)\nteve proposta p sair do clube e ganhar bem mais do q ganhar sendo titular,mas decidiu ficar, honrar e mudar essa sua hist\u00f3ria+ https://t.co/LHyeCYxMU2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198422123674505217"}], "id": "1198461787647156224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021270914367926272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jord\u00e1n"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kZ2YhX7F2y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197943512412704769"], "created_at": "2019-11-22T18:22:44.000Z", "text": "Alberto Jord\u00e1n sobre el Moqueguazo: \u201cAlan Garc\u00eda me dijo saca las armas y mata a esos cholos\u201d\nhttps://t.co/kZ2YhX7F2y", "id": "1197943512412704769", "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 442, "like_count": 1980, "quote_count": 217}, "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 176, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Caceres"}, {"start": 180, "end": 195, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Banegas"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Lau. R\u00f3mpela"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/y7RqrtrgHi", "expanded_url": "https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1198287193380458499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7RqrtrgHi", "media_key": "3_1198287188150169600"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "laufer4", "id": "181063530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198287193380458499"], "created_at": "2019-11-23T17:08:24.000Z", "text": "Una vez m\u00e1s, @laufer4 confirma su talento y carisma, ahora en su primer protag\u00f3nico en ficci\u00f3n. \nEn una serie dif\u00edcil, donde convive con grand\u00edsimos actores como Luciano Caceres o Cristina Banegas.\nImpecable.\nTe quiero Lau. R\u00f3mpela como siempre. https://t.co/y7RqrtrgHi", "id": "1198287193380458499", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 234, "like_count": 5209, "quote_count": 34}, "author_id": "144712423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191185270244364288"], "created_at": "2019-11-04T02:47:54.000Z", "text": "@eulucasviana Kkkkk se vcs n\u00e3o conhecia o esquadr\u00e3o suicida grava ai porque vc vai conhecer \u00e9 se vc quiser fazer parte vou abri outro grupo mais j\u00e1 aviso \u00e9 s\u00f3 pros fortes\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca\nLUCAS ESTAMOS COM VOC\u00ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191177513789210624"}], "id": "1191185270244364288", "in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142616155502391296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "id": "1198261605458436096", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "author_id": "917893531771064320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9202, "type": "Organization", "normalized_text": "United"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198456552216317952"], "created_at": "2019-11-24T04:21:22.000Z", "text": "- O trio Gabigol - BH - Arrascaeta d\u00e1 ao Fla uma capacidade de decis\u00e3o imensa, mesmo com eles aparentemente est\u00e3o mal. Era o que faltava nos \u00faltimos 2 anos e meio.\n\n- O desfecho do jogo lembra muito a final da Champions de 1999 (gol cedo e virada do United em dois minutos no fim)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198455514751000576"}], "id": "1198456552216317952", "in_reply_to_user_id": "28562620", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 31, "like_count": 1310, "quote_count": 2}, "author_id": "28562620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198452064168361984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oli_joel", "id": "2583029114"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "SancadillaNorte", "id": "123651889"}]}, "created_at": "2019-11-24T04:03:32.000Z", "text": "@oli_joel @SancadillaNorte \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 me quiero suicidar \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04no se que pas\u00f3 en mayo pero es como quedar campe\u00f3n en el 86 \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198449222783307776"}], "id": "1198452064168361984", "in_reply_to_user_id": "2583029114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150400086335217665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/PPCKLA2AY8", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1198306923919151105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPCKLA2AY8", "media_key": "3_1198306910602223616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198306923919151105"], "created_at": "2019-11-23T18:26:48.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, compartilhou em seu IG uma nova imagem do Coringa e Arlequina durante as grava\u00e7\u00f5es do filme em 2015 https://t.co/PPCKLA2AY8", "id": "1198306923919151105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "3094498106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5016, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198427229102886913"], "created_at": "2019-11-24T02:24:51.000Z", "text": "Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm-", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198427155811581954"}], "id": "1198427229102886913", "in_reply_to_user_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ETIakcZtkR", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/972529466609209344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETIakcZtkR", "media_key": "3_972528597184499712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197867482335338497"], "created_at": "2019-11-22T13:20:37.000Z", "text": "No meu fancast tinha colocado o Idris e Sofia.\n\nAi o Idris foi fazer Esquadr\u00e3o Suicida.\n https://t.co/ETIakcZtkR", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104032321248940033"}], "id": "1197867482335338497", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198452916165713920"], "created_at": "2019-11-24T04:06:56.000Z", "text": "@_shineflake N\u00e3o s\u00f3 houve v\u00edtima japonesa das bombas\n\nEu at\u00e9 poderia achar q essa sua empatia \u00e9 profundamente real se vc admitisse q errou ao comentar sobre isso, falando de apenas um. \u00d1 q eu n acredite q vc fique triste, oq quem n fica? Mas criticar seletivamente \u00e9 foda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198450846117351424"}], "id": "1198452916165713920", "in_reply_to_user_id": "734796596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981608888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "id": "1197613793158860801", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "author_id": "1001251931812220928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Elga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IvanEzequieI", "id": "391575938"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198454018047127552"], "created_at": "2019-11-24T04:11:18.000Z", "text": "@IvanEzequieI hola cossita,si se nos suma mi amiga Elga Bigol\ud83c\udf08", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198444944828063746"}], "id": "1198454018047127552", "in_reply_to_user_id": "391575938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1708532696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198433672006909952"], "created_at": "2019-11-24T02:50:27.000Z", "text": "He derivado adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y se los pelotean de un hospital a otro. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os los vio psiquiatra del hospital. No se mataron x milagro y x la preocupaci\u00f3n de sus familias. Se imaginan la suerte de aquellos que no tienen una familia funcional?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433669414871040"}], "id": "1198433672006909952", "in_reply_to_user_id": "118533152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "118533152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Huitzilan"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lFLQ4OOvk6", "expanded_url": "https://twitter.com/LineaTeziutlan/status/1198449439683121152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFLQ4OOvk6", "media_key": "3_1198449431697223680"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "Huitzilan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198449439683121152"], "created_at": "2019-11-24T03:53:07.000Z", "text": "Se suicida polic\u00eda en #Huitzilan https://t.co/lFLQ4OOvk6", "id": "1198449439683121152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "782830307107934209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360796427890688"], "created_at": "2019-11-23T22:00:52.000Z", "text": "Essa foi a final mais nada a ver da hist\u00f3ria do futebol. Eu nunca vi um time ser dominado completamente e ser campe\u00e3o. O River Plate deu uma aula de defesa at\u00e9 os 42 minutos do segundo tempo. Esse time tem pacto com o dem\u00f4nio.", "id": "1198360796427890688", "public_metrics": {"retweet_count": 1480, "reply_count": 1136, "like_count": 7288, "quote_count": 763}, "author_id": "197899410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Hacu"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Javi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198453296815583234"], "created_at": "2019-11-24T04:08:26.000Z", "text": "@Jaiuwur Hacu: estaba hablando con Javi y le pregunt\u00e9 sobre su ojito y \u00e9l dijo que no preguntar\u00e1 o averiguaba pero me mataba la curioso y le hice el cabello a un lado ;-;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198452880090550272"}], "id": "1198453296815583234", "in_reply_to_user_id": "1110040048869740544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1108361814243454982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8213, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198451922652532736"], "created_at": "2019-11-24T04:02:59.000Z", "text": "@biel_castrok Sistema de marca\u00e7\u00e3o do River estava chata, s\u00f3 que eles relaxaram, mas acho que tamb\u00e9m foi por cansa\u00e7o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198451627272949760"}], "id": "1198451922652532736", "in_reply_to_user_id": "1019077901772316672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008403997168893953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/hY5qPULQ0b", "expanded_url": "https://twitter.com/heritage1972/status/1198452200323846147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hY5qPULQ0b", "media_key": "3_1198452196276391936"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NAXIONpb", "id": "49805712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198452200323846147"], "created_at": "2019-11-24T04:04:05.000Z", "text": "@NAXIONpb Jajaja y he visto loquitos que van con estos https://t.co/hY5qPULQ0b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198451826670153728"}], "id": "1198452200323846147", "in_reply_to_user_id": "49805712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22580705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 237, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Collor de Mello"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.6571, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JrGurgeljornal", "id": "864982675794399232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198424698398412801"], "created_at": "2019-11-24T02:14:48.000Z", "text": "@JOOFONTEBASSO1 @JrGurgeljornal @Teodorico1967 Hoje vc diz q \u00f1 ser\u00e1 1GOLPE, mas ser\u00e1 q seus netos e bisnetos entender\u00e3o assim no futuro se forem doutrinados de outra forma?\n\u00c9 igual a 64. Soltavam bombas, bandidos, o pai do Collor de Mello atirou num deputado dentro do CN e matou o outro que estava ao lado. \nEra o comunismo!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198343009341001735"}], "id": "1198424698398412801", "in_reply_to_user_id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864638001422495745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanfravilches", "id": "145350858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198450426653429761"], "created_at": "2019-11-24T03:57:02.000Z", "text": "@juanfravilches No entiendo por qu\u00e9 Gallardo cambi\u00f3 la idea. Si est\u00e1bamos bien esperando bien parados atr\u00e1s y saliendo de contra.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198449236448350209"}], "id": "1198450426653429761", "in_reply_to_user_id": "145350858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071934068156186625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198448891391295488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ceratis", "id": "2780746538"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:50:56.000Z", "text": "@ceratis desse jeito mesmo os cara gosta de andar na ciclo pq eh mais seguro q a rua kkk e essa dona onete amanh\u00e3 ein", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198448448753811456"}], "id": "1198448891391295488", "in_reply_to_user_id": "2780746538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2752979502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 235, "probability": 0.3744, "type": "Organization", "normalized_text": "cosam"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198433667040862208"], "created_at": "2019-11-24T02:50:26.000Z", "text": "Saben lo angustiante que es atender un paciente con ideaci\u00f3n suicida y mandarlo al servicio de urgencia?  espera horas y, si es que no se va  aburrido de esperar, el m\u00e9dico de turno igual lo manda para su casa con interconsulta al cosam, donde, adivinen .. + espera", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433664125853696"}], "id": "1198433667040862208", "in_reply_to_user_id": "118533152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "118533152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7751, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 29, "end": 46, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Monteverde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198333034644344832"], "created_at": "2019-11-23T20:10:34.000Z", "text": "Al IDL les digo : Mi cliente Gonzalo Monteverde , no es pr\u00f3fugo de la justicia  , lo es de la injusticia prefabricada por un fiscal prevaricador, un fiscal q pide prision preventiva mintiendo.", "id": "1198333034644344832", "public_metrics": {"retweet_count": 823, "reply_count": 302, "like_count": 2007, "quote_count": 71}, "author_id": "2396562031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JpRVOrSc8s", "expanded_url": "https://twitter.com/Direita_Network/status/1198080685489246208", "display_url": "twitter.com/Direita_Networ\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198255888445902849"], "created_at": "2019-11-23T15:04:00.000Z", "text": "O regime cubano \u00e9 um c\u00e2ncer para a Am\u00e9rica Latina. A met\u00e1stase j\u00e1 se encontra bem presente na Venezuela de Maduro e outros pa\u00edses j\u00e1 manifestam seus sintomas. https://t.co/JpRVOrSc8s", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198080685489246208"}], "id": "1198255888445902849", "public_metrics": {"retweet_count": 2185, "reply_count": 783, "like_count": 10239, "quote_count": 68}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wp0fXW8W9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035", "display_url": "twitter.com/ebaritto/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198246185242419200"], "created_at": "2019-11-23T14:25:27.000Z", "text": "Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que SOLO HA SERVIDO para atornillar a Maduro y desmoralizar y dividir al Pueblo.\n\nHay q leer este hilo e internalizarlo. Comenzaremos a entender muchas cosas https://t.co/wp0fXW8W9E", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037823921836035"}], "id": "1198246185242419200", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114944109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "id": "1197914883679047681", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "author_id": "14840606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343286873841666"], "created_at": "2019-11-23T20:51:18.000Z", "text": "Jogador do River se matou por uma bola perdida.\n\nSe fosse no Gr\u00eamio n\u00e3o conseguiria correr...", "id": "1198343286873841666", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "709429655607091201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198444498809962496"], "created_at": "2019-11-24T03:33:29.000Z", "text": "falei com ele sobre meus sentimentos mais verdadeiros e n\u00e3o consegui nada que se parecesse como uma resposta ou explica\u00e7\u00e3o. eu j\u00e1 conhecia suas raz\u00f5es ou assim tinha me convencido. confronta-lo naquele momento com quest\u00f5es teria sido muito doloroso. foi a ultima vez que nos vimos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198444496217944064"}], "id": "1198444498809962496", "in_reply_to_user_id": "1069229425437433857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069229425437433857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198174454322470913"], "created_at": "2019-11-23T09:40:25.000Z", "text": "Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198174454322470913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "548657350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "PapaDios"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 310, "end": 314, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "maduro_en", "id": "1660469318"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198422833317191680"], "created_at": "2019-11-24T02:07:23.000Z", "text": "@FNV01 @El_Buen_Miguel @NicolasMaduro @maduro_en LE REGALAR\u00cdA UN D\u00cdA EN LA Troposfera.. con los poderes auditivos de superman o PapaDios PARA QUE ESCUCHE CU\u00c1NTOS LAMENTOS QUEJIDOS LLANTO MENTADAS DE MADRE RECLAMOS Y S\u00daPLICAS DE AUXILIO tiene y hace cada uno de los venezolanos..\n\nSe baja Loco convirti\u00e9ndose a Santo o se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198397853439332352"}], "id": "1198422833317191680", "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111767363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YFfIRKBm2W", "expanded_url": "https://twitter.com/2HinchasYMedio/status/1198065650213826560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFfIRKBm2W", "media_key": "7_1198063835128700930"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198065650213826560"], "created_at": "2019-11-23T02:28:04.000Z", "text": "que boludos son los tinchos por favor alguien que les diga https://t.co/YFfIRKBm2W", "id": "1198065650213826560", "public_metrics": {"retweet_count": 1524, "reply_count": 158, "like_count": 12704, "quote_count": 2421}, "author_id": "713061186825224192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "id": "1197897178947166209", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "author_id": "4623272056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5449, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.3006, "type": "Organization", "normalized_text": "BE"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.7341, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.4283, "type": "Organization", "normalized_text": "BE"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/3AbxFy61OB", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Assassinatos_em_massa_sob_regimes_comunistas#Pa%C3%ADses_onde_ocorreram_assassinatos_em_massa", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Assassina\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EsquerdaPetinga", "id": "754993153"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376527341268995"], "created_at": "2019-11-23T23:03:23.000Z", "text": "@EsquerdaPetinga De acordo com o parlamento europeu, os regimes que inspiram o PCP e o BE s\u00f3 t\u00eam paralelo com a pervers\u00e3o nazi. \nOs regimes que inspiram o PCP e o BE s\u00e3o respons\u00e1veis por 100 milh\u00f5es de mortos.\nhttps://t.co/3AbxFy61OB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198366416648441866"}], "id": "1198376527341268995", "in_reply_to_user_id": "754993153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19160530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 32, "end": 53, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "SELECAO BRUNO HENRIQUE"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198391292251852801"], "created_at": "2019-11-24T00:02:03.000Z", "text": "CARALHO VAI SE FUDER FLAMENGO \u00c9 SELECAO BRUNO HENRIQUE INCR\u00cdVEL DIEGO DECISIVO MEU CAPIT\u00c3O VITINHO SEM COMENT\u00c1RIOS FODA SE DIA MAIS FELIZ DA MINHA VIDA GABI GOL SEU FILHADAPUTA QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O MAS EU TE AMO", "id": "1198391292251852801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1042081177077796864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198439270886912000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LBiazins1", "id": "1169976345885122560"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "RealitysMirror", "id": "1062117613"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "carolbiazin", "id": "319998401"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "stagebiazin", "id": "1024876096188297216"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "QGBiazin", "id": "1103148760383873029"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:12:42.000Z", "text": "@LBiazins1 @RealitysMirror @carolbiazin @stagebiazin @QGBiazin sabe o que mas me matou nesse v\u00eddeo? foi ela se segurando pra n\u00e3o chorar isso doeu em mim de um jeito que vcs n\u00e3o t\u00e3o ligada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198438611038945282"}], "id": "1198439270886912000", "in_reply_to_user_id": "1169976345885122560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "853449969746968576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/pNVFfrv2Fq", "expanded_url": "https://twitter.com/LBiazins1/status/1198438611038945282/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNVFfrv2Fq", "media_key": "7_1198438516646141952"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 254, "username": "carolbiazin", "id": "319998401"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "stagebiazin", "id": "1024876096188297216"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "QGBiazin", "id": "1103148760383873029"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198438611038945282"], "created_at": "2019-11-24T03:10:05.000Z", "text": "Mn eu fico com o cora\u00e7\u00e3o apertado de ver a carinha dela assim, garota entenda que a gente te ama dms, e sabemos que vc deu o seu melhor e que foi foda, eu n pude ir pq sou de mt longe, n se abala n, a gente te ama pra cacete \u00e9 esta aq pra td @carolbiazin @stagebiazin @QGBiazin https://t.co/pNVFfrv2Fq", "id": "1198438611038945282", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "1169976345885122560"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1198437019225141248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DipMare", "id": "111386403"}]}, "created_at": "2019-11-24T03:03:45.000Z", "text": "@DipMare Sale doble suicidasion?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433869780914177"}], "id": "1198437019225141248", "in_reply_to_user_id": "111386403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "576503124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Diamante"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 124, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198423919809777665"], "created_at": "2019-11-24T02:11:42.000Z", "text": "Luego de un tope suicida del Pr\u00edncipe Diamante, los t\u00e9cnicos se apuntan la victoria y empatan el combate.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "id": "1198423919809777665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Arkalis"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Leono"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Odin Jr."}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 152, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198417696439906304"], "created_at": "2019-11-24T01:46:59.000Z", "text": "Arkalis conecta al Cholo con tope suicida, mientras Leono supera con palanca al brazo a Pr\u00edncipe Odin Jr.  para nivelar el resultado.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "id": "1198417696439906304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "Ally"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TWCH6AY4Pw", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianecoice589/status/1198408728216768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWCH6AY4Pw", "media_key": "16_1198408688576421889"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198408728216768512"], "created_at": "2019-11-24T01:11:20.000Z", "text": "Ele foi pra reabilita\u00e7\u00e3o alco\u00f3lica e foi por conta da Ally que  tomou a decis\u00e3o de ir, ai o empres\u00e1rio dela chega e diz tudo o que diz, foi a gota d'\u00e1gua.Ele se sentiu culpado,  tentou se curar por causa do amor que sentia por ela e acabou tirando a pr\u00f3pria vida pelo mesmo motivo https://t.co/TWCH6AY4Pw", "id": "1198408728216768512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "758759013358170112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198432776455888896"], "created_at": "2019-11-24T02:46:54.000Z", "text": "@marianitoush Jajajajajajaja que esperabas no?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364213078614016"}], "id": "1198432776455888896", "in_reply_to_user_id": "1052050516778385409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587514288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Ap7tfakbsv", "expanded_url": "https://twitter.com/mijaelDO/status/1198348269207863304", "display_url": "twitter.com/mijaelDO/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356943867404288"], "created_at": "2019-11-23T21:45:34.000Z", "text": "Porque el hijo putativo del cobarde suicida, cort\u00f3 un \u00e1rbol que , seg\u00fan \u00e9l, tapaba su publicidad. Al diablo el medio ambiente, la ecolog\u00eda. Este mamarracho de b\u00fafalo, con complejo de capit\u00e1n del EP, se cree un iluminado, pero solo es una rata perdida en el espacio. https://t.co/Ap7tfakbsv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198348269207863304"}], "id": "1198356943867404288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198368998938812418"], "created_at": "2019-11-23T22:33:28.000Z", "text": "Ojito con closs que en cualquier momento se suicida con esta derrota", "id": "1198368998938812418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "174296944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3257, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IHdmigS5Bu", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33bLBVV", "display_url": "go.shr.lc/33bLBVV"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198384626546495488"], "created_at": "2019-11-23T23:35:34.000Z", "text": "Identificado suicida de Los Arcos, era venezolano - Voz Imparcial  https://t.co/IHdmigS5Bu via @voz_imparcial", "id": "1198384626546495488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tesk2s1FpZ", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33e6mjR", "display_url": "go.shr.lc/33e6mjR"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 139, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198384871913279488"], "created_at": "2019-11-23T23:36:33.000Z", "text": "Fracturas M\u00faltiples, causa de la muerte del suicida de \u201cLos Arcos\u201d en Quer\u00e9taro - Voz Imparcial  https://t.co/tesk2s1FpZ via @voz_imparcial", "id": "1198384871913279488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 121, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198385234372415488"], "created_at": "2019-11-23T23:37:59.000Z", "text": "Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d -Voz Imparcial - https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparcial", "id": "1198385234372415488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198385212088102913"], "created_at": "2019-11-23T23:37:54.000Z", "text": "Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d - Voz Imparcial - https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparcial", "id": "1198385212088102913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZQBJKtGE29", "expanded_url": "https://es.pn/34fZUu8", "display_url": "es.pn/34fZUu8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6352480/gallardo-nao-garante-permanencia-no-river-plate-apos-final-da-temporada"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198399945218437128"], "created_at": "2019-11-24T00:36:26.000Z", "text": "Gallardo n\u00e3o garante perman\u00eancia no River Plate ap\u00f3s final da temporada\n\nhttps://t.co/ZQBJKtGE29", "id": "1198399945218437128", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 326, "like_count": 1129, "quote_count": 408}, "author_id": "51124892"}], "places": [{"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}]}, "errors": [{"value": "1198443003150585856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198443003150585856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198443003150585856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198462737153703936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198462737153703936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198462737153703936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "937678729903525890", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937678729903525890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937678729903525890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198515490664124416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198515490664124416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198515490664124416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "877894890218246144", "value": "877894890218246144", "detail": "User has been suspended: [877894890218246144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198519922701328384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198519922701328384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198519922701328384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185037188855148545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185037188855148545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185037188855148545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198519681126154240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198519681126154240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198519681126154240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "924048841489502209", "value": "924048841489502209", "detail": "User has been suspended: [924048841489502209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198257487469776896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198257487469776896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198257487469776896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155951781244833798", "value": "1155951781244833798", "detail": "User has been suspended: [1155951781244833798].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198447097248468992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198447097248468992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198447097248468992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1136144153543434245", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1136144153543434245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136144153543434245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198364148607963138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198364148607963138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198364148607963138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102568474331758592", "value": "1102568474331758592", "detail": "User has been suspended: [1102568474331758592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198397054223048707", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198397054223048707", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198397054223048707].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159970896314019841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159970896314019841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159970896314019841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198448908294348801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198448908294348801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198448908294348801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "544267381", "value": "544267381", "detail": "User has been suspended: [544267381].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198138994669883392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198138994669883392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198138994669883392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197950598743764992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197950598743764992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197950598743764992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198442729589612544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198442729589612544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198442729589612544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053047844427436032", "value": "1053047844427436032", "detail": "User has been suspended: [1053047844427436032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198454302374866944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198454302374866944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198454302374866944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197181730878377991", "value": "1197181730878377991", "detail": "User has been suspended: [1197181730878377991].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198219505996050442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198219505996050442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198219505996050442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191426915321729030", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1191426915321729030].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191426915321729030", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198443090941534213", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198443090941534213].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198443090941534213", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169658208140648449", "value": "1169658208140648449", "detail": "User has been suspended: [1169658208140648449].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198393338375888896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198393338375888896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198393338375888896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "751749995817230336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [751749995817230336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751749995817230336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198439484683096064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198439484683096064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198439484683096064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "270465397", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [270465397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "270465397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198436585513062402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198436585513062402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198436585513062402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133378156591747072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133378156591747072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133378156591747072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198405000495587328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198405000495587328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198405000495587328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198433810280529921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198433810280529921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198433810280529921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198549004352655360", "oldest_id": "1198434002715238401", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19xxu15cytw2xsuc45wjal0jul"}}