{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "jaden robin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ceudeitado", "id": "1082693549760675841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191059099057823744"], "created_at": "2019-11-03T18:26:32.000Z", "text": "RT @ceudeitado: oliver suicida perdido en su casa vandalizada con 78 ni\u00f1os a su cargo Vs. caro jaden robin y yo en queens tom\u00e1ndonos una co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191058832870584326"}], "id": "1191059099057823744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830130587914608640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191059032712392706"], "created_at": "2019-11-03T18:26:16.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191059032712392706", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255448723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191059006443397120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:26:10.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191059006443397120", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451464593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191059006372155392"], "created_at": "2019-11-03T18:26:10.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191059006372155392", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003368206814367744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "jaden robin"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "jaden"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058832870584326"], "created_at": "2019-11-03T18:25:29.000Z", "text": "oliver suicida perdido en su casa vandalizada con 78 ni\u00f1os a su cargo Vs. caro jaden robin y yo en queens tom\u00e1ndonos una coca cola en el salon del pijopiso de jaden", "id": "1191058832870584326", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1082693549760675841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058586031599617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:24:30.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191058586031599617", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386144910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191058560941264898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pobreotario", "id": "1471924500086276104"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:24:24.000Z", "text": "@pobreotario assim eu n quero, imagina como deve ser a pr\u00f3xima encarna\u00e7\u00e3o de uma pessoa q se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191058294808469504"}], "id": "1191058560941264898", "in_reply_to_user_id": "1000395177394081797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890762616838160384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058464417701897"], "created_at": "2019-11-03T18:24:01.000Z", "text": "O sea hay un mito de un t\u00edo que no para de darle regalos a una mujer y est\u00e1 no le ama y est\u00e1 harta de \u00e9l y este se suicida para vengarse y al final ella se arrepiente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191058462266068993"}], "id": "1191058464417701897", "in_reply_to_user_id": "1108812064091488256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108812064091488256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058439495131139"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:23:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191058439495131139", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124742994773594113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058427499470849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:23:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191058427499470849", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27489104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191058378983907328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:23:41.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191058378983907328", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531304179"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191058360411607045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:23:36.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191058360411607045", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098265616350355457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191058265460871168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:23:13.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191058265460871168", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961727586144608256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TodayILiveHere", "id": "1064844762648330245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191057933787959296"], "created_at": "2019-11-03T18:21:54.000Z", "text": "RT @TodayILiveHere: T\u00edos cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida: Es que todas van disfrazadas de Harley Quinn\n\nT\u00edos con la salida de Joker: https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190955601419001857"}], "id": "1191057933787959296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916679382726578176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191057881472393217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:21:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191057881472393217", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15244758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/o4p5VjQLCj", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo#.Xb8aE0z90Lo.facebook", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057757346172929"], "created_at": "2019-11-03T18:21:12.000Z", "text": "Demente  presidente  n\u00e3o  zomba  apenas da  Globo.  Ele  tripudia  sobre  a   cabe\u00e7a  do  pa\u00eds  porque  se  acha  intoc\u00e1vel. At\u00e9  quando ? https://t.co/o4p5VjQLCj", "id": "1191057757346172929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531222493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qKnhzADxHg", "expanded_url": "https://twitter.com/arenteriamedina/status/1191052414343766017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKnhzADxHg", "media_key": "16_1191052407133728768"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arenteriamedina", "id": "1924841666"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "13_iracheta", "id": "2802583560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191057518312615936"], "created_at": "2019-11-03T18:20:15.000Z", "text": "RT @arenteriamedina: @13_iracheta \u00bfY la personalidad de suicida para cu\u00e1ndo? https://t.co/qKnhzADxHg", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191052414343766017"}], "id": "1191057518312615936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140340440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057491007807488"], "created_at": "2019-11-03T18:20:09.000Z", "text": "@GugaNoblat Bolsonaro agora se enforcou e ainda provocou a on\u00e7a (Globo) com vara curta !\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2665\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191042066744258560"}], "id": "1191057491007807488", "in_reply_to_user_id": "69069168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191057477095297024"], "created_at": "2019-11-03T18:20:05.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "id": "1191057477095297024", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220369203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057464806039552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:20:03.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191057464806039552", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892532394468757506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057406903627776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:19:49.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191057406903627776", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710567066852581381"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057308077432832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:19:25.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191057308077432832", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316435126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191057217195249665"], "created_at": "2019-11-03T18:19:04.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191057217195249665", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343224435"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191057169560543232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:18:52.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191057169560543232", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544563427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/F2Nd0DRe4C", "expanded_url": "https://desmascarando.com/2019/11/03/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo/", "display_url": "desmascarando.com/2019/11/03/apo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057148891082752"], "created_at": "2019-11-03T18:18:47.000Z", "text": "Ele \"pensa\" que est\u00e1 falando pra Globo mas est\u00e1 se confessando ao Brasil! https://t.co/F2Nd0DRe4C", "id": "1191057148891082752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346559089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191057051943866370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:18:24.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191057051943866370", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185720080409210881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6501, "type": "Other", "normalized_text": "9/11"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "United Airlines"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tjholt", "id": "16559024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191057028094914560"], "created_at": "2019-11-03T18:18:18.000Z", "text": "@tjholt \u00bfel 9/11? El Gobierno de USA estuvo dispuesto a derribar el vuelo 93 de United Airlines -con civiles inocentes- para evitar su objetivo suicida Se vino abajo antes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191052994781097986"}], "id": "1191057028094914560", "in_reply_to_user_id": "16559024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "760655479282565120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cMj2h3H0Uh", "expanded_url": "https://twitter.com/g1educacao/status/1191037437117652994", "display_url": "twitter.com/g1educacao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191056995425669121"], "created_at": "2019-11-03T18:18:11.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a foram del\u00edrio coletivo. https://t.co/cMj2h3H0Uh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191037437117652994"}], "id": "1191056995425669121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060251173406588928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191056954589929475"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:18:01.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191056954589929475", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178008917055610883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191056940941631489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:17:58.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191056940941631489", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125954439423115265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191056909656379399"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JONATHANLUGO2", "id": "123088550"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "RePapela1", "id": "749390544166645760"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:17:50.000Z", "text": "RT @JONATHANLUGO2: @RePapela1 @luisduquev Eres un suicida. A eso jugaron los pol\u00edticos!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191052389136158723"}], "id": "1191056909656379399", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206322171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191056850248175621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:17:36.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191056850248175621", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174193732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 57, "end": 84, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "The End of the F***ing World"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucaslopes017", "id": "1467362349451468801"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191056736532226051"], "created_at": "2019-11-03T18:17:09.000Z", "text": "RT @Lucaslopes017: @NetflixBrasil se vc matou o James em The End of the F***ing World, n\u00e3o conte comigo para mais nada!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191054659609333766"}], "id": "1191056736532226051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140591290855436289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191056569863213056"], "created_at": "2019-11-03T18:16:29.000Z", "text": "acabar\u00e1 exigiendo a los gobiernos que tomen medidas. La duda est\u00e1 en cu\u00e1nto tiempo tardar\u00e1 el Pueblo en salir la ceguera y el adormecimiento buenista en el que le ha sumido la ideolog\u00eda progre que defiende un multiculturalismo que es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191056567384379392"}], "id": "1191056569863213056", "in_reply_to_user_id": "1161599718054617088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161599718054617088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BUu3MMzBXp", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible", "display_url": "wattpad.com/story/20497019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eliasfernandez", "id": "4247071"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191056502162898944"], "created_at": "2019-11-03T18:16:13.000Z", "text": "RT @eliasfernandez: Como s\u00e9 que los domingos os aburr\u00eds os dejo una lectura r\u00e1pida: https://t.co/BUu3MMzBXp . Si os gusta se agradece retwe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190916184612454402"}], "id": "1191056502162898944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301640551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191056338215981058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:15:34.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191056338215981058", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779826150923206656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191056317345087488"], "created_at": "2019-11-03T18:15:29.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191056317345087488", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32205964"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191056238689292288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "johnnybambin", "id": "358109380"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "NOprisonersEVER", "id": "2937064721"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:15:10.000Z", "text": "@johnnybambin @NOprisonersEVER A Gennaio vedremo un mercato che non abbiamo mai visto. Se perde la CL si suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971708963995648"}], "id": "1191056238689292288", "in_reply_to_user_id": "358109380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369692556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191056171181981696"], "created_at": "2019-11-03T18:14:54.000Z", "text": "Gente sin techo, gente sin comida, gente sin amor, gente suicida, todos con ese sentimiento atorado que no pueden cambiar su entorno, y t\u00fa peleando cosas superficiales? Y sufriendo por cosas con soluci\u00f3n? Can't relate.", "id": "1191056171181981696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906546615724527616"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191055886854377475"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaruOrtizTw", "id": "350388464"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ornellavezzoso", "id": "346671047"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:13:46.000Z", "text": "@MaruOrtizTw @ornellavezzoso La Ornella se suicida!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191054019826999296"}], "id": "1191055886854377475", "in_reply_to_user_id": "350388464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "456585356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055851269885952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:13:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191055851269885952", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318001895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191055794252451840"], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "karlos_ll", "id": "1439771809000443907"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:13:24.000Z", "text": "Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, mas sim suicida. @karlos_ll", "id": "1191055794252451840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156334215560073217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055730863939589"], "created_at": "2019-11-03T18:13:09.000Z", "text": "RT @azparren1: En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990516424519681"}], "id": "1191055730863939589", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548869540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/z6aBrKxe8K", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1190829656515022849", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055716200660992"], "created_at": "2019-11-03T18:13:06.000Z", "text": "Un pobre infeliz ese mijael que no reniega de la corrupci\u00f3n porque \u00e9l piensa igual que su pap\u00e1 y cree que el panz\u00f3n suicida es inocente es decir muy calificado para representar al apra https://t.co/z6aBrKxe8K", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190829656515022849"}], "id": "1191055716200660992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/h2QVAuFk0A", "expanded_url": "https://twitter.com/TeatroPoliticPE/status/1191054101293010944", "display_url": "twitter.com/TeatroPoliticP\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055530061643777"], "created_at": "2019-11-03T18:12:21.000Z", "text": "La cabeza de un grupo pol\u00edtico es IMPORTANTE, si es CORRUPTA como el cobarde suicida o la rea Keiko direccionan los votos en su sentido. https://t.co/h2QVAuFk0A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191054101293010944"}], "id": "1191055530061643777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191055427657711618"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lcs_quintanilha", "id": "758880456666341376"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:11:57.000Z", "text": "@lcs_quintanilha @flavihribeiro No esquadr\u00e3o suicida conta da hist\u00f3ria de amor deles", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191034292983541761"}], "id": "1191055427657711618", "in_reply_to_user_id": "758880456666341376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2611901429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055343419351042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:11:37.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191055343419351042", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886973498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055254604984326"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:11:16.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191055254604984326", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175951341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055173461987328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:10:56.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191055173461987328", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092670081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055157687140352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:10:52.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191055157687140352", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51185014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeongukkieg", "id": "1411330646618873866"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054988644114436"], "created_at": "2019-11-03T18:10:12.000Z", "text": "RT @jeongukkieg: 2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWooj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190041066319351811"}], "id": "1191054988644114436", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799310466157780993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054938794864641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:10:00.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191054938794864641", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381802044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054882213638144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:09:47.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191054882213638144", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190956064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054862232014850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:09:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191054862232014850", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217953994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054835669323776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KleiverEF", "id": "2921723950"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "AltaLirica", "id": "375636667"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:09:36.000Z", "text": "@KleiverEF @AltaLirica Jajajajaja. El Coach suicida jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191044470214713344"}], "id": "1191054835669323776", "in_reply_to_user_id": "2921723950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129036031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054788038987777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:09:24.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191054788038987777", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930924539655094272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 38, "end": 65, "probability": 0.827, "type": "Other", "normalized_text": "The End of the F***ing World"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054659609333766"], "created_at": "2019-11-03T18:08:54.000Z", "text": "@NetflixBrasil se vc matou o James em The End of the F***ing World, n\u00e3o conte comigo para mais nada!", "id": "1191054659609333766", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "708910136933359616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054608975708161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:08:42.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191054608975708161", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220985140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054500079034368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:08:16.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191054500079034368", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121750946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054428268376064"], "created_at": "2019-11-03T18:07:59.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191054428268376064", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809731663429300225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054401500307456"], "created_at": "2019-11-03T18:07:52.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191054401500307456", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293816845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonazi"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertojak81", "id": "1156732339914977280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054381095014400"], "created_at": "2019-11-03T18:07:47.000Z", "text": "@albertojak81 Ent\u00e3o se \u201co Lula matou o Celso Daniel o Bozonazi pode matar a Marielle\u201d, \u00e9 isso mesmo ??? E Lula ta preso doen\u00e7a.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191046093490081793"}], "id": "1191054381095014400", "in_reply_to_user_id": "1156732339914977280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730223281274552320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Whatley"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/GUTb6S9J5B", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2571434999808561&id=100008262570501", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SorayaCarioca", "id": "341989719"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054197728448513"], "created_at": "2019-11-03T18:07:04.000Z", "text": "RT @SorayaCarioca: https://t.co/GUTb6S9J5B\n\n***\nSimplesmente arrasada, chocada, SEM palavras...\n\nL\u00e9o Whatley se suicidou!!!  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nPORQUE?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190822173784629248"}], "id": "1191054197728448513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4091165477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054169311977474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:06:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191054169311977474", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40138554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054145203167232"], "created_at": "2019-11-03T18:06:51.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191054145203167232", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32545698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054142774661123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:06:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191054142774661123", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811464397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054093915172864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:06:39.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1191054093915172864", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156675552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054032074366977"], "created_at": "2019-11-03T18:06:24.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191054032074366977", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180753815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053958397276166"], "created_at": "2019-11-03T18:06:07.000Z", "text": "mano, de longe, o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior", "id": "1191053958397276166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052709092622573573"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053932715528193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:06:00.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053932715528193", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030913185572904960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053922909278209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:05:58.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053922909278209", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992522504592863232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191053747906068482"], "created_at": "2019-11-03T18:05:16.000Z", "text": "No he ni terminado la primer parte de la \u00faltima temporada de BoJack, y ya estoy pronosticando que el final es que \u00e9l se suicida, y los dem\u00e1s siguen en busca de arreglar sus vidas.", "id": "1191053747906068482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69628958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053690133725184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:05:03.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053690133725184", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181943573"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053667392270338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:04:57.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053667392270338", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900548936963952640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191053638338273280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:04:50.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191053638338273280", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153348848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaelmuranga", "id": "66042422"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "cibelyreal", "id": "1177653127648088071"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053595988447233"], "created_at": "2019-11-03T18:04:40.000Z", "text": "@rafaelmuranga @cibelyreal @felipeneto \u00c9 s\u00e9rio isso? \u00c9 s\u00e9rio que esta querendo usar como argumento a morte do Eduardo Campos?\nS\u00f3 pra avisar, n\u00e3o existe ind\u00edcio ou prova alguma de sabotagem, e se existe nada garante que seja membro de governo e n\u00e3o um psic\u00f3tico suicida contra o governo dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038730674552834"}], "id": "1191053595988447233", "in_reply_to_user_id": "66042422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69689236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Laika"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191053482884812800"], "created_at": "2019-11-03T18:04:13.000Z", "text": "RT @AstroMiriMX: La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191018699584503808"}], "id": "1191053482884812800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109342735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053460873109505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:04:08.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053460873109505", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463212107"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053287455375366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:03:27.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053287455375366", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134133762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053182753001472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:03:02.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053182753001472", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180411190863974400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053137093758978"], "created_at": "2019-11-03T18:02:51.000Z", "text": "\u201c\u2014Voc\u00ea realmente se importa com ela?\nOutra pausa.\n\u2014 Eu me importo com a miss\u00e3o de encontrar aquelas cartas, e ela \u00e9 a nossa esperan\u00e7a de que isso aconte\u00e7a, irm\u00e3o.\u201d\n\nDANTE PQ ME MATOU?????? desgra\u00e7ado", "id": "1191053137093758978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016841687384158214"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053071968804867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:02:35.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053071968804867", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131713513141997568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053040624820229"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:02:28.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191053040624820229", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052445322683641856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191053021800783873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "celotins", "id": "93942061"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:02:23.000Z", "text": "@celotins @Marcelodedois Quem mandou matar matou de Qquer forma, pois a pessoa n\u00e3o teria sido morta se ele n\u00e3o tivesse mandado n\u00e9!  \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191049366955548678"}], "id": "1191053021800783873", "in_reply_to_user_id": "93942061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1107724075693158400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "kimbo"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/76EHg5J5ih", "expanded_url": "https://twitter.com/Scarlett_RC_/status/1191052995280064512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76EHg5J5ih", "media_key": "3_1191052955086016513"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052995280064512"], "created_at": "2019-11-03T18:02:17.000Z", "text": "Soy muy d\u00e9bil, quiero quedarme con la hija de kimbo :( pero mi mam\u00e1 se suicida creo https://t.co/76EHg5J5ih", "id": "1191052995280064512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985177876394684416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052909477289985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:01:56.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191052909477289985", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33133896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052835586281472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:01:39.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191052835586281472", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315803327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052615913750530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:00:46.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191052615913750530", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713803254807851010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052589892296705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:00:40.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191052589892296705", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175912793524133894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052542224023553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:00:29.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191052542224023553", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851620869701074944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052531700506629"], "created_at": "2019-11-03T18:00:26.000Z", "text": "Un finde muy suicida", "id": "1191052531700506629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2361545803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052507553976325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:00:21.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191052507553976325", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085995071886016515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052473626222594"], "created_at": "2019-11-03T18:00:13.000Z", "text": "Tengo miedo de un d\u00eda tener un novio tigre y tener q present\u00e1rselo a mi pap\u00e1 y mis hermanos jajajsjsj pinche reto suicida", "id": "1191052473626222594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "284605848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qKnhzADxHg", "expanded_url": "https://twitter.com/arenteriamedina/status/1191052414343766017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKnhzADxHg", "media_key": "16_1191052407133728768"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "13_iracheta", "id": "2802583560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052414343766017"], "created_at": "2019-11-03T17:59:58.000Z", "text": "@13_iracheta \u00bfY la personalidad de suicida para cu\u00e1ndo? https://t.co/qKnhzADxHg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191026256839692288"}], "id": "1191052414343766017", "in_reply_to_user_id": "2802583560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1924841666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052389136158723"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RePapela1", "id": "749390544166645760"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:59:52.000Z", "text": "@RePapela1 @luisduquev Eres un suicida. A eso jugaron los pol\u00edticos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191051961803644928"}], "id": "1191052389136158723", "in_reply_to_user_id": "749390544166645760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123088550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7369, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052349579632640"], "created_at": "2019-11-03T17:59:43.000Z", "text": "boa sorte p quem se matou de estudar hoje p enem, no fim quando se forma, eh empregado de qm n\u00e3o nunca pisou em faculdade rsrs", "id": "1191052349579632640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "772828446829506560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "obangel_2014", "id": "247985556"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052238522740737"], "created_at": "2019-11-03T17:59:17.000Z", "text": "RT @obangel_2014: @Soy_Militar Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191044657238728704"}], "id": "1191052238522740737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546916489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "nighwmare", "id": "1185923379980886017"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191052185964032001"], "created_at": "2019-11-03T17:59:04.000Z", "text": "@richielovser @nighwmare Quando eu percebi que o cara que se suicidou no in\u00edcio na verdade era o Stan", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191003249853304833"}], "id": "1191052185964032001", "in_reply_to_user_id": "3037541237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172160279762931714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052105022365696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:58:45.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1191052105022365696", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279815602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052072571097090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:58:37.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191052072571097090", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461079761"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191052054342619138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabius10scudi", "id": "973994095440953344"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:58:33.000Z", "text": "@fabius10scudi S\u00ec, ma anche una grottesca smania suicida degli occidentali, in tali proporzioni, non s'era mai vista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191045233271885824"}], "id": "1191052054342619138", "in_reply_to_user_id": "973994095440953344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157668114877825027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191051916526133248"], "created_at": "2019-11-03T17:58:00.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191051916526133248", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379469996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191051719700078593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:57:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191051719700078593", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382935172"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191051716147335168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:57:12.000Z", "text": "@molumbe L'Italia si suicida con questa politica pazzesca.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190912327970951168"}], "id": "1191051716147335168", "in_reply_to_user_id": "475862409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191051383396548608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:55:53.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191051383396548608", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177281537949282309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191051220472999941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:55:14.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191051220472999941", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855481919819141122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191051210838740992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:55:11.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191051210838740992", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584264798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191051164856594432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:55:01.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191051164856594432", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3814850375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.2716, "type": "Other", "normalized_text": "Badan Palhares"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.5172, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoaozinhoWolff", "id": "298168157"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191051111685337089"], "created_at": "2019-11-03T17:54:48.000Z", "text": "@JoaozinhoWolff @VEJA E o legista Fortunato Badan Palhares. Dizem em Alagoas que se vendeu por R$ 4 milh\u00f5es para assinar a farsa. Suzana tinha 10 cm a menos que no laudo e n\u00e3o havia nenhuma impress\u00e3o digital na arma. Quem matou PC Farias?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189988932043378690"}], "id": "1191051111685337089", "in_reply_to_user_id": "298168157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86020474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.2904, "type": "Other", "normalized_text": "Badan Palhares"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.4989, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "valterbjunior57", "id": "896434221018959873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050999017984000"], "created_at": "2019-11-03T17:54:21.000Z", "text": "@douglas_sdv @Marcelodedois @valterbjunior57 E o legista Fortunato Badan Palhares. Dizem em Alagoas que se vendeu por R$ 4 milh\u00f5es para assinar a farsa. Suzana tinha 10 cm a menos que no laudo e n\u00e3o havia nenhuma impress\u00e3o digital na arma. Quem matou PC Farias?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189648399311740928"}], "id": "1191050999017984000", "in_reply_to_user_id": "1093444680119930880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86020474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FrbE0TgqyU", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulianaParga/status/1190668341570146304", "display_url": "twitter.com/GiulianaParga/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191050956231852035"], "created_at": "2019-11-03T17:54:11.000Z", "text": "En sociedad revuelta, ganancia de comunistas.\nMatar a la gallina de los huevos de oro NO es la soluci\u00f3n, \nmejorenla SI,\npero en paz y en orden, con la fuerza de la raz\u00f3n.\nsin la violencia que el comunismo suicida busca. https://t.co/FrbE0TgqyU", "id": "1191050956231852035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3960804916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.2716, "type": "Other", "normalized_text": "Badan Palhares"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.5172, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "weldero", "id": "804473893046075392"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050884186353665"], "created_at": "2019-11-03T17:53:54.000Z", "text": "@weldero @luisnassif E o legista Fortunato Badan Palhares. Dizem em Alagoas que se vendeu por R$ 4 milh\u00f5es para assinar a farsa. Suzana tinha 10 cm a menos que no laudo e n\u00e3o havia nenhuma impress\u00e3o digital na arma. Quem matou PC Farias?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189649407962222592"}], "id": "1191050884186353665", "in_reply_to_user_id": "27765037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86020474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050698009522176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:53:09.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191050698009522176", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708818186184032256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050686588489729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:53:06.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191050686588489729", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4227070157"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050623820668928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:52:52.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191050623820668928", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087795172275044352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Laika"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191050566484582400"], "created_at": "2019-11-03T17:52:38.000Z", "text": "RT @AstroMiriMX: La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191018699584503808"}], "id": "1191050566484582400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70507270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.3598, "type": "Other", "normalized_text": "Badan Palhares"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4812, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZeCarlosGeo", "id": "610505349"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050516404551680"], "created_at": "2019-11-03T17:52:26.000Z", "text": "@ZeCarlosGeo @zehdeabreu Fortunato Badan Palhares. Dizem em Alagoas que se vendeu por R$ 4 milh\u00f5es para assinar a farsa. Suzana tinha 10 cm a menos que no laudo e n\u00e3o havia nenhuma impress\u00e3o digital na arma. Quem matou PC Farias? Recordar \u00e9 viver!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189909929504788481"}], "id": "1191050516404551680", "in_reply_to_user_id": "610505349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86020474"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191050484708081665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexFerrari8336", "id": "1183067514772901888"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "DarioNardella", "id": "434505068"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "ImJamesTheBond", "id": "844704807403343872"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "lameduck1960", "id": "81637419"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "GianniTonelli", "id": "2759208687"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:52:18.000Z", "text": "@AlexFerrari8336 @SoniaLaVera @DarioNardella @a_meluzzi @Yi_Benevolence @ImJamesTheBond @BarbaraRaval @lameduck1960 @CaioGCM @chiossimanuela2 @matteosalvinimi @marco_gervasoni @GianniTonelli L'Italia si suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191012862468280321"}], "id": "1191050484708081665", "in_reply_to_user_id": "1183067514772901888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Elliot"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Elliot"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Studartclara", "id": "1547032123"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191050382983741440"], "created_at": "2019-11-03T17:51:54.000Z", "text": "@Studartclara fugir... Olivia meteu o p\u00e9 pra crimes de inform\u00e1tica depois deles explodirem em fault, Olivia se infiltrou depois que o Elliot come\u00e7ou a se divorciar pra valer (n\u00e3o acho isso coincid\u00eancia) Elliot fugiu quando ele matou algu\u00e9m pra proteger a Olivia e ela n\u00e3o bateu na porta dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191049973422530560"}], "id": "1191050382983741440", "in_reply_to_user_id": "65279445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65279445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191050179320922112"], "created_at": "2019-11-03T17:51:06.000Z", "text": "Salir con Roc\u00edo es como salir con una suicida, casi le chocan 30 autos por no mirar la calle. Yo no me iba a hacer cargo de su cad\u00e1ver ahre", "id": "1191050179320922112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "809204427945025536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049984092848136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:50:19.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191049984092848136", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181030452817203200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049842740596736"], "created_at": "2019-11-03T17:49:45.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191049842740596736", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820936653229408256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049789410070528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:49:33.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191049789410070528", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860492735345831939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049782095175685"], "created_at": "2019-11-03T17:49:31.000Z", "text": "@felipeneto E porque se n\u00e3o  vai virar outro Celso Daniel ,ningu\u00e9m  vai saber quem matou. Mas isto ningu\u00e9m  fala.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190757347905429505"}], "id": "1191049782095175685", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69741149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049705603637248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:49:13.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191049705603637248", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863252304870469632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049668689629184"], "created_at": "2019-11-03T17:49:04.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191049668689629184", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187842445859573760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049623126904833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:48:53.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191049623126904833", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65532427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/1jZx7rUINO", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/29/politica/1572311691_910158.html?%3Fssm=FB_BR_CM", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049598065881089"], "created_at": "2019-11-03T17:48:47.000Z", "text": "Uma lei absurda, cruel, predat\u00f3ria, criminosa, suicida, inconsciente, afff faltam-me mais termos sem baixar o cal\u00e3o. https://t.co/1jZx7rUINO", "id": "1191049598065881089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1351820454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191049587924119554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:48:45.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191049587924119554", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258982152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049259292012544"], "created_at": "2019-11-03T17:47:26.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191049259292012544", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714064564619489280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049117184774144"], "created_at": "2019-11-03T17:46:52.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191049117184774144", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376164730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048838787817474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:45:46.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048838787817474", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142094603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048821331107840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:45:42.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048821331107840", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038812047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048701705371650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:45:13.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048701705371650", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184591238869192705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048643777892353"], "created_at": "2019-11-03T17:44:59.000Z", "text": "Se chorei ou se sorri... O importante \u00e9 que Jeffrey Epstein n\u00e3o se matou", "id": "1191048643777892353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561865666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048615705423872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:44:53.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048615705423872", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712467081233506304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191048605441970176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:44:50.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191048605441970176", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375773501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048537158701056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "McVieira_", "id": "2571094999"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:44:34.000Z", "text": "RT @McVieira_: Do um papo pr\u00f3s curz\u00e3o que gosta de tirar sarro com a vida alheia, depress\u00e3o mata seus pau no cu, hoje um parceiro se suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190937856270843905"}], "id": "1191048537158701056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284818409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048494984892416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:44:24.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048494984892416", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69463298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048472998400001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:44:19.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048472998400001", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967757206186856453"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048338965221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:43:47.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048338965221376", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963858590250520580"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048330769510400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:43:45.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048330769510400", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091172500032184321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048290302910465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:43:35.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048290302910465", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246062964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "5sos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Meow_Clifford", "id": "4573762761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048260321972230"], "created_at": "2019-11-03T17:43:28.000Z", "text": "RT @Meow_Clifford: Dia dos finados \u00e9 o dia para se lembrar de todas as m\u00fasicas que a 5sos matou", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190716230774198273"}], "id": "1191048260321972230", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142985885635530753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048126284603394"], "created_at": "2019-11-03T17:42:56.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191048126284603394", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058143932796846080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191048088485580800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:47.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191048088485580800", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216822224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191048072194936838"], "created_at": "2019-11-03T17:42:43.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "id": "1191048072194936838", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67268971"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191048066998161408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "garciaxoana", "id": "571697815"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:42.000Z", "text": "@garciaxoana Un acto suicida es eso!!!!! Jejejejeje", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191029798472171521"}], "id": "1191048066998161408", "in_reply_to_user_id": "571697815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "479098091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191047999335649283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:26.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191047999335649283", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879120382531432449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "\u2194La"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/fgbQVTIv04", "expanded_url": "https://twitter.com/vivetuvidachile/status/1191047964212551681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fgbQVTIv04", "media_key": "3_1191047955194748933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191047964212551681"], "created_at": "2019-11-03T17:42:17.000Z", "text": "\u2194La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social. \ud83c\udf37 https://t.co/fgbQVTIv04", "id": "1191047964212551681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119681718963900417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191047957849739264"], "created_at": "2019-11-03T17:42:16.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "id": "1191047957849739264", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856516312486600710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191047946210627584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191047946210627584", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361297104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047939994587142"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:12.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047939994587142", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543165866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047900010295299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:02.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047900010295299", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705954508401201152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047899129532418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:42:02.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047899129532418", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393016238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047881714782216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:41:58.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047881714782216", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4258583945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047736289837056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:41:23.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047736289837056", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171171726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047729193070593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:41:21.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047729193070593", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319418019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047725040705536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:41:20.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047725040705536", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954143793720254464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "yolanda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047682510540801"], "created_at": "2019-11-03T17:41:10.000Z", "text": "tr\u00eas temporadas se passaram e ainda n\u00e3o revelaram quem real matou a yolanda", "id": "1191047682510540801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3644915657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047642090004480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:41:01.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047642090004480", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339822435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047532891250689"], "created_at": "2019-11-03T17:40:35.000Z", "text": "Os idoso se matando por pol\u00edtica no grupo de fb, me matou n\u00e9 kkkkkkkkk", "id": "1191047532891250689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689602946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047496400875520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:40:26.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047496400875520", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417555400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047493024391168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:40:25.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047493024391168", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177768069487366146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047394244333573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:40:02.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047394244333573", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848933509171425280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047368503971841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:39:55.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047368503971841", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615185218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047364808720387"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:39:55.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047364808720387", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090307779"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047301378301953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:39:39.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047301378301953", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791073887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047271355424768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:39:32.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191047271355424768", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695056741453664257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047266804654080"], "created_at": "2019-11-03T17:39:31.000Z", "text": "@SKYVIX06 Bom, se a pessoa se masturbar pra quem ela matou, ela tem problema.\nE se a pessoa jogar um jogo sobre pedofilia, ela tamb\u00e9m tem problema.\n\nVoc\u00ea tem que entender a diferen\u00e7a entre divers\u00e3o pura e fetiche...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190843607231684609"}], "id": "1191047266804654080", "in_reply_to_user_id": "1144620492172800000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731583926490300416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047175834345472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marshmallowlou3", "id": "1174038402276167681"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "GoiabaAlada", "id": "1032397050225119233"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "llovehatelove", "id": "603921182"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:39:09.000Z", "text": "@Marshmallowlou3 @GoiabaAlada @llovehatelove n\u00e3o se suicida n\u00e3o mo\n\ne jamais iremos webnamorar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191045959427526656"}], "id": "1191047175834345472", "in_reply_to_user_id": "1174038402276167681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168844655838015488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/5JDifbFjzR", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarblanccreu/status/1191046786569449481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JDifbFjzR", "media_key": "3_1191046780080795648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046786569449481"], "created_at": "2019-11-03T17:37:37.000Z", "text": "Toda muerte es dolorosa. Tambi\u00e9n la del suicidio. Pero la de este caso llama la atenci\u00f3n la visi\u00f3n de futuro de Lina y lo previsora que era TENIENDO EN CUENTA QUE SE SUICIDA EN 1922 PARA NO CAER EN MANOS DE LOS FALANGISTAS Y QUE FALANGE NO SE FUNDA HASTA 1933.... https://t.co/5JDifbFjzR", "id": "1191046786569449481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2942363075"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191046755183452161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iltirreno", "id": "74731429"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:37:29.000Z", "text": "RT @iltirreno: L\u2019uomo si \u00e8 scollegato dal respiratore per bloccare l\u2019anziana di 86 anni che si \u00e8 lanciata dal balcone https://t.co/us93jo4H\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190944051052326914"}], "id": "1191046755183452161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030470784001687555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046693078392833"], "created_at": "2019-11-03T17:37:14.000Z", "text": "Cada vez que dicen que cuando una persona aparece en tus sue\u00f1os, esa persona quiere verte, UN PSICOANALISTA SE SUICIDA", "id": "1191046693078392833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "394914683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "obangel_2014", "id": "247985556"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046658118668289"], "created_at": "2019-11-03T17:37:06.000Z", "text": "RT @obangel_2014: @Soy_Militar Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191044657238728704"}], "id": "1191046658118668289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189619480520998912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046607963377664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:36:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191046607963377664", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563459222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046529659916292"], "created_at": "2019-11-03T17:36:35.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida\ud83c\udfac\ud83d\udc80", "id": "1191046529659916292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "991136000628977664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046504577994752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:36:29.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191046504577994752", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185255422527193088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046367529046022"], "created_at": "2019-11-03T17:35:57.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191046367529046022", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891671353954152448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046310767579136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:35:43.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191046310767579136", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463678613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "richardoswa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistatodes", "id": "1021941802943696897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046277880012801"], "created_at": "2019-11-03T17:35:35.000Z", "text": "RT @revistatodes: La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social.#richardoswa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190992205135122432"}], "id": "1191046277880012801", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952944788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046237077815296"], "created_at": "2019-11-03T17:35:26.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191046237077815296", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102199863989755905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191046146514464770"], "created_at": "2019-11-03T17:35:04.000Z", "text": "pena q minha vizinha se suicidou, se n o dia teria sido bom", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191046024770523138"}], "id": "1191046146514464770", "in_reply_to_user_id": "2918988383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918988383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7635, "type": "Organization", "normalized_text": "Legan\u00e9sEibar"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.3512, "type": "Organization", "normalized_text": "lacasadelfutbol"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "Legan\u00e9sEibar"}, {"start": 88, "end": 104, "tag": "lacasadelfutbol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046134149586944"], "created_at": "2019-11-03T17:35:01.000Z", "text": "Pues viendo el #Legan\u00e9sEibar tiene toda la pinta que el once lo han hecho los jugadores #lacasadelfutbol o el t\u00e9cnico es un absoluto suicida o le da exactamente igual. Un equipo que ha interiorizado un 1-5-3-2 durante dos a\u00f1os, tirarle a jugar con 1-4-3-3... \u00a1Ay madre!", "id": "1191046134149586944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137298137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/53gDJzxsiU", "expanded_url": "https://twitter.com/NereeGR/status/1191046130336964608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/53gDJzxsiU", "media_key": "16_1191046120908177408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046130336964608"], "created_at": "2019-11-03T17:35:00.000Z", "text": "Que uno dice que se va \u00e9l solo a una misi\u00f3n suicida para salvar al club de la guerra y es que s\u00e9 que el otro har\u00eda lo mismo.\nEstoy https://t.co/53gDJzxsiU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191046118014107648"}], "id": "1191046130336964608", "in_reply_to_user_id": "612835811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612835811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WAojwizIbl", "expanded_url": "https://twitter.com/moxnchiId/status/1191045640224038912", "display_url": "twitter.com/moxnchiId/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046086498095105"], "created_at": "2019-11-03T17:34:50.000Z", "text": "Alice tambi\u00e9n odia su vida, deber\u00edan hacer un pacto suicida. https://t.co/WAojwizIbl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191045640224038912"}], "id": "1191046086498095105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1024128144750665730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3349, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191046022799208449"], "created_at": "2019-11-03T17:34:35.000Z", "text": "Esse tema de reda\u00e7\u00e3o do Enem foi rid\u00edculo s\u00e9rio \nah mas inclus\u00e3o sei oq\nMano aconteceu tanta coisa nesse tempo, a galera se matou de estudar e correr atr\u00e1s pra fazer um texto OK, e me vem um tema desses", "id": "1191046022799208449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598633349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191045967891632129"], "created_at": "2019-11-03T17:34:21.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191045967891632129", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100902730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045644363976704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:33:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191045644363976704", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320869197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045379946668033"], "created_at": "2019-11-03T17:32:01.000Z", "text": "@Angel_Heaven95 Yo antes de nombrar a Escuadr\u00f3n Suicida nombro a \"La liga de la justicia\" me pareci\u00f3 el doble de horrenda aunque la otra tambi\u00e9n fuera p\u00e9sima.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191044402589962241"}], "id": "1191045379946668033", "in_reply_to_user_id": "1510674186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3631262532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "San Gil"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Curiti"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7845, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VVSxdIx2Je", "expanded_url": "https://twitter.com/JUANVILLANI/status/1191045377673306114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVSxdIx2Je", "media_key": "7_1191044777623588866"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "emergencyjag", "id": "506223589"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045377673306114"], "created_at": "2019-11-03T17:32:01.000Z", "text": "Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda San Gil - Curiti en Santander video de @emergencyjag https://t.co/VVSxdIx2Je", "id": "1191045377673306114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "185788063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191045338737651712"], "created_at": "2019-11-03T17:31:51.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1191045338737651712", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168175835171479553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045305086685185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:31:43.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191045305086685185", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570906221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045254478258176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:31:31.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191045254478258176", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380725386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191045111435681794"], "created_at": "2019-11-03T17:30:57.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191045111435681794", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49636805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191044818652160002"], "created_at": "2019-11-03T17:29:47.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191044818652160002", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214330824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191044807461724160"], "created_at": "2019-11-03T17:29:45.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}], "id": "1191044807461724160", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086971203535978496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "RONI LESSA"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.5315, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CfVuKLVclb", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1190939550023065600", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191044790181343232"], "created_at": "2019-11-03T17:29:41.000Z", "text": "ERRADO! QUEM MATOU MARIELLE FOI RONI LESSA E O PRINCIPAL SUAPEITO DE MANDAR MAT\u00c1-LA \u00c9 O SEU FILHO CARLOS BOLSONARO, ALI\u00c1S, DIANTE DAS EVID\u00caNCIAS, A POL\u00cdCIA CIVIL DO RJ, ESSA SEMANA, ABRIU UMA LINHA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O CONTRA ELE, PORTANTO, DEIXE DE SE FAZER DE DESENTENDIDO! https://t.co/CfVuKLVclb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190939550023065600"}], "id": "1191044790181343232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053078706950934528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044696375738369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:29:18.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191044696375738369", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66813504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Artemisa"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044657238728704"], "created_at": "2019-11-03T17:29:09.000Z", "text": "@Soy_Militar Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190774875507564544"}], "id": "1191044657238728704", "in_reply_to_user_id": "770766962473394176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "247985556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191044452133064706"], "created_at": "2019-11-03T17:28:20.000Z", "text": "@pessanha_joo N existe lance pra segundo ou n\u00e3o, vc \u00e9 maluco cara? Kkkkk maluco matou o contra ataque, era amarelo independente se ele ja tinha tomado ou n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191041436726255616"}], "id": "1191044452133064706", "in_reply_to_user_id": "1319364841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123789271771619331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MunSCeTryx", "expanded_url": "https://twitter.com/brucebatman007/status/1191044015631851526", "display_url": "twitter.com/brucebatman007\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044402589962241"], "created_at": "2019-11-03T17:28:08.000Z", "text": "Junto con Escuadr\u00f3n Suicida , de lo peor de DC https://t.co/MunSCeTryx", "id": "1191044402589962241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044234528382982"], "created_at": "2019-11-03T17:27:28.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "id": "1191044234528382982", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284489090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qQPgGT9u1V", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjdoc/status/1191044168765837313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQPgGT9u1V", "media_key": "16_1191044157655199744"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191044168765837313"], "created_at": "2019-11-03T17:27:13.000Z", "text": "Eu com certeza falaria dos 50 reais que paguei pra assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/qQPgGT9u1V", "id": "1191044168765837313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22976787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044010464436225"], "created_at": "2019-11-03T17:26:35.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191044010464436225", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038915699488567298"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191043930076459009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:26:16.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191043930076459009", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889852755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/NeX8GYJkTs", "expanded_url": "https://twitter.com/_gvmmo/status/1190971370043166720", "display_url": "twitter.com/_gvmmo/status/\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191043876615868418"], "created_at": "2019-11-03T17:26:03.000Z", "text": "Suicida https://t.co/NeX8GYJkTs", "id": "1191043876615868418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172470931714916352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191043874199949313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:26:02.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191043874199949313", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792330617446957056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Artemisa"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisaalanis", "id": "150470947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191043745329897473"], "created_at": "2019-11-03T17:25:32.000Z", "text": "@elisaalanis Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190711693720137735"}], "id": "1191043745329897473", "in_reply_to_user_id": "150470947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247985556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191043699830149120"], "created_at": "2019-11-03T17:25:21.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191043699830149120", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460550955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191043577020866561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:24:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191043577020866561", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69441103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Artemisa"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeonardoCurzio", "id": "190603804"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191043537040752640"], "created_at": "2019-11-03T17:24:42.000Z", "text": "@LeonardoCurzio Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190772307830198272"}], "id": "1191043537040752640", "in_reply_to_user_id": "190603804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247985556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8257, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AngelAvilaPRD", "id": "277834055"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191043423953989643"], "created_at": "2019-11-03T17:24:15.000Z", "text": "@AngelAvilaPRD @lopezobrador_ Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190751033326047232"}], "id": "1191043423953989643", "in_reply_to_user_id": "277834055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247985556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "professorigor", "id": "3206030049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191043237143891971"], "created_at": "2019-11-03T17:23:30.000Z", "text": "@professorigor Quem pergunta por Marielle n\u00e3o est\u00e1 interessado em saber quem a matou! A  vereadora se tornou apenas mais um dos objetos que a esquerda usa para criar confus\u00e3o, desacreditar toda a justi\u00e7a, criar fal\u00e1cias e chegar ao poder. Ela e qualquer pessoa morta s\u00e3o meios para chegar ao fim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190977944308666368"}], "id": "1191043237143891971", "in_reply_to_user_id": "52838600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81941446"}, {"geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191043198417821696"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "thasioflw", "id": "920097711856201730"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:23:21.000Z", "text": "@jonisvnb @thasioflw bicho, uma mulher foi morta por ser um corpo feminino negro em movimento contra o sistema. a mesma estrutura que mata questionada por ela tb a matou. ou a esquerda materializa isso ou a gente vai continuar suavizando mortes negras enquanto salva\u00e7\u00f5es do pa\u00eds no campo das ideias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191039231751282689"}], "id": "1191043198417821696", "in_reply_to_user_id": "1080985476025192450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "843290920430813184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "tate"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "violet"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191043074769784832"], "created_at": "2019-11-03T17:22:52.000Z", "text": "tate&amp;violet\nele psicopata, ela suicida \nele mataria e ela morreria\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1191043074769784832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4540126403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191043015575588864"], "created_at": "2019-11-03T17:22:38.000Z", "text": "me clave dos empanadas fritas y las baje con mate no hay nada m\u00e1s suicida que los domingos", "id": "1191043015575588864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250904100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191042918863257608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salvaoret", "id": "182870062"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:22:15.000Z", "text": "@salvaoret @24h_tve O maldad/ locura, o pobreza o la atribulaci\u00f3n de una pasi\u00f3n suicida.\nNadie con m\u00ednimo de criterio de latrocinio robar\u00eda eso pero...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191042531833925632"}], "id": "1191042918863257608", "in_reply_to_user_id": "182870062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954651890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191042840396210177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:21:56.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191042840396210177", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810972741704806400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.5163, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191042710930624512"], "created_at": "2019-11-03T17:21:25.000Z", "text": "\"Torna-se necess\u00e1rio a revoga\u00e7\u00e3o do Oscar de melhor maquiagem entregue \u00e0 DC pelo filme Esquadr\u00e3o Suicida, pois este \u00e9 o pior filme n\u00e3o s\u00f3 da DC mas tamb\u00e9m de todo o universo her\u00f3i\"\n\nEst\u00e1 reda\u00e7\u00e3o \u00e9 nota 1000", "id": "1191042710930624512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181797469782446081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9144, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria pincharrata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosaira11", "id": "737257725923594240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191042597105676293"], "created_at": "2019-11-03T17:20:58.000Z", "text": "RT @carlosaira11: 15/7/34. En Avellaneda, Racing recibi\u00f3 a Estudiantes. Victoria pincharrata 2 a 1. Una imagen de un tiempo donde tambi\u00e9n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191000379431047168"}], "id": "1191042597105676293", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305124459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191042568542392320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:20:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191042568542392320", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276594371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191042551958134784"], "created_at": "2019-11-03T17:20:47.000Z", "text": "O do esquadr\u00e3o suicida", "id": "1191042551958134784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191036270165843969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191042359141814274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gatestone_ES", "id": "3058346646"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:20:01.000Z", "text": "RT @Gatestone_ES: \u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190708085079388160"}], "id": "1191042359141814274", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751174736554713088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191042333732683777"], "created_at": "2019-11-03T17:19:55.000Z", "text": "\"Policial atirou, policial matou, policial agrediu\" e \u00e9 um NOOSSA, QUE HORROR.\n\nAgora qdo \u00e9 traficante que faz isso, qdo assaltante mata, qdo estupra ficam pianinho. \n\nAprendam que s\u00e3o PESSOAS e n\u00e3o categorias que fazem isso.\n\nSem paci\u00eancia pra cegueira ideol\u00f3gica. V\u00e3o se tratar.", "id": "1191042333732683777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1125586928177434625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041956387983362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:18:25.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "id": "1191041956387983362", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406220103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041863945457664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:18:03.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191041863945457664", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315279118"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191041809331499008"], "created_at": "2019-11-03T17:17:50.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191041809331499008", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172174621937979392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191041749302558720"], "created_at": "2019-11-03T17:17:36.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191041749302558720", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715894299376947200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191041717367136256"], "created_at": "2019-11-03T17:17:28.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191041717367136256", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46706731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191041653517291521"], "created_at": "2019-11-03T17:17:13.000Z", "text": "@5hinsekai @otakuzinh0 Pq o Itachi gastou completamente todas as suas for\u00e7as contra o sasuke ! Deidara: deidara se matou ?! Sim e vdd mas ele so se matou pq Sasuke nao o deijou muitas escolhas pq se o Deidara tivesse deijado ele vivo seria torturada entao de qualquer maneira ele morreria!SASUKE \u0116 CUL..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190269649272881152"}], "id": "1191041653517291521", "in_reply_to_user_id": "1088952416526090242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191015091770200067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "venyte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041630951952385"], "created_at": "2019-11-03T17:17:07.000Z", "text": "@LauraAranda98 venyte. la llego a llevar de suicida a los 10 segundos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191021696221929472"}], "id": "1191041630951952385", "in_reply_to_user_id": "1138496707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884542437821222913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191041586974642176"], "created_at": "2019-11-03T17:16:57.000Z", "text": "Minha ex prof de sociologia, uma das mulheres mais inteligentes e duronas que conheci, tirou a pr\u00f3pria vida\nEu t\u00f4 me sentindo um nada", "id": "1191041586974642176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "833846619498016768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/nuIynJOiLf", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "loquesucedecom", "id": "2235975193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041428933230592"], "created_at": "2019-11-03T17:16:19.000Z", "text": "RT @loquesucedecom: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de\u00a0Nayajo https://t.co/nuIynJOiLf https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190988028317229057"}], "id": "1191041428933230592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102199863989755905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041428501209088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:16:19.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191041428501209088", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499506675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041254286598144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:15:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191041254286598144", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306253377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nKUegdZ5BZ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/03/ate-padre-asesina-a-su-hijo-con-esquizofrenia-y-luego-se-suicida-salamanca-salud-mental/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191041248242683905"], "created_at": "2019-11-03T17:15:36.000Z", "text": "Ate: Padre habr\u00eda matado a hijo con esquizofrenia y luego se quit\u00f3 la vida\n\nhttps://t.co/nKUegdZ5BZ", "id": "1191041248242683905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040961633234946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:14:28.000Z", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "id": "1191040961633234946", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767360433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040885624061953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:14:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191040885624061953", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974213554684522496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040771513827329"], "created_at": "2019-11-03T17:13:43.000Z", "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "id": "1191040771513827329", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057007874982010885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040618115600386"], "created_at": "2019-11-03T17:13:06.000Z", "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "id": "1191040618115600386", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103439728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bartolom\u00e9 Mitre"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "lanacionmas", "id": "780858179018035200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040563518287873"], "created_at": "2019-11-03T17:12:53.000Z", "text": "@LANACION S\u00ed Bartolom\u00e9 Mitre viviera se suicida. En qu\u00e9 se ha convertido @lanacionmas por Dios !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190646829911859200"}], "id": "1191040563518287873", "in_reply_to_user_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068415663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191040553279995909"], "created_at": "2019-11-03T17:12:51.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191040553279995909", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941381475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040501362937861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:12:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191040501362937861", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368508424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040325738995714"], "created_at": "2019-11-03T17:11:56.000Z", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1191040325738995714", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795448441568534529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040266548977664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:11:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191040266548977664", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60563820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191040255694163969"], "created_at": "2019-11-03T17:11:40.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191040255694163969", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236127925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marceloibis", "id": "79199016"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BordinVania", "id": "2382662035"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "KassyDillon", "id": "178999981"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191040193001926656"], "created_at": "2019-11-03T17:11:25.000Z", "text": "@marceloibis @BordinVania @KassyDillon Ele, ao final do coment\u00e1rio sobre os c\u00e3es, inseriu uma frase fora do contexto da entrevista \"Epstein n\u00e3o se matou\"...ou seja, suicidaram na cadeia o ped\u00f3filo que poderia incriminar os Clintons...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190985887556997120"}], "id": "1191040193001926656", "in_reply_to_user_id": "79199016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068474500302426112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191040169958359040"], "created_at": "2019-11-03T17:11:19.000Z", "text": "quem tirar menos que 750 na reda\u00e7\u00e3o merece assistir em loop esquadr\u00e3o suicida no natal", "id": "1191040169958359040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860221178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/9IZdocXe60", "expanded_url": "https://twitter.com/inep_oficial/status/1191038773347401728", "display_url": "twitter.com/inep_oficial/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191040109514231808"], "created_at": "2019-11-03T17:11:05.000Z", "text": "Se eu fizesse essa reda\u00e7\u00e3o no Enem, eu faria uma disserta\u00e7\u00e3o sobre como o movimento estudantil matou o acesso popular ao cinema devido \u00e0s leis de meia-entrada. T\u00f4 nem a\u00ed. https://t.co/9IZdocXe60", "id": "1191040109514231808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "2961540477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191040100202889217"], "created_at": "2019-11-03T17:11:03.000Z", "text": "@alonso_dm @vox_es O votamos @vox_es o Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191036461153435649"}], "id": "1191040100202889217", "in_reply_to_user_id": "204348114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3730704983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191039970687016960"], "created_at": "2019-11-03T17:10:32.000Z", "text": "@PabloWende @infobae Animarse a congelar con un Congreso en contra es suicida una cosa es lo que quieren otra lo que pueden. Duermo tranquilo, no somos los mismos, reaccionamos, politicamente es haber comido jam\u00f3n durante 4 a\u00f1os y ahora nos quieran dar mortadela", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190991945696452608"}], "id": "1191039970687016960", "in_reply_to_user_id": "95806508", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2264605605"}, {"geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039855402397696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabyyvanesssa", "id": "1150700625107279873"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:10:04.000Z", "text": "@Gabyyvanesssa A\u00ed a pessoa se suicida e \u00e9 frescura tamb\u00e9m n\u00e9? \ud83e\udd14 Apaga isso que ainda h\u00e1 tempo \ud83d\ude12\ud83d\udeae", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190889454220779520"}], "id": "1191039855402397696", "in_reply_to_user_id": "1150700625107279873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1528054836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 63, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Acerto de Contas"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/l8FHJGS3lI", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/filmes/filme-261771/", "display_url": "adorocinema.com/filmes/filme-2\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 105, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039789354700800"], "created_at": "2019-11-03T17:09:48.000Z", "text": "Eu dei 1.5 de 5 para o filme Esquadr\u00e3o Suicida: Acerto de Contas https://t.co/l8FHJGS3lI via @adorocinema", "id": "1191039789354700800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347866145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039778554339328"], "created_at": "2019-11-03T17:09:46.000Z", "text": "@Anniekarine2 @PaulaSperling Paula se matou em provas pra ganhar ela n\u00e3o fazia nem for\u00e7a nas pr\u00e1 ganhar \u00e9 muito f\u00e1cil ganhar pr\u00eamio conquistado pelos outros", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191031496435523586"}], "id": "1191039778554339328", "in_reply_to_user_id": "742035204756344837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "847246466485637120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dominador_cwb", "id": "171644557"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039603664465920"], "created_at": "2019-11-03T17:09:04.000Z", "text": "@dominador_cwb @ArthurWeint Acredito q \u00e9 por esta linha mesmo.\nStalin e Mao s\u00e3o amados, sendo que nada matou tanto esquerdista quanto estes 2\nSe tiver fome e uns trabalhos for\u00e7ados at\u00e9 a morte, ai eles se apaixonam\n\ud83d\ude02\u270c\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190992232234569734"}], "id": "1191039603664465920", "in_reply_to_user_id": "171644557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893597294666428416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039554981113856"], "created_at": "2019-11-03T17:08:53.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}], "id": "1191039554981113856", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330967960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191039526145347591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:08:46.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191039526145347591", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354543998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191039467345367041"], "created_at": "2019-11-03T17:08:32.000Z", "text": "@alessandromolon @randolfeap Hum, mas e o Bras\u00e3o que foi denunciado como o mandante? Pq vcs n\u00e3o pedem a pris\u00e3o dele? Ser\u00e1 mesmo que querem saber quem matou ela ou s\u00f3 a usam? Se o MP j\u00e1 tinha feito an\u00e1lise pq houve obstru\u00e7\u00e3o? E mais uma pergunta: vc n\u00e3o guardarei uma c\u00f3pia do \u00e1udio para por cautela???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190743739238621191"}], "id": "1191039467345367041", "in_reply_to_user_id": "45953391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81941446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191039400991440900"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:08:16.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "id": "1191039400991440900", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962201628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191039277255319552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:07:46.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191039277255319552", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135644023"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191039029783015424"], "created_at": "2019-11-03T17:06:47.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191039029783015424", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179856502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038974158082048"], "created_at": "2019-11-03T17:06:34.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "id": "1191038974158082048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885277512384884736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vcarbajal1701", "id": "3614615123"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038965098459139"], "created_at": "2019-11-03T17:06:32.000Z", "text": "@vcarbajal1701 @salvajedigital Es una verg\u00fcenza que sus dizque militantes no conozcan su historia o que piensen que se reduce a la banda del obeso suicida Garcia o al pichon de buitre Mijael...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191037706576551936"}], "id": "1191038965098459139", "in_reply_to_user_id": "961962058244874241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961962058244874241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038948862308353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:06:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191038948862308353", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61194845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191038921469288448"], "created_at": "2019-11-03T17:06:21.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Agora fico em d\u00favida se a Globo n\u00e3o fez esse escarc\u00e9u para justamente generalizar o caso e a ameba ser blindada por Aras e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191035929177284608"}], "id": "1191038921469288448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968221119856676864"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191038707635281931"], "created_at": "2019-11-03T17:05:30.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191038707635281931", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485067676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038571563638785"], "created_at": "2019-11-03T17:04:58.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191038571563638785", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26814332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191038408237428736"], "created_at": "2019-11-03T17:04:19.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191038408237428736", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897446531334377472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038397202063365"], "created_at": "2019-11-03T17:04:16.000Z", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1191038397202063365", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973439994504216576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191038367494025217"], "created_at": "2019-11-03T17:04:09.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191038367494025217", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087889185908887553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Vos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "honnerror", "id": "1129006343896129536"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038320551354371"], "created_at": "2019-11-03T17:03:58.000Z", "text": "@honnerror @nuevo_suicida @BrizuEve Bueno por eso cada uno tiene su opini\u00f3n, a Vos te da lo mismo, a m\u00ed no me da lo mismo y me parece terrible q escuchen a las mujeres s\u00f3lo cuando habla un hombre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038014929219585"}], "id": "1191038320551354371", "in_reply_to_user_id": "977619545832804352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3038506804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038217522499584"], "created_at": "2019-11-03T17:03:34.000Z", "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "id": "1191038217522499584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933489420426194944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038213076340737"], "created_at": "2019-11-03T17:03:33.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "id": "1191038213076340737", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295773386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191038109422505985"], "created_at": "2019-11-03T17:03:08.000Z", "text": "\"\u00bfPor qu\u00e9 esa mujer a la que una bomba le tritur\u00f3 los hijos no se suicida? \u00bfPor qu\u00e9 esos millones y millones que sobreviven en condiciones no descriptibles siguen luchando por su derecho a la vida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191037108187582464"}], "id": "1191038109422505985", "in_reply_to_user_id": "928668198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928668198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037967785222144"], "created_at": "2019-11-03T17:02:34.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191037967785222144", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714521489018462208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037881541939205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:02:14.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191037881541939205", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455857713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191037836574822401"], "created_at": "2019-11-03T17:02:03.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191037836574822401", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317335898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191037736574169088"], "created_at": "2019-11-03T17:01:39.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191037736574169088", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610360845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037587110203392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:01:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191037587110203392", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565767061"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191037454356234240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:00:32.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191037454356234240", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455563767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037395598299137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:00:18.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191037395598299137", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281120702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 176, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Valderrama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisma_rojas", "id": "1357488446391144448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037372290482176"], "created_at": "2019-11-03T17:00:12.000Z", "text": "@LuisMa_Rojas Los guayos te reventaban los pies. Hacer un sprint era suicida. Estoy convencido de que jugar bajo esas condiciones tuvo que moldear el estilo de Carlos Valderrama.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191036558822039560"}], "id": "1191037372290482176", "in_reply_to_user_id": "262419648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154533715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037283971059715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:59:51.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191037283971059715", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036701473281900545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037196645650434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:59:30.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191037196645650434", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179932439856271360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037124155494403"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:59:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191037124155494403", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244585083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037081868525568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:59:03.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191037081868525568", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773831541864722432"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191036945037701123"], "created_at": "2019-11-03T16:58:30.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191036945037701123", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515461941"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191036883935084545"], "created_at": "2019-11-03T16:58:16.000Z", "text": "people suicida \u00e9 bu\u00e9 attention seeker lmao matem se\n\noh wait", "id": "1191036883935084545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062105871302443008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191036843216834563"], "created_at": "2019-11-03T16:58:06.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191036843216834563", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880489634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191036835033731074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:58:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191036835033731074", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950465161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191036696084844544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:57:31.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191036696084844544", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431859434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191036508947517441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:56:46.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191036508947517441", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14368967"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191036417033588741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:56:24.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191036417033588741", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915931191139864578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191036264910409728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:55:48.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191036264910409728", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111343231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 180, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "Cuernavaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035977508282368"], "created_at": "2019-11-03T16:54:40.000Z", "text": "Anoche me dorm\u00ed en el sill\u00f3n y hoy mi mam\u00e1 llego del laburo y vio que hab\u00eda un porro liyos mi latita y mi fuego y en corte escuche que dec\u00eda \"a esta nena s\u00f3lo le falta el Cuernavaca y \ud83c\udf08se suicida\ud83c\udf08\"\ntkm se\u00f1oda", "id": "1191035977508282368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "986362002271502336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035972747698176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:54:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191035972747698176", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897553129075560448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035971573293057"], "created_at": "2019-11-03T16:54:38.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191035971573293057", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151491277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LvEZFTjbwD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo#.Xb8FxBDjFMN.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191035929177284608"], "created_at": "2019-11-03T16:54:28.000Z", "text": "Agora fico em d\u00favida se a Globo n\u00e3o fez esse escarc\u00e9u para justamente generalizar o caso e a ameba ser blindada por Aras e (des)Moro(nando)!!! Ap\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\" https://t.co/LvEZFTjbwD", "id": "1191035929177284608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54021906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191035926690054144"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "falcato06", "id": "2333615864"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:54:27.000Z", "text": "@AmaralDji @falcato06 \u00c9 que aquele meio campo \u00e9 suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191031768914317312"}], "id": "1191035926690054144", "in_reply_to_user_id": "979410279321821184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2391330804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035892032512000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:54:19.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191035892032512000", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92984098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035749912793089"], "created_at": "2019-11-03T16:53:45.000Z", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "id": "1191035749912793089", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938161128617758720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191035734872002561"], "created_at": "2019-11-03T16:53:42.000Z", "text": "tava precisando de algo realmente in\u00fatil pra me distrair e fui assistir esquadr\u00e3o suicida que nunca tinha visto, triste porque esperava um filme ruim mas ganhei de brinde misoginia no pacote", "id": "1191035734872002561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "55616884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035706262597632"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:53:35.000Z", "text": "RT @Helmut58195685: @PamJiles @KarlaEnAccion @CamaraDiputados Tiene 100% de de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191030426879635457"}], "id": "1191035706262597632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3219857206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6232, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035635131469825"], "created_at": "2019-11-03T16:53:18.000Z", "text": "@esquinabaja Viejo delincuente el japon\u00e9s en cana y viejo marica el delincuente suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190995913172496385"}], "id": "1191035635131469825", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253053424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035551991959553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:52:58.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "id": "1191035551991959553", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857099190379458560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035424023732226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:52:28.000Z", "text": "@alvarosarco @fitoflores @ESisifo @rosamariabartra Si es as\u00ed entonces si ser\u00eda suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191029574760579072"}], "id": "1191035424023732226", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "741270610551132160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035381774475264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:52:18.000Z", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "id": "1191035381774475264", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143808605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191035306012815360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:51:59.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191035306012815360", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31069935"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191034932757483521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:50:30.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191034932757483521", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912388208511643649"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191034392505987078"], "created_at": "2019-11-03T16:48:22.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191034392505987078", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342581884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cgChlM7ezs", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/cataluna-comunidad-autonoma-menor-tasa-suicidios_286905_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/cataluna-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/cataluna-comunidad-autonoma-menor-tasa-suicidios_286905_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191034307042779142"], "created_at": "2019-11-03T16:48:01.000Z", "text": "\u00bfSe puede detectar una conducta suicida? S\u00ed, pero hay que estar atento a estas se\u00f1ales https://t.co/cgChlM7ezs", "id": "1191034307042779142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81081065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191034300784939008"], "created_at": "2019-11-03T16:48:00.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}], "id": "1191034300784939008", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191034292983541761"], "created_at": "2019-11-03T16:47:58.000Z", "text": "@flavihribeiro Esquadrao suicida ne n\u00e3o ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191022918924410880"}], "id": "1191034292983541761", "in_reply_to_user_id": "2749414876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758880456666341376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191034268262322177"], "created_at": "2019-11-03T16:47:52.000Z", "text": "Sabe quem era Bolsonaro em mar\u00e7o de 2018 na m\u00eddia? Um s\u00edmbolo da extrema direita meio louco.\n\nAgora se coloca no lugar de quem matou Marielle. Bolsonaro seria um bom bode expiat\u00f3rio? Talvez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191033963579674625"}], "id": "1191034268262322177", "in_reply_to_user_id": "1153848310664454144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153848310664454144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191034104608940032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:47:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191034104608940032", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910798497233981441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191034070853136384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:47:05.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191034070853136384", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630582915"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191033891278196737"], "created_at": "2019-11-03T16:46:22.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191033891278196737", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962760863341076480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191033860647202823"], "created_at": "2019-11-03T16:46:15.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191033860647202823", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795410087946887168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191033796721811457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:46:00.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191033796721811457", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302768031"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191033690404597760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:45:34.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191033690404597760", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034069106021097472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191033581143035904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:45:08.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191033581143035904", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820696519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "Coxinhas"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Tge1u6wJfB", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/11/03/bolsonaro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo-ou-nao-por-carlos-henrique/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/11/03/bol\u2026"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191033570791432192"], "created_at": "2019-11-03T16:45:06.000Z", "text": "Federalizar, por que, se o caso aconteceu no Rio de Janeiro? Isto \u00e9 tentativa de manipular o caso e, como diz o texto, engavetar a investiga\u00e7\u00e3o! Ainda bem que o @TheInterceptBr desmascarou o ex Her\u00f3i dos Coxinhas e Manifestoches.\nhttps://t.co/Tge1u6wJfB", "id": "1191033570791432192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148699441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191033421243518976"], "created_at": "2019-11-03T16:44:30.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191033421243518976", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322085576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191033350997213184"], "created_at": "2019-11-03T16:44:13.000Z", "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191022974251479040"}], "id": "1191033350997213184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615511638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191033172311580673"], "created_at": "2019-11-03T16:43:31.000Z", "text": "sociedade: voc\u00ea n\u00e3o aguenta mais? aguentar o q? voc\u00ea n\u00e3o faz nada mesmo\n\n*alguem se suicida*\n\nsociedade: nossa, que ela descance em paz. mas pq ela se suicidou? ela era t\u00e3o linda, tinha um futuro lindo pela frente. por que ela n\u00e3o foi pedir ajuda pra algu\u00e9m??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191032656353484802"}], "id": "1191033172311580673", "in_reply_to_user_id": "757443637718446080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757443637718446080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191033171724439555"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:43:31.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191033171724439555", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937789352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191033059090534401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:43:04.000Z", "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "id": "1191033059090534401", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389205967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Faraoth", "id": "56906551"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032936403030016"], "created_at": "2019-11-03T16:42:35.000Z", "text": "RT @Faraoth: Sofrimento do caralho hoje da m\u00e3e de Matheus no enterro, chego em casa, minha m\u00e3e me liga chorando dizendo pra n\u00e3o me envolver\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191027235454693376"}], "id": "1191032936403030016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092836288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032928316329984"], "created_at": "2019-11-03T16:42:33.000Z", "text": "@RaphaellaCReis Po plmns n \u00e9 o filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190792728176726017"}], "id": "1191032928316329984", "in_reply_to_user_id": "914868688469323786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145471061934465024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032920275869698"], "created_at": "2019-11-03T16:42:31.000Z", "text": "Estabamos viendo ig y una compa\u00f1era de el lo agrego a mejores amigos \n-La suicida del curso me agrego a mejores amigos(fac)\n- Q forro(yo)\nHistorias de mj am de la suicida*\nDe gira con las amigas \n-Toma vs la tumbada esta.(fac)", "id": "1191032920275869698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3982823303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032883579891712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:42:22.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191032883579891712", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906575706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Elias_Parada_S", "id": "996793850688614400"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032836771463173"], "created_at": "2019-11-03T16:42:11.000Z", "text": "@Elias_Parada_S @danieljadue Es una basura igual que \u00e9l suicida Allende !!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191018501638643713"}], "id": "1191032836771463173", "in_reply_to_user_id": "996793850688614400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "208218011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032833227313153"], "created_at": "2019-11-03T16:42:10.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191032833227313153", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132144206732914688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "pet\u00ea,"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032829951512577"], "created_at": "2019-11-03T16:42:09.000Z", "text": "Ele era pol\u00edtico, era de esquerda, era do pet\u00ea, e foi assassinado. \nTamb\u00e9m mataram o cara que achou ele morro, o agente funer\u00e1rio, o legista e mais um monte de gente que relacionada ao caso\nJ\u00e1 faz mais de d\u00e9cada. \nMas ningu\u00e9m da esquerda se interessa de saber quem o matou.", "id": "1191032829951512577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134455526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032766986674184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:41:54.000Z", "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "id": "1191032766986674184", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379354085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6117, "type": "Person", "normalized_text": "arrow"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032739480424448"], "created_at": "2019-11-03T16:41:48.000Z", "text": "que esquadr\u00e3o suicida mixuruca esse de arrow viu", "id": "1191032739480424448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865838937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032711781212160"], "created_at": "2019-11-03T16:41:41.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191032711781212160", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871721177995247616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032679141199873"], "created_at": "2019-11-03T16:41:33.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191032679141199873", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790985904634626048"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191032583078977536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:41:10.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191032583078977536", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4702970784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032571213361154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:41:07.000Z", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "id": "1191032571213361154", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139841063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032517979262977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:40:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191032517979262977", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376178887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Resident Evil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032470910767107"], "created_at": "2019-11-03T16:40:44.000Z", "text": "Por exemplo, Esquadr\u00e3o Suicida e Resident Evil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191032367814709250"}], "id": "1191032470910767107", "in_reply_to_user_id": "4268806701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4268806701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032267281289221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:39:55.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191032267281289221", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431027411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032024259129346"], "created_at": "2019-11-03T16:38:57.000Z", "text": "Que suicida esta la lluvia.", "id": "1191032024259129346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3650736312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191032017477152768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:38:55.000Z", "text": "@Cooperativa Que wea tiene el brazos corto....que mujer que llega  de vocera...se suicida a ciega por el ASESINO PI\u00d1ERA!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190999385003433985"}], "id": "1191032017477152768", "in_reply_to_user_id": "7668952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409687193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031557412335616"], "created_at": "2019-11-03T16:37:06.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191031557412335616", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887805747345674241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031461392134145"], "created_at": "2019-11-03T16:36:43.000Z", "text": "RT @SCIAlvoradaP7: Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191031398985093122"}], "id": "1191031461392134145", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003751623066300416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031416492036097"], "created_at": "2019-11-03T16:36:32.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191031416492036097", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140966471608258562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "INTER"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031398985093122"], "created_at": "2019-11-03T16:36:28.000Z", "text": "Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "id": "1191031398985093122", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "851812978592808960"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191031296455258112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Claudio8013", "id": "1042126680645619712"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "il_brigante07", "id": "759428777793429505"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:36:04.000Z", "text": "RT @CanioA: @Claudio8013 @il_brigante07 Aggiungi il giovane ingegnere Griffa dell'eni che denunciava le perdite dai serbatoi eni in val d'A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190960247436980225"}], "id": "1191031296455258112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346518147"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031286879653896"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 44, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:36:01.000Z", "text": "Comecei a ler ontem a thread da @crisayonara sobre uma ~casa de tortura~ e s\u00f3 vim consegui terminar hoje. A curiosidade matou o gato e definitivamente me embrulhou horrores o est\u00f4mago. Como tem gente que se submete \u00e0quilo por livre e espont\u00e2nea vontade, gente?", "id": "1191031286879653896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57313856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031167518171136"], "created_at": "2019-11-03T16:35:33.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191031167518171136", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71368972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191031127563284481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:35:23.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191031127563284481", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118716141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191031086270308353"], "created_at": "2019-11-03T16:35:13.000Z", "text": "Mientras m\u00e1s pinta de emo suicida sin futuro tengan m\u00e1s me gustan sino no se entiende", "id": "1191031086270308353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1713913140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030903851667458"], "created_at": "2019-11-03T16:34:30.000Z", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "id": "1191030903851667458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1644346290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030862760071169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:34:20.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191030862760071169", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228799611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030777556979723"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:34:00.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191030777556979723", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3536735255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030672212803585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:33:35.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191030672212803585", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006943466360922112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030449939853314"], "created_at": "2019-11-03T16:32:42.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191030449939853314", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937984821833461760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191030448975175682"], "created_at": "2019-11-03T16:32:41.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191030448975175682", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160762194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030426879635457"], "created_at": "2019-11-03T16:32:36.000Z", "text": "@PamJiles @KarlaEnAccion @CamaraDiputados Tiene 100% de de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pero como es pi\u00f1era es normal hacerse el weon con excepci\u00f3n del negro, ese wn es derecho!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027390450941952"}], "id": "1191030426879635457", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1187334573480402945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030134905692160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:31:27.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191030134905692160", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272731764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030125959270406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:31:24.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191030125959270406", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590303495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030114206834688"], "created_at": "2019-11-03T16:31:22.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191030114206834688", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830507792998027266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029995457658881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:30:53.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191029995457658881", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557918899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J2ipmLDbPv", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-jov\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029962855202817"], "created_at": "2019-11-03T16:30:46.000Z", "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en #Puebla\n\nhttps://t.co/J2ipmLDbPv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191022643266211841"}], "id": "1191029962855202817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191029951513972738"], "created_at": "2019-11-03T16:30:43.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191029951513972738", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43941179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "Leena"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Nao"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.3181, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/NABzBqVzYI", "expanded_url": "https://twitter.com/FlowxrPowxr/status/1191029911626166277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NABzBqVzYI", "media_key": "3_1191029905192042496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029911626166277"], "created_at": "2019-11-03T16:30:33.000Z", "text": "Lana, que se ve superada, se suicida. Tania tiene un pu\u00f1ado de cuchillos arrojadizos, que peligro.\nTanto Leena como Nao huyen, normal huir de Tania con cuchillos. https://t.co/NABzBqVzYI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191029382367891456"}], "id": "1191029911626166277", "in_reply_to_user_id": "1107042885441150976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1107042885441150976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kh1Dvp8WzV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHXJ2r", "display_url": "dlvr.it/RHXJ2r"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/heJiUS8U4K", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1191029907985354753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heJiUS8U4K", "media_key": "3_1191029906127441920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029907985354753"], "created_at": "2019-11-03T16:30:32.000Z", "text": "Pastor se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de 100 veces a menor de edad https://t.co/kh1Dvp8WzV https://t.co/heJiUS8U4K", "id": "1191029907985354753", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029827479977984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:30:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191029827479977984", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584143071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029793564823555"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:30:05.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191029793564823555", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1383237362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191029625285201923"], "created_at": "2019-11-03T16:29:25.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191029625285201923", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980176958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029594956140544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:29:18.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191029594956140544", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707997256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191029587116994567"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viicregiina", "id": "711391132186501121"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:29:16.000Z", "text": "@viicregiina @flavihribeiro sim, mostra vagamente em esquadr\u00e3o suicida quando ela come\u00e7a \u00e0s sess\u00f5es de psiquiatria com ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191028434253864966"}], "id": "1191029587116994567", "in_reply_to_user_id": "711391132186501121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3326051332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029570834698241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:29:12.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191029570834698241", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3902986109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029506808721409"], "created_at": "2019-11-03T16:28:57.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191029506808721409", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839968046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SuperVasco", "id": "27625989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191029235370074113"], "created_at": "2019-11-03T16:27:52.000Z", "text": "@SuperVasco O Vasco praticamente fora do rebaixamento, tem se conformado com empates quando n\u00e3o perde. \u00c9 uma estrat\u00e9gia suic\u00edda de time pequeno. Ganhando de 1 recua e cede o empate ou toma virada. O torcedor n\u00e3o aguenta mais isso. Muda Luxa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190949284734222336"}], "id": "1191029235370074113", "in_reply_to_user_id": "27625989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155693181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029211303161858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:27:46.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191029211303161858", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217076745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "WERVETON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191028957270958080"], "created_at": "2019-11-03T16:26:46.000Z", "text": "@camisa12fla KKKK\u0136KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK, TU N\u00c3O ASSISTIU O JOGO N\u00c3O? O CEAR\u00c1 SE MATOU EM CAMPO, WERVETON FOI O MELHOR NO JOGO.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190772587204362240"}], "id": "1191028957270958080", "in_reply_to_user_id": "1122352230617821184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682828360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191028948458786816"], "created_at": "2019-11-03T16:26:44.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191028948458786816", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102452520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191028805516898307"], "created_at": "2019-11-03T16:26:10.000Z", "text": "@ricardope Gente como voc\u00ea pouco se importa com Marielle ou com quem a matou. O que voc\u00eas querem \u00e9 escolher quem a matou, \u00e9 que seja qualquer pessoa que contribua com suas narrativas criminosas contra o governo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191011555976122370"}], "id": "1191028805516898307", "in_reply_to_user_id": "36705462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146151729915990016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028793055551491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:26:07.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191028793055551491", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961180627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191028555095908353"], "created_at": "2019-11-03T16:25:10.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "id": "1191028555095908353", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148834624"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191028383955726337"], "created_at": "2019-11-03T16:24:29.000Z", "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191028383955726337", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600280702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028380461871105"], "created_at": "2019-11-03T16:24:28.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750158453116929"}], "id": "1191028380461871105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956244054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028379761467394"], "created_at": "2019-11-03T16:24:28.000Z", "text": "@ESisifo @alvarosarco @rosamariabartra Te equivocas. Suicida ser\u00eda que incluyas  Bartra o cualquiera de los disueltos y el JNE tache la lista porque interpretan que no pueden postular.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027419706253312"}], "id": "1191028379761467394", "in_reply_to_user_id": "629783932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "71368338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028316435877888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ProfAngelRosa", "id": "338800607"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:24:13.000Z", "text": "@ProfAngelRosa Decisi\u00f3n suicida ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191026968944398342"}], "id": "1191028316435877888", "in_reply_to_user_id": "338800607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "559715271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028288682176512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:24:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191028288682176512", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458570554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191028267181957121"], "created_at": "2019-11-03T16:24:01.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191028267181957121", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035341062997520384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "LoQueSucede"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DGZ1tDewDC", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028174936784896"], "created_at": "2019-11-03T16:23:39.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede https://t.co/DGZ1tDewDC", "id": "1191028174936784896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1050901470856577030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028096352346117"], "created_at": "2019-11-03T16:23:21.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191028096352346117", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050901470856577030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028094645223425"], "created_at": "2019-11-03T16:23:20.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "id": "1191028094645223425", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357403601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028049682276353"], "created_at": "2019-11-03T16:23:09.000Z", "text": "RT @mjn95822588: \u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190701018042052611"}], "id": "1191028049682276353", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076121332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028040433831937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:23:07.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191028040433831937", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869018503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191028039947345920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:23:07.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191028039947345920", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456944667"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191027980685860864"], "created_at": "2019-11-03T16:22:53.000Z", "text": "Sera q ela se matou? Pqp", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027836590510081"}], "id": "1191027980685860864", "in_reply_to_user_id": "172118801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172118801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027973794783232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:22:51.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191027973794783232", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750475796310089728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027811190018048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VictorGonz54", "id": "895081920"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "geapaton", "id": "1625728344"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "abatiel", "id": "2350283609"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Albertronxx", "id": "3384241565"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "laquintaforca", "id": "166781304"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "VictoryBurgos", "id": "819968787084611585"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "victoryburgos2", "id": "1185565127397052417"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "MarCandeda", "id": "920951193744150528"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "emilio32012688", "id": "2805173048"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "xinoxano666", "id": "1145000150290636800"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "Rosa59635303", "id": "1098343762873499648"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:22:13.000Z", "text": "@VictorGonz54 @geapaton @abatiel @Albertronxx @laquintaforca @VictoryBurgos @victoryburgos2 @MarCandeda @emilio32012688 @xinoxano666 @Rosa59635303 Pues yo acabo de seguirlos a casi todos los que me dejaba ver el perfil. Soy un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191008611742474240"}], "id": "1191027811190018048", "in_reply_to_user_id": "895081920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2221018110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027698094747657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:21:46.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191027698094747657", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735761251716845568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027658257240064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:21:36.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191027658257240064", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529484798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027566041280513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:21:14.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191027566041280513", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742468927192768512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191027468280446983"], "created_at": "2019-11-03T16:20:51.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "id": "1191027468280446983", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073932434448809984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027428191358977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:20:41.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191027428191358977", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186983790813597697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027419706253312"], "created_at": "2019-11-03T16:20:39.000Z", "text": "@alvarosarco @rosamariabartra Sacrificar a la que se puso el partido al hombro me parece un movimiento suicida de Fuerza Popular.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191025455014596610"}], "id": "1191027419706253312", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "629783932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191027235454693376"], "created_at": "2019-11-03T16:19:55.000Z", "text": "Sofrimento do caralho hoje da m\u00e3e de Matheus no enterro, chego em casa, minha m\u00e3e me liga chorando dizendo pra n\u00e3o me envolver no bagui, que quem matou foi pol\u00edcia e que se eu continuar v\u00e3o vir atr\u00e1s de mim tamb\u00e9m.", "id": "1191027235454693376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56906551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191027158065582080"], "created_at": "2019-11-03T16:19:37.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191027158065582080", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910904966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027117418582016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:19:27.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191027117418582016", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999816065"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191027074183712770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:19:17.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191027074183712770", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3719734875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.648, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027013374685189"], "created_at": "2019-11-03T16:19:02.000Z", "text": "De verdad ud a los 28 a\u00f1os amenaza a su pareja que si l@ dejan se suicida???? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 donde quedo las palabras de la persona perfecta? Que tod@s se arrepent\u00edan de dejarl@... ayyy Atlanta me da la oportunidad de escribir un libro\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1191027013374685189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127325054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027001336967169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:18:59.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "id": "1191027001336967169", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956244054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5677, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026936413380610"], "created_at": "2019-11-03T16:18:44.000Z", "text": "@momentoviral Dioss ese cristiano o es un suicida y/o es un SOBERANO IGNORANTE,  a ese HDP hay que despedirle de inmediato. Se nota que al contratarlo le dieron una buena inducci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943331393691653"}], "id": "1191026936413380610", "in_reply_to_user_id": "960526081521541120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894163350199963652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DfoWZMTZUH", "expanded_url": "https://twitter.com/medallolindo21/status/1191026916637265921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfoWZMTZUH", "media_key": "3_1191026913894121474"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026916637265921"], "created_at": "2019-11-03T16:18:39.000Z", "text": "@Lauletras Mi voto por ese suicida pol\u00edtico. https://t.co/DfoWZMTZUH", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190693263818125312"}], "id": "1191026916637265921", "in_reply_to_user_id": "132768793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297677600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026887654543360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:18:32.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191026887654543360", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973939605346177024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026774710374406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:18:05.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191026774710374406", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855569498123972609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026737846607873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:17:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191026737846607873", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129625845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191026663917805568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "annasil24538637", "id": "1098254839857979392"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "CURTAOUGROSSA", "id": "728032826524897280"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:17:39.000Z", "text": "RT @annasil24538637: @fafarioss @CURTAOUGROSSA Estou RINDO BATENDO, PALMAS, DAN\u00c7ANDO E CANTANDO NA VERDADE: ESTOU COMEMORANDO MENOS UM MILI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024917615169537"}], "id": "1191026663917805568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098254839857979392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026635635605505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:17:32.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191026635635605505", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180601044017057792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026375672705025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:16:30.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191026375672705025", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50261561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026322400858113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:16:18.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191026322400858113", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289420930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191026318189748224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:16:17.000Z", "text": "@flavihribeiro Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191022918924410880"}], "id": "1191026318189748224", "in_reply_to_user_id": "2749414876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888457257347842050"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191026305187434496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:16:14.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191026305187434496", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952265738575806464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TmXokRm5G8", "expanded_url": "https://twitter.com/soyanndi/status/1191021811858911233", "display_url": "twitter.com/soyanndi/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026164019736581"], "created_at": "2019-11-03T16:15:40.000Z", "text": "si se llora con esto, el domingo termina con ayuda al suicida, de una https://t.co/TmXokRm5G8", "id": "1191026164019736581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189447865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026157329797120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sineciamonik", "id": "189400967"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:15:38.000Z", "text": "@sineciamonik @sol__despeinada Ella una genia y \u00e9l un suicida, claramente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191026058683961345"}], "id": "1191026157329797120", "in_reply_to_user_id": "189400967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073275088957554690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025966556024834"], "created_at": "2019-11-03T16:14:53.000Z", "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191022974251479040"}], "id": "1191025966556024834", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2629570443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025892614721538"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:14:35.000Z", "text": "@nuevo_suicida @BrizuEve Mir\u00e1 a tu alrededor", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190996958808285184"}], "id": "1191025892614721538", "in_reply_to_user_id": "744073528702570496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3038506804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025841821626369"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:14:23.000Z", "text": "@Iisajoonie @nuevo_suicida @BrizuEve Bro no hay ning\u00fan problema con eso....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190908589889794048"}], "id": "1191025841821626369", "in_reply_to_user_id": "1096927780950937601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038506804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025777447493633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:14:08.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191025777447493633", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556780301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "honnerror", "id": "1129006343896129536"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "BrizuEve", "id": "2274111749"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025740009156615"], "created_at": "2019-11-03T16:13:59.000Z", "text": "@honnerror @nuevo_suicida @BrizuEve Es que nadie se enoj\u00f3 por qu\u00e9 un hombre salga a concientizar, la queja del tuit es q haya hombres q s\u00f3lo escuchen hombres y no puedan empatizar con mujeres", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190995718821031936"}], "id": "1191025740009156615", "in_reply_to_user_id": "977619545832804352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3038506804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191025728004988929"], "created_at": "2019-11-03T16:13:56.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "id": "1191025728004988929", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307134396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025622572769283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:13:31.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191025622572769283", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822337201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025536224710657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:13:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191025536224710657", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224777898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191025529123725312"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "koheitemrazao", "id": "1228364180761251840"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Jooj_832_SFC", "id": "1100093591446343680"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Vinilinhares_", "id": "1480716846429097986"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "OppressionGod", "id": "1146827099522699265"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "AsunaMoon_", "id": "1408793301403189253"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "ArnoMaionese", "id": "1103699533375131649"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "bossasuke", "id": "812768847510065152"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:13:08.000Z", "text": "@coulis_flower @KoheiTemRazao @ySrPud1m @Jooj_832_SFC @Vinilinhares_ @OppressionGod @AsunaMoon_ @ArnoMaionese @oRevers0 @bossasuke @5_sama1 Pelo menos agora voc\u00ea \u00e9 uma suicida sensata", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191015455932203009"}], "id": "1191025529123725312", "in_reply_to_user_id": "1051804611953287168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089923098151915521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "calientitostv_", "id": "1090573598"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025350186328064"], "created_at": "2019-11-03T16:12:26.000Z", "text": "RT @calientitostv_: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udea8MANDARINA SUICIDA \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191023774264639488"}], "id": "1191025350186328064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177785636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191024917615169537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CURTAOUGROSSA", "id": "728032826524897280"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:10:43.000Z", "text": "@fafarioss @CURTAOUGROSSA Estou RINDO BATENDO, PALMAS, DAN\u00c7ANDO E CANTANDO NA VERDADE: ESTOU COMEMORANDO MENOS UM MILICIANO NO FUTURO,E AI QUAL A BRONCA,?\nBATE DE FRENTE POIS POR TR\u00c1S  S\u00d3 MEU C\u00da Q ELES QUEREM TRA\u00c7AR NA MARRA...\nFODA-SE O FETO Q SE MATOU P N\u00c3O VIR NESSA CORJA DE ASSASSINOS!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190991696554864640"}], "id": "1191024917615169537", "in_reply_to_user_id": "1053019045023412224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1098254839857979392"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191024891321081858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:10:36.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191024891321081858", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357308483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "eumd", "id": "155365526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024886732464129"], "created_at": "2019-11-03T16:10:35.000Z", "text": "@eumd S\u00f3lo se me ocurre eso o un 343 que  d\u00eda de hoy me parece suicida. Y la otra opci\u00f3n que veo es modificar el rol de Su\u00e1rez en el equipo, pero tampoco veo claro que eso pudiera ser lo mejor para el equipo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191024046412050432"}], "id": "1191024886732464129", "in_reply_to_user_id": "135664106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135664106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024860409073665"], "created_at": "2019-11-03T16:10:29.000Z", "text": "RT @juanhubieresdr: Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191024434376777728"}], "id": "1191024860409073665", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172341172381147136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Penelope Ford"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "AEWDark"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191024851961729024"], "created_at": "2019-11-03T16:10:27.000Z", "text": "Tope Suicida de Penelope Ford !!! #AEWDark", "id": "1191024851961729024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301070162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sTsiJbkCKE", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024434376777728"], "created_at": "2019-11-03T16:08:47.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA PARA VENCER COMO EN EL 1978 !!!!! https://t.co/sTsiJbkCKE", "id": "1191024434376777728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1005475280495005696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191024293712482305"], "created_at": "2019-11-03T16:08:14.000Z", "text": "o marido de uma amiga se matou ontem e eu ainda estou em estado de choque...", "id": "1191024293712482305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743814501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024290227015683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:08:13.000Z", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "id": "1191024290227015683", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223500116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191024211202105344"], "created_at": "2019-11-03T16:07:54.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "id": "1191024211202105344", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296753355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024112237457408"], "created_at": "2019-11-03T16:07:31.000Z", "text": "@Vani49156101 Yo con fiebre sal\u00ed y casi me desmayo en el boli. *nunca hagas eso* *es un juego suicida* jajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190985677594337280"}], "id": "1191024112237457408", "in_reply_to_user_id": "1145501501877563393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1962893444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 144, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2SEOuvaoVP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4aMxFQHjUM/?igshid=jproun906ta4", "display_url": "instagram.com/p/B4aMxFQHjUM/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191023774264639488"], "created_at": "2019-11-03T16:06:10.000Z", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udea8MANDARINA SUICIDA \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere\u2026 https://t.co/2SEOuvaoVP", "id": "1191023774264639488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090573598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191023665896476677"], "created_at": "2019-11-03T16:05:44.000Z", "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "id": "1191023665896476677", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750618680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191023645755400193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:05:39.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191023645755400193", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505022975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191023573630103552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:05:22.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "id": "1191023573630103552", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43175091"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191023550402093056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DebsWombat", "id": "987873762"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:05:17.000Z", "text": "@DebsWombat TOPE SUICIDA!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191018666147500032"}], "id": "1191023550402093056", "in_reply_to_user_id": "987873762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "129658252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZfB9Hslhj2", "expanded_url": "https://ift.tt/2qiQv5I", "display_url": "ift.tt/2qiQv5I"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vONWisGjCr", "expanded_url": "https://twitter.com/VozGoicoechea/status/1191023266107985921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vONWisGjCr", "media_key": "3_1191023264790982656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191023266107985921"], "created_at": "2019-11-03T16:04:09.000Z", "text": "Campa\u00f1a \u201cAqu\u00ed estoy\u201d le da tips para ayudar a personas con riesgo suicida https://t.co/ZfB9Hslhj2 https://t.co/vONWisGjCr", "id": "1191023266107985921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906972706352005121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191023260227571713"], "created_at": "2019-11-03T16:04:08.000Z", "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191022974251479040"}], "id": "1191023260227571713", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175936950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191023162697363456"], "created_at": "2019-11-03T16:03:44.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191023162697363456", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286462926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191023119932243968"], "created_at": "2019-11-03T16:03:34.000Z", "text": "@roxmo N\u00e3o me surpreenderia em nada se for descoberto que quem matou a vereadora \u00e9 o mesmo que contratou o Ad\u00e9lio e que ainda paga um escrit\u00f3rio de advogados pra atend\u00ea-lo \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190703008495153152"}], "id": "1191023119932243968", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053316502508703750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/w734AQeRHu", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1191022974251479040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w734AQeRHu", "media_key": "3_1191022962952024064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022974251479040"], "created_at": "2019-11-03T16:02:59.000Z", "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/w734AQeRHu", "id": "1191022974251479040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "47384568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022871855992832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:02:35.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191022871855992832", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196853324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/J2ipmLDbPv", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022643266211841"], "created_at": "2019-11-03T16:01:40.000Z", "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en #Puebla\n\nhttps://t.co/J2ipmLDbPv", "id": "1191022643266211841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191022609175076864"], "created_at": "2019-11-03T16:01:32.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "id": "1191022609175076864", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082087635915603968"}], "includes": {"users": [{"location": "Santa M\u00f3nica, CA.", "verified": false, "name": "Oliver Harmond.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 21493, "listed_count": 6}, "username": "stubborndealer", "id": "830130587914608640"}, {"verified": false, "name": "mois\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 45, "tweet_count": 13078, "listed_count": 1}, "username": "ceudeitado", "id": "1082693549760675841"}, {"location": "PORT\u00c3O 7", "verified": false, "name": "Roger Prado \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 5882, "following_count": 5174, "tweet_count": 87815, "listed_count": 0}, "username": "Rogersupershock", "id": "255448723"}, {"location": "ALVORADA DO INTER - RS", "verified": false, "name": "Alvorada - Port\u00e3o 7", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 24, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "username": "SCIAlvoradaP7", "id": "851812978592808960"}, {"verified": false, "name": "Simone Caixeiro\ud83c\udf1d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1431, "tweet_count": 51373, "listed_count": 3}, "username": "perfumedemulher", "id": "451464593"}, {"location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "verified": false, "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}, {"verified": false, "name": "vivi mas n\u00e3o to viva", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 37, "tweet_count": 17523, "listed_count": 1}, "username": "vienaovivi", "id": "1003368206814367744"}, {"location": "clarke & lexa.", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "username": "adcwalls", "id": "753591879309156353"}, {"verified": false, "name": "Namoradeira", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1075, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}, "username": "marbeaball", "id": "386144910"}, {"verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}, {"location": "024", "verified": false, "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1606, "tweet_count": 16036, "listed_count": 0}, "username": "y45m1n_NX", "id": "890762616838160384"}, {"location": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3-\u65e5\u672c", "verified": false, "name": "\u771f\u91cc\u5948 (marina)", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 294, "tweet_count": 9467, "listed_count": 4}, "username": "marinanese___", "id": "1108812064091488256"}, {"verified": false, "name": "amatriain10", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 158, "tweet_count": 52959, "listed_count": 0}, "username": "amatriain106", "id": "1124742994773594113"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Oscar Mvyor \u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 2059, "tweet_count": 94069, "listed_count": 22}, "username": "OscarMuS", "id": "27489104"}, {"verified": false, "name": "Rah \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 801, "tweet_count": 48301, "listed_count": 4}, "username": "foiaRay", "id": "1531304179"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nia brandao", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 296, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}, "username": "antonia43242949", "id": "1098265616350355457"}, {"location": "Cuiab\u00e1 MT", "verified": false, "name": "Silvania N B \ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83c\udf56", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4261, "tweet_count": 45390, "listed_count": 0}, "username": "Silvani78486242", "id": "961727586144608256"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 962, "tweet_count": 13460, "listed_count": 4}, "username": "Fer_is_real", "id": "916679382726578176"}, {"location": "Pueblito de Barcelona", "verified": false, "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude94", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1354, "tweet_count": 46014, "listed_count": 12}, "username": "TodayILiveHere", "id": "1064844762648330245"}, {"location": "Matar\u00f3", "verified": false, "name": "Edy ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1542, "tweet_count": 211630, "listed_count": 222}, "username": "ediar", "id": "15244758"}, {"location": "Juiz  de  Fora", "verified": false, "name": "Lenir Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 364, "tweet_count": 86418, "listed_count": 12}, "username": "LenirVicente", "id": "531222493"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Micky Moreno #Culiacan", "public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 4595, "tweet_count": 83766, "listed_count": 3}, "username": "mickym_69", "id": "140340440"}, {"location": "\u00a1Esos altos de Jalisco!", "verified": false, "name": "ARM", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 965, "tweet_count": 31148, "listed_count": 0}, "username": "arenteriamedina", "id": "1924841666"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "RAMESOJALVES", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "username": "Ramesojalves", "id": "2835757684"}, {"verified": true, "name": "GugaNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 268525, "following_count": 1376, "tweet_count": 32380, "listed_count": 637}, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}, {"location": "Punto Fijo, Venezuela", "verified": false, "name": "Marisela D\u00edaz Navas", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4910, "tweet_count": 60767, "listed_count": 4}, "username": "mdiaznavas", "id": "220369203"}, {"location": "Anywhere in the world", "verified": false, "name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}, {"location": "Rio de  janeiro", "verified": false, "name": "Carol Aires \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 219, "tweet_count": 21102, "listed_count": 0}, "username": "RosaCarolAi_1", "id": "892532394468757506"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "Michele Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 784, "tweet_count": 8556, "listed_count": 0}, "username": "Chel_bastos", "id": "710567066852581381"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Kacau Garcia \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udc51\ud83e\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1053, "tweet_count": 152923, "listed_count": 1}, "username": "Kacau_Garcia", "id": "1316435126"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 962, "tweet_count": 393621, "listed_count": 14}, "username": "Biolola", "id": "343224435"}, {"verified": false, "name": "Pepa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 549, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "username": "mjn95822588", "id": "2783771540"}, {"location": "Livorno, Tuscany", "verified": false, "name": "pcarmela", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 479, "tweet_count": 20757, "listed_count": 0}, "username": "carmpllo", "id": "544563427"}, {"verified": false, "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF - Brasil", "verified": false, "name": "Luciano S. Barboza F", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 4, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}, "username": "lucianobarbozza", "id": "346559089"}, {"location": "jadr\u00e9 \u2022 sarah \u2022 mcgui ", "verified": false, "name": "yaas.", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1045, "tweet_count": 64657, "listed_count": 1}, "username": "yaastuita", "id": "1185720080409210881"}, {"location": "Sweden", "verified": false, "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 8852, "following_count": 8110, "tweet_count": 24145, "listed_count": 7}, "username": "RobertBassets", "id": "760655479282565120"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt", "public_metrics": {"followers_count": 59319, "following_count": 18672, "tweet_count": 257902, "listed_count": 518}, "username": "tjholt", "id": "16559024"}, {"location": "music, marvel & dc ", "verified": false, "name": "nanda", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1436, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "username": "lovablepsycho_", "id": "1060251173406588928"}, {"verified": false, "name": "G1 Educa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 102355, "following_count": 1, "tweet_count": 26994, "listed_count": 923}, "username": "g1educacao", "id": "31508484"}, {"verified": false, "name": "Lene \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 1880, "tweet_count": 21794, "listed_count": 0}, "username": "feliz_lene", "id": "1178008917055610883"}, {"verified": false, "name": "Michelle kalimann \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1335, "tweet_count": 12376, "listed_count": 0}, "username": "Michell46630330", "id": "1125954439423115265"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ing. MSc. Luis Duque", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 226, "tweet_count": 49811, "listed_count": 3}, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}, {"location": "Matur\u00edn, Venezuela", "verified": false, "name": "Lugo Jonathan \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 665, "tweet_count": 50265, "listed_count": 18}, "username": "JONATHANLUGO2", "id": "123088550"}, {"location": "de la concha de tu madre soy", "verified": false, "name": "Drogon", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 610, "tweet_count": 40351, "listed_count": 0}, "username": "chinodcc1", "id": "3174193732"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}, {"verified": false, "name": "gremio precisa de um lateral direito", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 427, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "username": "Viniboniii", "id": "1140591290855436289"}, {"location": "Garibaldi, RS", "verified": false, "name": "lucas lopes do tuiter", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 531, "tweet_count": 21956, "listed_count": 0}, "username": "luskalopes18", "id": "708910136933359616"}, {"verified": false, "name": "Putoplankalergiiiii...... LADRAN lu3go CABALGAMOSS", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1026, "tweet_count": 56304, "listed_count": 1}, "username": "Putoplankalerg1", "id": "1161599718054617088"}, {"verified": false, "name": "Patricia P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 64, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "username": "patripv", "id": "301640551"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "El\u00edas Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 259, "tweet_count": 672, "listed_count": 18}, "username": "eliasfernandez", "id": "4247071"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 125, "tweet_count": 22668, "listed_count": 0}, "username": "bezerronaa", "id": "779826150923206656"}, {"verified": false, "name": "dani-se", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 242, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}, "username": "danyanjos", "id": "32205964"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "quiet tweeting", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}, {"location": "Napoli ", "verified": false, "name": "Stefano Trevisone", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 188, "tweet_count": 24405, "listed_count": 17}, "username": "S3VS1", "id": "369692556"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Doe Lau", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 336, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "username": "mejjchant", "id": "906546615724527616"}, {"location": "Trelew Pcia Chubut", "verified": false, "name": "Jer\u00f3nimo Juan Jes\u00fas Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 10897, "following_count": 11651, "tweet_count": 150253, "listed_count": 40}, "username": "peruzzotticivil", "id": "456585356"}, {"location": "Trelew, Argentina", "verified": false, "name": "Maru Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 13305, "following_count": 7884, "tweet_count": 53861, "listed_count": 30}, "username": "MaruOrtizTw", "id": "350388464"}, {"verified": false, "name": "Pqno", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 3661, "listed_count": 1}, "username": "pqnopqno", "id": "3318001895"}, {"verified": false, "name": "sandrin", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 433, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}, "username": "sandrinteusonho", "id": "1156334215560073217"}, {"verified": false, "name": "gladys seco", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 684, "tweet_count": 1092, "listed_count": 2}, "username": "gladysseco", "id": "548869540"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Leonardo Azparren", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2716, "tweet_count": 15008, "listed_count": 7}, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "verified": false, "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "username": "luisparedesb", "id": "259105502"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"verified": false, "name": "Teatro Pol\u00edtico.PE", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 759, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "username": "TeatroPoliticPE", "id": "806142342583435264"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Gu", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 487, "tweet_count": 11717, "listed_count": 0}, "username": "guulocatelli", "id": "2611901429"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "joker", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 444, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}, "username": "lcs_quintanilha", "id": "758880456666341376"}, {"location": "Vila-real / Gr\u00e0cia (PPCC)", "verified": false, "name": "Alec Arribas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1477, "tweet_count": 47810, "listed_count": 1}, "username": "AlecArribas", "id": "886973498"}, {"verified": false, "name": "Jordi \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 203, "tweet_count": 37475, "listed_count": 2}, "username": "JBCaturla", "id": "2175951341"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "verified": false, "name": "Isabel Ferr\u00e9s \u201c) \ud83d\udc09\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1013, "tweet_count": 16312, "listed_count": 1}, "username": "chabeltoo", "id": "3092670081"}, {"verified": false, "name": "Oswaldo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 10318, "following_count": 6179, "tweet_count": 43185, "listed_count": 42}, "username": "oswaldom77", "id": "51185014"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}, {"verified": false, "name": "Yura ):) \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 356, "tweet_count": 7152, "listed_count": 0}, "username": "yaednimartinez_", "id": "799310466157780993"}, {"location": "Pathetic zone", "verified": false, "name": "Jumi \ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1332, "tweet_count": 17211, "listed_count": 31}, "username": "Bang_kkyu", "id": "1168582445358125057"}, {"verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 501, "tweet_count": 16843, "listed_count": 4}, "username": "maycomentss", "id": "381802044"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Lauri Bazan", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1468, "tweet_count": 12080, "listed_count": 2}, "username": "Lauribazan17", "id": "2190956064"}, {"verified": false, "name": "Poxci", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 636, "tweet_count": 330021, "listed_count": 7}, "username": "Poxci53", "id": "3217953994"}, {"location": "POZ, Bol\u00edvar", "verified": false, "name": "Kenny Jose Valero", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1348, "tweet_count": 9046, "listed_count": 8}, "username": "kennyval", "id": "129036031"}, {"verified": false, "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 307, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "username": "KleiverEF", "id": "2921723950"}, {"location": "Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona", "verified": false, "name": "Albert Segarra", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 251, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "username": "Albrtlabaegeret", "id": "930924539655094272"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23152626, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3661}, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"location": "\u271d\ufe0f", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 702, "tweet_count": 95755, "listed_count": 8}, "username": "eitamanju", "id": "220985140"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "jenni \ud83d\udebf \ud83c\udf7c\ud83d\udc44\ud83c\udfa4\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 835, "tweet_count": 39635, "listed_count": 0}, "username": "jenniferlacerd5", "id": "3121750946"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd91 / MeiaNoite", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 815, "tweet_count": 25032, "listed_count": 0}, "username": "sr_emanoel_43", "id": "809731663429300225"}, {"location": "floresta amaz\u00f4nica", "verified": false, "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Teresinha Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352985, "listed_count": 15}, "username": "LoboTeresinha", "id": "3293816845"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "F\u00f3rum 21", "public_metrics": {"followers_count": 199156, "following_count": 300, "tweet_count": 78303, "listed_count": 1689}, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udde3\u00c9 TETRAAAA \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1586, "tweet_count": 18752, "listed_count": 0}, "username": "jogadorafla", "id": "730223281274552320"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Suzie Slut Em S\u00e3o Paulo \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 144774, "following_count": 187, "tweet_count": 12715, "listed_count": 339}, "username": "SuzieLoirao", "id": "4091165477"}, {"location": "SP desde 2009.EX COPACABANA_RJ", "verified": false, "name": "SorayaCariocaAtriz", "public_metrics": {"followers_count": 107983, "following_count": 16551, "tweet_count": 167904, "listed_count": 170}, "username": "SorayaCarioca", "id": "341989719"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "\u30b0\u30ec\u30f3\u30c0", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 603, "tweet_count": 72055, "listed_count": 6}, "username": "JM_niji_iro", "id": "40138554"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "O amor \u00e9 inclus\u00e3o\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 4517, "tweet_count": 115580, "listed_count": 14}, "username": "IZILDAMARIADE", "id": "32545698"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Professor Glauco Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "username": "GlaucoS13113", "id": "1074421743102689281"}, {"verified": false, "name": "Cogito_ergo_twit", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 515, "tweet_count": 35445, "listed_count": 2}, "username": "twit_cogito", "id": "811464397"}, {"location": "Soto del Real, Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marcos Miguel Navarr", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 0, "tweet_count": 24510, "listed_count": 10}, "username": "ssigfrrido", "id": "156675552"}, {"location": "en el mundo", "verified": true, "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"location": "City of London, London", "verified": false, "name": "TAS", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 978, "tweet_count": 19977, "listed_count": 1}, "username": "Tatiara_Lins", "id": "180753815"}, {"location": "Vacaria, Brasil", "verified": false, "name": "7h4ll&$", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 371, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}, "username": "GodoisThalles", "id": "1052709092622573573"}, {"location": "\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "kai", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 748, "tweet_count": 8341, "listed_count": 0}, "username": "kailaynekkj", "id": "1030913185572904960"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luh\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 954, "tweet_count": 119936, "listed_count": 3}, "username": "Luhmalyne", "id": "992522504592863232"}, {"location": "\uff23\uff24\uff2d\uff38\uff0e \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "M\u043e\u0274\u0442\u1d07\u0455. \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 610, "tweet_count": 119380, "listed_count": 34}, "username": "_MaryMontes", "id": "69628958"}, {"verified": false, "name": "* Kelli *", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 4876, "tweet_count": 47087, "listed_count": 1}, "username": "iksnimalu", "id": "2181943573"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Bonde do Rt", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1603, "tweet_count": 11985, "listed_count": 0}, "username": "BondeVip085", "id": "900548936963952640"}, {"location": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "verified": false, "name": "Enric del Amo", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 950, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "username": "EnricdelAmo", "id": "153348848"}, {"verified": false, "name": "Daniel Bryan", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 142, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "username": "Daniel_Kisaragi", "id": "69689236"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Rafael Muranga", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 110, "tweet_count": 7176, "listed_count": 4}, "username": "rafaelmuranga", "id": "66042422"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Francisco Dehesa", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1120, "tweet_count": 154656, "listed_count": 62}, "username": "Francisc0Dehesa", "id": "109342735"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Miriam Carrillo-Barrag\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3110, "tweet_count": 12227, "listed_count": 57}, "username": "AstroMiriMX", "id": "230568927"}, {"location": "BBBlogueira, rj", "verified": false, "name": "BBBlogueira \u2661\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 548, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "username": "paporealitys", "id": "463212107"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc68\ud835\udc85\ud835\udc8e |\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 1178, "tweet_count": 28116, "listed_count": 5}, "username": "criscarvalhoadm", "id": "3134133762"}, {"verified": false, "name": "Karol", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 144, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}, "username": "Karol58286286", "id": "1180411190863974400"}, {"location": "he didn't think much of fates and prophecies, but he did believe in one thing: annabeth and he were supposed to be together. ", "verified": false, "name": "bia.", "public_metrics": {"followers_count": 5955, "following_count": 3234, "tweet_count": 52293, "listed_count": 55}, "username": "ninahelvsr", "id": "1016841687384158214"}, {"location": "\ud83e\udd63\ud83c\udf7c\ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1184, "tweet_count": 61956, "listed_count": 1}, "username": "Annacomentts", "id": "1131713513141997568"}, {"verified": false, "name": "Paratudoweb Intoc\u00e1vel\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1653, "tweet_count": 54807, "listed_count": 0}, "username": "paratudoweb", "id": "1052445322683641856"}, {"location": "Narnia", "verified": false, "name": "Ingreme \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5067, "following_count": 5538, "tweet_count": 10469, "listed_count": 2}, "username": "edi_liel", "id": "1107724075693158400"}, {"location": "Embu das Artes , Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1119, "tweet_count": 23148, "listed_count": 2}, "username": "celotins", "id": "93942061"}, {"location": "Veracruz", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 136, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}, "username": "hermanodemufasa", "id": "985177876394684416"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "\u1bfd ~starbuck1127~ \u1bfd", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 407, "tweet_count": 61063, "listed_count": 8}, "username": "starbuck1127", "id": "33133896"}, {"location": "IUB,GO", "verified": false, "name": "Dahni \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 945, "tweet_count": 26731, "listed_count": 0}, "username": "danizinha1925", "id": "315803327"}, {"location": "\ud83c\udfe1 Mamadeir\u00f3polis ", "verified": false, "name": "Aline \ud83c\udf7c|\ud83c\udf35|\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1343, "tweet_count": 26024, "listed_count": 1}, "username": "sempreshippando", "id": "713803254807851010"}, {"verified": false, "name": "CARLOS", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 282, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "username": "tuitscarloss", "id": "1175912793524133894"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo,Brasil", "verified": false, "name": "Raninha\ud83d\udc7b\u23f0\ud83d\udc78\ud83e\udd89\ud83c\udf7c\ud83e\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 239, "tweet_count": 27795, "listed_count": 0}, "username": "Ranielysilva19", "id": "851620869701074944"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 425, "tweet_count": 13440, "listed_count": 0}, "username": "CamilaDadda", "id": "2361545803"}, {"verified": false, "name": "paty", "public_metrics": {"followers_count": 6995, "following_count": 624, "tweet_count": 31231, "listed_count": 7}, "username": "twitapahh", "id": "1085995071886016515"}, {"location": "Monteking", "verified": false, "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 1051, "tweet_count": 33867, "listed_count": 3}, "username": "rosukis", "id": "284605848"}, {"location": "Coyoac\u00e1n ", "verified": false, "name": "SERGIO IRACHETA", "public_metrics": {"followers_count": 52036, "following_count": 8992, "tweet_count": 8317, "listed_count": 169}, "username": "13_iracheta", "id": "2802583560"}, {"verified": false, "name": "@RePapela", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 559, "tweet_count": 49027, "listed_count": 12}, "username": "RePapela1", "id": "749390544166645760"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "andr\u00e9lucas", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 72, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "username": "andrezaolucas", "id": "772828446829506560"}, {"verified": false, "name": "manuel ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 5175, "tweet_count": 535704, "listed_count": 62}, "username": "jmochoar", "id": "546916489"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ciudadano de An\u00e1huac", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1112, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "username": "obangel_2014", "id": "247985556"}, {"location": "thousand sunny", "verified": false, "name": "elis \u26a3\ufe0e \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 948, "tweet_count": 18198, "listed_count": 2}, "username": "mercuryaeris", "id": "1172160279762931714"}, {"verified": false, "name": "CONXI. \ud83c\udf39\ud83c\udf1b\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1124, "tweet_count": 31163, "listed_count": 13}, "username": "HolasoyConxi", "id": "279815602"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065819, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"location": "Mallorca (Illes Balears)", "verified": false, "name": "\ud83c\udf97Joana A Campomar", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 1766, "tweet_count": 42736, "listed_count": 51}, "username": "jacampomar", "id": "461079761"}, {"location": "Italia Portugal Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}, {"location": "Regno di Lotario I", "verified": false, "name": "Fabius Dieciscudi \u2671 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1527, "tweet_count": 160029, "listed_count": 14}, "username": "fabius10scudi", "id": "973994095440953344"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udfd5 \ud835\udfd5 \ud835\udfd5", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 996, "tweet_count": 78074, "listed_count": 4}, "username": "marceloliscanoo", "id": "379469996"}, {"verified": false, "name": "Maci\u00e0 Josep Calafat", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 280, "tweet_count": 53339, "listed_count": 5}, "username": "MaciaCalafat", "id": "3382935172"}, {"location": "Citizen of the world", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"location": "Patriota Italiano", "verified": false, "name": "Umberto M.", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "username": "molumbe", "id": "475862409"}, {"location": "\ud83d\udc1a.\ud83c\udfae.\ud83d\ude82", "verified": false, "name": "isa.\ud83d\udca1\ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 574, "tweet_count": 57140, "listed_count": 9}, "username": "isacomentts", "id": "1177281537949282309"}, {"verified": false, "name": "Elaine S\u00e1 \ud83c\udf92\ud83e\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2413, "tweet_count": 19650, "listed_count": 4}, "username": "elainesagb", "id": "855481919819141122"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "name": "Viih", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 6102, "tweet_count": 260489, "listed_count": 3}, "username": "joshbmypride", "id": "584264798"}, {"verified": false, "name": "san\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 343, "tweet_count": 18771, "listed_count": 0}, "username": "_sandra_187", "id": "3814850375"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB", "verified": false, "name": "Ytalo", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2901, "tweet_count": 20628, "listed_count": 10}, "username": "YtaloKubitschek", "id": "86020474"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3ozinho Wolff \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1644, "tweet_count": 60745, "listed_count": 0}, "username": "JoaozinhoWolff", "id": "298168157"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "OSantisteban", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 334, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "username": "Huarirumo", "id": "3960804916"}, {"verified": false, "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 636, "tweet_count": 4587, "listed_count": 4}, "username": "ernestochejr", "id": "27765037"}, {"verified": false, "name": "RANA", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1032, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "username": "RanaOliverrp", "id": "708818186184032256"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f \u2765 \ud83e\udd85\ud83c\udf61\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 319, "tweet_count": 45475, "listed_count": 2}, "username": "54Ellen1", "id": "4227070157"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 1126, "tweet_count": 21500, "listed_count": 2}, "username": "eufalomesmo_2", "id": "1087795172275044352"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PauX", "public_metrics": {"followers_count": 10504, "following_count": 5126, "tweet_count": 58923, "listed_count": 88}, "username": "paux_gr", "id": "70507270"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "ZeCarlosGeo\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3525, "tweet_count": 82186, "listed_count": 1}, "username": "ZeCarlosGeo", "id": "610505349"}, {"location": "with jamie in lallybroch ", "verified": false, "name": "Lana's wife \ud83d\udc1d| \ud83d\udcda Os segredos de Colin Bridgerton", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 404, "tweet_count": 208411, "listed_count": 41}, "username": "LuannaCullen", "id": "65279445"}, {"location": "San Francisco, Cba", "verified": false, "name": "Brenda Resgiszewski", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 692, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "username": "brenresgz", "id": "809204427945025536"}, {"verified": false, "name": "Nanda", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 263, "tweet_count": 10002, "listed_count": 0}, "username": "pqpnaahh", "id": "1181030452817203200"}, {"verified": false, "name": "kat #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1672, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}, "username": "AryaStHe", "id": "820936653229408256"}, {"verified": false, "name": "Ale.\u2696\u26bd\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1887, "tweet_count": 78010, "listed_count": 9}, "username": "AlessandraPds4", "id": "860492735345831939"}, {"location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia", "verified": false, "name": "Lopes & Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4904, "tweet_count": 79179, "listed_count": 6}, "username": "helder3571", "id": "69741149"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15237113, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"verified": false, "name": "duda.", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1085, "tweet_count": 27436, "listed_count": 4}, "username": "louflow91", "id": "863252304870469632"}, {"verified": false, "name": "bolachinha", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "bolachi49530425", "id": "1187842445859573760"}, {"location": "Bel\u00e9m/PA", "verified": false, "name": "Tati \ud83d\udc8d\ud83e\udd63", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1381, "tweet_count": 23783, "listed_count": 6}, "username": "taty_ped", "id": "65532427"}, {"location": "Chapada dos Guimar\u00e3es - MT", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Zan", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "username": "zan_andre", "id": "1351820454"}, {"verified": false, "name": "Elvis Mallorqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 751, "tweet_count": 4764, "listed_count": 4}, "username": "elvismallorqui", "id": "258982152"}, {"verified": false, "name": "Maria L\u00facia Batezat", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 435, "tweet_count": 136745, "listed_count": 1}, "username": "MBatezat", "id": "714064564619489280"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe A. Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 807, "tweet_count": 15747, "listed_count": 0}, "username": "felipeagosti", "id": "1376164730"}, {"location": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udfc1 S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Patr\u00edcia.", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 891, "tweet_count": 113444, "listed_count": 1}, "username": "twitapati", "id": "3142094603"}, {"verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1338, "tweet_count": 6796, "listed_count": 1}, "username": "Juju_2013_Juju", "id": "1038812047"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Nina \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 736, "tweet_count": 52421, "listed_count": 0}, "username": "NynaComenta", "id": "1184591238869192705"}, {"verified": false, "name": "Imbecil01", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 745, "tweet_count": 26268, "listed_count": 1}, "username": "imbecil_01", "id": "2561865666"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "transtornado \ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 594, "tweet_count": 20597, "listed_count": 0}, "username": "thiagotwd3", "id": "712467081233506304"}, {"location": " Catalunya", "verified": false, "name": "\ud83c\udf97Gl\u00f2ria LN", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1094, "tweet_count": 42811, "listed_count": 9}, "username": "santpol1", "id": "375773501"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 51014, "following_count": 50457, "tweet_count": 674950, "listed_count": 139}, "username": "DENISE_TIGERS", "id": "284818409"}, {"location": "Duque de Caxias", "verified": false, "name": "Vieira BxD", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1569, "tweet_count": 15001, "listed_count": 0}, "username": "McVieira_", "id": "2571094999"}, {"verified": false, "name": "d.gyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 799, "tweet_count": 148796, "listed_count": 2}, "username": "Dyego_Gyn", "id": "69463298"}, {"verified": false, "name": "Jess \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 4670, "following_count": 2362, "tweet_count": 29282, "listed_count": 44}, "username": "tuitajessy", "id": "967757206186856453"}, {"location": "\ud83e\udd4a", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 0, "tweet_count": 21935, "listed_count": 6}, "username": "comenttsf", "id": "963858590250520580"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "username": "Ghjk21477716", "id": "1091172500032184321"}, {"verified": false, "name": "REALITY SHOW", "public_metrics": {"followers_count": 7669, "following_count": 1645, "tweet_count": 114525, "listed_count": 11}, "username": "ViciosAFazenda", "id": "2246062964"}, {"location": "modern family", "verified": false, "name": "r\u03b1f\u03b1\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1752, "tweet_count": 63149, "listed_count": 0}, "username": "lukexouterspace", "id": "1142985885635530753"}, {"verified": false, "name": "//mrs. all ga\u00facha 5sos5//", "public_metrics": {"followers_count": 8928, "following_count": 6496, "tweet_count": 169204, "listed_count": 112}, "username": "Meow_Clifford", "id": "4573762761"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6020, "tweet_count": 267817, "listed_count": 2}, "username": "Gustavoucranian", "id": "1058143932796846080"}, {"location": "Rio de Janeiro. Rio 48 Graus!!", "verified": false, "name": "\u2022Ari\u2022\ud83d\udca3\u2022\u26bd\ufe0f\u2022\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2833, "tweet_count": 54209, "listed_count": 3}, "username": "ariane_ariane1", "id": "216822224"}, {"location": "Pinto. Madrid", "verified": false, "name": "Juana Valenciano", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 80, "tweet_count": 16130, "listed_count": 0}, "username": "juanavalenciano", "id": "67268971"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}, {"location": "argentina 9 de julio", "verified": false, "name": "dani defunchio", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 591, "tweet_count": 8616, "listed_count": 1}, "username": "Defun87", "id": "479098091"}, {"location": "Nueve de Julio", "verified": false, "name": "Xoana Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 795, "tweet_count": 14777, "listed_count": 0}, "username": "garciaxoana", "id": "571697815"}, {"location": "\ud83c\udf3b", "verified": false, "name": "(*\u1d17\u0348\u02ec\u1d17\u0348)\ua564*.\uff9f\u2728\ud83d\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 581, "tweet_count": 33571, "listed_count": 0}, "username": "gabsuckr", "id": "879120382531432449"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "ONG Vive Tu Vida", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4119, "tweet_count": 1388, "listed_count": 2}, "username": "ongvivetuvida", "id": "1119681718963900417"}, {"location": "Pinto, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pensando en Ellos", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 30, "tweet_count": 823, "listed_count": 1}, "username": "pensando_ellos", "id": "856516312486600710"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "\u00c0LEX RUIZ", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 51, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "username": "1000ars", "id": "361297104"}, {"location": "Bridgerton House", "verified": false, "name": "My", "public_metrics": {"followers_count": 12051, "following_count": 9777, "tweet_count": 197864, "listed_count": 17}, "username": "comentmyly", "id": "1543165866"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "R\u00fabia l \ud83c\udfc1\ud83c\udf0a\ud83e\udd77\ud83c\udfae\ud83c\udf7c \ud83c\udf92", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 2135, "tweet_count": 59537, "listed_count": 1}, "username": "Tavares2Rubia", "id": "705954508401201152"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2284, "tweet_count": 53405, "listed_count": 2}, "username": "marirosanfcb", "id": "393016238"}, {"verified": false, "name": "DEUS \u00c9 FIEL/ USE LVING\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1522, "tweet_count": 62587, "listed_count": 0}, "username": "mayyra20150", "id": "4258583945"}, {"verified": false, "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 609, "tweet_count": 74466, "listed_count": 8}, "username": "comentssmay", "id": "2171171726"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 126, "tweet_count": 10547, "listed_count": 0}, "username": "apegolv", "id": "3319418019"}, {"location": "miyy + the b. \ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82.", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 843, "tweet_count": 38230, "listed_count": 2}, "username": "mhelenads", "id": "954143793720254464"}, {"location": "she/her | istj-t", "verified": false, "name": "\u200egeo.", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 448, "tweet_count": 10515, "listed_count": 2}, "username": "coralinejonex", "id": "3644915657"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1bi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 2473, "tweet_count": 19440, "listed_count": 6}, "username": "BarbinhaY", "id": "339822435"}, {"location": "\ud83e\udd88", "verified": false, "name": "rjr", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 305, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "username": "_robertoojunior", "id": "1689602946"}, {"verified": false, "name": "Khris Souza\u26a1\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1287, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}, "username": "khris_Souza19", "id": "417555400"}, {"verified": false, "name": "aninha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1758, "tweet_count": 34094, "listed_count": 0}, "username": "Anagomes40", "id": "1177768069487366146"}, {"verified": false, "name": "Luna \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2436, "tweet_count": 17821, "listed_count": 1}, "username": "tallunaa", "id": "848933509171425280"}, {"location": "Querendo te encontrar.", "verified": false, "name": "Hadassa", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 993, "tweet_count": 290434, "listed_count": 2}, "username": "Lrds131991", "id": "615185218"}, {"verified": false, "name": "Ray", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 230, "tweet_count": 16205, "listed_count": 0}, "username": "raycbr1", "id": "3090307779"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9ri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9cBTS = ON", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1541, "tweet_count": 196706, "listed_count": 8}, "username": "eridias123", "id": "2791073887"}, {"location": "realitys e mundinho turco", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 663, "tweet_count": 58013, "listed_count": 15}, "username": "eucaaami", "id": "695056741453664257"}, {"location": "Ligeia Mare", "verified": false, "name": "A\u0438d\u0433\u044d\u0301 \ud83e\udea4", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 175, "tweet_count": 13512, "listed_count": 1}, "username": "AndreSulisto", "id": "731583926490300416"}, {"location": "\n\ufe3b\u2566\u0335\u0335\u0347\u033f\u033f\u033f\u033f\u2564\u2500\u2500", "verified": false, "name": "mamilo selvagem", "public_metrics": {"followers_count": 21692, "following_count": 860, "tweet_count": 34809, "listed_count": 46}, "username": "_kittyxcx", "id": "1168844655838015488"}, {"location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "PILAR BLANC CREU", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 139, "tweet_count": 2161, "listed_count": 2}, "username": "pilarblanccreu", "id": "2942363075"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 14, "tweet_count": 25219, "listed_count": 0}, "username": "Andrea80821276", "id": "1030470784001687555"}, {"location": "Livorno", "verified": true, "name": "Il Tirreno", "public_metrics": {"followers_count": 81067, "following_count": 251, "tweet_count": 95979, "listed_count": 579}, "username": "iltirreno", "id": "74731429"}, {"location": "221 B Baker Street", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 534, "tweet_count": 19391, "listed_count": 2}, "username": "ffIeurs", "id": "394914683"}, {"verified": false, "name": "Alextromp", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 90, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "username": "Alextromp2", "id": "1189619480520998912"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 She/her", "verified": false, "name": "Null\ud83e\udd2a\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 3322, "tweet_count": 80402, "listed_count": 5}, "username": "n_n_ull", "id": "1563459222"}, {"location": "Tranquilandia.$", "verified": false, "name": "Jose David.\ud83d\ude80\ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 564, "tweet_count": 12310, "listed_count": 1}, "username": "JoseOrozcoC1x2", "id": "991136000628977664"}, {"verified": false, "name": "Mariona Berini Marsal", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 75, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "username": "BeriniMarsal", "id": "1185255422527193088"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hans Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "username": "hans_huaman", "id": "891671353954152448"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "verified": false, "name": "August II*II\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 919, "tweet_count": 36004, "listed_count": 3}, "username": "AugustOrri", "id": "2463678613"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Latitud Gay\u00ae\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 - Lo Importante es SER", "public_metrics": {"followers_count": 11838, "following_count": 8798, "tweet_count": 114782, "listed_count": 133}, "username": "LatitudGay", "id": "952944788"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "TODES", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 668, "tweet_count": 4957, "listed_count": 35}, "username": "revistatodes", "id": "1021941802943696897"}, {"verified": false, "name": "Felix Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}, "username": "FelixGo26831837", "id": "1102199863989755905"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "juan hubiere MR", "public_metrics": {"followers_count": 16508, "following_count": 5137, "tweet_count": 38800, "listed_count": 13}, "username": "juanhubieredr", "id": "1005475280495005696"}, {"verified": false, "name": "JUAN\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1569, "tweet_count": 24842, "listed_count": 3}, "username": "Juant800", "id": "2918988383"}, {"location": "Legan\u00e9s Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Juanma Alamo", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2983, "tweet_count": 46950, "listed_count": 44}, "username": "juanma_alamo", "id": "137298137"}, {"location": "Valladolid, ojal\u00e1 en Hawai", "verified": false, "name": "Ner \u2728 Parker \ud83d\udc51\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 838, "tweet_count": 33427, "listed_count": 6}, "username": "NereeGR", "id": "612835811"}, {"location": "En el fracaso", "verified": false, "name": "Jos \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 289, "tweet_count": 12202, "listed_count": 7}, "username": "xJBless", "id": "1024128144750665730"}, {"verified": false, "name": "\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 729, "tweet_count": 10986, "listed_count": 15}, "username": "moxnchiId", "id": "1120495225913241600"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "ferpress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 890, "tweet_count": 13472, "listed_count": 3}, "username": "gajko_", "id": "2598633349"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Thaina Kuhn Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 805, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "username": "THAYA2352", "id": "100902730"}, {"location": "Vic, PPCC", "verified": false, "name": "Lou II*II Lou", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3313, "tweet_count": 295024, "listed_count": 16}, "username": "malberi6", "id": "2320869197"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66066, "listed_count": 127}, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}, {"verified": false, "name": "Angel Dabroe Redfield", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4999, "tweet_count": 309247, "listed_count": 27}, "username": "Angel_redfiel95", "id": "1510674186"}, {"location": "BOGOTA", "verified": false, "name": "JUAN CARLOS VILLANI", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 2638, "tweet_count": 3958, "listed_count": 43}, "username": "JUANVILLANI", "id": "185788063"}, {"location": "sla merm\u00e3o", "verified": false, "name": "Lil Pepsi \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 266, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "username": "Mj_xD0", "id": "1168175835171479553"}, {"location": "BIQUEIRA", "verified": false, "name": "jhon", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}, {"location": "Priego/Granada", "verified": false, "name": "\u25aaTall\u00f3n\u25aa", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 332, "tweet_count": 28238, "listed_count": 8}, "username": "danitallon", "id": "570906221"}, {"location": "Val\u00e8ncia, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Sergi G. Espino", "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 10469, "tweet_count": 426402, "listed_count": 217}, "username": "EspinoSergioGLZ", "id": "380725386"}, {"verified": false, "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 8136, "tweet_count": 196840, "listed_count": 52}, "username": "LutaDeClassesBR", "id": "49636805"}, {"location": "Campo Bom, RS - Brasil", "verified": false, "name": "F\u00edsica Trilegal", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 335, "tweet_count": 51522, "listed_count": 11}, "username": "fisicatrilegal", "id": "2214330824"}, {"verified": false, "name": "Neiva Maria", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "username": "NeivaMaria20", "id": "1086971203535978496"}, {"verified": false, "name": "Florisvaldo Raimundo", "public_metrics": {"followers_count": 12727, "following_count": 5246, "tweet_count": 26403, "listed_count": 22}, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e9lio Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2913, "tweet_count": 41505, "listed_count": 0}, "username": "CorreaLelio", "id": "1053078706950934528"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597235, "following_count": 658, "tweet_count": 274806, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"location": "\u00dcT: 11.440498,-69.660476", "verified": false, "name": "FueraDVzlaCastristas", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 1677, "tweet_count": 245702, "listed_count": 23}, "username": "lemancy", "id": "66813504"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Vinicius Belotti", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 56, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "username": "99belotti", "id": "1123789271771619331"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 150, "tweet_count": 9299, "listed_count": 1}, "username": "pessanha_jooo", "id": "1319364841"}, {"location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "verified": false, "name": "Nenill@", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}, "username": "Nenilla340Vegas", "id": "2284489090"}, {"location": "(085)", "verified": false, "name": "chiquinha", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 300, "tweet_count": 107777, "listed_count": 8}, "username": "iamjdoc", "id": "22976787"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "verified": false, "name": "Wellington O. Liriano T.", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 136, "tweet_count": 14639, "listed_count": 2}, "username": "LirianoWell", "id": "1038915699488567298"}, {"verified": false, "name": "Federica Cinquestelle #SaveSheikhJarrah", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2146, "tweet_count": 240780, "listed_count": 217}, "username": "thelondonboys47", "id": "2889852755"}, {"verified": false, "name": "novaugina \ud83d\udc38\ud83d\udebd", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 90, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}, "username": "novaugina", "id": "1172470931714916352"}, {"verified": false, "name": "Bamb\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1852, "tweet_count": 12413, "listed_count": 0}, "username": "nausicaabambu", "id": "792330617446957056"}, {"verified": true, "name": "Elisa Alan\u00edsZurutuza", "public_metrics": {"followers_count": 155788, "following_count": 1101, "tweet_count": 32647, "listed_count": 794}, "username": "elisaalanis", "id": "150470947"}, {"location": "Alvorada - RS", "verified": false, "name": "Jefferson Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 160, "tweet_count": 8692, "listed_count": 0}, "username": "je_duarte92", "id": "460550955"}, {"location": "Antarctica", "verified": false, "name": "Ombudsman", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1818, "tweet_count": 30052, "listed_count": 0}, "username": "Ombudsman___", "id": "69441103"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Leonardo Curzio", "public_metrics": {"followers_count": 238082, "following_count": 772, "tweet_count": 82168, "listed_count": 1641}, "username": "LeonardoCurzio", "id": "190603804"}, {"verified": false, "name": "Angel Avila", "public_metrics": {"followers_count": 5945, "following_count": 3534, "tweet_count": 16542, "listed_count": 52}, "username": "AngelAvilaPRD", "id": "277834055"}, {"verified": false, "name": "Stranger things", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 264, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "username": "psiqstranger", "id": "81941446"}, {"verified": false, "name": "Hist\u00f3ria & Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 66565, "following_count": 592, "tweet_count": 27279, "listed_count": 91}, "username": "nerdclassico", "id": "52838600"}, {"verified": false, "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 626, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "username": "exboydosucesso", "id": "843290920430813184"}, {"location": "a/ela/-a", "verified": false, "name": "gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 703, "tweet_count": 43696, "listed_count": 1}, "username": "agilegabs", "id": "4540126403"}, {"location": "San justo", "verified": false, "name": "floren", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 399, "tweet_count": 22637, "listed_count": 3}, "username": "xfflord", "id": "250904100"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Manu Danko-Zambo (Manuel Aldad de la Fe)", "public_metrics": {"followers_count": 12147, "following_count": 8025, "tweet_count": 225291, "listed_count": 114}, "username": "Bonhamled2", "id": "2954651890"}, {"location": "Borriana, Castell\u00f3.", "verified": false, "name": "Salva B.", "public_metrics": {"followers_count": 7547, "following_count": 2307, "tweet_count": 69922, "listed_count": 300}, "username": "salvaoret", "id": "182870062"}, {"verified": false, "name": "chocholoco \ud83e\uddde", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 549, "tweet_count": 48287, "listed_count": 0}, "username": "luciaysefundi0", "id": "810972741704806400"}, {"verified": false, "name": "gabri", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 136, "tweet_count": 10479, "listed_count": 1}, "username": "folkvelvet", "id": "1181797469782446081"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "FUTBOL ARG 41", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 834, "tweet_count": 24175, "listed_count": 2}, "username": "futbolarg41", "id": "3305124459"}, {"location": "Palermo, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos Aira", "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 347, "tweet_count": 13236, "listed_count": 29}, "username": "carlosaira11", "id": "737257725923594240"}, {"verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Coscoll\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 595, "tweet_count": 54593, "listed_count": 10}, "username": "vca1962", "id": "276594371"}, {"verified": false, "name": "Daniel Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 465, "tweet_count": 5353, "listed_count": 0}, "username": "DanielTH_crf", "id": "1191036270165843969"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Sol GLEZ SANT", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 336, "tweet_count": 71919, "listed_count": 11}, "username": "Peregrina7Bu", "id": "751174736554713088"}, {"location": "Nueva York", "verified": false, "name": "Gatestone en espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 41, "tweet_count": 987, "listed_count": 21}, "username": "Gatestone_ES", "id": "3058346646"}, {"verified": false, "name": "Talita Jacques", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 978, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "username": "TalitaJacques", "id": "1125586928177434625"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2010, "tweet_count": 376979, "listed_count": 54}, "username": "mariteremoto", "id": "406220103"}, {"verified": false, "name": "Jasok", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1782, "tweet_count": 20351, "listed_count": 0}, "username": "ms_agusnina", "id": "1315279118"}, {"verified": false, "name": "Nadezhda", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 614, "tweet_count": 9907, "listed_count": 0}, "username": "Nadezhda24Kr", "id": "1172174621937979392"}, {"verified": false, "name": "Prova79", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 1041, "tweet_count": 85913, "listed_count": 38}, "username": "Prova7979", "id": "429327262"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2335, "tweet_count": 144234, "listed_count": 4}, "username": "rlsrafals", "id": "715894299376947200"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES, Brasil", "verified": false, "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 389, "tweet_count": 3893, "listed_count": 1}, "username": "dmxcx", "id": "46706731"}, {"verified": false, "name": "Dakiizin\u2764\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "UmCarinhaDaRua", "id": "1191015091770200067"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "luffy", "public_metrics": {"followers_count": 9623, "following_count": 11, "tweet_count": 100, "listed_count": 4}, "username": "euIuffy", "id": "1088952416526090242"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "byemefui", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 441, "tweet_count": 8929, "listed_count": 0}, "username": "Guillerminaten5", "id": "884542437821222913"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "LauraCamila", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1029, "tweet_count": 51141, "listed_count": 1}, "username": "notmewrongbjtch", "id": "1138496707"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Ahsty", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 277, "tweet_count": 3953, "listed_count": 1}, "username": "yuumillena", "id": "833846619498016768"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "LoQueSucede", "public_metrics": {"followers_count": 10005, "following_count": 4813, "tweet_count": 22870, "listed_count": 15}, "username": "loquesucedecom", "id": "2235975193"}, {"location": "Val\u00e8ncia - Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Ygritte \u2640\ufe0f #oficialid\u00e1 \ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 370, "tweet_count": 371459, "listed_count": 95}, "username": "Ygritte_Snow", "id": "1499506675"}, {"location": "Girona - Catalunya", "verified": false, "name": "Gerard Bagu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1773, "tweet_count": 5449, "listed_count": 29}, "username": "Gerardbague", "id": "306253377"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711441, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"verified": false, "name": "Lady mom", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2198, "tweet_count": 235256, "listed_count": 3}, "username": "Lilijimenez68", "id": "2767360433"}, {"verified": false, "name": "Yomismita! MP \u26be\ud83d\udc15\ud83d\udc08\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3846, "tweet_count": 60563, "listed_count": 12}, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"verified": false, "name": "montse", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 123, "tweet_count": 5103, "listed_count": 0}, "username": "montse83402819", "id": "974213554684522496"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "\u1587O\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 287, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "username": "rposadas_98", "id": "1057007874982010885"}, {"location": "Tegucigalpa", "verified": false, "name": "L\u00edcida Barrett", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 407, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "username": "licidabarrett", "id": "242028755"}, {"verified": false, "name": "Jamim Aracely", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 488, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}, "username": "JamimAracely", "id": "103439728"}, {"verified": false, "name": "The Libertarius", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3922, "tweet_count": 265018, "listed_count": 18}, "username": "TheLibertarius", "id": "1068415663"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876187, "following_count": 226, "tweet_count": 479983, "listed_count": 10903}, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"location": "mapa do maroto", "verified": false, "name": "Goddess", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 335, "tweet_count": 226687, "listed_count": 1}, "username": "thxxfr", "id": "2941381475"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}, {"location": "Terrassa, Espanya", "verified": false, "name": "Galileo Galilei", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 2500, "tweet_count": 247147, "listed_count": 42}, "username": "Mallus_Malleus", "id": "368508424"}, {"verified": false, "name": "Es\u24c2\ufe0fer\ud83c\udd70\ufe0flda \ud83d\udc8e\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 3345, "tweet_count": 60988, "listed_count": 3}, "username": "GMinimi", "id": "795448441568534529"}, {"location": "Mexico City", "verified": true, "name": "Alejandro Hope", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"verified": false, "name": "Josep Anton \ud83c\udf97 just one brick in the wall.", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 2247, "tweet_count": 3273, "listed_count": 0}, "username": "Janton64", "id": "60563820"}, {"location": "Goiania/GO", "verified": false, "name": "Fred Paiva - O ManDaBrasa", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 995, "tweet_count": 35928, "listed_count": 11}, "username": "ManDaBrasaGO", "id": "236127925"}, {"verified": false, "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 89, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "username": "joaoluizcp", "id": "1068474500302426112"}, {"location": "221B Baker Street", "verified": true, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1341, "tweet_count": 93483, "listed_count": 5}, "username": "pedropointevin", "id": "2860221178"}, {"verified": false, "name": "Cavaleiro do Caos", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 453, "tweet_count": 17680, "listed_count": 0}, "username": "cavaleirodocaos", "id": "2961540477"}, {"location": " La Fragua de Vulcano", "verified": false, "name": "Lucas-Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1011, "tweet_count": 93231, "listed_count": 14}, "username": "1959LucNic", "id": "3730704983"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 55536, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Cazador", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1604, "tweet_count": 139056, "listed_count": 8}, "username": "oscarcapellini", "id": "2264605605"}, {"verified": false, "name": "Pablo Wende", "public_metrics": {"followers_count": 46532, "following_count": 1086, "tweet_count": 25513, "listed_count": 523}, "username": "PabloWende", "id": "95806508"}, {"location": "Maputo ", "verified": false, "name": "Mrs. Nowhere\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 151, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "username": "jessikita____", "id": "1528054836"}, {"verified": false, "name": "Gaby\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 229, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "username": "Gabyyvanesssa", "id": "1150700625107279873"}, {"location": "Jo\u00e3o Monlevade", "verified": false, "name": "Igor J Costa", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 200, "tweet_count": 47965, "listed_count": 5}, "username": "Premier_Costa", "id": "347866145"}, {"location": "S\u00e3o Joaquim da barra s\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Ana maria de Souza 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 199, "tweet_count": 21648, "listed_count": 0}, "username": "Anamari15140594", "id": "847246466485637120"}, {"verified": false, "name": "Ane", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 543, "tweet_count": 87527, "listed_count": 0}, "username": "Sofiasouzza", "id": "742035204756344837"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc80Daniel Guerra\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 802, "tweet_count": 31874, "listed_count": 0}, "username": "DanielGuerra88", "id": "893597294666428416"}, {"location": "Salvador -Bahia", "verified": false, "name": "EDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2361, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}, "username": "ediiaa", "id": "330967960"}, {"verified": false, "name": "david hernanluis", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 85, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "username": "davihl_luis", "id": "1354543998"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ", "verified": true, "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 432510, "following_count": 1070, "tweet_count": 18405, "listed_count": 1079}, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}, {"verified": false, "name": "Isabel \ud83d\ude37 /\ud83c\udf39/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9380, "following_count": 9376, "tweet_count": 233181, "listed_count": 73}, "username": "Isabelgranadina", "id": "962201628"}, {"location": "Entre el 188 i 190 ", "verified": false, "name": "El Gran Josep \u2122 \u03c7\u03be\u03db", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 325, "tweet_count": 153796, "listed_count": 47}, "username": "Brautasuno", "id": "135644023"}, {"verified": false, "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Judith Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 148, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "username": "juudiith99_", "id": "885277512384884736"}, {"verified": false, "name": "manzanilla", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 220, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "username": "VALKIRIA1945", "id": "961962058244874241"}, {"location": "Montserrat", "verified": false, "name": "Montserrat V. Don't be afraid to ask for hell", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1982, "tweet_count": 64947, "listed_count": 23}, "username": "Clidice", "id": "61194845"}, {"location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "bebelbbb", "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 4353, "tweet_count": 174358, "listed_count": 3}, "username": "bebelbbb", "id": "968221119856676864"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31159, "listed_count": 2}, "username": "Safa13inho69", "id": "54021906"}, {"verified": false, "name": "Diacronico Murra", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3237, "tweet_count": 127057, "listed_count": 1}, "username": "DiacronicoMurra", "id": "485067676"}, {"location": "Osasco, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Pedro Tardio", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1677, "tweet_count": 57919, "listed_count": 32}, "username": "pedrotardio", "id": "26814332"}, {"location": "Bolivia", "verified": true, "name": "Jhanisse Vaca Daza", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}, {"location": "LH44 GR63 ", "verified": false, "name": "lia!", "public_metrics": {"followers_count": 11117, "following_count": 8427, "tweet_count": 97731, "listed_count": 71}, "username": "skyprongs", "id": "897446531334377472"}, {"verified": false, "name": "Domingo Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3030, "tweet_count": 7295, "listed_count": 2}, "username": "Domingo94182530", "id": "973439994504216576"}, {"location": "dianna's heart", "verified": false, "name": "lo!", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 606, "tweet_count": 5668, "listed_count": 3}, "username": "agronwilliams", "id": "1087889185908887553"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Apocalipsis", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 634, "tweet_count": 47597, "listed_count": 0}, "username": "wtfwithmybody_", "id": "3038506804"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 196, "tweet_count": 15649, "listed_count": 8}, "username": "skzluffy", "id": "977619545832804352"}, {"verified": false, "name": "Paulina Camdera", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2682, "tweet_count": 56061, "listed_count": 0}, "username": "PCamdera", "id": "933489420426194944"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Opini\u00f3n El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 128777, "following_count": 605, "tweet_count": 97411, "listed_count": 1583}, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"location": "San Jos\u00e9", "verified": false, "name": "Rogelio M. Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 694, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "username": "Pichicateru", "id": "295773386"}, {"location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "Daniel Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1820, "tweet_count": 38182, "listed_count": 30}, "username": "DanielCenteno50", "id": "928668198"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "verified": false, "name": "Victor Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 107, "tweet_count": 7630, "listed_count": 0}, "username": "Vict_Mejia", "id": "714521489018462208"}, {"verified": false, "name": "Adrijowix", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 218, "tweet_count": 73212, "listed_count": 2}, "username": "Adrijowix", "id": "2455857713"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Reginaldo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2971, "tweet_count": 88052, "listed_count": 0}, "username": "Kadyonoro", "id": "317335898"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "I'm nobody", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1851, "tweet_count": 10823, "listed_count": 1}, "username": "Hedawho", "id": "610360845"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "El Cuss\u00f3 Negre", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1087, "tweet_count": 2388, "listed_count": 6}, "username": "BielCusso", "id": "565767061"}, {"verified": false, "name": "mauro dm IOVOTAVO5\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3169, "tweet_count": 97768, "listed_count": 1}, "username": "DaCaiomauro", "id": "2455563767"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Gat Negre", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2728, "tweet_count": 176036, "listed_count": 3}, "username": "MininoOscuro", "id": "281120702"}, {"location": "Viviendo a Quintero.", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1581, "tweet_count": 229403, "listed_count": 255}, "username": "10Kundera", "id": "154533715"}, {"location": "Magangu\u00e9-Medell\u00edn", "verified": false, "name": "Luis Ma", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 486, "tweet_count": 33183, "listed_count": 2}, "username": "LuisMa_RR", "id": "262419648"}, {"location": "Rep\u00fablica De Catalunya", "verified": false, "name": "Jau \u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1049, "tweet_count": 28837, "listed_count": 0}, "username": "CamiCommie", "id": "1036701473281900545"}, {"verified": false, "name": "paris.", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 431, "tweet_count": 23049, "listed_count": 4}, "username": "omegaqingqiu", "id": "1179932439856271360"}, {"location": "valencia", "verified": false, "name": "jorge piqueras \ud83c\udfc0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1257, "tweet_count": 62269, "listed_count": 7}, "username": "zuperpike", "id": "244585083"}, {"verified": false, "name": "Ini Blue", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 270, "tweet_count": 8124, "listed_count": 1}, "username": "Ini_Blue_", "id": "773831541864722432"}, {"location": "Umbria, Italia", "verified": false, "name": "Antonello GATTO Nero #uscITA #ISP #no\u20ac", "public_metrics": {"followers_count": 5464, "following_count": 5449, "tweet_count": 90895, "listed_count": 6}, "username": "djnutria57", "id": "2515461941"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Iso", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 50, "tweet_count": 14938, "listed_count": 1}, "username": "IsoborgYT", "id": "1062105871302443008"}, {"verified": false, "name": "Rafael Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 229, "tweet_count": 14346, "listed_count": 0}, "username": "rafaelbastosr", "id": "1880489634"}, {"location": "Cuba", "verified": false, "name": "FER", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1477, "tweet_count": 183444, "listed_count": 21}, "username": "fcd78", "id": "950465161"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Europa", "verified": false, "name": "Valencianistes", "public_metrics": {"followers_count": 9541, "following_count": 3130, "tweet_count": 104511, "listed_count": 68}, "username": "Valencianistesc", "id": "431859434"}, {"location": "Torrent, Spain", "verified": false, "name": "Carmencita", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 436, "tweet_count": 54686, "listed_count": 21}, "username": "tiapecas", "id": "14368967"}, {"verified": false, "name": "Massimo", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 698, "tweet_count": 89167, "listed_count": 0}, "username": "OmbraDuca", "id": "915931191139864578"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "anna p\u00e9rez pag\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 7670, "following_count": 2438, "tweet_count": 11563, "listed_count": 173}, "username": "peigis", "id": "111343231"}, {"verified": false, "name": "ipure", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 126, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "username": "Iruvillagra", "id": "986362002271502336"}, {"verified": false, "name": "Vima", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 163, "tweet_count": 8930, "listed_count": 0}, "username": "vima714", "id": "897553129075560448"}, {"location": "Santiago de los Caballeros", "verified": false, "name": "Tomas De La Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2747, "tweet_count": 150365, "listed_count": 7}, "username": "TomasEliesel1", "id": "151491277"}, {"location": "Restaurante-Bar \"O Avi\u00e3o\" ", "verified": false, "name": "rosado.", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 393, "tweet_count": 97731, "listed_count": 8}, "username": "morreunapraia", "id": "2391330804"}, {"verified": false, "name": "amaral", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 90, "tweet_count": 20695, "listed_count": 0}, "username": "PaiGrandeee", "id": "979410279321821184"}, {"location": "Palma de Mallorca \u2708\ufe0f Barcelona", "verified": false, "name": "Magda Rossell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 3617, "tweet_count": 4179, "listed_count": 32}, "username": "MagdaRossello", "id": "92984098"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de este mundo..", "verified": false, "name": "Le Rose", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 512, "tweet_count": 87250, "listed_count": 0}, "username": "roseordos", "id": "938161128617758720"}, {"verified": false, "name": "agruras", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 665, "tweet_count": 60167, "listed_count": 8}, "username": "dinossavs", "id": "55616884"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Marchigue Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99Aroha Shan \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1247, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "username": "Val_shanne", "id": "3219857206"}, {"verified": false, "name": "No creo en el bing-bang", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "username": "CreoBang", "id": "1187334573480402945"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "@CriticoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1133, "tweet_count": 29036, "listed_count": 1}, "username": "CriticoLibre", "id": "253053424"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"verified": false, "name": "Norma B Pizarro", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 261, "tweet_count": 19423, "listed_count": 0}, "username": "NormaBPizarro", "id": "857099190379458560"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "Peruzuela", "verified": false, "name": "beatriz aparicio", "public_metrics": {"followers_count": 18205, "following_count": 1463, "tweet_count": 121325, "listed_count": 31}, "username": "veritatisperu", "id": "741270610551132160"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"verified": false, "name": "PEDRO DE LA ROSA", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4982, "tweet_count": 445379, "listed_count": 7}, "username": "PEDROSOPROST", "id": "143808605"}, {"verified": false, "name": "M (Boric\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 978, "tweet_count": 72775, "listed_count": 31}, "username": "_cafeconmalicia", "id": "31069935"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Orazio", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 338, "tweet_count": 30347, "listed_count": 1}, "username": "Orazio83228035", "id": "912388208511643649"}, {"verified": false, "name": "Matteo Corbetta", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 999, "tweet_count": 82973, "listed_count": 18}, "username": "teocorbe", "id": "3342581884"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Cr\u00f3nica Global", "public_metrics": {"followers_count": 40645, "following_count": 9827, "tweet_count": 387401, "listed_count": 762}, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}, {"location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "name": "fravia", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 406, "tweet_count": 15367, "listed_count": 0}, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ProgramadorEstoico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 42, "tweet_count": 2097, "listed_count": 1}, "username": "ProgramadorEst1", "id": "1153848310664454144"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "montserrat ricart agut", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1588, "tweet_count": 101907, "listed_count": 2}, "username": "MontseRicagu", "id": "910798497233981441"}, {"verified": false, "name": "Antoni Lloveras T \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 86, "tweet_count": 36777, "listed_count": 1}, "username": "antoni_arquer", "id": "3630582915"}, {"location": "Milan, Lombardy", "verified": false, "name": "Andrea Carraro", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 100, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "username": "duetrecose", "id": "962760863341076480"}, {"verified": false, "name": "DB\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 113, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "username": "dionatanb_", "id": "795410087946887168"}, {"location": "de zgz co ", "verified": false, "name": "ni\u00f1a del demonio", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 140, "tweet_count": 24995, "listed_count": 1}, "username": "Sxlvka", "id": "3302768031"}, {"location": "Cagliari, Sardegna", "verified": false, "name": "ElyCo\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 465, "tweet_count": 21593, "listed_count": 1}, "username": "ElyCoss", "id": "1034069106021097472"}, {"verified": false, "name": "felipe nu\u00f1ez tenorio", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1911, "tweet_count": 77277, "listed_count": 16}, "username": "f2nuneztenorio", "id": "820696519"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 3252, "tweet_count": 137228, "listed_count": 23}, "username": "tone_1620", "id": "148699441"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Patrick Dami\u00e3o \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1423, "tweet_count": 41684, "listed_count": 2}, "username": "patrick_soares_", "id": "322085576"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "BlackKat", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 110, "tweet_count": 114137, "listed_count": 26}, "username": "bl4ckkatt", "id": "615511638"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": true, "name": "Revista Vistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633349, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}, {"location": "sao paulo", "verified": false, "name": "let\u00edcia.", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 401, "tweet_count": 15859, "listed_count": 0}, "username": "leh_siqueiraaa", "id": "757443637718446080"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "joan reig", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1021, "tweet_count": 69303, "listed_count": 3}, "username": "joanreigros", "id": "937789352"}, {"verified": false, "name": "Andrea Paola", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 202, "tweet_count": 44625, "listed_count": 4}, "username": "andreapaola___", "id": "389205967"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Marcos Arles", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}, {"verified": false, "name": "rhaemvs", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 639, "tweet_count": 15282, "listed_count": 0}, "username": "rams__s", "id": "3092836288"}, {"location": "Igarassu, Brasil", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91Otho Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 720, "tweet_count": 11010, "listed_count": 3}, "username": "Faraoth", "id": "56906551"}, {"location": "Itaipu, Belo Horizonte", "verified": false, "name": "arth", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 304, "tweet_count": 7169, "listed_count": 0}, "username": "rthr_LuKs", "id": "1145471061934465024"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 827, "tweet_count": 22544, "listed_count": 0}, "username": "AgusSuarezlp", "id": "3982823303"}, {"verified": false, "name": "mo", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 517, "tweet_count": 89742, "listed_count": 10}, "username": "moronconi", "id": "906575706"}, {"verified": false, "name": "Claudio D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 747, "tweet_count": 222044, "listed_count": 31}, "username": "ElTalio", "id": "208218011"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "El\u00edas Parada \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 2047, "tweet_count": 8102, "listed_count": 37}, "username": "Elias_Parada_S", "id": "996793850688614400"}, {"verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 194, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "username": "Carolin63957999", "id": "1132144206732914688"}, {"verified": false, "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 98, "tweet_count": 40614, "listed_count": 6}, "username": "manandjango", "id": "134455526"}, {"location": "00603 \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "name": "Neftaly Marquise", "public_metrics": {"followers_count": 6585, "following_count": 472, "tweet_count": 304913, "listed_count": 38}, "username": "NeftalyMarquise", "id": "379354085"}, {"location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "verified": false, "name": "alan.", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "username": "BLINKPllNK", "id": "2865838937"}, {"location": "campamento dignidad", "verified": false, "name": "Hermogenesconhache", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "username": "Hermogenesconh1", "id": "871721177995247616"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9 O WA T\u00c1 ?", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 539, "tweet_count": 32217, "listed_count": 0}, "username": "wagner_weber16", "id": "790985904634626048"}, {"location": "Lombardy, Italy", "verified": false, "name": "Mov. Populista Ital.", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1238, "tweet_count": 226723, "listed_count": 35}, "username": "MovPopulistaIta", "id": "4702970784"}, {"location": "Norwood, NJ", "verified": false, "name": "@gustavofranchi", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}, {"location": "Caldes de Montbui BARCELONA", "verified": false, "name": "Nat\u00e0lia Masclans", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 424, "tweet_count": 22999, "listed_count": 14}, "username": "nataliamm68", "id": "376178887"}, {"location": "Rj, Pra\u00e7a Seca", "verified": false, "name": "G22.", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 1696, "tweet_count": 139679, "listed_count": 1}, "username": "Gustavo7sacana", "id": "4268806701"}, {"verified": false, "name": "Not a Dumb Blonde", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 631, "tweet_count": 33770, "listed_count": 10}, "username": "MolgadoPaco", "id": "2431027411"}, {"location": "Coloratura ", "verified": false, "name": "\ud835\udcaf\ud835\udccc\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 249, "tweet_count": 13425, "listed_count": 0}, "username": "lamaschiquis", "id": "3650736312"}, {"verified": false, "name": "Genaro", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 361, "tweet_count": 12355, "listed_count": 0}, "username": "2707Gams", "id": "3409687193"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 3397971, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371575, "listed_count": 8636}, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}, {"verified": false, "name": "Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 341, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "username": "Cristianf27_", "id": "887805747345674241"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Cristian Becker", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3432, "tweet_count": 185455, "listed_count": 0}, "username": "_cristianbecker", "id": "1003751623066300416"}, {"location": "Mirandela/lisboa ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 794, "tweet_count": 7727, "listed_count": 0}, "username": "fazatuaxe", "id": "1140966471608258562"}, {"location": "Torino Italy", "verified": false, "name": "\u263cLa Donatella\u263c", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1933, "tweet_count": 25230, "listed_count": 20}, "username": "Coccynella500", "id": "346518147"}, {"verified": false, "name": "LUCANO", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"location": "Caruaru, Brasil", "verified": false, "name": "Jaci Sales \ud83c\udf15\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 449, "tweet_count": 45505, "listed_count": 14}, "username": "jacisales", "id": "57313856"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude6f", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 516, "tweet_count": 70875, "listed_count": 1}, "username": "_jesk", "id": "71368972"}, {"location": "\u00dcT: 10.49652,-66.845066", "verified": false, "name": "REGINA DE ORDAZ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 380, "tweet_count": 14811, "listed_count": 0}, "username": "reginaro80", "id": "118716141"}, {"location": "Villaguay - Santa F\u00e9", "verified": false, "name": "Gonza", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 212, "tweet_count": 43237, "listed_count": 1}, "username": "GonzaAlmironGG", "id": "1713913140"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Cele", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 98, "tweet_count": 4866, "listed_count": 0}, "username": "lcgrajeda_", "id": "1644346290"}, {"location": "Terrassa", "verified": false, "name": "Artur Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1543, "tweet_count": 78791, "listed_count": 1}, "username": "captivus45", "id": "228799611"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mau", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 306, "tweet_count": 8661, "listed_count": 7}, "username": "CodeKima", "id": "3536735255"}, {"location": "+18 elle/\u00e9l, t(he)y", "verified": false, "name": "pika_derp (niko)", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 417, "tweet_count": 17277, "listed_count": 0}, "username": "_fosforitx", "id": "1006943466360922112"}, {"verified": false, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 5000, "tweet_count": 482287, "listed_count": 6}, "username": "Manuela34537619", "id": "937984821833461760"}, {"location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "verified": false, "name": "Wily", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4995, "tweet_count": 337508, "listed_count": 17}, "username": "WilyWyllison", "id": "160762194"}, {"verified": true, "name": "#PamelaJilesDiputada", "public_metrics": {"followers_count": 651350, "following_count": 298, "tweet_count": 85252, "listed_count": 531}, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"location": "Anywhere I want, just not home", "verified": false, "name": "\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc2\ud835\udcb7\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc3", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 345, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "username": "gungsu_n", "id": "272731764"}, {"location": "Barcelona~Catalunya", "verified": false, "name": "eugenia esteve", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 150, "tweet_count": 11627, "listed_count": 3}, "username": "EugeniaEsteve", "id": "590303495"}, {"verified": false, "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630051, "listed_count": 30}, "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266"}, {"verified": false, "name": "Ferran Cuello", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 126, "tweet_count": 5506, "listed_count": 1}, "username": "hipoteking", "id": "557918899"}, {"location": "Mexico, D.F.", "verified": false, "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856184, "listed_count": 144}, "username": "Estigiaed", "id": "234690126"}, {"location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "verified": false, "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506229, "listed_count": 342}, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}, {"verified": false, "name": "#Lula13 pela reconstru\u00e7\u00e3o do BR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1359, "tweet_count": 26274, "listed_count": 9}, "username": "KingvHearts", "id": "43941179"}, {"location": "PP for @witchbeta la mejor \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "C\u1959\u1971\u1952t\u1972 m\u1959\u1971rt\u1972", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 109, "tweet_count": 26227, "listed_count": 5}, "username": "FlowxrPowxr", "id": "1107042885441150976"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 45529, "following_count": 1442, "tweet_count": 142957, "listed_count": 160}, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}, {"verified": false, "name": "Carme Peidro", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 569, "tweet_count": 153643, "listed_count": 14}, "username": "carme60pm", "id": "1584143071"}, {"verified": false, "name": "JP", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1047, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "username": "JPRV1904", "id": "1383237362"}, {"location": "Brasil e o mundo", "verified": false, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322830, "listed_count": 47}, "username": "Antonia_Lula", "id": "2980176958"}, {"verified": false, "name": "Jabilast", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 201, "tweet_count": 6188, "listed_count": 2}, "username": "jabilast", "id": "707997256"}, {"location": "Palmas, Tocantins", "verified": false, "name": "Bebel", "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 893, "tweet_count": 41484, "listed_count": 1}, "username": "BedinIzabella", "id": "3326051332"}, {"verified": false, "name": "Regina George", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 236, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}, "username": "viicregiina", "id": "711391132186501121"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 668, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "username": "paztrapero", "id": "3902986109"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Junior A. Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 648, "tweet_count": 63383, "listed_count": 4}, "username": "chico_quan", "id": "2839968046"}, {"location": "Capela, Sergipe, Brasil.", "verified": false, "name": "ANTONIO CARLOS MOTA", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 273, "tweet_count": 5893, "listed_count": 4}, "username": "acarlosmota", "id": "155693181"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "SuperVasco l Not\u00edcias sobre o Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 51745, "following_count": 209, "tweet_count": 241692, "listed_count": 250}, "username": "SuperVasco", "id": "27625989"}, {"verified": false, "name": "Caro\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 576, "tweet_count": 21333, "listed_count": 0}, "username": "RelativeDogmas", "id": "217076745"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 248, "tweet_count": 7978, "listed_count": 0}, "username": "juliocunha_", "id": "2682828360"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Lu\u00eds com L de #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 588, "tweet_count": 3304, "listed_count": 1}, "username": "luismnteiro", "id": "102452520"}, {"verified": false, "name": "MCMXCVI", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 473, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "username": "Cmlpj1", "id": "1146151729915990016"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 65263, "following_count": 3409, "tweet_count": 84108, "listed_count": 134}, "username": "ricardope", "id": "36705462"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "vadorcl", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 317, "tweet_count": 4514, "listed_count": 2}, "username": "vadorcl", "id": "961180627"}, {"location": "Montes Claros/MG", "verified": false, "name": "Aurinete Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1966, "tweet_count": 139659, "listed_count": 4}, "username": "AurineteTiago", "id": "148834624"}, {"location": "Vigone, Piemonte", "verified": false, "name": "Alan Rizzello", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2241, "tweet_count": 88192, "listed_count": 130}, "username": "rizzello700", "id": "600280702"}, {"verified": false, "name": "Merc\u00e8 Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 4465, "tweet_count": 370850, "listed_count": 72}, "username": "Marsais_", "id": "956244054"}, {"verified": false, "name": "Adolfo Flores Atoche", "public_metrics": {"followers_count": 12152, "following_count": 1021, "tweet_count": 50596, "listed_count": 11}, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"verified": false, "name": "Jhon", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Abimelec", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 310, "tweet_count": 1750, "listed_count": 1}, "username": "dxmelec", "id": "559715271"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Angel Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 45927, "following_count": 898, "tweet_count": 6016, "listed_count": 149}, "username": "ProfAngelRosa", "id": "338800607"}, {"location": "Trelew, Argentina", "verified": false, "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 443, "tweet_count": 54395, "listed_count": 3}, "username": "Tatianaaa09", "id": "2458570554"}, {"verified": false, "name": "lully.", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2904, "tweet_count": 13407, "listed_count": 15}, "username": "sophiestarfall", "id": "1035341062997520384"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Tomas Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 2905, "tweet_count": 68741, "listed_count": 0}, "username": "TomasMu52971075", "id": "1050901470856577030"}, {"location": "No Soy de Aqui,Ni soy de Alla.", "verified": false, "name": "El Gitano", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1252, "tweet_count": 140846, "listed_count": 46}, "username": "HDCArgentina", "id": "357403601"}, {"location": "Argentina", "verified": true, "name": "El Destape", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}, {"location": " .el tambor remendado ", "verified": false, "name": "biblio\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 4964, "tweet_count": 105526, "listed_count": 6}, "username": "luisperella1968", "id": "3076121332"}, {"verified": false, "name": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1976, "tweet_count": 207744, "listed_count": 3}, "username": "IsabelOntivero1", "id": "869018503"}, {"verified": false, "name": "rosma", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 240, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "username": "romjigo", "id": "456944667"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "bibo \u0e05(\u225a\u3145\u225a)", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 423, "tweet_count": 34102, "listed_count": 0}, "username": "bibimondini", "id": "172118801"}, {"location": "nafarroa", "verified": false, "name": "alexander.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 207, "tweet_count": 67913, "listed_count": 2}, "username": "taeycngbubu", "id": "750475796310089728"}, {"location": "Macondo. ", "verified": false, "name": "Mgmart\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 675, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "username": "netig12", "id": "2221018110"}, {"location": "#HAMILTON", "verified": false, "name": "HAMILTON. \ud83e\udde3\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 341, "tweet_count": 47833, "listed_count": 1}, "username": "cocheburbuja", "id": "735761251716845568"}, {"location": "madrid ; 1/3\ud83d\udc80", "verified": false, "name": "elia\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 619, "tweet_count": 26737, "listed_count": 7}, "username": "eliaessinh", "id": "529484798"}, {"verified": false, "name": "Manel mata cases", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 127, "tweet_count": 19369, "listed_count": 14}, "username": "manelmatacases", "id": "742468927192768512"}, {"location": "\ud83d\udcda 10/35", "verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 3633, "tweet_count": 25589, "listed_count": 0}, "username": "jackiehydw", "id": "1073932434448809984"}, {"verified": false, "name": "meg :)", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 72, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "username": "meganusgr", "id": "1186983790813597697"}, {"location": "S\u00e3o Luis - MA", "verified": false, "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1591, "tweet_count": 33652, "listed_count": 0}, "username": "_junbarros", "id": "910904966"}, {"verified": false, "name": "RoVeFo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 220, "tweet_count": 8175, "listed_count": 0}, "username": "rosa_rovefo", "id": "2999816065"}, {"verified": false, "name": "Disimistificazione della realt\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 31, "tweet_count": 51380, "listed_count": 7}, "username": "811Proudman", "id": "3719734875"}, {"location": "Atlanta, GA", "verified": false, "name": "ABRIL", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 166, "tweet_count": 13501, "listed_count": 1}, "username": "_Abril_Marce", "id": "127325054"}, {"verified": false, "name": "J O.", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 695, "tweet_count": 31474, "listed_count": 0}, "username": "JesusOr40507269", "id": "894163350199963652"}, {"location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "verified": false, "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "public_metrics": {"followers_count": 428598, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "MIGUEL ANGEL RODR\u00cdGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 48, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "username": "medallolindo21", "id": "297677600"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 63672, "following_count": 1415, "tweet_count": 72927, "listed_count": 211}, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}, {"location": "Rub\u00ed, Catalunya", "verified": false, "name": "Parseleni ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1242, "tweet_count": 15805, "listed_count": 0}, "username": "catalaneko", "id": "973939605346177024"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "verified": false, "name": "Prostitua Depresiva \u2077\ud81a\uddf5\u2075\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 436, "tweet_count": 14940, "listed_count": 0}, "username": "p1nk4rma", "id": "855569498123972609"}, {"location": "Ensenada, Baja California", "verified": false, "name": "Xeny \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 63, "tweet_count": 16234, "listed_count": 11}, "username": "XeniaEns", "id": "129625845"}, {"verified": false, "name": "MAKTUB,J\u00e1 estava escrito,que pena!", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 382, "tweet_count": 20453, "listed_count": 0}, "username": "annasil24538637", "id": "1098254839857979392"}, {"verified": false, "name": "Fanal de cua", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 626, "tweet_count": 66970, "listed_count": 0}, "username": "Praga10948481", "id": "1180601044017057792"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya. U.E.", "verified": false, "name": "Sense Por Independ\u00e8ncia ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2904, "tweet_count": 102598, "listed_count": 29}, "username": "duxans", "id": "50261561"}, {"verified": false, "name": "Rub\u00e9n Duro P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 634, "tweet_count": 13210, "listed_count": 28}, "username": "RDPmicro", "id": "289420930"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "eu sou o Dougras", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 384, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "username": "souzadoug92", "id": "888457257347842050"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "barbara grosso", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 570, "tweet_count": 10123, "listed_count": 0}, "username": "barbaragrosso9", "id": "952265738575806464"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Laura Alter \ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 3782, "tweet_count": 42240, "listed_count": 3}, "username": "alterlaura", "id": "189447865"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "abril", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 368, "tweet_count": 32839, "listed_count": 0}, "username": "abrilsgallo", "id": "1073275088957554690"}, {"verified": false, "name": "m\u00f3nica\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 2420, "tweet_count": 62521, "listed_count": 12}, "username": "sineciamonik", "id": "189400967"}, {"verified": false, "name": "Geovanny Medranda", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2047, "tweet_count": 58711, "listed_count": 5}, "username": "GeoMedz", "id": "2629570443"}, {"verified": false, "name": "sandra", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 609, "tweet_count": 17957, "listed_count": 7}, "username": "sandra_pinya", "id": "556780301"}, {"verified": false, "name": "lennon", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 371, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "username": "soulennon", "id": "307134396"}, {"verified": false, "name": "ideafix ||*||\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 3701, "tweet_count": 261414, "listed_count": 55}, "username": "ideafix5", "id": "822337201"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "\ud83c\udf97A. Torreguitart", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 238, "tweet_count": 17227, "listed_count": 4}, "username": "atorreguitart", "id": "224777898"}, {"verified": false, "name": "Sra. Barbie Marley", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 631, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "username": "MarleySra", "id": "1089923098151915521"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "CalientitosTV Santiago Castro", "public_metrics": {"followers_count": 37493, "following_count": 2551, "tweet_count": 89805, "listed_count": 51}, "username": "santiagocastrot", "id": "177785636"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "CalientitosTV Santiago Castro", "public_metrics": {"followers_count": 6909, "following_count": 947, "tweet_count": 59258, "listed_count": 10}, "username": "calientitostv_", "id": "1090573598"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}, {"verified": false, "name": "Demian Yexil  \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 710, "tweet_count": 743076, "listed_count": 311}, "username": "demian_yexil", "id": "3357308483"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Souki", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 663, "tweet_count": 1860, "listed_count": 6}, "username": "Ja_queca", "id": "135664106"}, {"verified": false, "name": "La Fuerza del pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 628, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "Leonelfuezadelp", "id": "1172341172381147136"}, {"location": "Orthez, France", "verified": false, "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "username": "ExplicitJohnson", "id": "301070162"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "laninha miss bumbum", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 2379, "tweet_count": 17343, "listed_count": 3}, "username": "bluexdelrey", "id": "2743814501"}, {"verified": false, "name": "Glivis Lunar G. (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 328, "tweet_count": 49558, "listed_count": 0}, "username": "GIDVLG", "id": "223500116"}, {"location": "mao", "verified": false, "name": "diandr", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 64, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "username": "dibumm", "id": "3296753355"}, {"location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 233, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}, "username": "AnttoSpaciuk1", "id": "1962893444"}, {"verified": false, "name": "Vani\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 206, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}, "username": "vani_ldsm", "id": "1145501501877563393"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1847, "tweet_count": 122393, "listed_count": 9}, "username": "Garygaribaldi", "id": "2750618680"}, {"location": "Erebor / Zaragoza", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 L\u00f8rd Al\u00ebksandr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 606, "tweet_count": 123194, "listed_count": 11}, "username": "AlexBiking97", "id": "2505022975"}, {"location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Elizabeth Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 262288, "following_count": 1770, "tweet_count": 155379, "listed_count": 1248}, "username": "fuenteseliz", "id": "43175091"}, {"location": "Tyler, TX", "verified": false, "name": "Sheeyah", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 300, "tweet_count": 15731, "listed_count": 3}, "username": "Sheeyah0", "id": "129658252"}, {"location": "Vancouver, BC, Canada", "verified": false, "name": "Debs Wombat \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 3838, "tweet_count": 41177, "listed_count": 21}, "username": "DebsWombat", "id": "987873762"}, {"verified": false, "name": "La Voz de Goicoechea", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 587, "tweet_count": 20566, "listed_count": 8}, "username": "VozGoicoechea", "id": "906972706352005121"}, {"verified": false, "name": "Paola Barragan", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 347, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}, "username": "Paolitabarragan", "id": "175936950"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "N13L", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1191, "tweet_count": 102867, "listed_count": 10}, "username": "heynieel", "id": "286462926"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Karina K\u00f6nig\u2651\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 393, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "username": "KarinaKonig3", "id": "1053316502508703750"}, {"location": "SP, Brazil", "verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345557, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"verified": false, "name": "r", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 248, "tweet_count": 10130, "listed_count": 0}, "username": "robertoortizmon", "id": "3196853324"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ud83d\ude0e WS \ud83d\ude0e\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1553, "tweet_count": 72145, "listed_count": 0}, "username": "Welerson150119", "id": "1082087635915603968"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "jaden robin"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "jaden"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058832870584326"], "created_at": "2019-11-03T18:25:29.000Z", "text": "oliver suicida perdido en su casa vandalizada con 78 ni\u00f1os a su cargo Vs. caro jaden robin y yo en queens tom\u00e1ndonos una coca cola en el salon del pijopiso de jaden", "id": "1191058832870584326", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1082693549760675841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "INTER"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QQfqoa2EV8", "expanded_url": "https://twitter.com/SCIAlvoradaP7/status/1191031398985093122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQfqoa2EV8", "media_key": "3_1191031385475158018"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031398985093122"], "created_at": "2019-11-03T16:36:28.000Z", "text": "Partiu Arena!\nBonde suicida..\nAQUI QUEM MANDA \u00c9 O INTER!\n\nA TORCIDA QUE N\u00c3O USA ARMAS! https://t.co/QQfqoa2EV8", "id": "1191031398985093122", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "851812978592808960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "id": "1190766379533819904", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "753591879309156353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058462266068993"], "created_at": "2019-11-03T18:24:00.000Z", "text": "Es que MEMEO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191058458856034304"}], "id": "1191058462266068993", "in_reply_to_user_id": "1108812064091488256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108812064091488256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn\n\nT\u00edos"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/n7KdwiyOY7", "expanded_url": "https://twitter.com/Arty_Black_/status/1190664806375809031", "display_url": "twitter.com/Arty_Black_/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190955601419001857"], "created_at": "2019-11-03T11:35:16.000Z", "text": "T\u00edos cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida: Es que todas van disfrazadas de Harley Quinn\n\nT\u00edos con la salida de Joker: https://t.co/n7KdwiyOY7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190664806375809031"}], "id": "1190955601419001857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1064844762648330245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qKnhzADxHg", "expanded_url": "https://twitter.com/arenteriamedina/status/1191052414343766017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKnhzADxHg", "media_key": "16_1191052407133728768"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "13_iracheta", "id": "2802583560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052414343766017"], "created_at": "2019-11-03T17:59:58.000Z", "text": "@13_iracheta \u00bfY la personalidad de suicida para cu\u00e1ndo? https://t.co/qKnhzADxHg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191026256839692288"}], "id": "1191052414343766017", "in_reply_to_user_id": "2802583560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1924841666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191042066744258560"], "created_at": "2019-11-03T17:18:51.000Z", "text": "Antes q a grava\u00e7\u00e3o fosse adulterada por quem? Pelo porteiro? Pelos peritos? De que forma poderiam adulterar a ponto de incriminar Bolsonaro? Isso eh a famosa cascata . A \u00fanica pessoa que poderia ter interesse em adulterar a grava\u00e7\u00e3o seria o suspeito de cometer assassinato. Bingo", "id": "1191042066744258560", "public_metrics": {"retweet_count": 630, "reply_count": 64, "like_count": 3633, "quote_count": 37}, "author_id": "69069168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"], "created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "id": "1190773470315106306", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "365293125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/i0eER541wI", "expanded_url": "https://twitter.com/mjn95822588/status/1190701018042052611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eER541wI", "media_key": "3_1190701012748775424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190701018042052611"], "created_at": "2019-11-02T18:43:39.000Z", "text": "\u00b7 \n \nVotar al PSOE de Pedro es igual que votar a la derecha. Es darnos un tiro suicida a nuestros propios intereses por la izquierda. El PSOE sino consigue gobernar solo, siempre eligir\u00e1 a partidos fieles a la monarqu\u00eda que representen las burgues\u00edas en Espa\u00f1a. https://t.co/i0eER541wI", "id": "1190701018042052611", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2783771540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "11"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qtaHTkJWVr", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertBassets/status/1191052789746556928", "display_url": "twitter.com/RobertBassets/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052994781097986"], "created_at": "2019-11-03T18:02:17.000Z", "text": "\u00bfel 9-11?... Varios edificios.. creo que 4 con el saldo de m\u00e1s de 2mil muertos... https://t.co/qtaHTkJWVr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191052789746556928"}], "id": "1191052994781097986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16559024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4618, "type": "Place", "normalized_text": "Enem 2019"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IaRmanceNj", "expanded_url": "https://glo.bo/32eyH9c", "display_url": "glo.bo/32eyH9c", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/32eyH9c"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191037437117652994"], "created_at": "2019-11-03T17:00:28.000Z", "text": "Reda\u00e7\u00e3o do Enem 2019 \u00e9 sobre  democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema no Brasil https://t.co/IaRmanceNj", "id": "1191037437117652994", "public_metrics": {"retweet_count": 1233, "reply_count": 474, "like_count": 9318, "quote_count": 8194}, "author_id": "31508484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191052389136158723"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RePapela1", "id": "749390544166645760"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:59:52.000Z", "text": "@RePapela1 @luisduquev Eres un suicida. A eso jugaron los pol\u00edticos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191051961803644928"}], "id": "1191052389136158723", "in_reply_to_user_id": "749390544166645760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123088550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 38, "end": 65, "probability": 0.827, "type": "Other", "normalized_text": "The End of the F***ing World"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191054659609333766"], "created_at": "2019-11-03T18:08:54.000Z", "text": "@NetflixBrasil se vc matou o James em The End of the F***ing World, n\u00e3o conte comigo para mais nada!", "id": "1191054659609333766", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "708910136933359616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191056567384379392"], "created_at": "2019-11-03T18:16:29.000Z", "text": "Nos est\u00e1n invadiendo. Literalmente. S\u00f3lo espero que el pueblo espa\u00f1ol reaccione cuanto antes y exija a los pol\u00edticos medidas contundentes para frenar la invasi\u00f3n. Porque de una cosa podemos tener certeza: la invasi\u00f3n cada vez va a ir a m\u00e1s. As\u00ed que est\u00e1 cantado que el Pueblo", "id": "1191056567384379392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1161599718054617088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BUu3MMzBXp", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible", "display_url": "wattpad.com/story/20497019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "patripv", "id": "301640551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190916184612454402"], "created_at": "2019-11-03T08:58:39.000Z", "text": "Como s\u00e9 que los domingos os aburr\u00eds os dejo una lectura r\u00e1pida: https://t.co/BUu3MMzBXp . Si os gusta se agradece retweet. Gracias @patripv y \u00d3scar.", "id": "1190916184612454402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4247071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "id": "1190772831417712640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "author_id": "770434956791283713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054019826999296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ornellavezzoso", "id": "346671047"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:06:21.000Z", "text": "@ornellavezzoso Pobrecita, y no tiene ensalada de papa y huevo... Va a tener que venir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191053583548071938"}], "id": "1191054019826999296", "in_reply_to_user_id": "346671047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "350388464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990516424519681"], "created_at": "2019-11-03T13:54:01.000Z", "text": "En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desde ya la opci\u00f3n de las elecciones de la nueva AN \u00a1en diciembre de 2020!; pontificar desde la comodidad lejana. Perdida la AN, oscuridad por muchos a\u00f1os.", "id": "1190990516424519681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1359175608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/FE5Ohoo8rU", "expanded_url": "https://twitter.com/Lolachampa/status/1190792160200863746", "display_url": "twitter.com/Lolachampa/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190829656515022849"], "created_at": "2019-11-03T03:14:49.000Z", "text": "Ahora @MijaelGLP al menos podr\u00e1 intentar ser el representante de los malos conductores, aquellos que matan a diario por sus imprudencias y que deben miles de soles en multas. Un mal ciudadano es un potencial corrupto cuando llegue al poder. https://t.co/FE5Ohoo8rU", "id": "1190829656515022849", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 50, "like_count": 1009, "quote_count": 16}, "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "M. Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191054101293010944"], "created_at": "2019-11-03T18:06:41.000Z", "text": "@Cluzcar @larepublica_pe No es por decisi\u00f3n de M. Guevara, es un acuerdo partidario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191052939659481089"}], "id": "1191054101293010944", "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "806142342583435264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191034292983541761"], "created_at": "2019-11-03T16:47:58.000Z", "text": "@flavihribeiro Esquadrao suicida ne n\u00e3o ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191022918924410880"}], "id": "1191034292983541761", "in_reply_to_user_id": "2749414876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758880456666341376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "id": "1190722359491207168", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "88469551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "IKON"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Woojin"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Kids"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041058920587264"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041060803788800"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041064113094656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190041066319351811"], "created_at": "2019-10-31T23:01:14.000Z", "text": "2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWoojin deja Stray Kids\nWonho deja MONSTA X\n\nMI CORAZ\u00d3N: https://t.co/lXoIOdXxbC", "id": "1190041066319351811", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1168582445358125057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044470214713344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AltaLirica", "id": "375636667"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:28:24.000Z", "text": "@AltaLirica Yo les comento que se maten", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191043992764461056"}], "id": "1191044470214713344", "in_reply_to_user_id": "375636667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2921723950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "id": "1190772485584805888", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "07"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018314754"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018327043"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017228810031105"], "created_at": "2019-11-03T15:40:10.000Z", "text": "Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele desvio de 80 milh\u00f5es de reais....depois se descobre, valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor. Preso, exposto, se suicida em 2017\" https://t.co/FUxrFOjREN", "id": "1191017228810031105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "author_id": "34271853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Whatley"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "SorayaCarioca"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GUTb6S9J5B", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2571434999808561&id=100008262570501", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/dEeFfkE9lg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/leo.whatley.7", "display_url": "facebook.com/leo.whatley.7"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCarioca/status/1190822173784629248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZNTtsJ3Sy", "media_key": "3_1190822162082471937"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "SuzieLoirao", "id": "4091165477"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "mirellamansur", "id": "786093476907741184"}, {"start": 193, "end": 205, "username": "HardbrazilO", "id": "1149765403058589703"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "SorayaCarioca"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190822173784629248"], "created_at": "2019-11-03T02:45:05.000Z", "text": "https://t.co/GUTb6S9J5B\n\n***\nSimplesmente arrasada, chocada, SEM palavras...\n\nL\u00e9o Whatley se suicidou!!!  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nPORQUE?\n\nhttps://t.co/dEeFfkE9lg\n\n***\n#SorayaCarioca \n@SuzieLoirao @mirellamansur @HardbrazilO https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165721986498203650"}], "id": "1190822173784629248", "in_reply_to_user_id": "341989719", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "author_id": "341989719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "id": "1190945502969442305", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "id": "1186997870295162880", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/udCxV7V07u", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelmuranga/status/1191038730674552834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/udCxV7V07u", "media_key": "3_1191038725280714753"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniel_Kisaragi", "id": "69689236"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "cibelyreal", "id": "1177653127648088071"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1191038730674552834"], "created_at": "2019-11-03T17:05:36.000Z", "text": "@Daniel_Kisaragi @cibelyreal @felipeneto https://t.co/udCxV7V07u", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038353346613250"}], "id": "1191038730674552834", "in_reply_to_user_id": "69689236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66042422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Sputnik2"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/airandspace/status/1191007165819031553", "display_url": "twitter.com/airandspace/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 28, "tag": "Laika"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Sputnik2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018699584503808"], "created_at": "2019-11-03T15:46:00.000Z", "text": "La triste historia de #Laika, qui\u00e9n orbit\u00f3 la Tierra en el #Sputnik2, en una misi\u00f3n suicida el 3 de noviembre de 1957. \ud83d\ude80\ud83d\udc15 https://t.co/u2Fm2rnZwJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191007165819031553"}], "id": "1191018699584503808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "230568927"}, {"geo": {"place_id": "634df3815d6e723f"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049366955548678"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:47:52.000Z", "text": "@Marcelodedois N\u00e3o matou mandou matar seja mas objetivo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191048443004735489"}], "id": "1191049366955548678", "in_reply_to_user_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "93942061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "Zapata"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rdenas"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026256839692288"], "created_at": "2019-11-03T16:16:02.000Z", "text": "Los GOLPES DE ESTADO  de \u00e1nimo que padece L\u00f3pez  podr\u00edan ser por las m\u00faltiples personalidades que anidan dentro de su cabecita blanca y que van cambiando de un d\u00eda para otro, ya nos ha salido -entre otros- como Gandhi, Ju\u00e1rez, Fidel, Zapata, C\u00e1rdenas, Jes\u00fas y Madero..", "id": "1191026256839692288", "public_metrics": {"retweet_count": 416, "reply_count": 52, "like_count": 865, "quote_count": 24}, "author_id": "2802583560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 244, "probability": 0.3326, "type": "Place", "normalized_text": "venezolano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JONATHANLUGO2", "id": "123088550"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "luisduquev", "id": "206322171"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191051961803644928"], "created_at": "2019-11-03T17:58:11.000Z", "text": "@JONATHANLUGO2 @luisduquev Ese es nuestro problema que siempre hablamos en pasado, como si fuese presente, duele mucho nuestros caidos, hermano hay que calentar las calles no por el presidente encargado, si no por ellos y por ti, como venezolano te lo digo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191050206206410754"}], "id": "1191051961803644928", "in_reply_to_user_id": "123088550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749390544166645760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Artemisa"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044657238728704"], "created_at": "2019-11-03T17:29:09.000Z", "text": "@Soy_Militar Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190774875507564544"}], "id": "1191044657238728704", "in_reply_to_user_id": "770766962473394176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "247985556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"], "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "id": "1190695064923787264", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "145992645"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191045233271885824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:31:26.000Z", "text": "@Folchetto1 Non ho mai visto niente del genere nella storia degli Stati Uniti, perlomeno da quando \u00e8 finito il Far West. Sembrano frotte di indemoniati.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191043520028655616"}], "id": "1191045233271885824", "in_reply_to_user_id": "1157668114877825027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "973994095440953344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nDdu5vupPD", "expanded_url": "https://twitter.com/molumbe/status/1190912327970951168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nDdu5vupPD", "media_key": "7_1190912111024771072"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190912327970951168"], "created_at": "2019-11-03T08:43:19.000Z", "text": "Il ministro degli interni tedesco afferma che la Germania non accetter\u00e0 migranti dall\u2019Italia fino a che non avr\u00e0 la certezza che non costituiscano un pericolo per la sua sicurezza.\n\nM5S - PD destabilizzano l\u2019Italia con l\u2019accoglienza, propinandoci la bufala della redistribuzione. https://t.co/nDdu5vupPD", "id": "1190912327970951168", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 55, "like_count": 659, "quote_count": 30}, "author_id": "475862409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189988932043378690"], "created_at": "2019-10-31T19:34:04.000Z", "text": "@VEJA Isso me lembrou o caso PC Farias\n\nQuem lembra?\n\nEle sabia todas as mamatas do Collor e iria depor. Amanheceu assassinado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189978809208115201"}], "id": "1189988932043378690", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298168157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3134, "type": "Person", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189909929504788481"], "created_at": "2019-10-31T14:20:09.000Z", "text": "@zehdeabreu Devem ser aqueles mesmos peritos que emitiram o primeiro laudo sobre o caso PC Farias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189908819972907009"}], "id": "1189909929504788481", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "610505349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "rollisi"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "bensler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Studartclara", "id": "1547032123"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191049973422530560"], "created_at": "2019-11-03T17:50:16.000Z", "text": "@Studartclara meu deus voc\u00ea acabou de dizer tudo, por isso (talvez) rollisi tenha um potencial maior de fazer isso funcionar, a gente viu bensler explodir algumas vezes mas s\u00f3 quando eles acumulavam um absurdo de sentimentos um por cima do outro e depois disso ambos tinham a tend\u00eancia de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191048261425094657"}], "id": "1191049973422530560", "in_reply_to_user_id": "1547032123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65279445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190937856270843905"], "created_at": "2019-11-03T10:24:46.000Z", "text": "Do um papo pr\u00f3s curz\u00e3o que gosta de tirar sarro com a vida alheia, depress\u00e3o mata seus pau no cu, hoje um parceiro se suicidou por isso, ent\u00e3o, vamos ajudar o pr\u00f3ximo, vamos abra\u00e7ar, dizer que ama o irm\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 feio n\u00e3o e muito menos ti fazer menos homem.\n\nDescanse em paz", "id": "1190937856270843905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571094999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "5sos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190716230774198273"], "created_at": "2019-11-02T19:44:06.000Z", "text": "Dia dos finados \u00e9 o dia para se lembrar de todas as m\u00fasicas que a 5sos matou", "id": "1190716230774198273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4573762761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"], "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "id": "1190703630619435009", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029798472171521"], "created_at": "2019-11-03T16:30:06.000Z", "text": "alguien disfruta de estar en un lugar encerrados sin ventilaci\u00f3n, todos pegados y muertos de calor y encima FUMANDO? pregunta seria", "id": "1191029798472171521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "571697815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/us93jo4HQF", "expanded_url": "https://ift.tt/2JM11tb", "display_url": "ift.tt/2JM11tb"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190944051052326914"], "created_at": "2019-11-03T10:49:23.000Z", "text": "L\u2019uomo si \u00e8 scollegato dal respiratore per bloccare l\u2019anziana di 86 anni che si \u00e8 lanciata dal balcone https://t.co/us93jo4HQF", "id": "1190944051052326914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74731429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "richardoswald"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Vrxg2u3nYo", "expanded_url": "https://twitter.com/revistatodes/status/1190992205135122432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vrxg2u3nYo", "media_key": "3_1190992202702479360"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "richardoswald"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190992205135122432"], "created_at": "2019-11-03T14:00:43.000Z", "text": "La cinta es muda y narra la vida de un homosexual, v\u00edctima de chantaje, que se suicida por la presi\u00f3n social.#richardoswald https://t.co/Vrxg2u3nYo", "id": "1190992205135122432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1021941802943696897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Nayajo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/sTsiJbkCKE", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024434376777728"], "created_at": "2019-11-03T16:08:47.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de Nayajo \u2013 LoQueSucede/LUCHAR CADA D\u00cdA PARA VENCER COMO EN EL 1978 !!!!! https://t.co/sTsiJbkCKE", "id": "1191024434376777728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1005475280495005696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/yJAd3QxNHg", "expanded_url": "https://twitter.com/Juant800/status/1191046024770523138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJAd3QxNHg", "media_key": "3_1191046015958302720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191046024770523138"], "created_at": "2019-11-03T17:34:35.000Z", "text": "vamo come\u00e7ar o dia com esse belo red hawk https://t.co/yJAd3QxNHg", "id": "1191046024770523138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918988383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "Styx"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "Fender"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8695, "type": "Other", "normalized_text": "Cobra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191046118014107648"], "created_at": "2019-11-03T17:34:57.000Z", "text": "Que yo leo a Styx diciendo que para pensar con claridad por el bien del club, necesita estar s\u00f3lo con su guitarra Fender, un cigarro y una copa y de verdad que inmediatamente pienso en Cobra exactamente haciendo lo mismo.", "id": "1191046118014107648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612835811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2KiwF2vC6H", "expanded_url": "https://twitter.com/xJBless/status/1191040221636440064", "display_url": "twitter.com/xJBless/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045640224038912"], "created_at": "2019-11-03T17:33:03.000Z", "text": "Pero odia su vida :c\n\nMeno. https://t.co/2KiwF2vC6H", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191040221636440064"}], "id": "1191045640224038912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1120495225913241600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MunSCeTryx", "expanded_url": "https://twitter.com/brucebatman007/status/1191044015631851526", "display_url": "twitter.com/brucebatman007\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191044402589962241"], "created_at": "2019-11-03T17:28:08.000Z", "text": "Junto con Escuadr\u00f3n Suicida , de lo peor de DC https://t.co/MunSCeTryx", "id": "1191044402589962241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "id": "1190745714986536967", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "author_id": "1904784846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190958113551200256"], "created_at": "2019-11-03T11:45:15.000Z", "text": "Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle?\"\nPor este comportamento dele e da fam\u00edlia, a suspeita aumenta muito.", "id": "1190958113551200256", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9fLLsjdSUw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo#.Xb6sf-3UT4k.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo#.Xb6sf-3UT4k.twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190939550023065600"], "created_at": "2019-11-03T10:31:29.000Z", "text": "Ap\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo? https://t.co/9fLLsjdSUw", "id": "1190939550023065600", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 220, "like_count": 1871, "quote_count": 133}, "author_id": "248890506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191041436726255616"], "created_at": "2019-11-03T17:16:21.000Z", "text": "@vinibelotti99 Ele achou q o cara n tinha amarelo, aquilo ali n \u00e9 lance pra segundo amarelo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191038511413116928"}], "id": "1191041436726255616", "in_reply_to_user_id": "1123789271771619331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319364841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/nFSrooZQRY", "expanded_url": "https://twitter.com/elisaalanis/status/1190711693720137735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFSrooZQRY", "media_key": "3_1190711685700567045"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/nFSrooZQRY", "expanded_url": "https://twitter.com/elisaalanis/status/1190711693720137735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFSrooZQRY", "media_key": "3_1190711685687971840"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/nFSrooZQRY", "expanded_url": "https://twitter.com/elisaalanis/status/1190711693720137735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFSrooZQRY", "media_key": "3_1190711685696372737"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190711693720137735"], "created_at": "2019-11-02T19:26:04.000Z", "text": "Aqu\u00ed los mensajes del d\u00eda de L\u00f3pez Obrador. \n\u00bfQu\u00e9 opinan querida comunidad tuitera?\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/nFSrooZQRY", "id": "1190711693720137735", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 206, "like_count": 206, "quote_count": 28}, "author_id": "150470947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190772307830198272"], "created_at": "2019-11-02T23:26:56.000Z", "text": "El golpe de estado y el petate del muerto. No se vale asustar al personal para cubrir ineficiencias . Suena m\u00e1s a coartada para la victimizaci\u00f3n que a verdadera amenaza.", "id": "1190772307830198272", "public_metrics": {"retweet_count": 2051, "reply_count": 388, "like_count": 5422, "quote_count": 100}, "author_id": "190603804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 254, "end": 256, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 171, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190751033326047232"], "created_at": "2019-11-02T22:02:24.000Z", "text": "Hablar de un \"Golpe de Estado\" es tan grave que pone a la Oposici\u00f3n en el terreno de \"adversarios\" a \"enemigos\". Es seguir dividiendo al pa\u00eds, el Presidente @lopezobrador_ le habla a sus seguidores, despu\u00e9s del Culiacanazo cay\u00f3 en las encuestas. Suena a Evo, a Maduro.", "id": "1190751033326047232", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 42, "like_count": 819, "quote_count": 11}, "author_id": "277834055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190977944308666368"], "created_at": "2019-11-03T13:04:03.000Z", "text": "Quem matou Marielle?\nQuem matou Celso Daniel?\nQuem mandou matar Bolsonaro?\nQuem mant\u00e9m a impunidade que assassina 63 mil brasileiros todos os anos?\n\nQuem pergunta apenas por Marielle \u00e9 cretino! Todos brasileiros importam! \n\nSem nos dividir a esquerda n\u00e3o cresce!", "id": "1190977944308666368", "public_metrics": {"retweet_count": 815, "reply_count": 55, "like_count": 3537, "quote_count": 39}, "author_id": "52838600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191042531833925632"], "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:20:42.000Z", "text": "Hay que ser muy cutre y muy ladr\u00f3n para robar el cobre de los crucifijos y letras de las l\u00e1pidas de un cementerio.\nY est\u00e1 pasando, seg\u00fan veo en @24h_tve.", "id": "1191042531833925632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182870062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.7027, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8488, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria pincharrata"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Serram\u00eda"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Capuano"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ulOTNPTYs8", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosaira11/status/1191000379431047168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulOTNPTYs8", "media_key": "3_1191000342248464384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191000379431047168"], "created_at": "2019-11-03T14:33:12.000Z", "text": "15/7/34. En Avellaneda, Racing recibi\u00f3 a Estudiantes. Victoria pincharrata 2 a 1. Una imagen de un tiempo donde tambi\u00e9n se buscaban ventajas. \u00c1ngel Serram\u00eda busca desconcentrar a \u00c1ngel Capuano, el arquero suicida, con toqueteo incorrecto. La pelota? Una delicadeza del editor https://t.co/ulOTNPTYs8", "id": "1191000379431047168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "737257725923594240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7pUtngcCtH", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190708085079388160"], "created_at": "2019-11-02T19:11:44.000Z", "text": "\u00bfSe integrar\u00e1n los italianos en la nueva cultura de los inmigrantes? Con una poblaci\u00f3n nativa que ya se est\u00e1 reduciendo, si Italia se abre a la legalizaci\u00f3n general de los inmigrantes, deber\u00edamos al menos ser conscientes de que ser\u00e1 un suicidio cultural. https://t.co/7pUtngcCtH", "id": "1190708085079388160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3058346646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7976, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190886995071029248"], "created_at": "2019-11-03T07:02:39.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que Iglesias sal en la TV todo el tiempo que puedas, pero deja al psoe en paz.\nLa estrategia de desgaste y cr\u00edtica al psoe y a S\u00e1nchez que haceis es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "id": "1190886995071029248", "in_reply_to_user_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ybN2SKm9fQ", "expanded_url": "https://www.ft.com/content/35b27568-f734-11e9-bbe1-4db3476c5ff0", "display_url": "ft.com/content/35b275\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190990210923978754"], "created_at": "2019-11-03T13:52:48.000Z", "text": "La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta suicida\n\nhttps://t.co/ybN2SKm9fQ", "id": "1190990210923978754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "429327262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nuIynJOiLf", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/danilo-medina-entre-la-calentura-de-una-bala-suicida-y-los-oxidados-garrotes-de-nayajo/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/dan\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XjxiHVm3LC", "expanded_url": "https://twitter.com/loquesucedecom/status/1190988028317229057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjxiHVm3LC", "media_key": "3_1190988026572419072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190988028317229057"], "created_at": "2019-11-03T13:44:08.000Z", "text": "Danilo Medina: Entre la calentura de una bala suicida y los oxidados garrotes de\u00a0Nayajo https://t.co/nuIynJOiLf https://t.co/XjxiHVm3LC", "id": "1190988028317229057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2235975193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "id": "1190731860093153281", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "53940216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190980642495971328"], "created_at": "2019-11-03T13:14:47.000Z", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "id": "1190980642495971328", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "242028755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 70, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez I Estreno"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "NACION"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SLjUm5SQe8", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1190646829911859200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLjUm5SQe8", "media_key": "7_1190646598159806465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190646829911859200"], "created_at": "2019-11-02T15:08:20.000Z", "text": "Mir\u00e1 el trailer del primer documental sobre Alberto Fern\u00e1ndez I Estreno en LA NACION el martes 5 de noviembre https://t.co/SLjUm5SQe8", "id": "1190646829911859200", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 652, "like_count": 325, "quote_count": 189}, "author_id": "33989170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"], "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "id": "1190935991776927744", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "id": "1190219916298924032", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "author_id": "15663355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Borja S\u00e9mper"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6447, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191036461153435649"], "created_at": "2019-11-03T16:56:35.000Z", "text": "\ud83e\udd84 Borja S\u00e9mper: \u00abEl futuro de 'Euskadi' se tiene que construir tambi\u00e9n con Bildu\u00bb.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ortega Smith, al PNV: \u00abPreoc\u00fapese mucho porque como podamos le ilegalizamos\u00bb.\n\nNo hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda.", "id": "1191036461153435649", "public_metrics": {"retweet_count": 832, "reply_count": 57, "like_count": 2256, "quote_count": 15}, "author_id": "204348114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Dzekzw35nR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/03/la-prueba-de-fuego-que-enfrentara-alberto-fernandez-al-iniciar-su-gestion-restringir-el-aumento-de-las-jubilaciones/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/03/la-prueba-de-fuego-que-enfrentara-alberto-fernandez-al-iniciar-su-gestion-restringir-el-aumento-de-las-jubilaciones/"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 166, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190991945696452608"], "created_at": "2019-11-03T13:59:42.000Z", "text": "Parece que lo de \u201cponer plata en el bolsillo de los jubilados\u201d no va a poder ser. Se vienen cambios en la \u201cmovilidad\u201d del haber jubilatorio. Mi nota ahora en @infobae\ud83d\udc47 https://t.co/Dzekzw35nR", "id": "1190991945696452608", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 156, "like_count": 1211, "quote_count": 137}, "author_id": "95806508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "ad\u00faltera"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191031496435523586"], "created_at": "2019-11-03T16:36:51.000Z", "text": "Olha a ad\u00faltera safada falando que o pr\u00eamio do bbb era dela kkk gente chocada coitada da @PaulaSperling  #AFazenda11", "id": "1191031496435523586", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "742035204756344837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DXBa2oGRoa", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/lideres-da-oposicao-no-senado-vao-denunciar-bolsonaro-por-obstrucao-de-justica-24058611?utm_source=WhatsApp&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190743739238621191"], "created_at": "2019-11-02T21:33:25.000Z", "text": "N\u00e3o cabe ao presidente se apropriar ilegalmente de provas essenciais para a resolu\u00e7\u00e3o de um crime. S\u00e3o mais de 600 dias sem resposta sobre Marielle. Esperamos a determina\u00e7\u00e3o da devolu\u00e7\u00e3o das provas e que ele responda perante a Justi\u00e7a por esse ato.\nhttps://t.co/DXBa2oGRoa", "id": "1190743739238621191", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 321, "like_count": 2582, "quote_count": 51}, "author_id": "45953391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3299, "type": "Person", "normalized_text": "Luminoso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vcarbajal1701", "id": "3614615123"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037706576551936"], "created_at": "2019-11-03T17:01:32.000Z", "text": "@vcarbajal1701 @salvajedigital Sendero Luminoso, estuvo nutrido de militantes apristas descontentos... Y su base ideologica al menos con la que Haya lo fundo es el marxismo antimperialista..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190853044365381632"}], "id": "1191037706576551936", "in_reply_to_user_id": "3614615123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "961962058244874241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LvEZFTjbwD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo#.Xb8FxBDjFMN.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191035929177284608"], "created_at": "2019-11-03T16:54:28.000Z", "text": "Agora fico em d\u00favida se a Globo n\u00e3o fez esse escarc\u00e9u para justamente generalizar o caso e a ameba ser blindada por Aras e (des)Moro(nando)!!! Ap\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\" https://t.co/LvEZFTjbwD", "id": "1191035929177284608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54021906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "id": "1190978727754252289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312041413627914"], "created_at": "2019-11-01T16:58:00.000Z", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "id": "1190312041413627914", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "59177051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco de Quevedo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MP4fxZ3mWV", "expanded_url": "https://www.razon.com.mx/el-cultural/la-demencial-apuesta-de-la-poesia/", "display_url": "razon.com.mx/el-cultural/la\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191037108187582464"], "created_at": "2019-11-03T16:59:09.000Z", "text": "\"Hablar es hacer presente a los muertos. Una lengua antes que nada es un acto de amor, ella es el \u201cAmor constante m\u00e1s all\u00e1 de la muerte\u201d de Francisco de Quevedo, y nos sobrepasa infinitamente porque es la \u00fanica resurrecci\u00f3n que nos muestra el mundo\".\n\nhttps://t.co/MP4fxZ3mWV", "id": "1191037108187582464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928668198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Magangu\u00e9"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bnhiRHyfhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HINCAPIEDATOS/status/1191013914986897409", "display_url": "twitter.com/HINCAPIEDATOS/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191036558822039560"], "created_at": "2019-11-03T16:56:58.000Z", "text": "Cuando pelao nos pon\u00edan a jugar a las 11:30 a.m. en una cancha de arena en Magangu\u00e9. Nadie quer\u00eda caer. Era inhumano. https://t.co/bnhiRHyfhJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191013914986897409"}], "id": "1191036558822039560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "262419648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030426879635457"], "created_at": "2019-11-03T16:32:36.000Z", "text": "@PamJiles @KarlaEnAccion @CamaraDiputados Tiene 100% de de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pero como es pi\u00f1era es normal hacerse el weon con excepci\u00f3n del negro, ese wn es derecho!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027390450941952"}], "id": "1191030426879635457", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1187334573480402945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190995913172496385"], "created_at": "2019-11-03T14:15:27.000Z", "text": "Hoy nos toca respetamos a la adultez mayor o nos toca calla vieja rid\u00edcula?", "id": "1190995913172496385", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 42, "like_count": 291, "quote_count": 2}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/blxT9yT85g", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190678598300184577"], "created_at": "2019-11-02T17:14:34.000Z", "text": "jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/blxT9yT85g", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "id": "1190678598300184577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "ala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029574760579072"], "created_at": "2019-11-03T16:29:13.000Z", "text": "@fitoflores @ESisifo @rosamariabartra Parece que el criterio ser\u00e1 dejar de lado a los del ala dura.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191029219108835329"}], "id": "1191029574760579072", "in_reply_to_user_id": "71368338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "136649244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191022918924410880"], "created_at": "2019-11-03T16:02:46.000Z", "text": "Qual o filme que a Arlequina conhece o Coringa, como m\u00e9dica dele ainda, eu acho", "id": "1191022918924410880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2749414876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191033963579674625"], "created_at": "2019-11-03T16:46:39.000Z", "text": "Dito isso, ela foi morta em mar\u00e7o de 2018. Mar\u00e7o de 2018 sabe quem imaginava que Bolsonaro seria presidente em 2019? S\u00f3 ele e mais umas 100 pessoas na internet. M\u00eddia nenhuma afirmava isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191033733056520192"}], "id": "1191033963579674625", "in_reply_to_user_id": "1153848310664454144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153848310664454144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/w734AQeRHu", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1191022974251479040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w734AQeRHu", "media_key": "3_1191022962952024064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022974251479040"], "created_at": "2019-11-03T16:02:59.000Z", "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/w734AQeRHu", "id": "1191022974251479040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "47384568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032656353484802"], "created_at": "2019-11-03T16:41:28.000Z", "text": "sociedade: voc\u00ea n\u00e3o eh popular? fracassado\nsociedade: voc\u00ea est\u00e1 lendo um livro no almo\u00e7o? voc\u00ea eh solit\u00e1rio kkkkk\nsociedade: voc\u00ea est\u00e1 com depress\u00e3o? voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 tentando chamar aten\u00e7\u00e3o\nsociedade: voc\u00ea se cortou? voc\u00ea est\u00e1 querendo chamar mais aten\u00e7\u00e3o ainda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191032041292386310"}], "id": "1191032656353484802", "in_reply_to_user_id": "757443637718446080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757443637718446080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"], "created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "id": "1190750528483016707", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4383420258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191027235454693376"], "created_at": "2019-11-03T16:19:55.000Z", "text": "Sofrimento do caralho hoje da m\u00e3e de Matheus no enterro, chego em casa, minha m\u00e3e me liga chorando dizendo pra n\u00e3o me envolver no bagui, que quem matou foi pol\u00edcia e que se eu continuar v\u00e3o vir atr\u00e1s de mim tamb\u00e9m.", "id": "1191027235454693376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56906551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/DW9qtjpVWg", "expanded_url": "https://twitter.com/Elias_Parada_S/status/1191018501638643713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DW9qtjpVWg", "media_key": "7_1191018383849984002"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191018501638643713"], "created_at": "2019-11-03T15:45:13.000Z", "text": "El alcalde @danieljadue nos cuenta que no es posible crear riqueza para sacar a las personas de la pobreza, la \u00fanica soluci\u00f3n es quit\u00e1rsela a los ricos. https://t.co/DW9qtjpVWg", "id": "1191018501638643713", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 31, "like_count": 37, "quote_count": 13}, "author_id": "996793850688614400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191032367814709250"], "created_at": "2019-11-03T16:40:19.000Z", "text": "Tem filmes que eu assisto 300 vezes e NUNCA entendo porra nenhuma", "id": "1191032367814709250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4268806701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Rubilar"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/h9IJoh2X26", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaQD06", "display_url": "bit.ly/2NaQD06"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hYSbMqE0Cr", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1190999385003433985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYSbMqE0Cr", "media_key": "3_1190999383665451008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "CooperativaContigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190999385003433985"], "created_at": "2019-11-03T14:29:15.000Z", "text": "#CooperativaContigo Karla Rubilar: El Presidente Pi\u00f1era no tiene ninguna responsabilidad pol\u00edtica en las violaciones a los derechos humanos https://t.co/h9IJoh2X26 https://t.co/hYSbMqE0Cr", "id": "1190999385003433985", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 1595, "like_count": 874, "quote_count": 1336}, "author_id": "7668952"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190960247436980225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Claudio8013", "id": "1042126680645619712"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "il_brigante07", "id": "759428777793429505"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:53:44.000Z", "text": "@Claudio8013 @il_brigante07 Aggiungi il giovane ingegnere Griffa dell'eni che denunciava le perdite dai serbatoi eni in val d'Agri trovato suicida cos\u00ec come il responsabile della sicurezza della total sempre in Basilicata che denunciava problemi nel sistema di sicurezza.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190548598011891712"}], "id": "1190960247436980225", "in_reply_to_user_id": "1042126680645619712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2397799935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4482, "type": "Organization", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 156, "end": 180, "probability": 0.6382, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/inxhZ0qc5y", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1190999385003433985", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027390450941952"], "created_at": "2019-11-03T16:20:32.000Z", "text": "@KarlaEnAccion: los \u00fanicos q pueden calificar si hay o no responsabilidad de Pi\u00f1era en violaciones a DDHH son la @CamaraDiputados, Tribunales de Chile y la Corte Penal Internacional. Su juicio podr\u00eda eventual% dar lugar a complicidad y encubrimiento en cr\u00edmenes d lesa humanidad. https://t.co/inxhZ0qc5y", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190999385003433985"}], "id": "1191027390450941952", "in_reply_to_user_id": "59145115", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 45, "like_count": 235, "quote_count": 12}, "author_id": "1381789998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/J2ipmLDbPv", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022643266211841"], "created_at": "2019-11-03T16:01:40.000Z", "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en #Puebla\n\nhttps://t.co/J2ipmLDbPv", "id": "1191022643266211841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Mura"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Net"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Netsha"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.3622, "type": "Organization", "normalized_text": "Widow"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NwSuXvqhXO", "expanded_url": "https://twitter.com/FlowxrPowxr/status/1191029382367891456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwSuXvqhXO", "media_key": "3_1191029375912812544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191029382367891456"], "created_at": "2019-11-03T16:28:27.000Z", "text": "Mura y Net pelean por una mochila, pero a la diosa poca gracia le hace as\u00ed que con las correas de la mochila estrangula a Netsha.\nMientras Widow huye con una lanza y Rose encuentra una mochila llena de equipo de campamento. https://t.co/NwSuXvqhXO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191028748625350657"}], "id": "1191029382367891456", "in_reply_to_user_id": "1107042885441150976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107042885441150976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8763, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/25IXMHKxph", "expanded_url": "https://www.supervasco.com/N273122", "display_url": "supervasco.com/N273122"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190949284734222336"], "created_at": "2019-11-03T11:10:10.000Z", "text": "An\u00e1lise: Vasco desperdi\u00e7a, deixa espa\u00e7o entre as linhas e vive dilema https://t.co/25IXMHKxph", "id": "1190949284734222336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "27625989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191011555976122370"], "created_at": "2019-11-03T15:17:37.000Z", "text": "No fundo o bolsonarista acha que a Marielle mereceu: onde j\u00e1 se viu ser uma mulher, negra, feminista, gay e socialista corajosa e inteligente?  Est\u00e3o pouco se importando que bolsonaro esteja envolvido no seu assassinato.  Essa gente \u00e9 ruim, essa gente nem \u00e9 gente mais.", "id": "1191011555976122370", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 116, "like_count": 3427, "quote_count": 49}, "author_id": "36705462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190750158453116929"], "created_at": "2019-11-02T21:58:55.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "id": "1190750158453116929", "in_reply_to_user_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027419706253312"], "created_at": "2019-11-03T16:20:39.000Z", "text": "@alvarosarco @rosamariabartra Sacrificar a la que se puso el partido al hombro me parece un movimiento suicida de Fuerza Popular.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191025455014596610"}], "id": "1191027419706253312", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "629783932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4993, "type": "Organization", "normalized_text": "MVC"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7915, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bDuXdCMob9", "expanded_url": "https://twitter.com/WKAQ580/status/1191025743641370625", "display_url": "twitter.com/WKAQ580/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191026968944398342"], "created_at": "2019-11-03T16:18:52.000Z", "text": "El candidato con m\u00e1s posibilidades del MVC ir\u00e1 tras la alcald\u00eda de San Juan. Muchas implicaciones tras esta movida... https://t.co/bDuXdCMob9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191025743641370625"}], "id": "1191026968944398342", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 89, "like_count": 384, "quote_count": 13}, "author_id": "338800607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "id": "1190706641534160896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "author_id": "2792557771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/9fu5tumO8p", "expanded_url": "https://twitter.com/bibimondini/status/1191027836590510081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fu5tumO8p", "media_key": "3_1191027827883331587"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191027836590510081"], "created_at": "2019-11-03T16:22:19.000Z", "text": "Queria muito saber o que t\u00e1 acontecendo https://t.co/9fu5tumO8p", "id": "1191027836590510081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172118801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.932, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 203, "tag": "EleccionesFuerzaPopular"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191025455014596610"], "created_at": "2019-11-03T16:12:51.000Z", "text": "Parece un hecho que @rosamariabartra no ser\u00e1 incluida en la lista fujimorista para las elecciones de enero. Est\u00e1s de acuerdo con esa decisi\u00f3n de Fuerza Popular? Retuit, por favor #EleccionesFuerzaPopular", "id": "1191025455014596610", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 147, "like_count": 180, "quote_count": 20}, "author_id": "136649244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GZjDanAXDd", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190693263818125312"], "created_at": "2019-11-02T18:12:50.000Z", "text": "escuchar a Mulder de fondo es la parte m\u00e1s c\u00f3mica de este video https://t.co/GZjDanAXDd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "id": "1190693263818125312", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 171, "like_count": 1088, "quote_count": 22}, "author_id": "132768793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191024917615169537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CURTAOUGROSSA", "id": "728032826524897280"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:10:43.000Z", "text": "@fafarioss @CURTAOUGROSSA Estou RINDO BATENDO, PALMAS, DAN\u00c7ANDO E CANTANDO NA VERDADE: ESTOU COMEMORANDO MENOS UM MILICIANO NO FUTURO,E AI QUAL A BRONCA,?\nBATE DE FRENTE POIS POR TR\u00c1S  S\u00d3 MEU C\u00da Q ELES QUEREM TRA\u00c7AR NA MARRA...\nFODA-SE O FETO Q SE MATOU P N\u00c3O VIR NESSA CORJA DE ASSASSINOS!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190991696554864640"}], "id": "1191024917615169537", "in_reply_to_user_id": "1053019045023412224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1098254839857979392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "genia"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ioHuCW1k9i", "expanded_url": "https://twitter.com/abrilsgallo/status/1191022604972417024", "display_url": "twitter.com/abrilsgallo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191026058683961345"], "created_at": "2019-11-03T16:15:15.000Z", "text": "@sol__despeinada genia! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a https://t.co/ioHuCW1k9i", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191022604972417024"}], "id": "1191026058683961345", "in_reply_to_user_id": "347665998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189400967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 144, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2SEOuvaoVP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4aMxFQHjUM/?igshid=jproun906ta4", "display_url": "instagram.com/p/B4aMxFQHjUM/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191023774264639488"], "created_at": "2019-11-03T16:06:10.000Z", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udea8MANDARINA SUICIDA \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere\u2026 https://t.co/2SEOuvaoVP", "id": "1191023774264639488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090573598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Heloisa Bolsonaro"}]}, "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190991696554864640"], "created_at": "2019-11-03T13:58:42.000Z", "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 rindo do aborto que a Heloisa Bolsonaro teve, voc\u00ea \u00e9 pior que um bolsominion!", "id": "1190991696554864640", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 147, "like_count": 1946, "quote_count": 29}, "author_id": "1053019045023412224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Griezman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "eumd", "id": "155365526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191024046412050432"], "created_at": "2019-11-03T16:07:15.000Z", "text": "@eumd Cu\u00e1l crees que sea la soluci\u00f3n para recuperar amplitud+profundidad? Yo es que con Su\u00e1rez y Messi, no veo otra opci\u00f3n que Messi de interior derecho/media punta. Con lo bien que vuelve Griezman, hasta me parece m\u00e1s f\u00e1cil la transici\u00f3n def a 442 de esta forma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190660270152138753"}], "id": "1191024046412050432", "in_reply_to_user_id": "155365526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135664106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190985677594337280"], "created_at": "2019-11-03T13:34:47.000Z", "text": "Me siento feliz de no haber salido ayer y gastado plata al pedo, s\u00f3lo gast\u00e9 en unos ricos 3D\ud83e\udd24", "id": "1190985677594337280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145501501877563393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UZS69OQc61", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1190763495530336256", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191018666147500032"], "created_at": "2019-11-03T15:45:52.000Z", "text": "This needs a musical accompaniment \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UZS69OQc61", "id": "1191018666147500032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "987873762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hMg0ukctF9", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/moro-contribui-mais-se-ficar-fora-da-investigacao-diz-familia-de-marielle.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/moro-contribui-mais-se-ficar-fora-da-investigacao-diz-familia-de-marielle.shtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190703008495153152"], "created_at": "2019-11-02T18:51:34.000Z", "text": "Moro contribui mais se ficar fora da investiga\u00e7\u00e3o, diz fam\u00edlia de Marielle  https://t.co/hMg0ukctF9 // Aonde chega o fanatismo...", "id": "1190703008495153152", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 369, "like_count": 1655, "quote_count": 35}, "author_id": "17752026"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "b64dd3d6de94f13d"}]}, "errors": [{"value": "1000395177394081797", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000395177394081797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000395177394081797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191058294808469504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191058294808469504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191058294808469504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "358109380", "value": "358109380", "detail": "User has been suspended: [358109380].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190971708963995648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190971708963995648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190971708963995648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156732339914977280", "value": "1156732339914977280", "detail": "User has been suspended: [1156732339914977280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191046093490081793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191046093490081793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191046093490081793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3037541237", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3037541237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3037541237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191003249853304833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191003249853304833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191003249853304833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1093444680119930880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093444680119930880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093444680119930880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189648399311740928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189648399311740928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189648399311740928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189649407962222592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189649407962222592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189649407962222592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183067514772901888", "value": "1183067514772901888", "detail": "User has been suspended: [1183067514772901888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191012862468280321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191012862468280321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191012862468280321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190757347905429505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190757347905429505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190757347905429505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144620492172800000", "value": "1144620492172800000", "detail": "User has been suspended: [1144620492172800000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190843607231684609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190843607231684609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190843607231684609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174038402276167681", "value": "1174038402276167681", "detail": "User has been suspended: [1174038402276167681].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191045959427526656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191045959427526656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191045959427526656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "770766962473394176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770766962473394176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770766962473394176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190774875507564544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190774875507564544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190774875507564544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1080985476025192450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1080985476025192450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080985476025192450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191039231751282689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191039231751282689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191039231751282689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190269649272881152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190269649272881152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190269649272881152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191021696221929472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191021696221929472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191021696221929472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "79199016", "value": "79199016", "detail": "User has been suspended: [79199016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190985887556997120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190985887556997120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190985887556997120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190889454220779520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190889454220779520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190889454220779520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171644557", "value": "171644557", "detail": "User has been suspended: [171644557].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190992232234569734", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190992232234569734", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190992232234569734].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191038014929219585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191038014929219585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191038014929219585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191031768914317312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191031768914317312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191031768914317312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "914868688469323786", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [914868688469323786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "914868688469323786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190792728176726017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190792728176726017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190792728176726017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191028434253864966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191028434253864966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191028434253864966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1122352230617821184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122352230617821184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122352230617821184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190772587204362240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190772587204362240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190772587204362240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895081920", "value": "895081920", "detail": "User has been suspended: [895081920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191008611742474240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191008611742474240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191008611742474240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190943331393691653", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190943331393691653].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190943331393691653", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "744073528702570496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [744073528702570496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744073528702570496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190996958808285184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190996958808285184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190996958808285184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096927780950937601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096927780950937601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096927780950937601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190908589889794048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190908589889794048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190908589889794048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190995718821031936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190995718821031936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190995718821031936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1051804611953287168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1051804611953287168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051804611953287168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191015455932203009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191015455932203009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191015455932203009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191059099057823744", "oldest_id": "1191022609175076864", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybm51506iy6u89c5yp3nln4cql"}}