{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199860535262621696"], "created_at": "2019-11-28T01:20:18.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199860535262621696", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772480336332779520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199860491356639232"], "created_at": "2019-11-28T01:20:08.000Z", "text": "Msm estando enjoado de esquadrao suicida , assistoso pra idolatrar a arlequina n\u00e3o tem defeito", "id": "1199860491356639232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186827199523016704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199860193460412418"], "created_at": "2019-11-28T01:18:57.000Z", "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "id": "1199860193460412418", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162991752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199859845723279360"], "created_at": "2019-11-28T01:17:34.000Z", "text": "hice un chiste suicida en frente de mi familia y fue la \u00fanica que se r\u00edo qu\u00e9 soy el joker", "id": "1199859845723279360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032779371860385794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloPortuga7", "id": "2558093989"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "melcastro", "id": "29824633"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199859804199673861"], "created_at": "2019-11-28T01:17:24.000Z", "text": "@MarceloPortuga7 @melcastro @SaoPauloFC Daniel Alves tentou dar duas canetas no meio campo contra o Cear\u00e1, perdeu a bola nas duas jogadas, matou o ataque e ainda deu contra ataque pra eles, Diniz s\u00f3 assistiu e nada deve ter falado com o Daniel, se fosse um outro t\u00e9cnico campe\u00e3o a\u00ed, teria arrancado ele de campo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199858402282950656"}], "id": "1199859804199673861", "in_reply_to_user_id": "2558093989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013988127575330816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "lea"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "becca"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "naya"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "blake"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199859794275962880"], "created_at": "2019-11-28T01:17:21.000Z", "text": "lea perdeu o namorado, tbm ator de glee, por overdose. o mark era pedofilo e se suicidou. o namorado da becca suicidou ou morreu, n lembro. naya foi tra\u00edda e roubada. agora melissa conta que o blake (tbm de glee) a agredia e ela tem sequela. puta que pariuuu.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199857454139486208"}], "id": "1199859794275962880", "in_reply_to_user_id": "72332369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72332369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199859712570929153"], "created_at": "2019-11-28T01:17:02.000Z", "text": "Acabo de leer que esta es una generaci\u00f3n potencialmente suicida y la verdad AVALO", "id": "1199859712570929153", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1000652305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199859681889533953"], "created_at": "2019-11-28T01:16:55.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199859681889533953", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297161225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199859604622102530"], "created_at": "2019-11-28T01:16:36.000Z", "text": "Sempre que fico sabendo que algu\u00e9m se matou d\u00f3i tanto\nPq sei o quanto de dor essa pessoa estava sentindo \ud83d\ude14", "id": "1199859604622102530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3045424361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199859516617179136"], "created_at": "2019-11-28T01:16:15.000Z", "text": "Eu sinceramente n\u00e3o entendo como conseguem ler e ignorar tweets com teor suicida... Pode ser meme, for\u00e7a de express\u00e3o, mas tamb\u00e9m resguarda a possibilidade de N\u00c3O SER. Vou sempre bater nessa tecla.", "id": "1199859516617179136", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "157312729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199859427484094464"], "created_at": "2019-11-28T01:15:54.000Z", "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "id": "1199859427484094464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462925478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "German69738375", "id": "982811043071254528"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199859094275993600"], "created_at": "2019-11-28T01:14:35.000Z", "text": "RT @German69738375: @Sr_Churchill @Carabdechile Las FFAA tienen Rules of Engagement o Reglas del Uso de la Fuerza,dependiendo la situaci\u00f3n.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199853453633376261"}], "id": "1199859094275993600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031893723573936128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3761, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.7111, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/q4SjLDfdqf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKG85C", "display_url": "dlvr.it/RKG85C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858961224089600"], "created_at": "2019-11-28T01:14:03.000Z", "text": "RT @ncdn_negocios: Director se suicida en escuela de Jarabacoa https://t.co/q4SjLDfdqf DonfelixSPM #donfelix", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199858333621968896"}], "id": "1199858961224089600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858816445231105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:13:28.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199858816445231105", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120870824783880197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199858502811959297"], "created_at": "2019-11-28T01:12:14.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199858502811959297", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135317929988427776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858499745923072"], "created_at": "2019-11-28T01:12:13.000Z", "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "id": "1199858499745923072", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166410460"}, {"geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199858493647474688"], "created_at": "2019-11-28T01:12:11.000Z", "text": "@fuckingdylmas Ma il fatto di glee \u00e8 che \u00e8 il suo cast \u00e8 particolarmente allarmante.\nUna donna che \u00e8 finita in galera per aver picchiato il marito, le dispute, un pedofilo suicida, un morto per droga (Cory \u00e8 stata un'enorme perdita), e ora questo...\nO \u00e8 una maledizione o non so che cosa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199824880864247813"}], "id": "1199858493647474688", "in_reply_to_user_id": "292312450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97720295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3761, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.7111, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/q4SjLDfdqf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKG85C", "display_url": "dlvr.it/RKG85C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858456196313088"], "created_at": "2019-11-28T01:12:02.000Z", "text": "RT @ncdn_negocios: Director se suicida en escuela de Jarabacoa https://t.co/q4SjLDfdqf DonfelixSPM #donfelix", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199858333621968896"}], "id": "1199858456196313088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199858333739634689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:11:33.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199858333739634689", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129412856800264192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3594, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/q4SjLDfdqf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKG85C", "display_url": "dlvr.it/RKG85C"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858333621968896"], "created_at": "2019-11-28T01:11:33.000Z", "text": "Director se suicida en escuela de Jarabacoa https://t.co/q4SjLDfdqf DonfelixSPM #donfelix", "id": "1199858333621968896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/OOwyQiijBD", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199825226940370945", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199858160602898432"], "created_at": "2019-11-28T01:10:52.000Z", "text": "Jovem soldado colombiano se suicida em protesto a repress\u00e3o pol\u00edtica interna das For\u00e7as Armadas. https://t.co/OOwyQiijBD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199825226940370945"}], "id": "1199858160602898432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801352815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858105938366464"], "created_at": "2019-11-28T01:10:39.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199858105938366464", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205412574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199858042407464960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "goglls", "id": "1181731034163011584"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:10:24.000Z", "text": "@goglls gostosa e suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199820472042606592"}], "id": "1199858042407464960", "in_reply_to_user_id": "1181731034163011584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162008327779471360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KrCdEjaUGE", "expanded_url": "http://ow.ly/SBkU50xmE02", "display_url": "ow.ly/SBkU50xmE02"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "DL"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Noticias"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "Actualidad"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857954314489856"], "created_at": "2019-11-28T01:10:03.000Z", "text": "El maestro falleci\u00f3 a consecuencia de asfixia por ahorcamiento.\n\nhttps://t.co/KrCdEjaUGE\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "id": "1199857954314489856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34639484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857826358800384"], "created_at": "2019-11-28T01:09:32.000Z", "text": "@MundoNerdMania1 Diego tbm n\u00e3o mentiu quando disse que o surtado suicida devia ir para o manic\u00f4mio. E, mentiu?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199855709757878272"}], "id": "1199857826358800384", "in_reply_to_user_id": "1190670122794520576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938382218623320064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857813964673026"], "created_at": "2019-11-28T01:09:29.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199857813964673026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107732548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Raty"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tR5y0pK8Md", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreGermanOfic/status/1199857530178068480", "display_url": "twitter.com/PadreGermanOfi\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01bef6953720d96d"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857799792123904"], "created_at": "2019-11-28T01:09:26.000Z", "text": "Que esto no lo vea el Raty porque se suicida. https://t.co/tR5y0pK8Md", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199857530178068480"}], "id": "1199857799792123904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388591079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857761380708352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:09:17.000Z", "text": "@marfer268 Obviamente que se horroriza por las atrocidades que hace su cuerpo y se suicida (?)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199857550109356032"}], "id": "1199857761380708352", "in_reply_to_user_id": "962130459248484357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1280968140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/73RiWavtrP", "expanded_url": "https://twitter.com/JEREGUEZ/status/1199802975381786625", "display_url": "twitter.com/JEREGUEZ/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857631818584064"], "created_at": "2019-11-28T01:08:46.000Z", "text": "quiero esos shorts pero si me los compro fijo mi pap\u00e1 se suicida https://t.co/73RiWavtrP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199802975381786625"}], "id": "1199857631818584064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "836741156700622848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "FeiradoLivrodaUSP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JudithAlm", "id": "14925119"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 86, "tag": "FeiradoLivrodaUSP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857575132647425"], "created_at": "2019-11-28T01:08:32.000Z", "text": "RT @JudithAlm: todo mundo se matou pra termos esse livro pronto pra #FeiradoLivrodaUSP mas j\u00e1 valeu a pena. 1o lugar nos mais vendidos do e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199856202362105856"}], "id": "1199857575132647425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91804977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857414654308352"], "created_at": "2019-11-28T01:07:54.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199857414654308352", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79027939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857360405221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:07:41.000Z", "text": "@Estadao @fausto_macedo 17 anos? Quem ele matou? Existem penas mais brandas em caso de homicido. Se isso n\u00e3o for persegui\u00e7\u00e3o.....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199854166686027776"}], "id": "1199857360405221376", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405174359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8919, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CJ23qzZs0D", "expanded_url": "https://twitter.com/guruchuirer/status/1199731956533071879", "display_url": "twitter.com/guruchuirer/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857298467782656"], "created_at": "2019-11-28T01:07:26.000Z", "text": "Mexico. se suicida. con la erratica gestion. del. PEJE ENGA\u00d1ABOBOS. https://t.co/CJ23qzZs0D", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199731956533071879"}], "id": "1199857298467782656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001243874977894400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857286111477762"], "created_at": "2019-11-28T01:07:23.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199857286111477762", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864315842078658561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857273134354432"], "created_at": "2019-11-28T01:07:20.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199857273134354432", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740978373770498048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857235289157633"], "created_at": "2019-11-28T01:07:11.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199857235289157633", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827455659876704258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857201176858624"], "created_at": "2019-11-28T01:07:03.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199857201176858624", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942477810932871169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857193371217920"], "created_at": "2019-11-28T01:07:01.000Z", "text": "RT @Verovelasco: @Sr_Churchill Aceptar una Nueva Constituci\u00f3n hoy es suicida. Tener pendiente un rayado de cancha por m\u00e1s de un a\u00f1o auyenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199759284915097605"}], "id": "1199857193371217920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49026119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857128539873280"], "created_at": "2019-11-28T01:06:46.000Z", "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "id": "1199857128539873280", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035621306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857090040418304"], "created_at": "2019-11-28T01:06:37.000Z", "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "id": "1199857090040418304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369820924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857009635610625"], "created_at": "2019-11-28T01:06:18.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199857009635610625", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435760233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857008255655937"], "created_at": "2019-11-28T01:06:17.000Z", "text": "o Gabriel nesse trabalho de comportamento suicida \u00e9 tipo, a cada palavra uma refer\u00eancia", "id": "1199857008255655937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2290467535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199856841259401217"], "created_at": "2019-11-28T01:05:37.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199856841259401217", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786726341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lrUTzvXvzs", "expanded_url": "https://twitter.com/samba_celeste/status/1199856822326300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrUTzvXvzs", "media_key": "3_1199856795264655362"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199856822326300672"], "created_at": "2019-11-28T01:05:33.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @CesarVPeru @BankadaFP @KeikoFujimori Ahora apesta. Pero muy bien que hasta fue al sepelio del suicida en primera fila, all\u00ed donde solo entraron los bien mafiosos https://t.co/lrUTzvXvzs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199814984949219329"}], "id": "1199856822326300672", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "708776193596760064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KJ9mvdqfoB", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/zona-oriente/terrible-fatal-decision-joven-de-22-anos-se-suicida-y-su-mama-lo-encuentra-colgado/", "display_url": "afondoedomex.com/zona-oriente/t\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alerta_Ecatepec", "id": "1445148350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199856718307459072"], "created_at": "2019-11-28T01:05:08.000Z", "text": "RT @Alerta_Ecatepec: TERRIBLE: Fatal decisi\u00f3n; joven de 22 a\u00f1os se suicida y su mam\u00e1 lo encuentra colgado https://t.co/KJ9mvdqfoB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199749601869402112"}], "id": "1199856718307459072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316969780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199856715891646466"], "created_at": "2019-11-28T01:05:07.000Z", "text": "eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "id": "1199856715891646466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119259438509166592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199856598765768705"], "created_at": "2019-11-28T01:04:40.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199856598765768705", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180574929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199856296029302784"], "created_at": "2019-11-28T01:03:27.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199856296029302784", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123409167312728067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199856208724856833"], "created_at": "2019-11-28T01:03:07.000Z", "text": "Cada vez que lleg\u00e1s tarde, unx gatite beb\u00e9 se suicida.", "id": "1199856208724856833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192686680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "FeiradoLivrodaUSP"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.7991, "type": "Other", "normalized_text": "IRM\u00c3 OUTSIDER"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Audre Lorde"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/s3qtdAg5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/JudithAlm/status/1199856202362105856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3qtdAg5zL", "media_key": "3_1199856195512745985"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 146, "username": "grupoautentica", "id": "98442042"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 71, "tag": "FeiradoLivrodaUSP"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199856202362105856"], "created_at": "2019-11-28T01:03:05.000Z", "text": "todo mundo se matou pra termos esse livro pronto pra #FeiradoLivrodaUSP mas j\u00e1 valeu a pena. 1o lugar nos mais vendidos do estande @grupoautentica . salve, IRM\u00c3 OUTSIDER by Audre Lorde. https://t.co/s3qtdAg5zL", "id": "1199856202362105856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14925119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199856194938114051"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_poposz", "id": "1008823113453367297"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:03:03.000Z", "text": "@_poposz nossa feia q pensamento suicida kkkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199855208953765888"}], "id": "1199856194938114051", "in_reply_to_user_id": "1008823113453367297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342388545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199856008924930049"], "created_at": "2019-11-28T01:02:19.000Z", "text": "Me puse a escribir un poema y qued\u00f3 con mas cara de nota suicida que cualquier otra cosa \ud83d\ude33\n\nTengo miedo, no quer\u00eda sacar eso de mi cabeza. No imagine que iba a quedar tan fuerte.\n\nNi\u00f1o \u00bfTodo bien en casa?", "id": "1199856008924930049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040396693966086144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7tNJDagGSb", "expanded_url": "https://larevistadiaria.com/hombre-mata-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "larevistadiaria.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199856006580375553"], "created_at": "2019-11-28T01:02:18.000Z", "text": "Hombre mata a su pareja en Nagua y luego se suicida.https://t.co/7tNJDagGSb", "id": "1199856006580375553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884968228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199855865853034496"], "created_at": "2019-11-28T01:01:45.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199855865853034496", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145803262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "cory"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "naya"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3865, "type": "Other", "normalized_text": "mark"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3477, "type": "Other", "normalized_text": "blake"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855827605213184"], "created_at": "2019-11-28T01:01:36.000Z", "text": "\u2022 cory morreu de overdose \n\u2022 naya loca bateu no marido e foi presa \n\u2022 mark pornografia infantil e dps se matou \n\u2022 blake batia na melissa \n\nGlee horror story", "id": "1199855827605213184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623557414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "sam*ra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855715004891136"], "created_at": "2019-11-28T01:01:09.000Z", "text": "pq ne que a sam*ra cl*se se matou...", "id": "1199855715004891136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892614525731696640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "tinelli"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qoNVtDtzjO", "expanded_url": "https://twitter.com/ugemitch/status/1199794640871772160", "display_url": "twitter.com/ugemitch/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199855714254106624"], "created_at": "2019-11-28T01:01:09.000Z", "text": "YO LLORO CUANDO ALGUIEN PONE REGGAETON JAJAJAJDJDJ cada vez que alguien ve tinelli se suicida un libro pon\u00e9 mg https://t.co/qoNVtDtzjO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199794640871772160"}], "id": "1199855714254106624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180117390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 271, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChrisBenamor", "id": "184840541"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855545953456128"], "created_at": "2019-11-28T01:00:29.000Z", "text": "@ChrisBenamor @luciano_hang @benebarbosa_mvb @programapanico Interessante. Ent\u00e3o que o governo distribua armas a toda a popula\u00e7\u00e3o, e inclusive aos adolescentes e menores tbem, pq muitas vezes s\u00e3o mortos por causa de seus celulares. Pensando assim tbem me pergunto pq JESUS n\u00e3o se armou tbem, e matou PILATOS e os ROMANOS ?ele teria o direito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199854175913435136"}], "id": "1199855545953456128", "in_reply_to_user_id": "184840541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233305573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199855463971487744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:00:09.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199855463971487744", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917561320056283136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "OBS"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Case"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anadecesaro", "id": "36455991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855396413935617"], "created_at": "2019-11-28T00:59:53.000Z", "text": "@anadecesaro OBS: Ainda \u00f1 gravei o nome dos personagens. \n- o filho da Regina Case foi devolver o cel. pra m\u00e3e do cara q ele matou, na hora veio a pol\u00edcia pra devolver uma carteira cheia de sangue pra ela, ele se escondeu depois foi embora.\n- o irm\u00e3o da Adriana Esteves chantageia ela pra ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845656204107782"}], "id": "1199855396413935617", "in_reply_to_user_id": "36455991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37163249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199855351589490688"], "created_at": "2019-11-28T00:59:42.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199855351589490688", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996543291922505728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855253304356864"], "created_at": "2019-11-28T00:59:19.000Z", "text": "pqp gato t\u00f3xico... suicida", "id": "1199855253304356864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2359904160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199855223411490816"], "created_at": "2019-11-28T00:59:12.000Z", "text": "Vi el video de una se\u00f1ora que gritaba a una marcha buscando enfurecerla que Dilan Cruz se hab\u00eda suicidado, todos la trataban de loca e hijueputa, pero no est\u00e1 tan lejos de la realidad, en Colombia salir a exigir Derechos es pr\u00e1cticamente un acto suicida.", "id": "1199855223411490816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "173836229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855174300381185"], "created_at": "2019-11-28T00:59:00.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199855174300381185", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4034476468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Picolo"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrVedita", "id": "926056251875840000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199855084852666368"], "created_at": "2019-11-28T00:58:39.000Z", "text": "@MrVedita Ningu\u00e9m gosta de personagens q se acham o Picolo q nem \u00e9 bom matou goku e vc n\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199713797000351745"}], "id": "1199855084852666368", "in_reply_to_user_id": "926056251875840000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1198457446706171904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "German69738375", "id": "982811043071254528"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199854914635259904"], "created_at": "2019-11-28T00:57:58.000Z", "text": "RT @German69738375: @Sr_Churchill @Carabdechile Las FFAA tienen Rules of Engagement o Reglas del Uso de la Fuerza,dependiendo la situaci\u00f3n.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199853453633376261"}], "id": "1199854914635259904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2693397105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854852630892545"], "created_at": "2019-11-28T00:57:43.000Z", "text": "minha m\u00e3e arrasada porque uma menina da escola que ela trabalha se matou... 14 anos s\u00f3", "id": "1199854852630892545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727191126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199854828308123649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:57:37.000Z", "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199854828308123649", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321143427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/0WPd3ZeV0E", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1199854771483660288"], "created_at": "2019-11-28T00:57:24.000Z", "text": "... https://t.co/0WPd3ZeV0E", "id": "1199854771483660288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112000643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5575, "type": "Organization", "normalized_text": "Chape"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854668211470336"], "created_at": "2019-11-28T00:56:59.000Z", "text": "@goku_porco Nossa parab\u00e9ns, apoiaram a Chape quando o avi\u00e3o caiu e matou o time quase todo.\n\nS\u00f3 voc\u00eas, ningu\u00e9m mais no mundo todinho se sensibilizou.\n\n(E agoram passam na cara e cobram gratid\u00e3o eterna).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199851483962982400"}], "id": "1199854668211470336", "in_reply_to_user_id": "2258171843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1019687157886275584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854492650524673"], "created_at": "2019-11-28T00:56:17.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199854492650524673", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781650654137835524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199854386635321346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:55:52.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1199854386635321346", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617035793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854256406323201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:55:21.000Z", "text": "@Estadao 17 anos? Quem ele matou? Existem penas mais brandas em caso de homicido. Se isso n\u00e3o for persegui\u00e7\u00e3o.....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784961156378624"}], "id": "1199854256406323201", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405174359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854173010964481"], "created_at": "2019-11-28T00:55:01.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "id": "1199854173010964481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120891890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853896560259078"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "marziu66", "id": "748642374037938177"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MonicaBatlle4", "id": "1192212972497784832"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:53:55.000Z", "text": "RT @marziu66: @MonicaBatlle4 Logros del frente? Cuales? Femicidio no hay pulseras. Al que se la ponen se la arrancan y no pasa nada. Aument\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199808329662554113"}], "id": "1199853896560259078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192212972497784832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199853882010152961"], "created_at": "2019-11-28T00:53:52.000Z", "text": "Eu falando p rafa que n\u00e3o vou beber s\u00e1bado e ela se matou rindo, n\u00e3o entendi", "id": "1199853882010152961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103354261243604993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853868869455872"], "created_at": "2019-11-28T00:53:49.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199853868869455872", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825432095577296896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Cory"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199853829778481152"], "created_at": "2019-11-28T00:53:39.000Z", "text": "@Nemylla2 @brucewoyne Ele se suicidou,e o Cory(Finn) morreu tb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199826049204412416"}], "id": "1199853829778481152", "in_reply_to_user_id": "1046712686795522048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923751960876077056"}, {"geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853795955658752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luciavs280479", "id": "922871213785075714"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "FitoPaezMusica", "id": "138072143"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:53:31.000Z", "text": "@Luciavs280479 @hurgamemoriaPE @elpanfletope @FitoPaezMusica De las loncheras del suicida, jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199717537057005575"}], "id": "1199853795955658752", "in_reply_to_user_id": "922871213785075714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037388203127386112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "condell"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853747003895814"], "created_at": "2019-11-28T00:53:20.000Z", "text": "RT @pia2gc: Y dale con eso. Anduve por condell y habr\u00eda sido suicida pa los pacos entrar ahi. Ni el celular me atrev\u00ed a sacar, mejor fingir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199690044623204352"}], "id": "1199853747003895814", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812167746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853701436977152"], "created_at": "2019-11-28T00:53:09.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "id": "1199853701436977152", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488027290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Rules of Engagement"}, {"start": 66, "end": 92, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Reglas del Uso de la Fuerza"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853453633376261"], "created_at": "2019-11-28T00:52:10.000Z", "text": "@Sr_Churchill @Carabdechile Las FFAA tienen Rules of Engagement o Reglas del Uso de la Fuerza,dependiendo la situaci\u00f3n.En el caso de Carabineros parece q es una labor suicida,habran pensado al ingresar, q el poder ejecutivo los iba a trasformar en Suicidas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844320083369984"}], "id": "1199853453633376261", "in_reply_to_user_id": "199340640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "982811043071254528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199853403163308032"], "created_at": "2019-11-28T00:51:58.000Z", "text": "@Renato55rj Se matou feio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199842221002022918"}], "id": "1199853403163308032", "in_reply_to_user_id": "1946246881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956833434399313922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853304718790658"], "created_at": "2019-11-28T00:51:34.000Z", "text": "RT @RConSentido: @ppkamigo Eso no te libera de tu papel de lobista y corrupto. Lo tuyo es tan grave como lo de Villanueva, Keiko, Ollanta,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199853235185561601"}], "id": "1199853304718790658", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339043235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853235185561601"], "created_at": "2019-11-28T00:51:18.000Z", "text": "@ppkamigo Eso no te libera de tu papel de lobista y corrupto. Lo tuyo es tan grave como lo de Villanueva, Keiko, Ollanta, Toledo, Villar\u00e1n o el suicida corrupto de Garc\u00eda. Estuviste metido en el Estado desde los 70 para robar dinero que deber\u00eda ser destinado a millones de peruanos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199833854468603904"}], "id": "1199853235185561601", "in_reply_to_user_id": "46485425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "339043235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853187295055873"], "created_at": "2019-11-28T00:51:06.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199853187295055873", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792406443668475904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199853031929602048"], "created_at": "2019-11-28T00:50:29.000Z", "text": "@akirakss Nossa e minha amiga se suicidou semana passada ... Quanta not\u00edcia triste \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199850110210977792"}], "id": "1199853031929602048", "in_reply_to_user_id": "1095702058341187584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331298517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199852659219582976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abstrusivo", "id": "2324661942"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:49:00.000Z", "text": "@abstrusivo eu achei sei l\u00e1 suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199846185453965312"}], "id": "1199852659219582976", "in_reply_to_user_id": "2324661942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8398942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199852599270412288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:48:46.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199852599270412288", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125440371704647683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199852545994317827"], "created_at": "2019-11-28T00:48:33.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199852545994317827", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740978373770498048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "tina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carreremili", "id": "795354484608270336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199852477321007104"], "created_at": "2019-11-28T00:48:17.000Z", "text": "@carreremili mejor matame asi no estudio y no vivo mas, dea re suicida la ruiz tina", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199852309557252097"}], "id": "1199852477321007104", "in_reply_to_user_id": "795354484608270336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942732998746759169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa de Guadalupe"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Daniel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199852461986594816"], "created_at": "2019-11-28T00:48:13.000Z", "text": "*Estamos viendo la Rosa de Guadalupe y un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os aprox. se suicida*\nMi mam\u00e1: Ayyy Osquitar nunca vayas a hacer eso, por m\u00e1s problemas que existan en la familia.\nOscar Daniel: Ni sonso que fuera, yo quiero vivir. \nOki, la tiene clara\ud83e\udd23", "id": "1199852461986594816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1152329253989560320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199852419104026625"], "created_at": "2019-11-28T00:48:03.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199852419104026625", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794966640186294272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199852344218996736"], "created_at": "2019-11-28T00:47:45.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199852344218996736", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006906904222760960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199852266091663360"], "created_at": "2019-11-28T00:47:27.000Z", "text": "Ponto alto do dia:\nOuvir piadinha de professor por ser suicida.", "id": "1199852266091663360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153356787896246272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199852230008020992"], "created_at": "2019-11-28T00:47:18.000Z", "text": "Eu estou indignada com o que me acaba de acontecer\nMeu padrasto estava assistindo um v\u00eddeo de um cara que se matou no metr\u00f4 e soltou um \"esse \u00e9 fraco, n\u00e3o \u00e9 homem de verdade\"\nPqp", "id": "1199852230008020992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "777725199252852736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199852109333696514"], "created_at": "2019-11-28T00:46:49.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199852109333696514", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90087963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199851901531111424"], "created_at": "2019-11-28T00:46:00.000Z", "text": "RT @tomascml: Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199788537614360576"}], "id": "1199851901531111424", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454086165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199851803866734592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:45:36.000Z", "text": "@KarlaEnAccion Y cada ojo perdido ministra? Y cada persona que muere esperando en salud? Y cada anciano que se suicida porque no le alcanza la pensi\u00f3n? Y cada joven que se tiene que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar? C\u00f3mo se llama eso?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199805989509369856"}], "id": "1199851803866734592", "in_reply_to_user_id": "59145115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168891199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QjSMxbRxL1", "expanded_url": "https://youtu.be/4uIxUJnBN3M", "display_url": "youtu.be/4uIxUJnBN3M"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/81pCVMh434", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunnoMrm/status/1199851676175392774/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/81pCVMh434", "media_key": "7_1199851600258437121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199851676175392774"], "created_at": "2019-11-28T00:45:06.000Z", "text": "Esse ano faz exatos 16 anos,  que um grupo de 3 amigos inseparaveis, matou aula pra jogar video game e beber o desastre que virou acabou virando um rap, SE tivesse toda essa tecnologia na epoca, ia virar hit e meme com certezA kkk\nVideo na integra no link https://t.co/QjSMxbRxL1 https://t.co/81pCVMh434", "id": "1199851676175392774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "41456572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/y9gtLM2zqA", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/11/27/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permiti/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/11/2\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199851670429143040"], "created_at": "2019-11-28T00:45:05.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/y9gtLM2zqA", "id": "1199851670429143040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737167884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199851541676601345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:44:34.000Z", "text": "@jebus_dice @JorgeRichterR Suena todo bonito en el tintero pero en la pr\u00e1ctica, es una operaci\u00f3n suicida. Espero estar equivocada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199851053128278016"}], "id": "1199851541676601345", "in_reply_to_user_id": "161112036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "843794879952179200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199851374651027456"], "created_at": "2019-11-28T00:43:54.000Z", "text": "Shingeki no Kyojin \u00e9 muito bom v\u00e9i, a cena do ****** e do ******** se transformando e a marcha suicida s\u00e3o uns neg\u00f3cios sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1199851374651027456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929836958494478336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199850990653980672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_mirra", "id": "1380092090286100484"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:42:22.000Z", "text": "@_mirra q cara q comeu carne de iguana e se matou? nunca vi esse", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199520160803172353"}], "id": "1199850990653980672", "in_reply_to_user_id": "61307875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266778490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sakebry", "id": "123463480"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Psychonutria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199850814434676736"], "created_at": "2019-11-28T00:41:40.000Z", "text": "RT @sakebry: La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida recient\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199559936658657280"}], "id": "1199850814434676736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18574387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199850732020785153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "glorianangeles", "id": "898234089316245509"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:41:21.000Z", "text": "@glorianangeles Centro de ayuda al suicida Masoquista, Buenas tardes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199847209539424257"}], "id": "1199850732020785153", "in_reply_to_user_id": "898234089316245509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35892979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199850685451448320"], "created_at": "2019-11-28T00:41:10.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199850685451448320", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078756448425963520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199850662919622659"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:41:04.000Z", "text": "@folha @folha_poder 17 anos? Quem ele matou? Existem penas mais brandas em caso de homicido. Se isso n\u00e3o for persegui\u00e7\u00e3o.....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199847875859165186"}], "id": "1199850662919622659", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405174359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199850627855265792"], "created_at": "2019-11-28T00:40:56.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199850627855265792", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125786551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199850598104997890"], "created_at": "2019-11-28T00:40:49.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199850598104997890", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835228861008916480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199850320995782657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:39:43.000Z", "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199850320995782657", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83113672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199850217153150976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "euphorie_jjk", "id": "1246115085967294465"}, {"start": 275, "end": 283, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:39:18.000Z", "text": "@euphorie_jjk informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim:\n\naltura: 1,68\ntamanho do p\u00e9: 37/38\nsigno: escorpi\u00e3o \ntatuagens: 0\npiercing: 0\ncor fav: roxo\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\nanime fav: 7 pecados capitais \ncomida fav: x-bacon \ud83d\ude0b\nbebida fav: terere conta ? Sen\u00e3o \u00e9 suco de laranja \n\n:/\n@BTS_twt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199825923870212096"}], "id": "1199850217153150976", "in_reply_to_user_id": "852573223199928320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160268843996078081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199849851514740736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triniynayi", "id": "289629645"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:37:51.000Z", "text": "RT @triniynayi: @Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199670553021431808"}], "id": "1199849851514740736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073534076286578689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199849793255809025"], "created_at": "2019-11-28T00:37:37.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199849793255809025", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542335118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5283, "type": "Organization", "normalized_text": "TO's"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Iron_fall", "id": "89057445"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Leovaladares17", "id": "3319009439"}], "hashtags": [{"start": 304, "end": 306, "tag": "B"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199849791578083329"], "created_at": "2019-11-28T00:37:37.000Z", "text": "@Iron_fall @Leovaladares17 Iron na moral,torcida atleticanizou\nEsse tal de apoio incondicional que foi implantado goela por algumas TO's matou o clube, criou torcedores condescendentes com a mediocridade e alguns mais preocupados em se comparar com rivais do q olha pro pr\u00f3prio umbigo\nO resultado t\u00e1 a\u00ed (#B)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199848197029597184"}], "id": "1199849791578083329", "in_reply_to_user_id": "89057445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995251023"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199849682396168197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:37:11.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199849682396168197", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763518288605347840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}, {"start": 285, "end": 292, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/gAz6oHcovt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/06/30/caso-marielle-franco-domingos-brazao-homicidio-crime-eleitoral-propina-rio.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199849588338896898"], "created_at": "2019-11-28T00:36:48.000Z", "text": "@jairbolsonaro S\u00e9rio, olha o naipe desse Domingos Braz\u00e3o: matou um cara a tiros porque o cara o acusou de ser amante da mulher dele, e ainda se orgulhou do que fez.\n\nhttps://t.co/gAz6oHcovt\n\n\u00c9 esse a\u00ed que est\u00e3o ajudando a se safar quando espalham essa fantasia de que o Bonoro matou a Marielle.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199843471076528131"}], "id": "1199849588338896898", "in_reply_to_user_id": "974797017821138944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974797017821138944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199849577391591424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "universopsiii", "id": "1144289014805123073"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:36:46.000Z", "text": "RT @universopsiii: Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, uma amiga minha que tinha a vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784468980129792"}], "id": "1199849577391591424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885268255606231040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado Colombiano"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cdMwFrwqNq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B5YNHrTBRq3/?igshid=15zq590nqorlm", "display_url": "instagram.com/tv/B5YNHrTBRq3\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199849474350297088"], "created_at": "2019-11-28T00:36:21.000Z", "text": "Soldado Colombiano se suicida tras apoyo al paro y por presi\u00f3n de su mando mayor. https://t.co/cdMwFrwqNq", "id": "1199849474350297088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "74461392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 164, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "Falsusmessias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minsaude", "id": "37717107"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199849285220806656"], "created_at": "2019-11-28T00:35:36.000Z", "text": "@minsaude Esse governo em dez meses j\u00e1 matou muito mais do que o pobre mosquito. Est\u00e1 na hora do povo se unir e lutar contra essa praga. Todos contra o Falsusmessias miliciunslaranjus, esse ainda vai te matar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172211286555418625"}], "id": "1199849285220806656", "in_reply_to_user_id": "37717107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53254739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199849275628220416"], "created_at": "2019-11-28T00:35:34.000Z", "text": "RT @TlacaelelTwit: El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511682647420929"}], "id": "1199849275628220416", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219771549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199849151170785280"], "created_at": "2019-11-28T00:35:04.000Z", "text": "Em toda aula desse prof uma fada se suicida", "id": "1199849151170785280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034467787618611200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199849016260849665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:34:32.000Z", "text": "@esquinabaja @jorgevillenal Ya pasaron los tiempos en qu\u00e9 el suicida ten\u00eda sus amigos en el poder judicial.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "id": "1199849016260849665", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "1191143523824914432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848980886228998"], "created_at": "2019-11-28T00:34:23.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199848980886228998", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816003692461780993"}, {"geo": {"place_id": "fdee2106fac9b386"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848940847484934"], "created_at": "2019-11-28T00:34:14.000Z", "text": "N\u00e3o sei se eu matei a prova ou ela me matou", "id": "1199848940847484934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550412457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199848833301274624"], "created_at": "2019-11-28T00:33:48.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199848833301274624", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853680166270377984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848778536230912"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "luanzeredo", "id": "1579877264141025281"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Jason_toddynho", "id": "1173286787202129926"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "UmGamez", "id": "365241235"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "comando_3r4l", "id": "1872504703"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Casodrigo", "id": "53263534"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:33:35.000Z", "text": "RT @EmersonPNeto1: @luanzeredo @Jason_toddynho @UmGamez @comando_3r4l @Casodrigo @soandremesmo @tharocheda @DocDeSanctis @Aug_1308 @tklever\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199848314096803841"}], "id": "1199848778536230912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173286787202129926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848724668792833"], "created_at": "2019-11-28T00:33:22.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199848724668792833", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842482153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848704691314689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:33:17.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Suicida, coitada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199841867820621832"}], "id": "1199848704691314689", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068304753564766209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848701537206272"], "created_at": "2019-11-28T00:33:17.000Z", "text": "Deixa eu ser bem claro: minha m\u00e3e passou por agress\u00e3o nas m\u00e3os do meu \"pai\", tentou procurar ajuda quando ele quase matou ela e o delegado falou que s\u00f3 podia prender ele se fosse em flagrante", "id": "1199848701537206272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368380019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848670658809863"], "created_at": "2019-11-28T00:33:09.000Z", "text": "Ningu\u00e9m matou a jogada. Deixou o cara correr da defesa ao ataque, vai se foder", "id": "1199848670658809863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193643388073107457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848314096803841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luanzeredo", "id": "1579877264141025281"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jason_toddynho", "id": "1173286787202129926"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "UmGamez", "id": "365241235"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "comando_3r4l", "id": "1872504703"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "Casodrigo", "id": "53263534"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "tharocheda", "id": "1301253245021679617"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "DocDeSanctis", "id": "982715288247590912"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "TKleverton", "id": "1530183745034145793"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "alexandrehrdias", "id": "69152867"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "leoribeiro", "id": "8271782"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:31:44.000Z", "text": "@luanzeredo @Jason_toddynho @UmGamez @comando_3r4l @Casodrigo @soandremesmo @tharocheda @DocDeSanctis @Aug_1308 @tkleverton @alexandrehrdias @leoribeiro @LulaOficial Eu n\u00e3o preciso de um artigo publicado para estudar e, pra ser sincero, estudar a esquerda \u00e9 algo simples. Tudo se resume a uma utopia usada para escravizar a maioria e que matou milh\u00f5es. Nunca funcionou e nem vai funcionar porque vai de encontro com a natureza humana.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845705185144833"}], "id": "1199848314096803841", "in_reply_to_user_id": "53540141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158152414870102017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847998454423557"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Berto_Lopez69", "id": "1143598979172581376"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:30:29.000Z", "text": "@mico_viejo @Berto_Lopez69 @Politica_LR Un fiscal no tiene un sueldo despreciable. Y para ser honestos su investigaci\u00f3n avanza. La locura es no querer ver qu\u00e9 hay lideres pol\u00edticos que son tremendos ladrones, hoy nadie se salva incluido el suicida. Pasando por ministros, congresistas, gobernadores, alcaldes, jueces etc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199646306836205568"}], "id": "1199847998454423557", "in_reply_to_user_id": "909825961620893696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945099752433225728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847929600761856"], "created_at": "2019-11-28T00:30:13.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199847929600761856", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185945659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/MvnlTz5nkG", "expanded_url": "https://t.co/MvnlTz5nkG", "display_url": "t.co/MvnlTz5nkG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847875557122048"], "created_at": "2019-11-28T00:30:00.000Z", "text": "se suicida y lloro https://t.co/MvnlTz5nkG", "id": "1199847875557122048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845845816774447104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199847853058928642"], "created_at": "2019-11-28T00:29:54.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199847853058928642", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066460448017575939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199847621663350785"], "created_at": "2019-11-28T00:28:59.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199847621663350785", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840983090411515907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847608602116096"], "created_at": "2019-11-28T00:28:56.000Z", "text": "El personaje que mejor me cae de la serie es el que peor la est\u00e1 pasando y QUIERO ROMPER TODO BASTA\npara mi se suicida", "id": "1199847608602116096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627678996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847587907538945"], "created_at": "2019-11-28T00:28:51.000Z", "text": "Me estoy saturando con la cantidad de tweets preocupados de un Wos vs Aczino en primera.\nSiempre hay un peruano suicida para salvarnos", "id": "1199847587907538945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1111488386433540096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DowiPI581L", "expanded_url": "https://www.filmaffinity.com/es/user/rating/345715/966693.html", "display_url": "filmaffinity.com/es/user/rating\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847587878182913"], "created_at": "2019-11-28T00:28:51.000Z", "text": "Cr\u00edtica de Jon a \"Misi\u00f3n suicida\" [Puntuaci\u00f3n: 4]\u00a0en @filmaffinity https://t.co/DowiPI581L", "id": "1199847587878182913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4374302134"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199847165813837825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CoachdeFracasso", "id": "1056610894552150019"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:27:11.000Z", "text": "@CoachdeFracasso Gente, que conta suicida!!", "id": "1199847165813837825", "in_reply_to_user_id": "1056610894552150019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924381039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "o.j"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "nicole"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199847147992211457"], "created_at": "2019-11-28T00:27:06.000Z", "text": "se vc acha que o o.j nao matou a nicole pe\u00e7o pfvr pra que me d\u00ea block pq pelo amor de deus eh T\u00c3O \u00f3bvio", "id": "1199847147992211457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020505654811938817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199846988931616768"], "created_at": "2019-11-28T00:26:28.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199846988931616768", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393920297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199846877002420225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "9MICHEL9", "id": "273156780"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:26:02.000Z", "text": "@orgullogamer @9MICHEL9 Aparte el cigarro si eres fumador lo acabas y no desenchufas la l\u00e1mpara  si te vas a suicidar, xa q? Xa no pagar m\u00e1s de luz? La posici\u00f3n de la v\u00edctima, si se suicida y esta con la espalda frente a la pared y se dispara en la sien, la mancha de sangre sale hac\u00eda el jarr\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199846107251200001"}], "id": "1199846877002420225", "in_reply_to_user_id": "269806547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269806547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199846785994412034"], "created_at": "2019-11-28T00:25:40.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199846785994412034", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773662005089669129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "Super-"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3538, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199846167577628672"], "created_at": "2019-11-28T00:23:13.000Z", "text": "S\u00e9rio, esse filme do Quarteto \u00e9 um dos PIORES filmes de Super-her\u00f3i da d\u00e9cada, ao lado de Esquadr\u00e3o Suicida e Venom.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845528432992256"}], "id": "1199846167577628672", "in_reply_to_user_id": "88425728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88425728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199846127375400967"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josecomputos", "id": "203545571"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LaCalleRD", "id": "394035726"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "digesett", "id": "1550831000992862210"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:23:03.000Z", "text": "RT @josecomputos: @LaCalleRD yo espero que el departamento de investigaci\u00f3n de la @DIGESETT agarre a este suicida que se fue en rojo como u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199652794778705920"}], "id": "1199846127375400967", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99593993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199846052418981888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NiankoYamakuza", "id": "1193884246093553664"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "crftinh0", "id": "828105242"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "juliofortes71", "id": "3002444397"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:22:45.000Z", "text": "@NiankoYamakuza @crftinh0 @juliofortes71 @rodrigocapelo T\u00e3o seguro q matou alguns e ainda falta pagar os q t\u00e3o vivo. N\u00e3o feche os olhos para um FATO. Se fosse o melhor, assim seria no restante do pa\u00eds talvez do mundo. Seu retardado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199397466791186432"}], "id": "1199846052418981888", "in_reply_to_user_id": "1193884246093553664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673262494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juliob14", "id": "402461328"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845798785245189"], "created_at": "2019-11-28T00:21:45.000Z", "text": "RT @juliob14: #Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199687916659838976"}], "id": "1199845798785245189", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114086359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "MTS"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mH6Zj4oaHz", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/nvNoyz", "display_url": "goo.gl/fb/nvNoyz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845621705912320"], "created_at": "2019-11-28T00:21:02.000Z", "text": "MTS: Hombre mata y se suicida, otro se entrega acusado de herir a sus parejas en Nagua https://t.co/mH6Zj4oaHz", "id": "1199845621705912320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377579718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845605432004610"], "created_at": "2019-11-28T00:20:59.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199845605432004610", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4408684594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199845469393960961"], "created_at": "2019-11-28T00:20:26.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199845469393960961", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055197346643042304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Toyushinsuke", "id": "553479220"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "despernancado", "id": "1329604883314425857"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Guarisnaque1", "id": "1274063549267140608"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "FrancisPinto19", "id": "153956499"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845423797751808"], "created_at": "2019-11-28T00:20:15.000Z", "text": "@Toyushinsuke @Despernancado @guarisnaque1 @FrancisPinto19 @joseantoniokast Si muy parecido al pusilanime de Allende, @sebastianpinera  esta actuando igual, imaginate golpe d estado se suicida y algunos ya tendran un martir q ser\u00e1 idolatrado como el mejor \ud83e\udd22", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773124918681600"}], "id": "1199845423797751808", "in_reply_to_user_id": "553479220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858137658610077696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199845234160603136"], "created_at": "2019-11-28T00:19:30.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199845234160603136", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505577929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845230255759360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:19:29.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199845230255759360", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600648364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199845202913091584"], "created_at": "2019-11-28T00:19:23.000Z", "text": "E se enforcou bonitinho", "id": "1199845202913091584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146507382102642688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7739, "type": "Place", "normalized_text": "nagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deultimahorard", "id": "1175408933298741248"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Nacionales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845191466786816"], "created_at": "2019-11-28T00:19:20.000Z", "text": "RT @deultimahorard: #Nacionales Hombre le quita la vida a su pareja en presencia de su hija en nagua, luego se suicida. \n\nPara ampliar esta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199729120529309702"}], "id": "1199845191466786816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3016730108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845187322875904"], "created_at": "2019-11-28T00:19:19.000Z", "text": "~Alguien se suicida~\n\nLa sociedad=Aww pobrecito, que descanse en paz. Era tan hermoso y especial", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845184374235137"}], "id": "1199845187322875904", "in_reply_to_user_id": "1199081707175108609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199081707175108609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199844907030056961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "capricagomes", "id": "1051165373373063168"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:18:12.000Z", "text": "@capricagomes falou at\u00e9 sobre depress\u00e3o e ansiedade com a sala sendo que todos professores fecharam os olhos pro menino que se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844438937362434"}], "id": "1199844907030056961", "in_reply_to_user_id": "1051165373373063168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888444085127852032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199844843352141824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kebrantaguesos", "id": "289488242"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:17:57.000Z", "text": "RT @kebrantaguesos: Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199667054485426178"}], "id": "1199844843352141824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955190548993839104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199844815481032704"], "created_at": "2019-11-28T00:17:50.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199844815481032704", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843867686148947968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199844696287318016"], "created_at": "2019-11-28T00:17:22.000Z", "text": "se voc\u00ea nem ao menos reflete sobre a sua vida quando algu\u00e9m ao seu redor se suicida, voc\u00ea t\u00e1 vivendo errado", "id": "1199844696287318016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288788683"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199844669850562560"], "created_at": "2019-11-28T00:17:15.000Z", "text": "La lucha contra la violencia intrafamiliar o agresi\u00f3n, que finalmente y con un desenlace aciago concluye en dos muertes, una mujer asesinada por un hombre, y un hombre que se suicida luego de haber asesinado su pareja, no es cuesti\u00f3n de charlas, ni seminarios, es mas profundo.", "id": "1199844669850562560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170040282664120322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199844310281281537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristoReySpain", "id": "1014261139667083264"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:15:50.000Z", "text": "@CristoReySpain @tiricia34 Volvemos a la traici\u00f3n del lenguaje.\n\u00bfLos hombres se suicidan tres veces m\u00e1s que las mujeres?\nYo he visto que con una vez que lo hagan -en serio- les vale.\nCreo que es m\u00e1s adecuado decir que el n\u00famero de hombres que se suicida es tres veces mayor al de mujeres", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199749476887515136"}], "id": "1199844310281281537", "in_reply_to_user_id": "1014261139667083264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071482630774947840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "beatriz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199844027333513217"], "created_at": "2019-11-28T00:14:42.000Z", "text": "@flssawj oi aqui \u00e9 a mae da beatriz ela acabou de se matar por sua culpa\n\nvoce matou a minha filha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199843758482825226"}], "id": "1199844027333513217", "in_reply_to_user_id": "3110940437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186099844655538181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199843448888496128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hectoromhe", "id": "15894818"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ElDepreBook", "id": "886651509173354497"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:12:24.000Z", "text": "@hectoromhe @ElDepreBook Todos somos susceptibles a la influencia. El medio, creo, no importa. Mi opini\u00f3n es que importa la frecuencia. \n\nDesde ni\u00f1a o\u00ed que suicidarse es pecado, y tambi\u00e9n o\u00ed que \u201cDios perdona a la gente como t\u00fa, si se suicida, porque nadie se merece sufrir as\u00ed\u201d. \n\nAqu\u00ed sigo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199842324303503360"}], "id": "1199843448888496128", "in_reply_to_user_id": "15894818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63590302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199843361248751616"], "created_at": "2019-11-28T00:12:03.000Z", "text": "Creo que hay un mal enfoque de la lucha contra los feminicidios, hay una situaci\u00f3n agravante y es que un alto porcentaje hay dos muertes, un homicida, un asesinato o victima femenina, y un suicida o victimario que tambien pierde la vida, hay que analizar este punto de vista!", "id": "1199843361248751616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170040282664120322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199843322854039553"], "created_at": "2019-11-28T00:11:54.000Z", "text": "perereca suicida", "id": "1199843322854039553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45443418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 48, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "El Arrollador Silencio Suicida"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Eddie Hermida"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/9HmiVxgbE8", "expanded_url": "https://twitter.com/HostileGradenko/status/1199843250112212993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9HmiVxgbE8", "media_key": "3_1199843243573297152"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "suicidesilence", "id": "19571360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199843250112212993"], "created_at": "2019-11-28T00:11:37.000Z", "text": "Del pasado show de El Arrollador Silencio Suicida (@suicidesilence), aqu\u00ed les traigo un primer plano de Eddie Hermida \ud83d\udc96\ud83d\udcf8 \n\n** FOTOGRAF\u00cdA DISPONIBLE COMO PRINT, ENV\u00edAME DM ** https://t.co/9HmiVxgbE8", "id": "1199843250112212993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "186309567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199843187759755264"], "created_at": "2019-11-28T00:11:22.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199843187759755264", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921540793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199842948860588032"], "created_at": "2019-11-28T00:10:25.000Z", "text": "conheci um homem semana passada e hoje recebo a not\u00edcia que ele tirou a pr\u00f3pria vida eu t\u00f4 em choque", "id": "1199842948860588032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715657910014099456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "burgeralvapor", "id": "2432013647"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "GNLewis6", "id": "1112897972843548674"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199842757214429185"], "created_at": "2019-11-28T00:09:39.000Z", "text": "@burgeralvapor @GNLewis6 @jlespert Cuando no tenes argumentos....ahora tenes que ser suicida para defender a Macri sin nada a favor que lo respalde", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827515222700034"}], "id": "1199842757214429185", "in_reply_to_user_id": "2432013647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "598550998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199842556512784384"], "created_at": "2019-11-28T00:08:52.000Z", "text": "porra, imagina oq eh tu saber que teu pai se enforcou e ter q ouvir um boy falar uma merda dessa cpc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199841857506873345"}], "id": "1199842556512784384", "in_reply_to_user_id": "1072748260496994304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072748260496994304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199842370176606208"], "created_at": "2019-11-28T00:08:07.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199842370176606208", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167643293838188544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "CORDURA"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8695, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GSfL1BLSdy", "expanded_url": "http://bit.ly/33oguXh", "display_url": "bit.ly/33oguXh"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199842332146884613"], "created_at": "2019-11-28T00:07:58.000Z", "text": "CORDURA presentan su sexto disco, \u00abRuta Suicida\u00bb. Lee esta noticia aqu\u00ed ---&gt; https://t.co/GSfL1BLSdy", "id": "1199842332146884613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40191838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199842074520109057"], "created_at": "2019-11-28T00:06:57.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199842074520109057", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388497676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841934753378307"], "created_at": "2019-11-28T00:06:23.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199841934753378307", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961222523164774401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841766087757824"], "created_at": "2019-11-28T00:05:43.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199841766087757824", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3835692922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199841752733106177"], "created_at": "2019-11-28T00:05:40.000Z", "text": "Querer regresar a Venezuela cuenta como pensamiento suicida?", "id": "1199841752733106177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "358160643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841730222264322"], "created_at": "2019-11-28T00:05:35.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199841730222264322", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3623579489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Genei Ryodan"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Kurapika"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Kaito"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841667039268866"], "created_at": "2019-11-28T00:05:20.000Z", "text": "Killua matou muitas pessoas, mas nenhuma delas significava algo pro Gon.\nJ\u00e1 a Genei Ryodan destruiu a vida do Kurapika e as formigas mataram o Kaito. E pro Gon, eles n\u00e3o passam de meros vil\u00f5es, n\u00e3o importando se tem amam algu\u00e9m em sua vida\nIsso n\u00e3o interessa pra ele+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199840953823051776"}], "id": "1199841667039268866", "in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1100210338589540352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "jawad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841532112703489"], "created_at": "2019-11-28T00:04:47.000Z", "text": "Tava tudo suave hj a\u00ed eu chego em casa vem a not\u00edcia que o jawad se suicidou \ud83d\ude2d essas coisas d\u00e3o um aperto no cora\u00e7\u00e3o, \u00e9 sempre as pessoas que a gente menos imagina que t\u00e3o passando por uma fase ruim, as que menos demonstram, e eu queria muito poder ter ajudado, mas n\u00e3o ajudei..", "id": "1199841532112703489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "917441868358733824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841512143695873"], "created_at": "2019-11-28T00:04:43.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199841512143695873", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766115431916703744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199841423958454273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josecomputos", "id": "203545571"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LaCalleRD", "id": "394035726"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "digesett", "id": "1550831000992862210"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:04:22.000Z", "text": "RT @josecomputos: @LaCalleRD yo espero que el departamento de investigaci\u00f3n de la @DIGESETT agarre a este suicida que se fue en rojo como u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199652794778705920"}], "id": "1199841423958454273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394035726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841421534121984"], "created_at": "2019-11-28T00:04:21.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: O #GolpeDeEstadoEnBolivia continua. Em quinze dias matou 34 inocentes, fez  centenas de feridos e continua a deter arb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199837889506553858"}], "id": "1199841421534121984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 46, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "author_id": "716304316651421697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199841342601531392"], "created_at": "2019-11-28T00:04:02.000Z", "text": "Entre a la p\u00e1g del centro d asistencia a el suicida,despu\u00e9s d ver la p\u00e1gina,me puedo matar tranquilo,no pueden atender 24hs,muestran un horario,aclaran q las charlas son largas,y q hay 1 solo voluntario x guardia.osea matate tranquilo,porque t vas a morir esperando d todos modos.", "id": "1199841342601531392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574808784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841270681735168"], "created_at": "2019-11-28T00:03:45.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a do meu clube tirou a pr\u00f3pria vida. 12 anos de idade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199840805701275649"}], "id": "1199841270681735168", "in_reply_to_user_id": "1139700030644858882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139700030644858882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840983199965185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "khveronica", "id": "337164339"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:02:37.000Z", "text": "@khveronica Me intentas quitar el puesto de depresiva suicida tronca? quieres pelea?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199837344884494336"}], "id": "1199840983199965185", "in_reply_to_user_id": "337164339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260226719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840969874661376"], "created_at": "2019-11-28T00:02:33.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199840969874661376", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555290636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840852065042433"], "created_at": "2019-11-28T00:02:05.000Z", "text": "RT @BOBVEN: @cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757509076144132"}], "id": "1199840852065042433", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022110917671219200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yJ8yrwMhrI", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/oaB3cv", "display_url": "goo.gl/fb/oaB3cv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840785149157378"], "created_at": "2019-11-28T00:01:49.000Z", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida: Un hombre le quit\u00f3 la vida a su esposa en el\u2026 https://t.co/yJ8yrwMhrI", "id": "1199840785149157378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430540491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "marselo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8Kb8j8AyWh", "expanded_url": "https://twitter.com/conguitospuff/status/1199840772360679424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Kb8j8AyWh", "media_key": "3_1199840769084968960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840772360679424"], "created_at": "2019-11-28T00:01:46.000Z", "text": "ela: vc me ama???\nele: marselo \ud83d\ude0e\nela se suicida*\nele no enterro dela: https://t.co/8Kb8j8AyWh", "id": "1199840772360679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1199838388817403904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/VeMKSSHGdE", "expanded_url": "https://twitter.com/ManUdArg/status/1199750734679556096", "display_url": "twitter.com/ManUdArg/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840588507623424"], "created_at": "2019-11-28T00:01:02.000Z", "text": "Un fav si se suicida antes de cumplir los 10 a\u00f1os https://t.co/VeMKSSHGdE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199750734679556096"}], "id": "1199840588507623424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131043543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840539274891264"], "created_at": "2019-11-28T00:00:51.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1199840539274891264", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297426363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840407821176835"], "created_at": "2019-11-28T00:00:19.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199840407821176835", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032670951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8722, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Arenas"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5571, "type": "Organization", "normalized_text": "INSP"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/n8E7nPqWmo", "expanded_url": "http://bit.ly/33o1skA", "display_url": "bit.ly/33o1skA"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GpeXCoW3h3", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1199840379421560832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpeXCoW3h3", "media_key": "3_1199840374665162757"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "QueNoSeTePase"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840379421560832"], "created_at": "2019-11-28T00:00:13.000Z", "text": "#QueNoSeTePase | Seminario sobre el libro \"Simplemente quer\u00eda desaparecer: aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en #M\u00e9xico\u201d, por las Dras. Rosario Valdez y Luz Arenas, del INSP.\n\n\ud83d\udcc6 3/12/19\n\u23f0 12 pm\n\ud83d\udccd Sala de Seminario, INSP Cuernavaca\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/n8E7nPqWmo https://t.co/GpeXCoW3h3", "id": "1199840379421560832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "221217886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840348274597895"], "created_at": "2019-11-28T00:00:05.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199840348274597895", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184627843751469056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840319296212992"], "created_at": "2019-11-27T23:59:58.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199840319296212992", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96342184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840298488213509"], "created_at": "2019-11-27T23:59:53.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199840298488213509", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870748617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840271682473984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "infinike", "id": "1305220630577635330"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:59:47.000Z", "text": "@infinike Sim, mas tb se fuderam pq n\u00e9\nOu se matou ou teve problemas psicol\u00f3gicos pesadissimos\n\nN que n seja otimo ter qqq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199839969981939713"}], "id": "1199840271682473984", "in_reply_to_user_id": "999730887628656643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967464567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840232369217537"], "created_at": "2019-11-27T23:59:38.000Z", "text": "++N\u00e3o constr\u00f3i v\u00ednculos pois n\u00e3o possui emo\u00e7\u00f5es.\nCada belo homem que se assemelha ao parisiense que matou ainda em sua terra natal \u00e9 uma v\u00edtima em potencial.\nJean mata apenas homens brancos e de classe m\u00e9dia/alta.\nMaus odores tamb\u00e9m o induzem a cometer seus crimes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199838745425522688"}], "id": "1199840232369217537", "in_reply_to_user_id": "1199252697666461696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199252697666461696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199840073203761152"], "created_at": "2019-11-27T23:59:00.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199840073203761152", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032670951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840049728278531"], "created_at": "2019-11-27T23:58:54.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199840049728278531", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119026792835297280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840019390849029"], "created_at": "2019-11-27T23:58:47.000Z", "text": "ELE VAI SE APROXIMAR DA VELHA E ELE MATOU O FILHO DELA", "id": "1199840019390849029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868315434889748480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839882266501120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pricess2310", "id": "910257119764545536"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:58:14.000Z", "text": "RT @pricess2310: Um amigo do meu irm\u00e3o se matou\nE isso me fez parar e pensar \nA gente deveria conversar mais com nossos amigos, tentar ente\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199767609597710342"}], "id": "1199839882266501120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797944967645773829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/NzGKQ5oSMO", "expanded_url": "https://twitter.com/chrystianberna2/status/1199839837555220482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NzGKQ5oSMO", "media_key": "3_1199839826931003392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839837555220482"], "created_at": "2019-11-27T23:58:03.000Z", "text": "Se matou kkkk \ud83d\udca8\ud83d\ude02 https://t.co/NzGKQ5oSMO", "id": "1199839837555220482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021604508898652160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839798216802305"], "created_at": "2019-11-27T23:57:54.000Z", "text": "@rmseorkjin torcer mto amigah, se n\u00e3o vai ser o bus sondando fi, 2004 me matou!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199839461158379520"}], "id": "1199839798216802305", "in_reply_to_user_id": "2289992652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068421340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839784480493569"], "created_at": "2019-11-27T23:57:51.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199839784480493569", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158156909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "sex education"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839571879571457"], "created_at": "2019-11-27T23:57:00.000Z", "text": "eu vi um post de sex education e por um minuto pensei \u201cmds essa menina faz esquadr\u00e3o suicida\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199839464677400576"}], "id": "1199839571879571457", "in_reply_to_user_id": "2234694470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234694470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "j balvin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199839570709426182"], "created_at": "2019-11-27T23:57:00.000Z", "text": "no me sorprender\u00eda si j balvin se suicida, el hace mucho da mensajes subliminales", "id": "1199839570709426182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "613611373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839567614029825"], "created_at": "2019-11-27T23:56:59.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199839567614029825", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946612249053089793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Cas\u00e9"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.2666, "type": "Other", "normalized_text": "Ara\u00fajo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839532037877760"], "created_at": "2019-11-27T23:56:51.000Z", "text": "@MestreFracasso A Regina Cas\u00e9 t\u00e1 procurando o filho dela que desapareceu\nO magno que tava consertando as coisa na casa da mulher matou o filho dela por acidente \nA tais Ara\u00fajo l\u00e1 perdeu o  bb dela e descobriu que o marido tava traindo ela, por isso se separaram", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199839108476088321"}], "id": "1199839532037877760", "in_reply_to_user_id": "921493387756343298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3380357205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Paez"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/B6W6OfeKpx", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199274592109506561", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 173, "username": "ceofanb", "id": "486014167"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 182, "tag": "Paro27N"}, {"start": 183, "end": 204, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "ParoIndefinido"}, {"start": 221, "end": 237, "tag": "ParoNacional27N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199839528502145026"], "created_at": "2019-11-27T23:56:50.000Z", "text": "Soldado Brandon Paez se suicida por discriminaci\u00f3n al apoyar el Paro. El Ejercito Colombiano esta compuesto por pueblo pero controlado por las elites gobernantes... @ceofanb #Paro27N #ParoNacionalColombia #ParoIndefinido #ParoNacional27N https://t.co/B6W6OfeKpx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}], "id": "1199839528502145026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758510571927007233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199839468653551616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:56:35.000Z", "text": "@orgullogamer Asesinato sin duda. Si se hubiera suicidado en esa posici\u00f3n habr\u00eda ca\u00eddo contra la lesa manch\u00e1ndola de sangre y haciendo que el cuerpo acabara en otra posici\u00f3n diferente. Y nadie se suicida por no encontrar una chancla \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1199839468653551616", "in_reply_to_user_id": "296398581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "536745985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199839437473112064"], "created_at": "2019-11-27T23:56:28.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199839437473112064", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199839384251576320"], "created_at": "2019-11-27T23:56:15.000Z", "text": "\u00faltimamente no he sentido tanta paz y esta vez nisiquiera yo s\u00e9 c\u00f3mo calmar la negatividad en m\u00ed. mi coraz\u00f3n vive en el presente pero mi mente se siente como el abraham suicida del 2015. quisiera tomar una terapia pero tengo miedo que me desentiendan.", "id": "1199839384251576320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1580792432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3387, "type": "Other", "normalized_text": "Ex\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fagneragkfs", "id": "993533870707544071"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839357215088640"], "created_at": "2019-11-27T23:56:09.000Z", "text": "RT @fagneragkfs: Em 1954 o Get\u00falio se matou (literalmente) pra isso n\u00e3o acontecer. Em 1962 eles s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso porque uma parte do Ex\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806336529240064"}], "id": "1199839357215088640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20113972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839171734638598"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EllenCarolyne13", "id": "3948929362"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:55:25.000Z", "text": "@EllenCarolyne13 j\u00e1 pensou ela acha que algum f\u00e3 brasileiro dela se matou? meu deus", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199838790229078018"}], "id": "1199839171734638598", "in_reply_to_user_id": "3948929362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473669121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839164843405313"], "created_at": "2019-11-27T23:55:23.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199839164843405313", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178417324757520384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839111609298944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BexLovers", "id": "2307739711"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:55:10.000Z", "text": "@BexLovers ou ela vai achar que algum f\u00e3 brasileiro dela se matou, j\u00e1 pensou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199838831714951169"}], "id": "1199839111609298944", "in_reply_to_user_id": "2307739711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473669121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "Lampi\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839082169458689"], "created_at": "2019-11-27T23:55:03.000Z", "text": "o meu av\u00f4 era paraibano e primo do Lampi\u00e3o, um cara matou o irm\u00e3o dele e a galera do canga\u00e7o resolveu se vingar e a partir da\u00ed meu av\u00f4 parou de dormir, \u00e0 noite voc\u00ea s\u00f3 via ele sentado nos cantos, porque quando ele dormia, o cara aparecia pra ele nos sonhos", "id": "1199839082169458689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "205046155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838931665203200"], "created_at": "2019-11-27T23:54:27.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199838931665203200", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494467244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "elena"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838910513319937"], "created_at": "2019-11-27T23:54:22.000Z", "text": "elena pelo amor de jesus n\u00e3o se apaixone por este homem ele matou seu irm\u00e3o voc\u00ea \u00e9 burra", "id": "1199838910513319937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144737852602966016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Jess"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "lulalivre"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "marolha", "id": "1325439062744977408"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "vulgo_grace", "id": "25533869"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "lulalivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838797929865216"], "created_at": "2019-11-27T23:53:56.000Z", "text": "@marolha @vulgo_grace Logan votaria no nome que n\u00e3o deve ser mencionado. Jess seria #lulalivre e se perguntaria incansavelmente \u201cquem matou Marielle e por que\u201d no Twitter. \n\nPense assim.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199813503659458561"}], "id": "1199838797929865216", "in_reply_to_user_id": "28959723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138745409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3387, "type": "Other", "normalized_text": "Ex\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fagneragkfs", "id": "993533870707544071"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838605478449154"], "created_at": "2019-11-27T23:53:10.000Z", "text": "RT @fagneragkfs: Em 1954 o Get\u00falio se matou (literalmente) pra isso n\u00e3o acontecer. Em 1962 eles s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso porque uma parte do Ex\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806336529240064"}], "id": "1199838605478449154", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8813332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838582103560192"], "created_at": "2019-11-27T23:53:04.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199838582103560192", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783765748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199838529523720192"], "created_at": "2019-11-27T23:52:52.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199838529523720192", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031367570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838499878383618"], "created_at": "2019-11-27T23:52:44.000Z", "text": "@marcovi_ni S\u00f3  falta o cara que ele  matou se o irm\u00e3o  dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199837265977102337"}], "id": "1199838499878383618", "in_reply_to_user_id": "895019795770429440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898011565642919936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838263755902977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:51:48.000Z", "text": "@FotosDeFatos Lembro de ter lido em algum lugar que o fot\u00f3grafo dessa ft se matou anos depois por ter ficado com peso na consci\u00eancia de n\u00e3o ter ajudado a crian\u00e7a, n\u00e3o sei se \u00e9 vdd, algu\u00e9m me informa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199832776981307393"}], "id": "1199838263755902977", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "713353760173645825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838011346837505"], "created_at": "2019-11-27T23:50:48.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199838011346837505", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179647026990071810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199837987485442048"], "created_at": "2019-11-27T23:50:42.000Z", "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199837987485442048", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766807636482355201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Pr5duH7SEw", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBurk04439285/status/1199837889506553858/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr5duH7SEw", "media_key": "7_1199837815799988225"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 25, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199837889506553858"], "created_at": "2019-11-27T23:50:19.000Z", "text": "O #GolpeDeEstadoEnBolivia continua. Em quinze dias matou 34 inocentes, fez  centenas de feridos e continua a deter arbitrariamente a OPOSI\u00c7\u00c3O. Pelo visto s\u00f3 vai ter candidato de direita. \n\nEnquanto a TV faz a reportagem a pol\u00edcia se acerca e prende uma das pessoas presentes. https://t.co/Pr5duH7SEw", "id": "1199837889506553858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104120714196668419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199837671390089216"], "created_at": "2019-11-27T23:49:27.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199837671390089216", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890497090626998273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199837670563831808"], "created_at": "2019-11-27T23:49:27.000Z", "text": "Nadie me quiere ser\u00e1 porque soy un pelotudo suicida", "id": "1199837670563831808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983334093936054272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199837565714599938"], "created_at": "2019-11-27T23:49:02.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199837565714599938", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305852398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199837564779335680"], "created_at": "2019-11-27T23:49:02.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcbb", "id": "1199837564779335680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903020065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199837456146808833"], "created_at": "2019-11-27T23:48:36.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199837456146808833", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109272038013878272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199837096053297158"], "created_at": "2019-11-27T23:47:10.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199837096053297158", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715594936352186368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cecinne", "id": "51839519"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199837018412527616"], "created_at": "2019-11-27T23:46:51.000Z", "text": "RT @cecinne: eu sempre me pergunto como \u00e9 poss\u00edvel que glee tenha reunido no mesmo elenco\n\n- um dependente qu\u00edmico que acabou morrendo por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199827927124328448"}], "id": "1199837018412527616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38184296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199836840867618820"], "created_at": "2019-11-27T23:46:09.000Z", "text": "@melatolplus Yo no fumo porro ni uso ninguna droga de dise\u00f1o pero tambi\u00e9n soy una potencial suicida. Que me estudien eso tambi\u00e9n (?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456894613622784"}], "id": "1199836840867618820", "in_reply_to_user_id": "2864806377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813923547882147841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199836704171012096"], "created_at": "2019-11-27T23:45:36.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199836704171012096", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52602254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199836671866474496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FcoBespin", "id": "858933998"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ClaudiaSarante", "id": "1232370138"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:45:29.000Z", "text": "@FcoBespin @ClaudiaSarante Se oir\u00e1 cruel porque una vida que se pierde est\u00e1 mal, pero solo es el 23% creo que se suicida, el resto tenemos que mantenerlos con desayuno, comida y cena y todos sus gastos en una c\u00e1rcel para que salgan a seguir haciendo diabluras", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199822406115889152"}], "id": "1199836671866474496", "in_reply_to_user_id": "858933998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418304264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Hip\u00f3lito"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199836571723128832"], "created_at": "2019-11-27T23:45:05.000Z", "text": "Quem defende homofobico e transfobico s\u00f3 pode ser hetero e sis (ou Diego Hip\u00f3lito) pq de resto.. homofobia mata todo dia po!!!!!!!! Um amigo meu se matou hoje t\u00e1 ligado???????? \nTem MT diferen\u00e7a entre RESPEITO e ACEITA\u00c7\u00c3O/Desconstru\u00e7\u00e3o \nRespeito \u00e9 respeito mesmo se vc n\u00e3o gostar.", "id": "1199836571723128832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "833726288816926725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199836320870342658"], "created_at": "2019-11-27T23:44:05.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199836320870342658", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563011517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199836203257868291"], "created_at": "2019-11-27T23:43:37.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199836203257868291", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015385925667446784"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1199836199130673153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pessoas_Suicida", "id": "731587010461339653"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:43:36.000Z", "text": "@Pessoas_Suicida 11 964285611", "id": "1199836199130673153", "in_reply_to_user_id": "731587010461339653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198754870188236800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199836115013898240"], "created_at": "2019-11-27T23:43:16.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199836115013898240", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464115510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199835933371224064"], "created_at": "2019-11-27T23:42:33.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199835933371224064", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418873544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835845257248774"], "created_at": "2019-11-27T23:42:12.000Z", "text": "Vc se mata de trabalhar pra comprar as suas coisas, a\u00ed vem um fdp de um bandido e tira tudo aquilo que voc\u00ea se matou pra comprar \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1199835845257248774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867520960785764352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/P49ZXXcjI8", "expanded_url": "https://twitter.com/marurass/status/1199700606929256456", "display_url": "twitter.com/marurass/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199835803725242368"], "created_at": "2019-11-27T23:42:02.000Z", "text": "Bueno tinistas lamentablemente voy a seguir en este mundo nos vemos en la proxima materia suicida https://t.co/P49ZXXcjI8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199700606929256456"}], "id": "1199835803725242368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "190124006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasc\u00e3o"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "AssociaVasco"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "vluxemburgo", "id": "50654818"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 81, "tag": "AssociaVasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835799841366018"], "created_at": "2019-11-27T23:42:01.000Z", "text": "A torcida do Vasc\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o ansiosa para ver os famosos aderindo o #AssociaVasco que o @vluxemburgo matou uns mil torcedores do cora\u00e7\u00e3o quando se pronunciou a respeito da opera\u00e7\u00e3o! Poxa Professor n\u00e3o faz assim n\u00e3o!", "id": "1199835799841366018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39810697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Whats"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Only_suicidal", "id": "3130924427"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835733139345409"], "created_at": "2019-11-27T23:41:45.000Z", "text": "@Only_suicidal algum grupo de Whats suicida??", "id": "1199835733139345409", "in_reply_to_user_id": "3130924427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198754870188236800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ru2RouYZqj", "expanded_url": "https://twitter.com/AefUfms/status/1199835709965774848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ru2RouYZqj", "media_key": "3_1199835696300797957"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835709965774848"], "created_at": "2019-11-27T23:41:39.000Z", "text": "Pra quem n\u00e3o conhece, ter\u00e1 que experimentar as rodadas de SUICIDA, doses de seringa. https://t.co/ru2RouYZqj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199835168242057217"}], "id": "1199835709965774848", "in_reply_to_user_id": "1113625692674170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113625692674170880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199835703573651456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FHernandezBot", "id": "925642205284524032"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:41:38.000Z", "text": "RT @FHernandezBot: Aun en los tr\u00f3picos, cuando alguien se suicida, comienza tristemente a nevar.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199830789858430977"}], "id": "1199835703573651456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032959628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199835692970520577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SabatoFan", "id": "944773130"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:41:35.000Z", "text": "RT @SabatoFan: @CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199740586066100225"}], "id": "1199835692970520577", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458128747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/K0aDLokLGr", "expanded_url": "https://caribbeandigital.net/director-se-suicida-en-escuela-de-jarabacoa/", "display_url": "caribbeandigital.net/director-se-su\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ZLoemngnMm", "expanded_url": "https://twitter.com/josealfredoe/status/1199835610934059009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLoemngnMm", "media_key": "3_1199835609281581056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199835610934059009"], "created_at": "2019-11-27T23:41:16.000Z", "text": "Director se suicida en escuela de\u00a0Jarabacoa https://t.co/K0aDLokLGr https://t.co/ZLoemngnMm", "id": "1199835610934059009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280877178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835575899037697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:41:07.000Z", "text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199835575899037697", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198754870188236800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835043264389121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gabpvs", "id": "272515808"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:39:00.000Z", "text": "@gabpvs Esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199834437296513024"}], "id": "1199835043264389121", "in_reply_to_user_id": "272515808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774789545162407937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "alert"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199834975815778306"], "created_at": "2019-11-27T23:38:44.000Z", "text": "@paudimuccio *spoiler alert* fingio su muerte para escapar, pero al final de la temporada se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199706926117986305"}], "id": "1199834975815778306", "in_reply_to_user_id": "707939287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156983690"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199834971785113602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:38:43.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199834971785113602", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211254810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199834879871143939"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:38:21.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199834879871143939", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857431070492569604"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199834722647576577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:37:44.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199834722647576577", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911276758275682305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199834626568736768"], "created_at": "2019-11-27T23:37:21.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199834626568736768", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864118579452678145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Mitsuo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElevenWAV", "id": "1282672073048043520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199834622118547457"], "created_at": "2019-11-27T23:37:20.000Z", "text": "@elevenwav Eu consigo relatar no Mitsuo \u00e9 t\u00e3o triste que ele n\u00e3o ganhou uma persona, ele n\u00e3o consegue se expressar e \u00e9 solit\u00e1rio e matou s\u00f3 porque queria saber se existia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199774477606932484"}], "id": "1199834622118547457", "in_reply_to_user_id": "696077280943144960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067943675467046914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199834578732699648"], "created_at": "2019-11-27T23:37:10.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199834578732699648", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229650913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199834523556601856"], "created_at": "2019-11-27T23:36:56.000Z", "text": "@PDT_Nacional Se fosse s\u00f3 isso... o racismo matou a Agatha e v\u00e1rias crian\u00e7as e adultos. Se fosse s\u00f3 os exemplos desse Twitter j\u00e1 seria grave, mas a realidade \u00e9 estratosfericamente pior. Agora a funda\u00e7\u00e3o Palmares dever\u00e1 incentivar o fim das religi\u00f5es e culturas afro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199820985597333504"}], "id": "1199834523556601856", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243277447"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199834431772606464"], "created_at": "2019-11-27T23:36:35.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo mensagem ou algo que disseram.\n\nTudo estava bem que at\u00e9 voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.\n\nA\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.!", "id": "1199834431772606464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1199828389185695745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199834191514492929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:35:37.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199834191514492929", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990135163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199834186074542080"], "created_at": "2019-11-27T23:35:36.000Z", "text": "meu pai o choque em descobrir que meu meio irm\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 depressivo, ansioso e suicida", "id": "1199834186074542080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77572777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199834022513430528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Icleron", "id": "246214928"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "loretoochando", "id": "814875091"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "mujeresjuezas", "id": "4185739948"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "fmprogresistas", "id": "299156875"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "UPFiscales", "id": "311133975"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "AmparoRubiales", "id": "304342684"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "_Natalia_Millan", "id": "2218676230"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "negocioVdG"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:34:57.000Z", "text": "@gisb_sus @mablanco60 @Icleron @loretoochando @NuriaCSopena @mujeresjuezas @fmprogresistas @UPFiscales @AmparoRubiales @_Natalia_Millan @elisabeni La violencia de g\u00e9nero no existe, no es una causa justa, es un #negocioVdG que dinamita las familias, crea hu\u00e9rfanos, suicida hombres, arruina padres, genera beneficios desiguales que parasitan a la mujer, mete a la c\u00e1rcel al hombre aunque se griten los dos... arrastra a juezas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199723064415666178"}], "id": "1199834022513430528", "in_reply_to_user_id": "1012146463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199833873863065601"], "created_at": "2019-11-27T23:34:22.000Z", "text": "minha sina gana suicida", "id": "1199833873863065601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069567017857024002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5179, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 118, "end": 140, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Jes\u00fas Aracena"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.4496, "type": "Place", "normalized_text": "Angosto"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/pm262GT8Fw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5YzHR3AsxP/?igshid=bn7h7x2xi9ae", "display_url": "instagram.com/p/B5YzHR3AsxP/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199833825234313216"], "created_at": "2019-11-27T23:34:10.000Z", "text": "Director se suicida en escuela de Jarabacoa \n\nLa Polic\u00eda Nacional inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles sobre la muerte del profesor Andr\u00e9s de Jes\u00fas Aracena, quien fue hallado ahorcado en el interior del centro educativo Angosto,\u2026 https://t.co/pm262GT8Fw", "id": "1199833825234313216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169977892396249089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 164, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "agustin_gbasso", "id": "1402393239445966850"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "GNLewis6", "id": "1112897972843548674"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199833682527367168"], "created_at": "2019-11-27T23:33:36.000Z", "text": "@germancorti @agustin_gbasso @GNLewis6 @jlespert Es lo que hab\u00eda disponible para evitar que la mafia narcokirchnerista se abulonara al poder, como hizo en Santa Cruz.\nTengo prioridades. No soy suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817338318659584"}], "id": "1199833682527367168", "in_reply_to_user_id": "598550998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224751929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199833510598643712"], "created_at": "2019-11-27T23:32:55.000Z", "text": "El marat\u00f3n suicida que no comer\u00e1", "id": "1199833510598643712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746831198685519872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "beibi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199833407477485569"], "created_at": "2019-11-27T23:32:30.000Z", "text": "@dazairancio por ti beibi ser\u00eda suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199831909553057794"}], "id": "1199833407477485569", "in_reply_to_user_id": "979447548430733312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868635662567825408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832972238741504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jonnasilveira", "id": "238103623"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:30:47.000Z", "text": "@jonnasilveira quem que se matou gente n\u00e3o fiquei sabendo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199826251596357632"}], "id": "1199832972238741504", "in_reply_to_user_id": "1081805407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3381156641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832869813833733"], "created_at": "2019-11-27T23:30:22.000Z", "text": "Minha m\u00e3e: Mais uma pessoa do kpop se matou, n\u00e9? \nEu: unhum\nMinha m\u00e3e: \u00e9 melhor voc\u00ea n\u00e3o acompanhar mais isso n\u00e3o \n\nTadinha, o medo de chegar em casa e encontrar a filha dela morta, vai se perdurar por anos, at\u00e9 ela ter a certeza que estou est\u00e1vel para n\u00e3o me matar", "id": "1199832869813833733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736543598485737474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.3401, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}, {"start": 298, "end": 303, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 307, "end": 310, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "EduardoLeite_", "id": "123891446"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "tassojereissati", "id": "132513707"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "PauloHartungES", "id": "2668201951"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "RicardoFerraco", "id": "29434532"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832830714318849"], "created_at": "2019-11-27T23:30:13.000Z", "text": "@elenalandau @LucianoHuck @EduardoLeite_ @tassojereissati @PauloHartungES @RicardoFerraco A pol\u00edtica se renova por si, Quanto ao Huck eu preciso ouvir mais ele pq n\u00e3o conhe\u00e7o esse lado pol\u00edtico, s\u00f3 o de empres\u00e1rio e artista. O que aprendi \u00e9 que toda renova\u00e7\u00e3o precisa sempre ser renovada em breve. Collor e Lula foram renova\u00e7\u00e3o, o continu\u00edsmo matou o segundo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199831052061233154"}], "id": "1199832830714318849", "in_reply_to_user_id": "4877825038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55834632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/45aI81as63", "expanded_url": "https://youtu.be/iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtu.be/iwuvEg3BMgc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832818156748801"], "created_at": "2019-11-27T23:30:10.000Z", "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/45aI81as63", "id": "1199832818156748801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281226070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832714360360960"], "created_at": "2019-11-27T23:29:45.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199832714360360960", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539285981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832654453116929"], "created_at": "2019-11-27T23:29:31.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199832654453116929", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320798310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "alex strangerlove"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832624421838848"], "created_at": "2019-11-27T23:29:24.000Z", "text": "top 5 filmes: \n\n- simplesmente acontece\n- amizade colorida \n- jogos vorazes (a trilogia) \n- esquadr\u00e3o suicida\n- alex strangerlove", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199824117358301186"}], "id": "1199832624421838848", "in_reply_to_user_id": "1146482281843965953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146482281843965953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sakebry", "id": "123463480"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Psychonutria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832593102852097"], "created_at": "2019-11-27T23:29:16.000Z", "text": "RT @sakebry: La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida recient\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199559936658657280"}], "id": "1199832593102852097", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129618856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832414190587904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:28:34.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199832414190587904", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4598564773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832381731069954"], "created_at": "2019-11-27T23:28:26.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199832381731069954", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1632891103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Arya Stark"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832212180484102"], "created_at": "2019-11-27T23:27:45.000Z", "text": "Arya Stark matou o rei da noite, mas a cercei que ela realmente queria matar desde a primeira temporada foda se, a vingan\u00e7a nunca \u00e9 plena.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199832208732819457"}], "id": "1199832212180484102", "in_reply_to_user_id": "2966329701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966329701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Di8Kg4nVbr", "expanded_url": "http://codigoqro.mx/2019/11/26/bombero-o-psicologo/", "display_url": "codigoqro.mx/2019/11/26/bom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832140843638784"], "created_at": "2019-11-27T23:27:28.000Z", "text": "En la intervenci\u00f3n para rescatar a un suicida. \n\u00bfBombero o psic\u00f3logo? https://t.co/Di8Kg4nVbr v\u00eda @C\u00f3digoqro", "id": "1199832140843638784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148525230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832041778487296"], "created_at": "2019-11-27T23:27:05.000Z", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "id": "1199832041778487296", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022981007430049792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199832008001642496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mecindt", "id": "319396430"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vivibar7", "id": "335938487"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:26:57.000Z", "text": "RT @mecindt: @vivibar7 No hay arriba ni abajo... \ny la estrella del hombre\nes la que ese disparo va buscando, \nese cohete m\u00edstico o suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199831893044322305"}], "id": "1199832008001642496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335938487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199831962732683264"], "created_at": "2019-11-27T23:26:46.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199831962732683264", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4405084042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivibar7", "id": "335938487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199831893044322305"], "created_at": "2019-11-27T23:26:29.000Z", "text": "@vivibar7 No hay arriba ni abajo... \ny la estrella del hombre\nes la que ese disparo va buscando, \nese cohete m\u00edstico o suicida, rebelde, escapado... \nDe la noria del Tiempo\ncomo el dardo, \ncomo el rayo, \ncomo el salmo. \n-Le\u00f3n Felipe.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199796980266029062"}], "id": "1199831893044322305", "in_reply_to_user_id": "335938487", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319396430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199831819685904384"], "created_at": "2019-11-27T23:26:12.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199831819685904384", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263286108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Orwell"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Cobain"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199831506916708352"], "created_at": "2019-11-27T23:24:57.000Z", "text": "Fazendo testes e fui refazer o mbti e deu 100% INFP de novo kk \nN\u00e3o sei se \u00e9 bom ou ruim, mas s\u00f3 tem gente que amo nessa personalidade (Shakespeare, Orwell, Cobain, Van Gogh, Diana, Lennon, Poe, Curtis)\nParte ruim \u00e9 q t\u00e1 cheio de gente que se suicidou ou morreu de forma tr\u00e1gica\ud83d\ude30", "id": "1199831506916708352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191210286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199831458812026881"], "created_at": "2019-11-27T23:24:46.000Z", "text": "Suicida el torpedo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nGood old JR. The best!", "id": "1199831458812026881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135044278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199831382056488960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Aguiar_78", "id": "1070043979272601601"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:24:27.000Z", "text": "RT @_Aguiar_78: WHAT THE FUCK???\nMana suic\u00edda te, vou ensinar-te uma cena \u00e9 simples, basta repetires comigo: -OS-\n               - HUMANOS-\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199828128228675585"}], "id": "1199831382056488960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000118021996851200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199831317313212416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vitinho_70", "id": "1537424317"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Andressadevitto", "id": "487886782"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:24:12.000Z", "text": "@Vitinho_70 @Andressadevitto Fala suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199831246286807040"}], "id": "1199831317313212416", "in_reply_to_user_id": "1537424317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270524039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199831235780104192"], "created_at": "2019-11-27T23:23:53.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199831235780104192", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045419045879783426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "caroline"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarolinaYohana5", "id": "2964600479"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "AhreShaggy", "id": "1172650517463523328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199831048625934337"], "created_at": "2019-11-27T23:23:08.000Z", "text": "@CarolinaYohana5 @AhreShaggy caroline suicida y oportunista", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199829587796123649"}], "id": "1199831048625934337", "in_reply_to_user_id": "2964600479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894210828928520193"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199831002056667136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:22:57.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199831002056667136", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859451612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199830875279708165"], "created_at": "2019-11-27T23:22:27.000Z", "text": "Como denominar um pa\u00eds em que a pol\u00edcia do estado do Rio de Janeiro j\u00e1 matou at\u00e9 outubro de 2019 mais do que em qualquer ano das \u00faltimas duas d\u00e9cadas? Se fosse enfileirar as 1.546 v\u00edtimas da pol\u00edcia haveria mais de 2 quil\u00f4metros de cad\u00e1veres.", "id": "1199830875279708165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179040017"}, {"geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fh2rbI2kq3", "expanded_url": "https://twitter.com/puella_leguera/status/1199446273792847878", "display_url": "twitter.com/puella_leguera\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830864181551104"], "created_at": "2019-11-27T23:22:24.000Z", "text": "Ni padre antes de hacerme este regalo se suicida xd https://t.co/fh2rbI2kq3", "id": "1199830864181551104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "812483953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/Lj0a21IyQl", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1199830794031816704"], "created_at": "2019-11-27T23:22:07.000Z", "text": "\ud83d\ude2d https://t.co/Lj0a21IyQl", "id": "1199830794031816704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132712618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830789858430977"], "created_at": "2019-11-27T23:22:06.000Z", "text": "Aun en los tr\u00f3picos, cuando alguien se suicida, comienza tristemente a nevar.", "id": "1199830789858430977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925642205284524032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830711206895617"], "created_at": "2019-11-27T23:21:47.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "id": "1199830711206895617", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830562946584577"], "created_at": "2019-11-27T23:21:12.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199830562946584577", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322680320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dayumaEc", "id": "279164028"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830380100096000"], "created_at": "2019-11-27T23:20:29.000Z", "text": "RT @dayumaEc: Agricultores franceses se movilizan hoy en Par\u00eds, realizan bloqueos en principales autopistas. \n\n\"1 agricultor se suicida cad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199630404870909952"}], "id": "1199830380100096000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289016873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830301444325383"], "created_at": "2019-11-27T23:20:10.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "id": "1199830301444325383", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830278220505088"], "created_at": "2019-11-27T23:20:04.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199830278220505088", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539285981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/aNIF4sp3gO", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1199717427828994048", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199829913479585792"], "created_at": "2019-11-27T23:18:37.000Z", "text": "Aaaayyyyy estos hijos del cobarde suicida, no saben c\u00f3mo llamar la atenci\u00f3n para captar electoressss. https://t.co/aNIF4sp3gO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199717427828994048"}], "id": "1199829913479585792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829904835129345"], "created_at": "2019-11-27T23:18:35.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199829904835129345", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72032343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "LONDON SATURNINA"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2c7NfmunwR", "expanded_url": "https://twitter.com/WITCHGEMINIS/status/1199829003814801414", "display_url": "twitter.com/WITCHGEMINIS/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199829813323862017"], "created_at": "2019-11-27T23:18:13.000Z", "text": "Suicida le voy hacer yo.\n\nLONDON SATURNINA, VEN AQU\u00cd @xbecausecaos https://t.co/2c7NfmunwR", "id": "1199829813323862017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3138722021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829811109253120"], "created_at": "2019-11-27T23:18:13.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199829811109253120", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272571259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829809582559233"], "created_at": "2019-11-27T23:18:13.000Z", "text": "Acabei de saber que um menino do meu antigo bairro se matou, mano eu t\u00f4 morrendo de chorar e nem era pr\u00f3xima dele. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura", "id": "1199829809582559233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998329583966539777"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199829779480031233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:18:05.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199829779480031233", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716457877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199829773880643584"], "created_at": "2019-11-27T23:18:04.000Z", "text": "Mi hermana es una suicida, suerte que no vera esto", "id": "1199829773880643584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1184207277819080704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 17, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "V"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Mancini"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Falagalo13", "id": "928342311720845312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829673506746368"], "created_at": "2019-11-27T23:17:40.000Z", "text": "@Falagalo13 Esse V Mancini \u00e9 um suicida. O b\u00f4nus de final de ano dele,  deve ser rebaixar o Atl\u00e9tico. N\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o o que esse maluco faz. \n\u00c9 simplesmente uma maluquice essa escala\u00e7\u00e3o do meio campo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199826498393432064"}], "id": "1199829673506746368", "in_reply_to_user_id": "928342311720845312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401952837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829640862408710"], "created_at": "2019-11-27T23:17:32.000Z", "text": "Eu s\u00f3 lembro semana passada quando eu tava t\u00e3o mal que queria ser rica pra contratar um assassino de aluguel pra me matar fazendo com que meus pais n\u00e3o tivessem que lidar com uma filha suicida\n\nEssa semana eu s\u00f3 quero deitar na br mesmo", "id": "1199829640862408710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086688017409081346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "bratva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199829251903688705"], "created_at": "2019-11-27T23:16:00.000Z", "text": "@lousplendid L\u00ednea suicida, bratva, principe", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827488999903233"}], "id": "1199829251903688705", "in_reply_to_user_id": "1005313271384207360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973516271395459072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829200288526336"], "created_at": "2019-11-27T23:15:47.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199829200288526336", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330626648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199829196362670086"], "created_at": "2019-11-27T23:15:46.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199829196362670086", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3573924615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829181208678400"], "created_at": "2019-11-27T23:15:43.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199829181208678400", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285058226"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1199829097247117313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naotefaz", "id": "1171587624047403008"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:15:23.000Z", "text": "@naotefaz Mds, se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199828298626469889"}], "id": "1199829097247117313", "in_reply_to_user_id": "1171587624047403008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4862043132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199829011515490309"], "created_at": "2019-11-27T23:15:02.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199829011515490309", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167219606219612161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199828943983009792"], "created_at": "2019-11-27T23:14:46.000Z", "text": "@malditaternura Todo lo qu\u00e9 sembr\u00f3 el cobarde suicida , jodio al Per\u00fa desde el inicio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199466056366075909"}], "id": "1199828943983009792", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876871263880433665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199828826035048448"], "created_at": "2019-11-27T23:14:18.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199828826035048448", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220422884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199828813993119744"], "created_at": "2019-11-27T23:14:15.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199828813993119744", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834013056812384257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Trueno"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Blon"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "decide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "l_Riff_l", "id": "917209359339356166"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199828767998447617"], "created_at": "2019-11-27T23:14:04.000Z", "text": "@l_Riff_l Tranca te explico,\nMadrid, Espa\u00f1a\nEl sorteo estaba casi finalizado, los dos peruanos quedaban en el bombo junto con el uruguayo (jaja como vas a ser uruguayo), los espacios libres eran Wos, Aczino y Trueno.\nSacan a Franco de la bolsa *gesto de Blon* y decide (en un acto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827997584502787"}], "id": "1199828767998447617", "in_reply_to_user_id": "917209359339356166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1112172244078342145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Romulosc", "id": "67998712"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "mindjango", "id": "298042438"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "FerrahWassi", "id": "1196024333400969217"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199828368008593409"], "created_at": "2019-11-27T23:12:29.000Z", "text": "@Leoni_a_jato @Romulosc @mindjango @FerrahWassi @emicida Ent\u00e3o se voc\u00ea for f\u00e3 de St\u00e1lin, voc\u00ea \u00e9 assassino porque matou mais de 60 milh\u00f5es de pessoas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199822061453094912"}], "id": "1199828368008593409", "in_reply_to_user_id": "16968506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068696885446279168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199828342985412608"], "created_at": "2019-11-27T23:12:23.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199828342985412608", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990291165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199828153805488130"], "created_at": "2019-11-27T23:11:38.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1199828153805488130", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235536405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Pkk86SfM4K", "expanded_url": "https://twitter.com/marianamilitao_/status/1199477477988585473", "display_url": "twitter.com/marianamilitao\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199828128228675585"], "created_at": "2019-11-27T23:11:32.000Z", "text": "WHAT THE FUCK???\nMana suic\u00edda te, vou ensinar-te uma cena \u00e9 simples, basta repetires comigo: -OS-\n               - HUMANOS-\n                -T\u00caM-\n               - PELOS-\n \nV\u00eas, desta n\u00e3o sabias! https://t.co/Pkk86SfM4K", "id": "1199828128228675585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1070043979272601601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199828078328995841"], "created_at": "2019-11-27T23:11:20.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199828078328995841", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870774955469930496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827955192647680"], "created_at": "2019-11-27T23:10:50.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199827955192647680", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633929566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199827927124328448"], "created_at": "2019-11-27T23:10:44.000Z", "text": "eu sempre me pergunto como \u00e9 poss\u00edvel que glee tenha reunido no mesmo elenco\n\n- um dependente qu\u00edmico que acabou morrendo por overdose\n- um ped\u00f3filo que se matou na cadeia\n- uma que foi pra cadeia por violencia dom\u00e9stica\n- e outro que aparentemente agredia a colega/namorada tb", "id": "1199827927124328448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "51839519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827861147926530"], "created_at": "2019-11-27T23:10:28.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199827861147926530", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269321658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yXuOjkbpx0", "expanded_url": "https://twitter.com/JPVarsky/status/1199822537414389762", "display_url": "twitter.com/JPVarsky/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827823239860229"], "created_at": "2019-11-27T23:10:19.000Z", "text": "Jajajaja llega a venir y a la primera que ve al nefasto de Mas,se suicida https://t.co/yXuOjkbpx0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199822537414389762"}], "id": "1199827823239860229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054941829781688321"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199827804927471616"], "created_at": "2019-11-27T23:10:15.000Z", "text": "#SlaviaInter\n\n#Handa 8 - parata salva risultato\n#Godin 7.5 - imperioso\n#Devrij 7\n#Skriniar 7\n#Candreva 5 - pericoloso\n#Biraghi 5 - inutile\n#Vecino 6\n#Brozovic 6.5 ottimo (con errore suicida)\n#Borja 6.5 - ottimo (come sopra)\n#Lautaro 7.5\n#Lukaku 7.5\n#Gaglia #Esposito #Lazaro sv", "id": "1199827804927471616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SlaviaInter"}, {"start": 14, "end": 20, "tag": "Handa"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "Godin"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Devrij"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Skriniar"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "Candreva"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Biraghi"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Vecino"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Brozovic"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "Borja"}, {"start": 224, "end": 232, "tag": "Lautaro"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "Lukaku"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "Gaglia"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "Esposito"}, {"start": 267, "end": 274, "tag": "Lazaro"}]}, "author_id": "1081709237225619462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199827768227385344"], "created_at": "2019-11-27T23:10:06.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199827768227385344", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163096598018252800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199827641496416261"], "created_at": "2019-11-27T23:09:36.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199827641496416261", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788613570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827525557456896"], "created_at": "2019-11-27T23:09:08.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199827525557456896", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942990526579724288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "mark salling"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "nozue", "id": "14518947"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199827309039099904"], "created_at": "2019-11-27T23:08:16.000Z", "text": "@nozue mark salling que foi pego com pornografia infantil e se matou enforcado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199826870306521088"}], "id": "1199827309039099904", "in_reply_to_user_id": "14518947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "46591422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827284208828416"], "created_at": "2019-11-27T23:08:10.000Z", "text": "las que no se suicida es \"por mi t\u00eda Bel\u00e9n, a la que tampoco veo demasiado, ya, pero sigo aqu\u00ed por ella. O por el dinero que me da.\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827168433446912"}], "id": "1199827284208828416", "in_reply_to_user_id": "2553341478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2553341478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "La Cosa TM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827168433446912"], "created_at": "2019-11-27T23:07:43.000Z", "text": "en el cap\u00edtulo dos de La Cosa TM mi protagonista ha hablado de \"la canci\u00f3n de Marina &amp; the diamonds que habla de sentirse super super suicida\" y ha contado la vez que le peg\u00f3 a su crush por parecerle demasiado guapo y por tanto inalcanzable y ha dicho que una de las razones por", "id": "1199827168433446912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2553341478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nZVPhDO33D", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827066146951173"], "created_at": "2019-11-27T23:07:18.000Z", "text": "Colombia | Joven militar se suicida, Brandon Cely P\u00e1ez, por protestas contra Iv\u00e1n Duque | https://t.co/nZVPhDO33D", "id": "1199827066146951173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110770765"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826929949585408"], "created_at": "2019-11-27T23:06:46.000Z", "text": "teve viciado, ped\u00f3filo, suicida e agora agressor dom\u00e9stico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199826840510177281"}], "id": "1199826929949585408", "in_reply_to_user_id": "2796053328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796053328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199826799695405056"], "created_at": "2019-11-27T23:06:15.000Z", "text": "No se que tan suicida creen que soy mis amigos pero los amo mucho", "id": "1199826799695405056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170712930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826780263211009"], "created_at": "2019-11-27T23:06:10.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199826780263211009", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050178433362382848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/sbypAqhiBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1199825363154550785?s=20", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826779596300289"], "created_at": "2019-11-27T23:06:10.000Z", "text": "J\u00e1 se sabe o que ocorreu. Um policial civil matou a tiros um assaltante ao reagir a uma saidinha de banco e j\u00e1 foi ouvido na delegacia de homic\u00eddios.\nhttps://t.co/sbypAqhiBI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199825363154550785"}, {"type": "replied_to", "id": "1199813202860789761"}], "id": "1199826779596300289", "in_reply_to_user_id": "16284408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16284408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826768858898434"], "created_at": "2019-11-27T23:06:08.000Z", "text": "Nunca cometam o erro de apoiar linchamento virtual ou de tentar discricionar, por exemplo, quem aqui tem depress\u00e3o e/ou tend\u00eancia suicida, de quem n\u00e3o tem. Nem sempre \u00e9 meme. Nem sempre vai ser.", "id": "1199826768858898434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "157312729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199826522519089152"], "created_at": "2019-11-27T23:05:09.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199826522519089152", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283319094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826440511995904"], "created_at": "2019-11-27T23:04:49.000Z", "text": "meu deus uma garota da minha cidade se matou e eu conhecia ela dos eventos que meu clube faz eu to-", "id": "1199826440511995904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107443584087793665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826370962055168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NazarTerra", "id": "1895666778"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Gamboa_R", "id": "212266740"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:04:33.000Z", "text": "@NazarTerra @Gamboa_R Povo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199691964519763975"}], "id": "1199826370962055168", "in_reply_to_user_id": "1895666778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33377802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826353652191233"], "created_at": "2019-11-27T23:04:29.000Z", "text": "se meu professor de ingl\u00eas n\u00e3o me matou hj ele n me mata nunca mais", "id": "1199826353652191233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106314475257450497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199826063506976773"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:03:19.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199826063506976773", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142943083908272128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199826038097948673"], "created_at": "2019-11-27T23:03:13.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199826038097948673", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367643505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825936352452609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:02:49.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199825936352452609", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3892946860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdoracionCastro", "id": "1269866161"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "CCacin", "id": "2519111681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825901355249664"], "created_at": "2019-11-27T23:02:41.000Z", "text": "RT @AdoracionCastro: @CCacin @RobinDeEspacio @RockChildRock Esto es de hace 2 a\u00f1os. Y en Espa\u00f1a ya les est\u00e1n haciendo la vida imposible. De\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199713097411366912"}], "id": "1199825901355249664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721805180644274176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "triplo"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "maconhera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carollhiga", "id": "226613118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825828470804480"], "created_at": "2019-11-27T23:02:23.000Z", "text": "@carollhiga sad girl triplo suicida maconhera repetente \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199823275020423168"}], "id": "1199825828470804480", "in_reply_to_user_id": "226613118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567457882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825802369654785"], "created_at": "2019-11-27T23:02:17.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199825802369654785", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847962137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825728101126149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:01:59.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199825728101126149", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4511995333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825586107166720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:01:26.000Z", "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}], "id": "1199825586107166720", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077023104323518464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825399112491008"], "created_at": "2019-11-27T23:00:41.000Z", "text": "Entonces, no te arrepientas de tus acciones luego y regreses a donde te hirieron de forma mortal, porque te convertir\u00e1s en suicida!", "id": "1199825399112491008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261576786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825149278740480"], "created_at": "2019-11-27T22:59:41.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199825149278740480", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146391586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825141015961610"], "created_at": "2019-11-27T22:59:39.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199825141015961610", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102331065346203648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825133881483264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaVelasco17", "id": "865172576125038592"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:59:38.000Z", "text": "@RafaVelasco17 Surra de xota na tua cara..sossega q a vaga de suicida j\u00e1 \u00e9 minha kkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199601261089378304"}], "id": "1199825133881483264", "in_reply_to_user_id": "865172576125038592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340568734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Gurl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ramosara2002", "id": "2932778667"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825126914699264"], "created_at": "2019-11-27T22:59:36.000Z", "text": "@ramosara2002 Gurl, n sabes o q te espera. Suicida te enquanto podes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199764652412026880"}], "id": "1199825126914699264", "in_reply_to_user_id": "2932778667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771914460999155712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6786, "type": "Place", "normalized_text": "lara"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825116911280129"], "created_at": "2019-11-27T22:59:34.000Z", "text": "Ansiosa pra saber quem matou a lara, o cerco ta se formando", "id": "1199825116911280129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021760775315234816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.4561, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lalitermc", "id": "1239687831372652544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824977492692992"], "created_at": "2019-11-27T22:59:00.000Z", "text": "@lalitermc Fuiste caminando hasta Constituci\u00f3n sos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199823705083387911"}], "id": "1199824977492692992", "in_reply_to_user_id": "1003711922427039746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3321584170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824968109957124"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:58:58.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199824968109957124", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461947068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 243, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199824923268698113"], "created_at": "2019-11-27T22:58:48.000Z", "text": "\"\u00c9 na Amaz\u00f4nia e nas periferias urbanas que o autoritarismo j\u00e1 se instalou. Como denominar um pa\u00eds em que a pol\u00edcia do estado do Rio de Janeiro j\u00e1 matou at\u00e9 outubro de 2019 mais do que em qualquer ano das \u00faltimas duas d\u00e9cadas?\" @brumelianebrum para @el_pais.", "id": "1199824923268698113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100239230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199824899096895488"], "created_at": "2019-11-27T22:58:42.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199824899096895488", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584924380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199824735267368960"], "created_at": "2019-11-27T22:58:03.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199824735267368960", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015823294149414912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824710604906496"], "created_at": "2019-11-27T22:57:57.000Z", "text": "RT @ridermarina: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199795515078193152"}], "id": "1199824710604906496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022981007430049792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.905, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199824638873939973"], "created_at": "2019-11-27T22:57:40.000Z", "text": "gente outro Universitario aqui em Recife se suicidou? Da facottur?", "id": "1199824638873939973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "871130259005087744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824630149779457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:57:38.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199824630149779457", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128114314827579393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199824551384883202"], "created_at": "2019-11-27T22:57:19.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199824551384883202", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4026239883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199824480060788736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:57:02.000Z", "text": "RT @1Anjo_suicida: Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199511415532523526"}], "id": "1199824480060788736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009557166771097601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824245209096192"], "created_at": "2019-11-27T22:56:06.000Z", "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199824245209096192", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147902247998763008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824023976390656"], "created_at": "2019-11-27T22:55:13.000Z", "text": "RT @BOBVEN: @cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757509076144132"}], "id": "1199824023976390656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314843802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199824020180475910"], "created_at": "2019-11-27T22:55:12.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199824020180475910", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89446079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199823834238636032"], "created_at": "2019-11-27T22:54:28.000Z", "text": "de qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida?", "id": "1199823834238636032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1042155359442558977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199823581326262272"], "created_at": "2019-11-27T22:53:28.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199823581326262272", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131757631905959936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Korn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarcyOjea", "id": "85599280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199823453639053312"], "created_at": "2019-11-27T22:52:57.000Z", "text": "RT @MarcyOjea: Un paciente del Hospital Alejandro Korn se suicid\u00f3 frente a las puertas del centro de salud. Se arroj\u00f3 bajo un cami\u00f3n. El ju\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199716183412486145"}], "id": "1199823453639053312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132134919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zDPixWsoPQ", "expanded_url": "https://t.co/zDPixWsoPQ", "display_url": "t.co/zDPixWsoPQ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199823308566515723"], "created_at": "2019-11-27T22:52:23.000Z", "text": "pra mim a teoria mais aceit\u00e1vel era q ela teve um surto e se matou mas como ela ia fechar a caixa d'\u00e1gua por fora???? https://t.co/zDPixWsoPQ", "id": "1199823308566515723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023667285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199822886376296449"], "created_at": "2019-11-27T22:50:42.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199822886376296449", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071048643866714112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199822525162762242"], "created_at": "2019-11-27T22:49:16.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199822525162762242", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103831363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199822489507024897"], "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 86, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:49:07.000Z", "text": "@MijaelGLP ESTE CHIQUILLO, POR ALGUNA RAZ\u00d3N, ME RECUERDA AL SUICIDA DE @AlanGarciaPeru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "id": "1199822489507024897", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125511544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "limao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Joaopredin", "id": "1548315383550976003"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199822466283122688"], "created_at": "2019-11-27T22:49:02.000Z", "text": "@joaopredin mano ej obvio que vc lembrw se vc n lembrar eu te mato! mas foi anivers\u00e1rio da minha m\u00e3e e vc quase matou o doc com limao e cerveja na vasilha de agua dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199821976354902016"}], "id": "1199822466283122688", "in_reply_to_user_id": "3299864297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004420898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199822169733292032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:47:51.000Z", "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199822169733292032", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337415373"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199822048840826882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:47:22.000Z", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "id": "1199822048840826882", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2536695988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Cory"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "naya"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "becca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199821862991269888"], "created_at": "2019-11-27T22:46:38.000Z", "text": "Cory se matou, mark tinha posse de pornografia infantil, foi preso e se matou enforcado, naya agredia o ex marido, namorado da becca morreu 'misteriosamente' e agora isso. . .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199820591852916736"}], "id": "1199821862991269888", "in_reply_to_user_id": "968851363697438721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968851363697438721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199821712893849601"], "created_at": "2019-11-27T22:46:02.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199821712893849601", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131004442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199821636763095041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evilswitcher", "id": "1073737189048111104"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:45:44.000Z", "text": "@evilswitcher vc t\u00e1 pedindo algo imposs\u00edvel, todo adc tem uma hora q vai ser suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199821364489789451"}], "id": "1199821636763095041", "in_reply_to_user_id": "520973562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2446060512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199821545058779136"], "created_at": "2019-11-27T22:45:22.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199821545058779136", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723626011875790848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199821463827685376"], "created_at": "2019-11-27T22:45:03.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199821463827685376", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814445242711703554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199821314682437632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luis_I_Gomez", "id": "201652350"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "disidentia", "id": "928620661051883520"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:44:27.000Z", "text": "@Luis_I_Gomez @disidentia Mucho mejor es leer los informes cient\u00edficos que este vomitivo art\u00edculo lleno de la arrogancia ego\u00edsta que nos lleva a destruir el futuro de nuestros hijos. \nOjal\u00e1 los j\u00f3venes sean m\u00e1s consecuentes que nosotros para cambiar el estilo de vida pasivo y contaminante que nos suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199575215744933888"}], "id": "1199821314682437632", "in_reply_to_user_id": "201652350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010682967046414336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199821298186293250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:44:23.000Z", "text": "@orgullogamer Asesinato. Nadie se suicida con un cigarrillo a medias. \ud83d\ude0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1199821298186293250", "in_reply_to_user_id": "296398581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "267880334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.2888, "type": "Other", "normalized_text": "gringolandia"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FvZfzRHIlH", "expanded_url": "http://lialdia.com/wp-content/uploads/2019/10/chile.jpg", "display_url": "lialdia.com/wp-content/upl\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199821248907362304"], "created_at": "2019-11-27T22:44:11.000Z", "text": "Ni gringolandia te pone la fianza Sebita. Ni x sacos de $ trabajar\u00eda pa'ti. Es tan recontra-f\u00e1cil sacarte de esta\n\nHable con gente q trabaja contigo\n\n\"es que \u00e9l no le hace caso a nadie pobre del que le lleve la contra\"\n\nEso compadre es suicida.\n\nhttps://t.co/FvZfzRHIlH", "id": "1199821248907362304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038374482757316608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199821155856789514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:43:49.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199821155856789514", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106754258223988736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199821155332435970"], "created_at": "2019-11-27T22:43:49.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199821155332435970", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278497351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199821141650628608"], "created_at": "2019-11-27T22:43:46.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199821141650628608", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963167655619330053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820919209955329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:42:53.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199820919209955329", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048976134489219076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/f9IlgfMZ6z", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820908573184000"], "created_at": "2019-11-27T22:42:50.000Z", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/f9IlgfMZ6z", "id": "1199820908573184000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214576768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820878881730561"], "created_at": "2019-11-27T22:42:43.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199820878881730561", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370487188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mandaveloso", "id": "62409839"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "Jodu", "id": "15496997"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820843167211520"], "created_at": "2019-11-27T22:42:35.000Z", "text": "RT @mandaveloso: @Jodu Um pedido do fundo do cora\u00e7\u00e3o: quando forem assistir ao filme Esquadr\u00e3o Suicida, pause o filme, va ao banheiro e n\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199820746589196290"}], "id": "1199820843167211520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15496997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Jodu", "id": "15496997"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820746589196290"], "created_at": "2019-11-27T22:42:12.000Z", "text": "@Jodu Um pedido do fundo do cora\u00e7\u00e3o: quando forem assistir ao filme Esquadr\u00e3o Suicida, pause o filme, va ao banheiro e n\u00e3o retorne mais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199818149354455041"}], "id": "1199820746589196290", "in_reply_to_user_id": "15496997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62409839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820731594485768"], "created_at": "2019-11-27T22:42:08.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199820731594485768", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105885330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820714704080896"], "created_at": "2019-11-27T22:42:04.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199820714704080896", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735387026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820706160291841"], "created_at": "2019-11-27T22:42:02.000Z", "text": "RT @BOBVEN: \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido socia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757649572704258"}], "id": "1199820706160291841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313078146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820653567844352"], "created_at": "2019-11-27T22:41:50.000Z", "text": "bem-vindos a essa fase da minha vida\ncontradit\u00f3rio eu vivo bem mas sou suicida\neu prefiro o respeito do que comida\nporque n\u00e3o d\u00e1 para ter experi\u00eancias sem feridas", "id": "1199820653567844352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996548311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820430011437056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verdadesfuera", "id": "3068713546"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:40:56.000Z", "text": "RT @verdadesfuera: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su ex\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199810140196737024"}], "id": "1199820430011437056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026972756288712704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820424080703490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_brunnocardoso", "id": "1198674230163988480"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:40:55.000Z", "text": "@_brunnocardoso Vai me dizer q tu se matou cara ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199815839358304261"}], "id": "1199820424080703490", "in_reply_to_user_id": "346923269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726988867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NopjaV4Ssb", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/26/david-ayer-sigue-escocido-por-su-fracaso-con-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/26/dav\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/f5CMRAKi1c", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesaReview/status/1199238048950734848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5CMRAKi1c", "media_key": "3_1199238047180697600"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinesaReview", "id": "1226985523727732737"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820375485550593"], "created_at": "2019-11-27T22:40:43.000Z", "text": "RT @CinesaReview: David Ayer sigue escocido por su fracaso con Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/NopjaV4Ssb https://t.co/f5CMRAKi1c", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199238048950734848"}], "id": "1199820375485550593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800629889711763456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820371593170945"], "created_at": "2019-11-27T22:40:42.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199820371593170945", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127756554214760449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199820142873645057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:39:48.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199820142873645057", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038583505666621442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vlGkTk46Ek", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199819987004854272"], "created_at": "2019-11-27T22:39:11.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/vlGkTk46Ek", "id": "1199819987004854272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359476462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199819934504751104"], "created_at": "2019-11-27T22:38:58.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199819934504751104", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131084280468316162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199819859162521602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:38:40.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199819859162521602", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840823129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199819786609471489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GANarvaez", "id": "276637280"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "Tonicanto1", "id": "249122306"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:38:23.000Z", "text": "@GANarvaez @FrayJosepho @begonavillacis @Tonicanto1 Correcto,movimiento suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817538093408256"}], "id": "1199819786609471489", "in_reply_to_user_id": "276637280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280650562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199819784189304837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:38:22.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199819784189304837", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078311037953339398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199819500117544960"], "created_at": "2019-11-27T22:37:15.000Z", "text": "Ontem um amigo da escola se enforcou, ele tinha depress\u00e3o, \u00f1 parecia, as pessoas q conheceram ele  sabiam q ele era um \u00f3timo garoto, mas infelizmente  a gente \u00f1 sabia o q realmente se passava com ele. Sinto mt por ter me afastado, sinto mt por \u00f1 ter feito nada pra te ajuda cara", "id": "1199819500117544960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065659352479145986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199819298094620674"], "created_at": "2019-11-27T22:36:26.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida e uma bela bosta", "id": "1199819298094620674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716325013968838656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199819253194604544"], "created_at": "2019-11-27T22:36:16.000Z", "text": "Cuesta tanto que algo funcione, que cuando ocurre, es casi suicida dejarlo escapar.", "id": "1199819253194604544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "397488607"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199819211478118401"], "created_at": "2019-11-27T22:36:06.000Z", "text": "Um cara se matou hoje l\u00e1 perto da empresa, com um tiro na cabe\u00e7a", "id": "1199819211478118401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424791971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mavdogoverno", "id": "1153350913131724801"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199819007198674945"], "created_at": "2019-11-27T22:35:17.000Z", "text": "@Mavdogoverno @Lets_Dex Nando Moura o Salvador da P\u00e1tria kkkk ele se sente a bala que matou a Mariele kkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199814398916878336"}], "id": "1199819007198674945", "in_reply_to_user_id": "1153350913131724801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2469709290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199818963598938114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanordenes53", "id": "2685436923"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:35:07.000Z", "text": "@juanordenes53 @melnicksergio @Hugo_Gutierrez_ Estas loco si las queman explota media ciudad, una cosa es ser anarquista y otra suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199697852894732288"}], "id": "1199818963598938114", "in_reply_to_user_id": "2685436923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194743679250042881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199818908305383424"], "created_at": "2019-11-27T22:34:53.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199818908305383424", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284013912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199818734086606848"], "created_at": "2019-11-27T22:34:12.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199818734086606848", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4020189665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199818499658530817"], "created_at": "2019-11-27T22:33:16.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199818499658530817", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996030303721443329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199818278325116934"], "created_at": "2019-11-27T22:32:23.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199818278325116934", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62827703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199818208787779584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jblancoq1976", "id": "284824073"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "antoniocarriza3", "id": "2747602365"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:32:07.000Z", "text": "RT @jblancoq1976: @planwac @antoniocarriza3 Este no se encuentra ni con una mosca y ahora a estos pata en el suelo y son tan descarados que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199529902887833600"}], "id": "1199818208787779584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041735251633102848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199818157822578688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:31:55.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199818157822578688", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003822303401205760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199818149354455041"], "created_at": "2019-11-27T22:31:53.000Z", "text": "Um pedido do fundo do cora\u00e7\u00e3o: quando forem assistir ao filme Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o pausem o filme. Separem as 2h17 de dura\u00e7\u00e3o, visitem o banheiro antes e assistam de uma vez s\u00f3. \n\nO ritmo da narrativa e sua pr\u00f3pria dura\u00e7\u00e3o s\u00e3o elementos ESSENCIAIS da EXPERI\u00caNCIA.", "id": "1199818149354455041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15496997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4486, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.3647, "type": "Place", "normalized_text": "Ubu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199818128127070213"], "created_at": "2019-11-27T22:31:47.000Z", "text": "RT @luciaguimaraes: O ex-chefe da divis\u00e3o do Deutsche Bank que aprovou US$300 milh\u00f5es de empr\u00e9stimos de alto risco para Ubu quando outros b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199807191206768640"}], "id": "1199818128127070213", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62938801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817948690632704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:31:05.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199817948690632704", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089058938463682561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817869091123200"], "created_at": "2019-11-27T22:30:46.000Z", "text": "RT @Verovelasco: @Sr_Churchill Aceptar una Nueva Constituci\u00f3n hoy es suicida. Tener pendiente un rayado de cancha por m\u00e1s de un a\u00f1o auyenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199759284915097605"}], "id": "1199817869091123200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367186898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817805048287233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:30:30.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199817805048287233", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172247904737726471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817738673360897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:30:15.000Z", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "id": "1199817738673360897", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143910503401627649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199817580988506112"], "created_at": "2019-11-27T22:29:37.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199817580988506112", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4229549068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817551548538880"], "created_at": "2019-11-27T22:29:30.000Z", "text": "Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salud mental y qu\u00e9 hay gente que sufre mucho por eso y hasta se suicida. Pi\u00e9nsenle y dejen de ser tan basura.  +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817521450192898"}], "id": "1199817551548538880", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 271, "quote_count": 0}, "author_id": "1020564114035433473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199817532565266432"], "created_at": "2019-11-27T22:29:25.000Z", "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199817532565266432", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008345288774430720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817156831195136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jblancoq1976", "id": "284824073"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "antoniocarriza3", "id": "2747602365"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:27:56.000Z", "text": "RT @jblancoq1976: @planwac @antoniocarriza3 Este no se encuentra ni con una mosca y ahora a estos pata en el suelo y son tan descarados que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199529902887833600"}], "id": "1199817156831195136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72964655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LiberalNoProgre", "id": "1228871017"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817131166257153"], "created_at": "2019-11-27T22:27:50.000Z", "text": "@LiberalNoProgre @Politica_ECpe @CesarVPeru No e si ser\u00e1 jodido, por que no me cuentes tas tu experiencia cuando estuviste metido el el culo del mafiosos suicida alan Garc\u00eda?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199809711241154560"}], "id": "1199817131166257153", "in_reply_to_user_id": "1228871017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199816920842850305"], "created_at": "2019-11-27T22:27:00.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 Mas a vergonha t\u00e1 feia pra ele...at\u00e9 o nordeste o est\u00e1 escurra\u00e7ando...pro PT ele tinha mais peso, valor \u00e9 import\u00e2ncia preso...at\u00e9 o \"Lula Livre\" perdeu o sentido. Se acharem quem matou Mariele fecha o PT", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199815933340073985"}], "id": "1199816920842850305", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997080856975028225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 147, "probability": 0.7813, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3036, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/pBIZ9DdHD0", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/hombre-asesina\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199816920272388098"], "created_at": "2019-11-27T22:26:59.000Z", "text": "Los nombres de la mujer y del homicida suicida no fueron ofrecidos de inmediato ni los detalles de la tragedia.\n\nSe espera que el Ministerio P\u00fablico y la Polic\u00eda ofrezcan un informe del hecho. https://t.co/pBIZ9DdHD0", "id": "1199816920272388098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josecarlos_p", "id": "22942370"}]}, "geo": {"place_id": "01d6a42e6657caa4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199816841276858368"], "created_at": "2019-11-27T22:26:41.000Z", "text": "@josecarlos_p Terrible situaci\u00f3n de los agricultores franceses. Apabullante saber que cada tres d\u00edas se suicida un agricultor. Sufren de gran ansiedad social. El globalismo no los toma en cuenta, se requiere de otro modelo. En El Salvador es lis agricultores no se suicidan, s\u00f3lo sobreviven.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199683130321444865"}], "id": "1199816841276858368", "in_reply_to_user_id": "22942370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "397500417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199816680119193606"], "created_at": "2019-11-27T22:26:02.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199816680119193606", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311150568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199816614771855361"], "created_at": "2019-11-27T22:25:47.000Z", "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "id": "1199816614771855361", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795974754251501568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199816448710991877"], "created_at": "2019-11-27T22:25:07.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199816448710991877", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1870176086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199816381346304002"], "created_at": "2019-11-27T22:24:51.000Z", "text": "@jmanalich Democracia nunca dura demasiado. Se desgasta, se agota y se suicida... Claro que en \u00e9ste caso la asesinaron ustedes \u00bfNo? Lo bueno es que aprendimos y el pr\u00f3ximo Chile lo contru\u00edmos sin ustedes. Adem\u00e1s sentaremos las bases para que se haga justicia de verdad. Prep\u00e1rate.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199503704367489026"}], "id": "1199816381346304002", "in_reply_to_user_id": "114834301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15624038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/pBIZ9DdHD0", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/hombre-asesina\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Jxk4MUGC9y", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1199815782911401985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jxk4MUGC9y", "media_key": "3_1199815781204340748"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199815782911401985"], "created_at": "2019-11-27T22:22:28.000Z", "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se\u00a0suicida https://t.co/pBIZ9DdHD0 https://t.co/Jxk4MUGC9y", "id": "1199815782911401985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815538786152454"], "created_at": "2019-11-27T22:21:30.000Z", "text": "Minha m\u00e3e pediu pra mim parar de gastar dinheiro fui l\u00e1 e comprei uma camiseta do inter tirou um estrato quase me enforcou  foda se \u00e9 o inter", "id": "1199815538786152454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848704219318190081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199815485870596096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "amanecerpatria", "id": "3057493714"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:21:17.000Z", "text": "RT @amanecerpatria: Lo intent\u00f3 y lo consigui\u00f3 hasta que el mal se hizo demasiado fuerte y se adue\u00f1\u00f3 de todo mediante enga\u00f1os y enormes ment\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199793742615646211"}], "id": "1199815485870596096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191607031947390978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199815475817074689"], "created_at": "2019-11-27T22:21:15.000Z", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199815475817074689", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720547042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815426173276160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nirvesna", "id": "820744229685063680"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:21:03.000Z", "text": "@nirvesna O cara se matou msm\nTem uns fdp q querem refutar a pol\u00edcia que \u00e9 especializada nisso, \u00e9 fd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199056008729047040"}], "id": "1199815426173276160", "in_reply_to_user_id": "820744229685063680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1199808487242502144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "Chle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mmlagoscc", "id": "71290695"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199815325375750146"], "created_at": "2019-11-27T22:20:39.000Z", "text": "@mmlagoscc Y mientras Chile se suicida, usted en su c\u00f3modo y fresco escritorio, con sus frases rebuscadas, sus di\u00e1logos paralelos o circulares, o y\u00e9ndose a usted misma, con m\u00faltiples placeres, mirando como Chle se suicida...al menos tendr\u00e1 su pr\u00f3ximo libro se\u00f1ora..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199812522129448962"}], "id": "1199815325375750146", "in_reply_to_user_id": "71290695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135594112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815296552488960"], "created_at": "2019-11-27T22:20:32.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199815296552488960", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370870888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199815271109857283"], "created_at": "2019-11-27T22:20:26.000Z", "text": "RT @BOBVEN: @cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757509076144132"}], "id": "1199815271109857283", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096514368479596544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/cPdk0xuV9E", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1199719350426591232", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815207016685569"], "created_at": "2019-11-27T22:20:11.000Z", "text": "algum maluco suicida tvz, apenas tipos kamikazes investir\u00e3o num desgoverno q pretende vender d\u00f3lares da reserva dos governos anteriores por 5.00 pilas cada... https://t.co/cPdk0xuV9E", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199719350426591232"}], "id": "1199815207016685569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2466450414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4291, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0CuVTJadxs", "expanded_url": "https://twitter.com/Booksmartgirl_/status/1199815187265728513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CuVTJadxs", "media_key": "16_1199815177513897984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815187265728513"], "created_at": "2019-11-27T22:20:06.000Z", "text": "Para mim as pessoas torciam e viam amor entre Alex e Angel pq tinha qu\u00edmica.\n\nMas aquilo era uma doen\u00e7a que o Alex acabou confundindo com amor. Ele indiretamente matou a m\u00e3e da Angel.\n\nSe ele a amasse teria se casado com a garota e feito tudo certo.\n\n. https://t.co/0CuVTJadxs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199812818666708992"}], "id": "1199815187265728513", "in_reply_to_user_id": "802855738540441600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802855738540441600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815097390120961"], "created_at": "2019-11-27T22:19:45.000Z", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar, ja matou\nprefiro ouvir o pastor...", "id": "1199815097390120961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66213496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Nuclear"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199814956935454720"], "created_at": "2019-11-27T22:19:11.000Z", "text": "@Kinno37 Acho que s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 pior que o Nuclear, que tinha uns vil\u00f5es t\u00e3o \"a personalidade \u00e9 o poder\", que metade deles foi pro primeiro esquadr\u00e3o suicida porque o autor pediu s\u00f3 personagem bosta pra ele poder trabalhar do zero", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199814567435624448"}], "id": "1199814956935454720", "in_reply_to_user_id": "976341749890277376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859810198147518465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199814847506067456"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "NicoleCarrer", "id": "1178414132812505088"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "BrenonCastroTF", "id": "892379377744392192"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:18:45.000Z", "text": "RT @myreas_: @NicoleCarrer @BrenonCastroTF Que bike \u00e9 essa, suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199466632223100928"}], "id": "1199814847506067456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4748111962"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199814775024345089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:18:28.000Z", "text": "@gatita__suicida i see", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199814142783303680"}], "id": "1199814775024345089", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290311431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199814709555453952"], "created_at": "2019-11-27T22:18:12.000Z", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199814709555453952", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33649041"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199814590458191873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:17:44.000Z", "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "id": "1199814590458191873", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182053718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199814418026188800"], "created_at": "2019-11-27T22:17:03.000Z", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "id": "1199814418026188800", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001584233759100939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199814371343507456"], "created_at": "2019-11-27T22:16:52.000Z", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "id": "1199814371343507456", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15955822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199814189134630913"], "created_at": "2019-11-27T22:16:08.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199814189134630913", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914588472211632130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199814146616938498"], "created_at": "2019-11-27T22:15:58.000Z", "text": "To cvsd cm a mina e ela vem dizer q o melhor filme de todos \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida, tomou block por justa causa", "id": "1199814146616938498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154079606158352386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199814056980484096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:15:37.000Z", "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "id": "1199814056980484096", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722842029365985281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Cory"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813955289600000"], "created_at": "2019-11-27T22:15:13.000Z", "text": "Pelo amor de deussss o que acontece com o elenco masculino de glee???? \n\nCory morreu por causa de overdose \nMark se matou por causa de pedofilia \nE agora a Melissa falando sobre o que ela passou com o Blake", "id": "1199813955289600000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445621979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813952437403648"], "created_at": "2019-11-27T22:15:12.000Z", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "id": "1199813952437403648", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986490985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WKFze3zOw4", "expanded_url": "http://bit.ly/34tucd4", "display_url": "bit.ly/34tucd4"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199813901497450496"], "created_at": "2019-11-27T22:15:00.000Z", "text": "La joven ten\u00eda 23 a\u00f1os cuando decidi\u00f3 suicidarse a seguir trabajando con su agresor. https://t.co/WKFze3zOw4", "id": "1199813901497450496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3515408356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199813882765889536"], "created_at": "2019-11-27T22:14:55.000Z", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199813882765889536", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35972407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Kondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GusDiazMartin", "id": "149036829"}]}, "geo": {"place_id": "01dc2a2e7a2b1f12"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199813662476787712"], "created_at": "2019-11-27T22:14:03.000Z", "text": "@GusDiazMartin Kondo ve eso y se suicida xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199812555864231936"}], "id": "1199813662476787712", "in_reply_to_user_id": "149036829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197457981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199813341557993472"], "created_at": "2019-11-27T22:12:46.000Z", "text": "Dormir la siesta y despertar teniendo la cortina rodeando mi cuello, soy suicida hasta cuando duermo gente.", "id": "1199813341557993472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157447945651929088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2687, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lHx99qk6wN", "expanded_url": "https://youtu.be/Z1bp9VkSaqg", "display_url": "youtu.be/Z1bp9VkSaqg"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199813339083411464"], "created_at": "2019-11-27T22:12:46.000Z", "text": "En Mata Bonita de Nagua hombre mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/lHx99qk6wN", "id": "1199813339083411464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813202860789761"], "created_at": "2019-11-27T22:12:13.000Z", "text": "A pol\u00edcia s\u00f3 n\u00e3o prendeu os dois suspeitos porque algu\u00e9m armado matou um deles. Algu\u00e9m armado que n\u00e3o se sabe quem \u00e9 e que pode matar qualquer outra pessoa. D\u00e1 pra entender a arbitrariedade disso, a barb\u00e1rie?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199812866959978496"}], "id": "1199813202860789761", "in_reply_to_user_id": "16284408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16284408"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 39, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "username": "laiscavalcanti_", "id": "772480336332779520"}, {"location": "Olinda, Brasil", "verified": true, "name": "Vini Castello", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}, {"verified": false, "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 124, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "username": "gustavo61575336", "id": "1186827199523016704"}, {"location": "Ceuta", "verified": false, "name": "Antonio Gros", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 180, "tweet_count": 86682, "listed_count": 18}, "username": "Agroscam", "id": "162991752"}, {"location": "Galicia", "verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}, {"location": "abolicionista / intj 5w6", "verified": false, "name": "natsumi", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 933, "tweet_count": 46897, "listed_count": 5}, "username": "dieudelire", "id": "1032779371860385794"}, {"verified": false, "name": "Bruno \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 674, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "username": "Bruno_82_", "id": "1013988127575330816"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Portuga \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 2085, "tweet_count": 17361, "listed_count": 11}, "username": "MarceloPortuga7", "id": "2558093989"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "alicinha", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1028, "tweet_count": 39409, "listed_count": 3}, "username": "alicecorinne", "id": "72332369"}, {"verified": false, "name": "mat", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 859, "tweet_count": 45417, "listed_count": 2}, "username": "medelmati", "id": "1000652305"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Isabelle Silva", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 77, "tweet_count": 66315, "listed_count": 0}, "username": "Isahm_09", "id": "3297161225"}, {"verified": false, "name": "Isabella M \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "username": "isaa_24k", "id": "164887590"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "_____:|", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 131, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "username": "luahenri", "id": "3045424361"}, {"location": "rayssa leal city  ", "verified": false, "name": "Milena \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 791, "tweet_count": 58688, "listed_count": 1}, "username": "pureendorphin_", "id": "157312729"}, {"verified": false, "name": "#CONMEBOLGALLINACORRUPTA#ANDATEAMEALROMAN#CHAUPIPA", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 851, "tweet_count": 190446, "listed_count": 13}, "username": "RIBERESDOPING", "id": "462925478"}, {"location": "https://estudiosnoticiasotros.", "verified": false, "name": "El liche \ud83d\udd79\ufe0f \ud83c\udf08\ud83d\udc7e\ud83c\udf08\ud83e\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2414, "tweet_count": 78672, "listed_count": 11}, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"location": "Mi tranquila ciudad", "verified": false, "name": "Bina Victoria Rechazo Nva.Const. #VotaRechazo", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 225, "tweet_count": 63943, "listed_count": 0}, "username": "bina_victoria", "id": "1031893723573936128"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "German C \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 5907, "tweet_count": 20566, "listed_count": 1}, "username": "German69738375", "id": "982811043071254528"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "username": "Menymedia", "id": "2378925199"}, {"verified": false, "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez", "verified": false, "name": "Karo~\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 251, "tweet_count": 29685, "listed_count": 0}, "username": "Karit0CF", "id": "1120870824783880197"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Aristemo fans", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 25}, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Helenzinha \ud83e\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 113, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "username": "Helenzinha_kk", "id": "1135317929988427776"}, {"verified": false, "name": "MRCNTN", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 957, "tweet_count": 22925, "listed_count": 0}, "username": "DEDALO56", "id": "166410460"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "laurel", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1633, "tweet_count": 80906, "listed_count": 57}, "username": "hufflechester", "id": "97720295"}, {"verified": false, "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}, {"verified": false, "name": "Cuquileti", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 313, "tweet_count": 58803, "listed_count": 0}, "username": "Cuquileti1", "id": "1129412856800264192"}, {"location": "Barcelona i Olot", "verified": false, "name": "Jordi Galves", "public_metrics": {"followers_count": 14861, "following_count": 176, "tweet_count": 68792, "listed_count": 82}, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}, {"verified": false, "name": "underline_", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 143, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "username": "qualquercoisavc", "id": "2801352815"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "k i r a e l e n a", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 392, "tweet_count": 3011, "listed_count": 1}, "username": "kiraelena28", "id": "205412574"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}, {"location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "cachorro", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 40, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "username": "cachorroamabuce", "id": "1162008327779471360"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "golls", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1163, "tweet_count": 1293, "listed_count": 1}, "username": "goglls", "id": "1181731034163011584"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635888, "following_count": 22861, "tweet_count": 373049, "listed_count": 2998}, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"verified": false, "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 124, "tweet_count": 44512, "listed_count": 0}, "username": "FlaviaC75452666", "id": "938382218623320064"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Leone\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2343, "tweet_count": 76042, "listed_count": 0}, "username": "CrlhCarolinaa", "id": "3107732548"}, {"location": "Ci\u00e9naga de Oro, Colombia", "verified": false, "name": "Elber Mestra Ur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 555, "tweet_count": 18267, "listed_count": 4}, "username": "elmeur", "id": "388591079"}, {"location": "Bel\u00e9n ", "verified": false, "name": "Padre MonDaemon Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1235, "tweet_count": 15470, "listed_count": 2}, "username": "PadreGermanOfic", "id": "223051472"}, {"location": "Lugano, CABA", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87 Sergio J. Delbene \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 4332, "tweet_count": 28392, "listed_count": 2}, "username": "Terumaiako", "id": "1280968140"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mataderos", "verified": false, "name": "Kumara, La hija del Camionero\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udcab\u2651 No cobro plan", "public_metrics": {"followers_count": 12914, "following_count": 11445, "tweet_count": 107073, "listed_count": 5}, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "l\u24cacia", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 978, "tweet_count": 118178, "listed_count": 12}, "username": "handsonbuterag", "id": "836741156700622848"}, {"location": " Te sigue", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc04\ud835\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 88379, "following_count": 902, "tweet_count": 20511, "listed_count": 29}, "username": "JEREGUEZ", "id": "3235908491"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "Adrina", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 861, "tweet_count": 134849, "listed_count": 20}, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Judith de Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1903, "tweet_count": 41259, "listed_count": 24}, "username": "JudithAlm", "id": "14925119"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Griselda Colina", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1318, "tweet_count": 8145, "listed_count": 20}, "username": "GrisColina", "id": "79027939"}, {"location": "Universe, Milky Way, Solar System, Planet Earth....", "verified": false, "name": "Val_Birdie", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 206, "tweet_count": 18254, "listed_count": 1}, "username": "Val_Birdie", "id": "405174359"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439000, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloJacquez", "id": "1001243874977894400"}, {"location": "Mexico, ME", "verified": true, "name": "Gur\u00fa Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 217476, "following_count": 85869, "tweet_count": 36790, "listed_count": 633}, "username": "guruchuirer", "id": "545061074"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 11031, "following_count": 965, "tweet_count": 12611, "listed_count": 4}, "username": "joaoguilhermae", "id": "864315842078658561"}, {"verified": false, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}, "username": "Enedina37049621", "id": "740978373770498048"}, {"verified": false, "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"verified": false, "name": "sasa", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 5621, "tweet_count": 59468, "listed_count": 18}, "username": "95sprkjm", "id": "827455659876704258"}, {"verified": false, "name": "sz", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 449, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}, "username": "Andrade__sz", "id": "942477810932871169"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}, {"verified": false, "name": "Ak47 The Legend", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 516, "tweet_count": 478144, "listed_count": 37}, "username": "Ak47TheLegend", "id": "1035621306"}, {"location": "Uruguay / Argentina", "verified": false, "name": "Varones Unidos por una #MasculinidadPositiva", "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 414, "tweet_count": 18121, "listed_count": 52}, "username": "VaronesUnidos", "id": "3369820924"}, {"location": "Cariacica, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "2T", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 203, "tweet_count": 19968, "listed_count": 1}, "username": "stefanioliver12", "id": "3435760233"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Ol\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 467, "tweet_count": 59689, "listed_count": 0}, "username": "new_Olivia_", "id": "2290467535"}, {"verified": false, "name": "yoneiman", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 125, "tweet_count": 37183, "listed_count": 0}, "username": "yoneruir", "id": "2786726341"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}, {"location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 10}, "username": "samba_celeste", "id": "708776193596760064"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 132, "tweet_count": 236458, "listed_count": 41}, "username": "AgusCastro_L", "id": "1316969780"}, {"location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Denuncia Ecatepec", "public_metrics": {"followers_count": 56051, "following_count": 971, "tweet_count": 146246, "listed_count": 191}, "username": "Alerta_Ecatepec", "id": "1445148350"}, {"location": "sunagakure", "verified": false, "name": "dalua com medo da final", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 473, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "username": "_daluaz", "id": "1119259438509166592"}, {"location": "idk", "verified": false, "name": "Veloz", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 164, "tweet_count": 37162, "listed_count": 4}, "username": "imnotbrenda", "id": "1180574929"}, {"verified": false, "name": "K\u00eania \ud83d\udc78", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 153, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "username": "sabrine_kenia", "id": "1123409167312728067"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Aye Pipa", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1485, "tweet_count": 4477, "listed_count": 2}, "username": "almali212", "id": "192686680"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "m\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 169, "tweet_count": 8750, "listed_count": 0}, "username": "teeizi", "id": "342388545"}, {"verified": false, "name": "polly", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 370, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "username": "_poposz", "id": "1008823113453367297"}, {"verified": false, "name": "Juan Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 92, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "username": "juansarmientooo", "id": "1040396693966086144"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "La Revista Diaria", "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 4677, "tweet_count": 55634, "listed_count": 36}, "username": "revistadiariard", "id": "1884968228"}, {"location": "Amaz\u00f3nica", "verified": false, "name": "Frany's", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 4466, "tweet_count": 125946, "listed_count": 7}, "username": "Franaima", "id": "145803262"}, {"location": "SP", "verified": false, "name": "engordiva", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 603, "tweet_count": 15996, "listed_count": 0}, "username": "Engordiva", "id": "1623557414"}, {"verified": false, "name": "\u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 469, "tweet_count": 22841, "listed_count": 3}, "username": "ggggoriel", "id": "892614525731696640"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Marto Melograno", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 243, "tweet_count": 74612, "listed_count": 3}, "username": "martomelograno", "id": "180117390"}, {"location": "Paschimbanga", "verified": false, "name": "estudiante cr\u00f3nica \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 23201, "following_count": 3731, "tweet_count": 215019, "listed_count": 101}, "username": "ugemitch", "id": "166706153"}, {"location": "Guarulhos - SP", "verified": false, "name": "Luiz Claudio -", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 2561, "tweet_count": 27316, "listed_count": 6}, "username": "Lc_spfc", "id": "233305573"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "SandrinhaBenamor", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 163, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}, "username": "ChrisBenamor", "id": "184840541"}, {"verified": false, "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2707, "tweet_count": 15615, "listed_count": 0}, "username": "anahi_fg8", "id": "917561320056283136"}, {"verified": false, "name": "Evanoe", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 473, "tweet_count": 7038, "listed_count": 1}, "username": "3vanoe", "id": "37163249"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "Ana De Cesaro (\u2764\ufe0f!)", "public_metrics": {"followers_count": 34769, "following_count": 686, "tweet_count": 133589, "listed_count": 419}, "username": "anadecesaro", "id": "36455991"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "Marilo \ud83d\udc9aEn Casa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 638, "tweet_count": 48920, "listed_count": 0}, "username": "Marilo10303296", "id": "996543291922505728"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "sarah", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 295, "tweet_count": 36352, "listed_count": 0}, "username": "sarahklli", "id": "2359904160"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "JJ", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 427, "tweet_count": 8178, "listed_count": 2}, "username": "JuanjotaMoreno", "id": "173836229"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "#fiqueemcasa", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2854, "tweet_count": 10863, "listed_count": 3}, "username": "gueidepaulista", "id": "4034476468"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Cenas os cavaleiros do zod\u00edaco \u00d4mega", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 60, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "CenasSeya", "id": "1198457446706171904"}, {"verified": false, "name": "Princeso dos Saiadins", "public_metrics": {"followers_count": 10652, "following_count": 2694, "tweet_count": 22445, "listed_count": 21}, "username": "MrVedita", "id": "926056251875840000"}, {"verified": false, "name": "Isa Neira", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 6196, "tweet_count": 517703, "listed_count": 3}, "username": "IsaNeira19", "id": "2693397105"}, {"location": "fim de mundo", "verified": false, "name": "ana VAI VER O JUSTIN", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 768, "tweet_count": 91276, "listed_count": 5}, "username": "itfcks", "id": "727191126"}, {"location": "Lima , Peru", "verified": false, "name": "Hugo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 636, "tweet_count": 60247, "listed_count": 3}, "username": "Hugolrol", "id": "321143427"}, {"location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": "Guillermo Zevallos D", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}, {"location": "Mexic\u00f2", "verified": false, "name": "S\u00f3lo Edith Telpalo \ud83d\udda4\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 128, "tweet_count": 11241, "listed_count": 0}, "username": "ZukYara", "id": "112000643"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lili Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 322, "tweet_count": 9648, "listed_count": 0}, "username": "LiliQueirz1", "id": "1019687157886275584"}, {"verified": false, "name": "\u24dfcris\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 4224, "tweet_count": 66952, "listed_count": 3}, "username": "cris_1914", "id": "2258171843"}, {"location": "RECIFE-PE", "verified": false, "name": "PERNALOMBRA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 270, "tweet_count": 15331, "listed_count": 1}, "username": "SoFrida01", "id": "781650654137835524"}, {"verified": false, "name": "Elennnaa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 188, "tweet_count": 6805, "listed_count": 1}, "username": "ElenitaGuerrero", "id": "617035793"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "nath\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 297, "tweet_count": 107154, "listed_count": 2}, "username": "nnathaliat", "id": "120891890"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "name": "MonicaBatlle", "public_metrics": {"followers_count": 15046, "following_count": 10202, "tweet_count": 47853, "listed_count": 10}, "username": "MonicaBatlle4", "id": "1192212972497784832"}, {"verified": false, "name": "Marcela #VotaNo", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1326, "tweet_count": 11158, "listed_count": 0}, "username": "marziu66", "id": "748642374037938177"}, {"location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "thais schneid", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 212, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "username": "thaisschneid", "id": "1103354261243604993"}, {"verified": false, "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1076, "tweet_count": 390405, "listed_count": 4}, "username": "anap1958", "id": "825432095577296896"}, {"location": "Brooklyn, NY", "verified": false, "name": "Nina Ninerson \ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 703, "tweet_count": 40311, "listed_count": 0}, "username": "queloucuragente", "id": "923751960876077056"}, {"verified": false, "name": "Mylla \u0f3a", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1577, "tweet_count": 6382, "listed_count": 1}, "username": "jakepallet", "id": "1046712686795522048"}, {"location": "Trujillo", "verified": false, "name": "Luis Alberto Santill\u00e1n Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 282, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "username": "LuisAlb12988712", "id": "1037388203127386112"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}, "username": "Luciavs280479", "id": "922871213785075714"}, {"location": "VI\u00d1A DEL MAR", "verified": false, "name": "orions", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1579, "tweet_count": 53878, "listed_count": 1}, "username": "starsorions", "id": "812167746"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u270c\ufe0fLa Bot q Dibuja y Vota\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3550, "tweet_count": 34858, "listed_count": 2}, "username": "LaBoTqD", "id": "802152040310960128"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2819, "tweet_count": 47972, "listed_count": 6}, "username": "Gaviota_2367", "id": "1488027290"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}, {"location": "Floripa", "verified": false, "name": "| Estefani Manes |", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 304, "tweet_count": 34635, "listed_count": 0}, "username": "emannewaves", "id": "956833434399313922"}, {"verified": false, "name": "\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 7549, "following_count": 161, "tweet_count": 74486, "listed_count": 4}, "username": "renatoruass", "id": "1946246881"}, {"location": "Ayacucho - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Revista Con Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": true, "name": "PedroPablo Kuczynski", "public_metrics": {"followers_count": 1549403, "following_count": 3883, "tweet_count": 5873, "listed_count": 2159}, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Miriam #YoConPedro/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 1881, "tweet_count": 46714, "listed_count": 10}, "username": "mirizq73", "id": "792406443668475904"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Clara", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 281, "tweet_count": 3809, "listed_count": 2}, "username": "teachersensata", "id": "331298517"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "matias", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 753, "tweet_count": 103598, "listed_count": 0}, "username": "matatias", "id": "8398942"}, {"verified": false, "name": "Herx", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 417, "tweet_count": 5039, "listed_count": 1}, "username": "_HernanVasquez", "id": "1125440371704647683"}, {"location": "Venado Tuerto, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude94\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9d", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 231, "tweet_count": 37799, "listed_count": 0}, "username": "Tinaaruiz14", "id": "942732998746759169"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 440, "tweet_count": 15265, "listed_count": 0}, "username": "carreremili", "id": "795354484608270336"}, {"verified": false, "name": "Kriss", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 287, "tweet_count": 66269, "listed_count": 3}, "username": "ks02vc", "id": "1152329253989560320"}, {"verified": false, "name": "-Sra estresse\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 199, "tweet_count": 3786, "listed_count": 0}, "username": "Leticiaalvees18", "id": "794966640186294272"}, {"location": "chaotic evil", "verified": false, "name": "akali\ud83c\udf88 13", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 921, "tweet_count": 165358, "listed_count": 1}, "username": "akality", "id": "1006906904222760960"}, {"location": "Imbari\u00ea.", "verified": false, "name": "debora reis", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 112, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "username": "deborareis0", "id": "1153356787896246272"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "verified": false, "name": "Yas \u2b50\ufe0f LUN\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2353, "tweet_count": 29282, "listed_count": 49}, "username": "hooniys", "id": "777725199252852736"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "te\u00f3rica semipraticante", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 254, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}, "username": "_quelcmpllo", "id": "90087963"}, {"verified": false, "name": "jose antonio aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 2445, "tweet_count": 181474, "listed_count": 12}, "username": "CristianoOdin", "id": "1454086165"}, {"verified": false, "name": "KURNY \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 12420, "following_count": 10517, "tweet_count": 20931, "listed_count": 10}, "username": "tomascml", "id": "1092491437709713408"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 337, "tweet_count": 5210, "listed_count": 2}, "username": "la_rubia_tarada", "id": "168891199"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Karla Rubilar Barahona", "public_metrics": {"followers_count": 282887, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"location": "botucatu-SP-Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7 \ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf4 \u24b8\u24d4\u24e2\u24d0\u24e1", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1009, "tweet_count": 28398, "listed_count": 34}, "username": "BrunnoMrm", "id": "41456572"}, {"location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "AX Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "username": "AXNoticias", "id": "737167884"}, {"verified": false, "name": "Lolita", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 2031, "tweet_count": 23835, "listed_count": 7}, "username": "lola161807", "id": "843794879952179200"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "Jeb\u00fas del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 37367, "following_count": 29311, "tweet_count": 215322, "listed_count": 30}, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "famoso ex-fumante", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 206, "tweet_count": 16700, "listed_count": 0}, "username": "famosobruno_", "id": "929836958494478336"}, {"verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 648, "tweet_count": 8518, "listed_count": 1}, "username": "tinashesbi", "id": "266778490"}, {"location": "The cupboard under the stairs", "verified": false, "name": "Wilo", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1571, "tweet_count": 57538, "listed_count": 24}, "username": "wilo_estepario", "id": "18574387"}, {"location": "Ciudad de mexico", "verified": false, "name": "Dr. Sakebry", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 9054, "listed_count": 7}, "username": "sakebry", "id": "123463480"}, {"verified": false, "name": "alejo Quinte", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 52, "tweet_count": 19922, "listed_count": 26}, "username": "Pitonebbbia", "id": "35892979"}, {"verified": false, "name": "gloriana6939", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 178, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "username": "glorianangeles", "id": "898234089316245509"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "laryssa lula da silva 13", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 103, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}, "username": "laryssaaraujoo_", "id": "1078756448425963520"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551773, "following_count": 171773, "tweet_count": 611987, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gustavo Urbaez", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 459, "tweet_count": 48807, "listed_count": 2}, "username": "gustavourb2012", "id": "125786551"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Arielly \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 109, "tweet_count": 14326, "listed_count": 0}, "username": "amcsgr", "id": "835228861008916480"}, {"location": "Papudo, Chile", "verified": false, "name": "Daniel Carballido", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1234, "tweet_count": 31401, "listed_count": 3}, "username": "danielcarballid", "id": "83113672"}, {"verified": false, "name": "Amy br\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 164, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}, "username": "vai1moranguin", "id": "1160268843996078081"}, {"location": " i live so im loving namjoon ", "verified": false, "name": "lis \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 24352, "following_count": 13710, "tweet_count": 72762, "listed_count": 77}, "username": "poetejk", "id": "852573223199928320"}, {"verified": false, "name": "#NINA\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 129, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "username": "Elsi69875573", "id": "1073534076286578689"}, {"location": "valencia", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0ftrini traves iba\u00f1ez\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 497, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "username": "triniynayi", "id": "289629645"}, {"verified": false, "name": "Alberto Oviedo G", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 322, "tweet_count": 8836, "listed_count": 1}, "username": "8sidartha", "id": "1542335118"}, {"location": "Contagem - MG", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 368, "tweet_count": 29117, "listed_count": 1}, "username": "almeidavg", "id": "2995251023"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Iron Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 31655, "following_count": 1504, "tweet_count": 141864, "listed_count": 93}, "username": "Iron_fall", "id": "89057445"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Joana Mar\u00eda Catal\u00e0 \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 3917, "tweet_count": 212486, "listed_count": 0}, "username": "catalajoanam", "id": "763518288605347840"}, {"verified": false, "name": "O Avantesma", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 31, "tweet_count": 18596, "listed_count": 0}, "username": "PikasLePepe", "id": "974797017821138944"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 693, "tweet_count": 39893, "listed_count": 0}, "username": "carlagomss_", "id": "885268255606231040"}, {"verified": false, "name": "Universo da Psicologia", "public_metrics": {"followers_count": 17042, "following_count": 20, "tweet_count": 1182, "listed_count": 16}, "username": "universopsiii", "id": "1144289014805123073"}, {"location": "\u00dcT: 10.072317, -67.281706", "verified": false, "name": "Leonardo Citterio \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 3442, "tweet_count": 81057, "listed_count": 26}, "username": "Camarada35", "id": "74461392"}, {"location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "Clauber S. Mac\u00eado", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 59, "tweet_count": 4288, "listed_count": 0}, "username": "claubersmacedo", "id": "53254739"}, {"location": "Brasil, Bras\u00edlia", "verified": true, "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "public_metrics": {"followers_count": 1377356, "following_count": 398, "tweet_count": 143992, "listed_count": 3514}, "username": "minsaude", "id": "37717107"}, {"verified": false, "name": "Luis Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2228, "tweet_count": 4040, "listed_count": 3}, "username": "hayoka13", "id": "219771549"}, {"verified": false, "name": "Tlaca\u00e9lel", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 14, "tweet_count": 1374, "listed_count": 11}, "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856"}, {"location": "MA", "verified": false, "name": "cardaniel", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 271, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}, "username": "card4niel", "id": "1034467787618611200"}, {"location": "Rimac, Peru", "verified": false, "name": "Cesar Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 286, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "username": "CesarFr34588026", "id": "1191143523824914432"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"verified": false, "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 483, "tweet_count": 33127, "listed_count": 0}, "username": "luizacsar1", "id": "816003692461780993"}, {"location": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es, Brasil", "verified": false, "name": "Tauany Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 239, "tweet_count": 18640, "listed_count": 0}, "username": "tauanypaiva", "id": "2550412457"}, {"verified": false, "name": "Maria/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 4779, "tweet_count": 349401, "listed_count": 5}, "username": "mariaje1956", "id": "853680166270377984"}, {"verified": false, "name": "GhostOzo\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 54, "tweet_count": 19921, "listed_count": 0}, "username": "Jason_toddynho", "id": "1173286787202129926"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Morningstar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 0, "tweet_count": 23739, "listed_count": 1}, "username": "NetoEmerson1604", "id": "1158152414870102017"}, {"location": "Boa Viagem, Recife", "verified": false, "name": "\ud835\ude45o\u00e3o, o canalha \ud83d\ude02\u2605\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4831, "tweet_count": 80928, "listed_count": 17}, "username": "joaoalvesjhja", "id": "842482153"}, {"location": "Nebraska, USA", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Antonio H. T. Marcondes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1929, "tweet_count": 132544, "listed_count": 0}, "username": "Antonio91152382", "id": "1068304753564766209"}, {"verified": false, "name": "Jornal da Cidade Online", "public_metrics": {"followers_count": 424243, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}, {"location": "Ilha da Rainha Da Morte", "verified": false, "name": "IPVA de Gundam (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 635, "tweet_count": 180066, "listed_count": 11}, "username": "everton_bfr", "id": "368380019"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u1d0f\u0280\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83c\udf97\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddec\ud83c\udde7 (1-0)", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1870, "tweet_count": 114372, "listed_count": 3}, "username": "rivwllino", "id": "1193643388073107457"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "@jaime_bn123", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 26, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "username": "Bn123Jaime", "id": "945099752433225728"}, {"location": "Fort Lauderdale, FL", "verified": false, "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Vicente Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2324, "tweet_count": 108574, "listed_count": 8}, "username": "josevsantana", "id": "185945659"}, {"location": "  \ud0dc \u00b7 \uad6d ", "verified": false, "name": "| \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud83e\udd8b\u226e", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 923, "tweet_count": 20103, "listed_count": 3}, "username": "greyvantte", "id": "845845816774447104"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 143, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "username": "natalianevees__", "id": "1066460448017575939"}, {"location": "\u2725\ufe0e\ufe0e\u250afaith in the future", "verified": false, "name": "jujis", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 685, "tweet_count": 60303, "listed_count": 2}, "username": "lwtqq", "id": "840983090411515907"}, {"verified": false, "name": "Ailu\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 84, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}, "username": "AiluMaser", "id": "627678996"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "JJumpJ", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 387, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "username": "batallas_top", "id": "1111488386433540096"}, {"verified": false, "name": "J San Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1518, "tweet_count": 69597, "listed_count": 21}, "username": "Jon_sjb", "id": "4374302134"}, {"verified": false, "name": "LALAH", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 402, "tweet_count": 37933, "listed_count": 2}, "username": "laladorr", "id": "1924381039"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Coach de Fracassos", "public_metrics": {"followers_count": 5100, "following_count": 23, "tweet_count": 579, "listed_count": 7}, "username": "CoachdeFracasso", "id": "1056610894552150019"}, {"location": "enfp-t", "verified": false, "name": "iza \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 457, "tweet_count": 51064, "listed_count": 0}, "username": "izasonline", "id": "1020505654811938817"}, {"verified": false, "name": "Lyl Lee", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 438, "tweet_count": 8970, "listed_count": 0}, "username": "lylmarialee257", "id": "3393920297"}, {"verified": false, "name": "Jordi S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 145, "tweet_count": 13754, "listed_count": 2}, "username": "jorsangar", "id": "269806547"}, {"location": "da bahia mais fermosa   ", "verified": false, "name": "X\u00e9 mart\u00edn-barr", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 4976, "tweet_count": 55032, "listed_count": 6}, "username": "xoanadafonte", "id": "773662005089669129"}, {"location": "Midnight Channel", "verified": false, "name": "Nerdologia Alternativa", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 63, "tweet_count": 18110, "listed_count": 18}, "username": "NerdAlt", "id": "88425728"}, {"location": "REPUBLICA DOMINICANA", "verified": false, "name": "ROOSEVELT CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 2202, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "username": "rooseveltcruz", "id": "99593993"}, {"location": "Rep. Dominicana. D.N.", "verified": false, "name": "jose valdez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 165, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "username": "josecomputos", "id": "203545571"}, {"verified": false, "name": "andr\u00e9 pereira", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 394, "tweet_count": 3919, "listed_count": 1}, "username": "andrydpereira", "id": "1673262494"}, {"verified": false, "name": "Nianko Yamakuza \ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 69, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "NiankoYamakuza", "id": "1193884246093553664"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "hermes", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 4848, "tweet_count": 86332, "listed_count": 24}, "username": "ooohermes", "id": "114086359"}, {"location": "cuba", "verified": false, "name": "juliob", "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 10190, "tweet_count": 53335, "listed_count": 0}, "username": "juliob14", "id": "402461328"}, {"verified": false, "name": "Diario Antillano", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 712, "tweet_count": 84117, "listed_count": 23}, "username": "AntillanoDiario", "id": "2377579718"}, {"verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 140, "tweet_count": 43795, "listed_count": 9}, "username": "laurargug", "id": "4408684594"}, {"location": "behind the mall", "verified": false, "name": "carlinhos roy", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 702, "tweet_count": 18028, "listed_count": 7}, "username": "thebwtman", "id": "1055197346643042304"}, {"location": "Vi\u00f1a ", "verified": false, "name": "Xime", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1917, "tweet_count": 37262, "listed_count": 1}, "username": "kim3_3e", "id": "858137658610077696"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Torrealba", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 7, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "username": "Toyushinsuke", "id": "553479220"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Cyborg", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "CyborgBolado", "id": "4505577929"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}, {"location": "bangtan", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 702, "tweet_count": 21523, "listed_count": 0}, "username": "mettthv", "id": "2600648364"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Paula Alecrim", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 170, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "username": "AnaPaulaAlecri2", "id": "1146507382102642688"}, {"verified": false, "name": "arisleidy santos", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "ArisleidySantos", "id": "3016730108"}, {"verified": false, "name": "De\u00daltimaHoraRD", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 20, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "username": "deultimahorard", "id": "1175408933298741248"}, {"verified": false, "name": "selfcarw", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 14, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "username": "Selfcaregalax10", "id": "1199081707175108609"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "mc livinha", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 92, "tweet_count": 6250, "listed_count": 0}, "username": "lifakm", "id": "888444085127852032"}, {"location": "nem a\u00ed ", "verified": false, "name": "luanet", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 268, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "username": "capricagomes", "id": "1051165373373063168"}, {"verified": false, "name": "GERAR", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 406, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "username": "73GERART", "id": "955190548993839104"}, {"verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 0, "tweet_count": 38352, "listed_count": 136}, "username": "kebrantaguesos", "id": "289488242"}, {"verified": false, "name": "Rafael Herranz", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2816, "tweet_count": 332260, "listed_count": 8}, "username": "Rafa_eltorete", "id": "843867686148947968"}, {"location": "\u2665", "verified": false, "name": "j\u00falia waszak", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 392, "tweet_count": 22185, "listed_count": 0}, "username": "julcw", "id": "288788683"}, {"verified": false, "name": "Carlos Bello", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 401, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "username": "CarlosMBello11", "id": "1170040282664120322"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "lukasII", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 333, "tweet_count": 15241, "listed_count": 2}, "username": "lukas36612081", "id": "1071482630774947840"}, {"verified": false, "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 471, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "username": "baforahoseok", "id": "1186099844655538181"}, {"location": "moonchild \u263e", "verified": false, "name": "Juju", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 192, "tweet_count": 8326, "listed_count": 4}, "username": "ymoonlightt", "id": "3110940437"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 393, "tweet_count": 80971, "listed_count": 82}, "username": "MariaisabelMota", "id": "63590302"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 8443, "following_count": 4951, "tweet_count": 40291, "listed_count": 154}, "username": "hectoromhe", "id": "15894818"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "guilherme #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 9634, "following_count": 3263, "tweet_count": 88945, "listed_count": 26}, "username": "gui_ita", "id": "45443418"}, {"location": "Vikrotia", "verified": false, "name": "\u26e7 Irina Gradenko \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 850, "tweet_count": 110865, "listed_count": 26}, "username": "HostileGradenko", "id": "186309567"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 63, "tweet_count": 17465, "listed_count": 0}, "username": "anakaryne95", "id": "2921540793"}, {"location": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil", "verified": false, "name": "debinha", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 137, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "username": "pimentapd", "id": "715657910014099456"}, {"verified": false, "name": "el piky", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1202, "tweet_count": 42547, "listed_count": 3}, "username": "elpikytu", "id": "598550998"}, {"location": "recife ", "verified": false, "name": "lelet \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1017, "tweet_count": 40385, "listed_count": 0}, "username": "letsrodrigxs", "id": "1072748260496994304"}, {"verified": false, "name": "(M) Olimpio\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "username": "MarianaOlimpio9", "id": "1167643293838188544"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Metalcry Webzine", "public_metrics": {"followers_count": 14486, "following_count": 4297, "tweet_count": 64763, "listed_count": 166}, "username": "Metalcry", "id": "40191838"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Bia \ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 557, "tweet_count": 31690, "listed_count": 0}, "username": "beatrizp_r", "id": "3388497676"}, {"verified": false, "name": "Nane", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 181, "tweet_count": 14193, "listed_count": 0}, "username": "nane_pb9", "id": "961222523164774401"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 236, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "username": "vmariana843", "id": "3835692922"}, {"location": "Cuyagua", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37Sir Beto De Mente \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 3888, "tweet_count": 126380, "listed_count": 27}, "username": "aquitabeto", "id": "358160643"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 85, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "username": "bi4_oliv", "id": "3623579489"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 he/him", "verified": false, "name": "Samu \ud83c\udf83 | \u2728COMMISSIONS ABERTAS\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 31717, "listed_count": 10}, "username": "suko_de_gato", "id": "1100210338589540352"}, {"location": "casa do caralho", "verified": false, "name": "Rafa Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 343, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "username": "slc_rafa", "id": "917441868358733824"}, {"location": "013", "verified": false, "name": "Little Black", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 365, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}, "username": "pradocams", "id": "766115431916703744"}, {"verified": false, "name": "La Ca\u2113\u2113e.", "public_metrics": {"followers_count": 13389, "following_count": 37, "tweet_count": 68079, "listed_count": 63}, "username": "LaCalleRD", "id": "394035726"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Rose Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 6454, "following_count": 7088, "tweet_count": 179455, "listed_count": 14}, "username": "DanasccRose", "id": "716304316651421697"}, {"verified": false, "name": "Anpekla", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "username": "anpekla", "id": "1104120714196668419"}, {"verified": false, "name": "pablounico", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 88, "tweet_count": 12263, "listed_count": 1}, "username": "pablounico_", "id": "574808784"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Lima", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 302, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "username": "beatrizmclima", "id": "1139700030644858882"}, {"location": "Shiratorizawa", "verified": false, "name": "\ud835\udd74'\ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 431, "tweet_count": 16239, "listed_count": 2}, "username": "Marta_Amicitia", "id": "260226719"}, {"verified": false, "name": "veronika", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 172, "tweet_count": 10121, "listed_count": 3}, "username": "khveronica", "id": "337164339"}, {"verified": false, "name": "VINI", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 321, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}, "username": "poxavinys", "id": "555290636"}, {"verified": false, "name": "Lesbia Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 213, "tweet_count": 52269, "listed_count": 1}, "username": "ArenasLesbia", "id": "1022110917671219200"}, {"location": "\u00dcT: 10.065296,-69.290955", "verified": false, "name": "ROBERTO", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1743, "tweet_count": 69444, "listed_count": 0}, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Noticias del Cibao", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 808, "tweet_count": 64509, "listed_count": 0}, "username": "notidelcibao", "id": "3430540491"}, {"verified": false, "name": "conguitos", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "conguitospuff", "id": "1199838388817403904"}, {"location": "Posadas - Misiones", "verified": false, "name": "Eze Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2288, "tweet_count": 58906, "listed_count": 2}, "username": "Ezekieldelgado", "id": "131043543"}, {"location": "\ud83d\udccdPozo sin Fondo, Chaco", "verified": false, "name": "Manudarg", "public_metrics": {"followers_count": 50398, "following_count": 584, "tweet_count": 29136, "listed_count": 63}, "username": "ManUdArg", "id": "959834020732375042"}, {"verified": false, "name": "\u1d00ss\u026as, \u1d05\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 4599, "tweet_count": 34295, "listed_count": 0}, "username": "almeidassix", "id": "297426363"}, {"verified": false, "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}, {"verified": false, "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2058, "tweet_count": 227854, "listed_count": 25}, "username": "mercedescdz", "id": "3032670951"}, {"location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "verified": true, "name": "INSP M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "username": "inspmx", "id": "221217886"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude86", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 64, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}, "username": "0withney", "id": "1184627843751469056"}, {"location": "isla de Margarita Venezuela", "verified": false, "name": "Edison", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 971, "tweet_count": 15257, "listed_count": 12}, "username": "EdisonVelasquez", "id": "96342184"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 195, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "username": "almostsalem", "id": "2870748617"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Miralha", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 565, "tweet_count": 61174, "listed_count": 7}, "username": "Miralha_", "id": "2967464567"}, {"verified": false, "name": "elfo coerente", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 7027, "listed_count": 0}, "username": "hamborges", "id": "999730887628656643"}, {"location": "from france to japan.", "verified": false, "name": "YONG.", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "sansodeur", "id": "1199252697666461696"}, {"verified": false, "name": "Evertinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 90, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "username": "Weverto61002689", "id": "1119026792835297280"}, {"location": "OP S1E57/09m06s", "verified": false, "name": "MUDEI DE CONTA", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 248, "tweet_count": 175315, "listed_count": 8}, "username": "elmories", "id": "868315434889748480"}, {"verified": false, "name": "Lyns \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 103, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "username": "Lyns_sn", "id": "797944967645773829"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "um nen\u00ea mas nao nasci ontem", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 575, "tweet_count": 17932, "listed_count": 0}, "username": "pricess2310", "id": "910257119764545536"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd61\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 2876, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "username": "chrystianberna2", "id": "1021604508898652160"}, {"location": "genius lab", "verified": false, "name": "gabizinha #GORED", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1079, "tweet_count": 15063, "listed_count": 6}, "username": "yoonginfav", "id": "3068421340"}, {"verified": false, "name": "dudao", "public_metrics": {"followers_count": 6310, "following_count": 5518, "tweet_count": 113764, "listed_count": 18}, "username": "rmwonwoo", "id": "2289992652"}, {"location": "Amparo", "verified": false, "name": "Renan Gerbi", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 217, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}, "username": "Renan_Gerbi", "id": "158156909"}, {"verified": false, "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 1569, "tweet_count": 183817, "listed_count": 28}, "username": "icairusfalls", "id": "2234694470"}, {"location": "boricondomi", "verified": false, "name": "MAMI\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 22157, "following_count": 609, "tweet_count": 145845, "listed_count": 10}, "username": "britcabrera_", "id": "613611373"}, {"verified": false, "name": "\u00b7 khay \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 197, "tweet_count": 28595, "listed_count": 0}, "username": "littlelioness27", "id": "946612249053089793"}, {"verified": false, "name": "sarah \ud83d\udcd6: daisy jones", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 513, "tweet_count": 3749, "listed_count": 1}, "username": "shdosss", "id": "3380357205"}, {"verified": false, "name": "Rasmus", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 366, "tweet_count": 33943, "listed_count": 4}, "username": "DearRasmus", "id": "921493387756343298"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "PIBiNA", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 22, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "username": "Pibinacional", "id": "758510571927007233"}, {"location": "Colombia con P de Payasos", "verified": false, "name": "Juan2145", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 572, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "username": "CatJuan9", "id": "394419104"}, {"location": "En mi puto mundo", "verified": false, "name": "Muerdo si Quiero \ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4955, "following_count": 615, "tweet_count": 94587, "listed_count": 66}, "username": "ParaProvocar", "id": "536745985"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Orgullogamers", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"verified": false, "name": "Fatima", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299252, "listed_count": 22}, "username": "fatimar56", "id": "4185569559"}, {"verified": false, "name": "Abi", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 277, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "username": "AbrahamyhmOFF", "id": "1580792432"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Lima", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1282, "tweet_count": 26370, "listed_count": 3}, "username": "ZugRS", "id": "20113972"}, {"location": "Sananduva, Brasil", "verified": false, "name": "tuiteiro Fagner", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 360, "tweet_count": 62586, "listed_count": 11}, "username": "fagneragkfs", "id": "993533870707544071"}, {"location": "vive la france | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "ana garcia | 13", "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 309, "tweet_count": 289117, "listed_count": 0}, "username": "itsbellucci", "id": "1473669121"}, {"verified": false, "name": "Ellen", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 892, "tweet_count": 71924, "listed_count": 7}, "username": "EllenCarolyne13", "id": "3948929362"}, {"location": "Cardoso", "verified": false, "name": "morena \ud83d\udc78", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "username": "aamorim_19", "id": "1178417324757520384"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Natty", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 342, "tweet_count": 110643, "listed_count": 41}, "username": "BexLovers", "id": "2307739711"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "moon safari", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 432, "tweet_count": 63608, "listed_count": 8}, "username": "eraseradiator", "id": "205046155"}, {"verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 424, "tweet_count": 50614, "listed_count": 1}, "username": "_nacamacho", "id": "494467244"}, {"verified": false, "name": "loba do lula", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 271, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "username": "lobadalua", "id": "1144737852602966016"}, {"verified": false, "name": "Nath\u00e1lia Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 661, "tweet_count": 16221, "listed_count": 10}, "username": "nathrandrade", "id": "138745409"}, {"location": "Porto Alegre/RS, Brasil", "verified": false, "name": "H\u00e9lio Sassen Paz", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1397, "tweet_count": 387444, "listed_count": 187}, "username": "heliopaz", "id": "8813332"}, {"location": "Bsb", "verified": false, "name": "Athos", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 77, "tweet_count": 6858, "listed_count": 1}, "username": "athosgll", "id": "3783765748"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "juan felipe prada ge", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 5001, "tweet_count": 203052, "listed_count": 8}, "username": "jufeletti", "id": "1031367570"}, {"location": "paris", "verified": false, "name": "Estrellinha\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 520, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}, "username": "oxunzinha", "id": "898011565642919936"}, {"verified": false, "name": "Evy", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 52, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "username": "Ewy_s2", "id": "713353760173645825"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Domi \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 327, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "username": "_domigarcia", "id": "1179647026990071810"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Juan Felipe Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 253, "tweet_count": 26167, "listed_count": 0}, "username": "pipemartinez59", "id": "766807636482355201"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Disfuncionario", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lidia P. T. /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1745, "tweet_count": 88324, "listed_count": 7}, "username": "LidiaPrevost", "id": "890497090626998273"}, {"location": "any pronouns \u2661", "verified": false, "name": "nahiu \u26d3 \u1d43\u1d58'\u02e2 SCARA WANTER", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1707, "tweet_count": 50912, "listed_count": 6}, "username": "taeschain", "id": "983334093936054272"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "SaElMeDa", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1370, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "username": "SaelmedaAras", "id": "305852398"}, {"location": " Borel\ud83d\udea9", "verified": false, "name": "\ud83e\udec5\ud83c\udffd\ud83e\udd47\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 765, "tweet_count": 117608, "listed_count": 3}, "username": "hrpiloto021_7", "id": "903020065"}, {"location": "Palestra Italia.", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 233, "tweet_count": 19645, "listed_count": 0}, "username": "onlycamposjr", "id": "1109272038013878272"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Leuzin", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 663, "tweet_count": 15263, "listed_count": 0}, "username": "Leo_Soussa_", "id": "715594936352186368"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "chandler", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 852, "tweet_count": 89454, "listed_count": 2}, "username": "JohnnyDalle", "id": "38184296"}, {"location": "ela/she/ella", "verified": false, "name": "luna \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 526, "tweet_count": 302784, "listed_count": 35}, "username": "cecinne", "id": "51839519"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Bella \u26a1\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 475, "tweet_count": 17831, "listed_count": 0}, "username": "BellaWeen", "id": "813923547882147841"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "tomi", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 101, "tweet_count": 20689, "listed_count": 2}, "username": "dansetomi", "id": "2864806377"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Luis Jos\u00e9 Mart\u00ednez M", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1560, "tweet_count": 6724, "listed_count": 3}, "username": "LuisJMartinezM", "id": "52602254"}, {"location": "National District, Dominican R", "verified": false, "name": "Abril del Pilar Pe\u00f1a Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1212, "tweet_count": 5952, "listed_count": 1}, "username": "Abrilpenaabreu", "id": "418304264"}, {"verified": false, "name": "Fco Bespin", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 413, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}, "username": "FcoBespin", "id": "858933998"}, {"location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "name": "gatinhe manhose", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 160, "tweet_count": 13311, "listed_count": 1}, "username": "pollyferr0", "id": "833726288816926725"}, {"location": "Pernambuco", "verified": false, "name": "\ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 930, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}, "username": "ViviVasconcelo1", "id": "563011517"}, {"location": "Hellcife, Brazil", "verified": false, "name": "fernandinhaBeira-Mar", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 298, "tweet_count": 11412, "listed_count": 1}, "username": "Fernandragoraa", "id": "1015385925667446784"}, {"verified": false, "name": "Trash", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "Trash09883519", "id": "1198754870188236800"}, {"location": "Fim Do Po\u00e7o", "verified": false, "name": "Grupo No Whats", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 10, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Pessoas_Suicida", "id": "731587010461339653"}, {"location": "San Fernando Edo apure", "verified": false, "name": "Alba Salas", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 960, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}, "username": "albasalas14", "id": "464115510"}, {"verified": false, "name": "Cas", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4866, "tweet_count": 193154, "listed_count": 31}, "username": "LaVozdeCasandra", "id": "418873544"}, {"verified": false, "name": "viniii", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 633, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "username": "ViniEdu0809", "id": "867520960785764352"}, {"verified": false, "name": "marucha", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 284, "tweet_count": 20776, "listed_count": 0}, "username": "marurass", "id": "190124006"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Everton C. Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 440, "tweet_count": 18199, "listed_count": 1}, "username": "tonzinhou", "id": "39810697"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["RU"]}, "name": "lost", "public_metrics": {"followers_count": 17268, "following_count": 704, "tweet_count": 6161, "listed_count": 8}, "username": "Only_suicidal", "id": "3130924427"}, {"verified": false, "name": "GORILAO", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 264, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "username": "AefUfms", "id": "1113625692674170880"}, {"verified": false, "name": "Yuls", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 784, "tweet_count": 90315, "listed_count": 4}, "username": "yuls_hernandez", "id": "1032959628"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29926, "listed_count": 1}, "username": "FHernandezBot", "id": "925642205284524032"}, {"verified": false, "name": "A.M.J.D.", "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 3454, "tweet_count": 325932, "listed_count": 71}, "username": "cc9d4e5f3cf34f8", "id": "2458128747"}, {"verified": false, "name": "SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1La ultraderecha no existe, idiota!", "public_metrics": {"followers_count": 13966, "following_count": 13459, "tweet_count": 179943, "listed_count": 18}, "username": "SabatoFan", "id": "944773130"}, {"location": "Santiago, RD", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alfredo Espinal", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 108, "tweet_count": 184892, "listed_count": 20}, "username": "josealfredoe", "id": "280877178"}, {"verified": false, "name": "cau\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Muad\u2019Dib \u1d9c\u02e2\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 709, "tweet_count": 20834, "listed_count": 1}, "username": "italoSpassos", "id": "774789545162407937"}, {"location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f gabr13lle \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 375, "tweet_count": 60706, "listed_count": 29}, "username": "gabpvs", "id": "272515808"}, {"verified": false, "name": "vicky", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 383, "tweet_count": 56112, "listed_count": 15}, "username": "vicvvandamme", "id": "156983690"}, {"verified": false, "name": "Pauli", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 700, "tweet_count": 40938, "listed_count": 0}, "username": "ladydimu", "id": "707939287"}, {"verified": false, "name": "JoAnSaez", "public_metrics": {"followers_count": 4481, "following_count": 4858, "tweet_count": 236903, "listed_count": 4}, "username": "jasaezbenito", "id": "211254810"}, {"location": "inactiva ", "verified": false, "name": "bi", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 504, "tweet_count": 20086, "listed_count": 3}, "username": "stweom", "id": "857431070492569604"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "PANXET\ud83d\udee0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2852, "tweet_count": 196085, "listed_count": 1}, "username": "josepm_giner", "id": "911276758275682305"}, {"location": "Flor Amarilla, Venezuela", "verified": false, "name": "Saul Gurbila", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1314, "tweet_count": 15763, "listed_count": 1}, "username": "SGurbila", "id": "864118579452678145"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "LOMFI is cool:]", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 128, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "username": "leenReplica", "id": "1067943675467046914"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "merys", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 122, "tweet_count": 23492, "listed_count": 3}, "username": "aldanamerys68", "id": "229650913"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 440, "tweet_count": 10254, "listed_count": 0}, "username": "andrecarv_se", "id": "243277447"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "PDT 12", "public_metrics": {"followers_count": 132599, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}, {"verified": false, "name": "@Brunninhabrigida\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "Brunninhabrigi1", "id": "1199828389185695745"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "a\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 857, "tweet_count": 36044, "listed_count": 0}, "username": "SweetLarryngton", "id": "990135163"}, {"verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1055, "tweet_count": 60601, "listed_count": 4}, "username": "leesuhchan", "id": "77572777"}, {"location": "Boston, MA", "verified": false, "name": "Negass", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}, {"verified": false, "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 23650, "following_count": 1001, "tweet_count": 255288, "listed_count": 371}, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1837, "tweet_count": 24779, "listed_count": 7}, "username": "Iigue190", "id": "1069567017857024002"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "verified": false, "name": "Inf\u00f3rmate Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 128, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "username": "Informatedigit1", "id": "1169977892396249089"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "ChrisMB", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114796, "listed_count": 2}, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"location": "Saturno", "verified": false, "name": "La Chica Tirso\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 501, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "username": "senorita_avila", "id": "746831198685519872"}, {"location": "lesbian she/her", "verified": false, "name": "Haru", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 377, "tweet_count": 81829, "listed_count": 36}, "username": "kqtsuking", "id": "868635662567825408"}, {"location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "andre \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 2772, "tweet_count": 59976, "listed_count": 21}, "username": "andrecasarotte", "id": "3381156641"}, {"location": "Aracaju \u2022 24 \u2022 D/ela \ud83c\udf77", "verified": false, "name": "Lys gostosona", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2985, "tweet_count": 41171, "listed_count": 19}, "username": "wheechild", "id": "736543598485737474"}, {"location": "Earth Planet - Solar System", "verified": false, "name": "Blasphemous Rumours \u2022 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2300, "tweet_count": 16451, "listed_count": 2}, "username": "RicardoSerran", "id": "55834632"}, {"location": "Barranquilla Colombia", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Montealegre", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 609, "tweet_count": 46937, "listed_count": 0}, "username": "RAJOMONT", "id": "281226070"}, {"verified": false, "name": "marisa parrilla", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 4561, "tweet_count": 457861, "listed_count": 122}, "username": "marisaparrilla", "id": "539285981"}, {"location": "Hacia el norte me ir\u00e9", "verified": false, "name": "Alegr\u00eda Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 5674, "tweet_count": 393726, "listed_count": 106}, "username": "AlegraAlonso", "id": "320798310"}, {"location": "konysland ", "verified": false, "name": "hanbin stan e vip ot5 \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 908, "tweet_count": 25244, "listed_count": 17}, "username": "marihanbinlover", "id": "1146482281843965953"}, {"location": "Cualquier lugar del mundo ", "verified": false, "name": "\u163b\u14f0\u1587\u15e9\u1609\u1572\u15e9", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1258, "tweet_count": 34379, "listed_count": 0}, "username": "07flin", "id": "129618856"}, {"verified": false, "name": "Levi \ud83c\udf31\ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 537, "tweet_count": 89224, "listed_count": 9}, "username": "mikrxkosmos", "id": "4598564773"}, {"location": "Jd. Bransley ", "verified": false, "name": "Gustavo \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 506, "tweet_count": 130729, "listed_count": 4}, "username": "Goxxtavo", "id": "1632891103"}, {"location": "Lauro Muller, Santa Catarina", "verified": false, "name": "Jaine", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 374, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "username": "Jaine_molon", "id": "2966329701"}, {"location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "username": "psicgarcia", "id": "148525230"}, {"verified": false, "name": "Mertxe\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 504, "tweet_count": 17776, "listed_count": 0}, "username": "Cafe38652850", "id": "1022981007430049792"}, {"location": "Argentina. ", "verified": false, "name": "ViviHelms \ud83c\udf4b Pura sangre.", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 2031, "tweet_count": 123616, "listed_count": 48}, "username": "vivibar7", "id": "335938487"}, {"verified": false, "name": "Juan Manuel \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 147, "tweet_count": 34248, "listed_count": 15}, "username": "mecindt", "id": "319396430"}, {"verified": false, "name": "adoliacruzcontreras", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "username": "adoliacruzcont1", "id": "4405084042"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Hildner Osuna", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 5003, "tweet_count": 24655, "listed_count": 2}, "username": "HildnerOsuna", "id": "263286108"}, {"location": "INFP (02\\\u2022/07)", "verified": false, "name": "revol\u00e9ocion", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1305, "tweet_count": 14003, "listed_count": 6}, "username": "leomartinezs2", "id": "2191210286"}, {"location": "Bangalore", "verified": false, "name": "Sigh", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 208, "tweet_count": 7648, "listed_count": 2}, "username": "gattacattag", "id": "135044278"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 192, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "username": "LilianaBata2", "id": "1000118021996851200"}, {"location": "Vila Nova de Foz C\u00f4a, Portugal", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Aguiar\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 341, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "username": "_Aguiar_78", "id": "1070043979272601601"}, {"verified": false, "name": "Gley", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 903, "tweet_count": 72620, "listed_count": 5}, "username": "gleicianyf", "id": "270524039"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "VT", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 804, "tweet_count": 37963, "listed_count": 0}, "username": "Vitinho_70", "id": "1537424317"}, {"location": "081", "verified": false, "name": "Trimegisto", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 439, "tweet_count": 33016, "listed_count": 0}, "username": "marfeulinho", "id": "1045419045879783426"}, {"location": " 9 de Julio ", "verified": false, "name": "\u1d0d\u026a\u0280\u1d00\u0274\u1d05\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 182, "tweet_count": 5343, "listed_count": 0}, "username": "1geninimiranda", "id": "894210828928520193"}, {"location": "La Plata", "verified": false, "name": "Caroline\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1008, "tweet_count": 11624, "listed_count": 8}, "username": "CarolinaYohana5", "id": "2964600479"}, {"verified": false, "name": "Gnom", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 689, "tweet_count": 65271, "listed_count": 0}, "username": "Gnomo92", "id": "859451612"}, {"location": "Mirassol, Brasil", "verified": false, "name": "Elivelton Trindade \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1232, "tweet_count": 63627, "listed_count": 1}, "username": "trindadeeli", "id": "2179040017"}, {"location": "Buscando abejonejos ", "verified": false, "name": "Ravilonely", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 255, "tweet_count": 20976, "listed_count": 0}, "username": "myriale", "id": "812483953"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Karla Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1771, "tweet_count": 28265, "listed_count": 2}, "username": "evilgnome09", "id": "1132712618"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "id": "3426822683"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "name": "ana maria olalde", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1305, "tweet_count": 6248, "listed_count": 7}, "username": "anamariaolalde", "id": "322680320"}, {"verified": false, "name": "Nata", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 642, "tweet_count": 37046, "listed_count": 3}, "username": "Natanomejodan", "id": "289016873"}, {"location": "mitad del mundo", "verified": false, "name": "karla kalapaqui", "public_metrics": {"followers_count": 10011, "following_count": 900, "tweet_count": 59262, "listed_count": 66}, "username": "dayumaEc", "id": "279164028"}, {"location": "https://twitter.com/HLfavorito", "verified": false, "name": "Favorite Book\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258796, "listed_count": 105}, "username": "HLfavorito1", "id": "797257949555097600"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469028, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Pernambuco, Brazil", "verified": false, "name": "preso amanh\u00e3 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 659, "tweet_count": 110170, "listed_count": 22}, "username": "victorandradesz", "id": "72032343"}, {"location": "\ud83c\udf41 #\u1972\u1959t\u1959m\u1952ros\u1971 \u0741 .\u2040\u27b7  \ud835\udc26ikaelson + \ud835\udc29ierce fam\u2a3e \u2772 *  \ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc06. \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0a\ud835\udc18\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc04 \u2773  \ud835\udc1fmr warrior \u098c \u2501If you hurt my people, I will crush your scones.\u201d", "verified": false, "name": "\u1160 \u0741 . \ud835\udc20\ud835\udc32\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2c.", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1175, "tweet_count": 17114, "listed_count": 11}, "username": "N0RSEHYBRID", "id": "3138722021"}, {"verified": false, "name": "f\u00e3 clube coca zero", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 911, "tweet_count": 38306, "listed_count": 6}, "username": "sandreixonn", "id": "272571259"}, {"location": "069 ", "verified": false, "name": "BARBOSA", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 193, "tweet_count": 16722, "listed_count": 0}, "username": "miojinho12344", "id": "998329583966539777"}, {"location": "Girona, Catalunya", "verified": false, "name": "kate Garson & el meu President Carles Puigdemont", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3426, "tweet_count": 53256, "listed_count": 8}, "username": "KateGarson", "id": "716457877"}, {"verified": false, "name": "\u2620 \ud835\ude72\ud835\ude79 \ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94 \u0fd0\u0f80\u0f74", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 138, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}, "username": "xtreasurexhook", "id": "1184207277819080704"}, {"verified": false, "name": "Vota\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pra PRESIDENTE", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 206, "tweet_count": 16125, "listed_count": 2}, "username": "brunomg80", "id": "3401952837"}, {"location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "Fala Galo \u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 117178, "following_count": 1030, "tweet_count": 43709, "listed_count": 185}, "username": "Falagalo13", "id": "928342311720845312"}, {"verified": false, "name": "Angeladeira", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1021, "tweet_count": 14923, "listed_count": 3}, "username": "angeladeira_", "id": "1086688017409081346"}, {"location": "  ", "verified": false, "name": "gugu \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 36, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "username": "jihyogomitas", "id": "973516271395459072"}, {"location": "1994", "verified": false, "name": "valen's seeing l and h, \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 7538, "following_count": 6366, "tweet_count": 51679, "listed_count": 58}, "username": "habits91", "id": "1005313271384207360"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "B\u00e1h", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 176, "tweet_count": 54192, "listed_count": 0}, "username": "schmittbah", "id": "330626648"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miguel A./\u2764\u2764\ufe0f\ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 3921, "tweet_count": 215536, "listed_count": 13}, "username": "Miguel_A_Guti", "id": "3573924615"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rhama", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 139, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "username": "rhamacosta", "id": "285058226"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Sandy Reis", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 606, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "username": "sandyrreis", "id": "4862043132"}, {"verified": false, "name": "Carina vieira", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 111, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "username": "naotefaz", "id": "1171587624047403008"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "anjinha\u2764\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 115, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "username": "Larinha99140484", "id": "1167219606219612161"}, {"verified": false, "name": "Ricci Gir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "username": "RicciGiron77", "id": "876871263880433665"}, {"verified": false, "name": "alconperegrino2002", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 852, "tweet_count": 172136, "listed_count": 12}, "username": "alconperegrino2", "id": "220422884"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "lilla", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 141, "tweet_count": 5274, "listed_count": 0}, "username": "ferrazlilla", "id": "834013056812384257"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Informacion Real de Choque", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 903, "tweet_count": 49101, "listed_count": 9}, "username": "TenPantalla", "id": "1112172244078342145"}, {"verified": false, "name": "Jorge Evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 541, "tweet_count": 17985, "listed_count": 0}, "username": "Jorgevan9", "id": "1068696885446279168"}, {"location": "Rio de Janeiro / Brasil", "verified": true, "name": "Leoni", "public_metrics": {"followers_count": 191099, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}, {"location": "061", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 306, "tweet_count": 22865, "listed_count": 1}, "username": "laarimp_", "id": "2990291165"}, {"verified": false, "name": "asuncion lopez", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 211, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}, "username": "asuncionlopez94", "id": "2235536405"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Diana prince", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1020, "tweet_count": 51159, "listed_count": 2}, "username": "Dianaprince2801", "id": "870774955469930496"}, {"location": "Salamanca, Spain", "verified": false, "name": "delfin", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1261, "tweet_count": 74179, "listed_count": 10}, "username": "tinin45", "id": "633929566"}, {"verified": false, "name": "lani\u00f1alospeines", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 4991, "tweet_count": 204498, "listed_count": 85}, "username": "lamaketu", "id": "269321658"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "EvePosadasDos", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 489, "tweet_count": 26410, "listed_count": 0}, "username": "eve_posadas", "id": "1054941829781688321"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "JPV", "public_metrics": {"followers_count": 2096870, "following_count": 1129, "tweet_count": 29349, "listed_count": 5299}, "username": "JPVarsky", "id": "114510872"}, {"location": "Monza, Lombardia", "verified": false, "name": "IL MONACO DI MONZA", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 644, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}, "username": "il_monza", "id": "1081709237225619462"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 269, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz74081515", "id": "1163096598018252800"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Insta: @ivaa_silva\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 561, "tweet_count": 35395, "listed_count": 0}, "username": "IvaaSillva", "id": "2788613570"}, {"location": "Islandia", "verified": false, "name": "Kevin Lj\u00f3nsson", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 139, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "username": "Ljonsson_07", "id": "942990526579724288"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "vagner \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1227, "tweet_count": 271473, "listed_count": 37}, "username": "vagsner", "id": "46591422"}, {"location": "Under the Milky Way tonight.", "verified": false, "name": "Fenotipicamente Vira-lata \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 962, "tweet_count": 159650, "listed_count": 54}, "username": "nozue", "id": "14518947"}, {"location": "scott street", "verified": false, "name": "javi ha \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 1536, "tweet_count": 54993, "listed_count": 29}, "username": "javinavarrx", "id": "2553341478"}, {"verified": false, "name": "RESDAL", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 1094, "tweet_count": 52761, "listed_count": 136}, "username": "RESDAL_", "id": "110770765"}, {"location": "sp/zl", "verified": false, "name": "jubinha", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 456, "tweet_count": 69011, "listed_count": 8}, "username": "marciniana", "id": "2796053328"}, {"verified": false, "name": "franco", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 308, "tweet_count": 20754, "listed_count": 1}, "username": "frandeharbe", "id": "170712930"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Duds \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 961, "tweet_count": 17597, "listed_count": 2}, "username": "Itssoduda", "id": "1050178433362382848"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": true, "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 7535, "following_count": 1836, "tweet_count": 102508, "listed_count": 94}, "username": "beatrizdiniz", "id": "16284408"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201232, "following_count": 7432, "tweet_count": 481055, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"verified": false, "name": "INMACULADA BERN\u00c1 GIL /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 2003, "tweet_count": 87882, "listed_count": 29}, "username": "MACUBERNA", "id": "2283319094"}, {"location": "\u2736\u2800\u2800\ud835\ude06\ud835\ude02\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddee\u2800\u2800\u1bc7\u2800\u2800horror movies, cuddles and lots of candies\ue792  how could i ever ask for something better, you're everything i need this october \ud83d\udcad", "verified": false, "name": "juniper.", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 2404, "tweet_count": 36186, "listed_count": 7}, "username": "skunapriv", "id": "1107443584087793665"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Christian and Leftist", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1271, "tweet_count": 47234, "listed_count": 4}, "username": "fightingforbr", "id": "33377802"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nazar\u00e9 Terra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1106, "tweet_count": 6475, "listed_count": 2}, "username": "NazarTerra", "id": "1895666778"}, {"location": "cg ms", "verified": false, "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 528, "tweet_count": 19168, "listed_count": 0}, "username": "sofisussuarana", "id": "1106314475257450497"}, {"verified": false, "name": "Sara;inactiva\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 624, "tweet_count": 110061, "listed_count": 6}, "username": "sunmoonxg", "id": "1142943083908272128"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Mogoll\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2791, "tweet_count": 31253, "listed_count": 11}, "username": "estrellasbetta", "id": "3367643505"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "yani\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 955, "tweet_count": 93209, "listed_count": 11}, "username": "itsyani1323", "id": "3892946860"}, {"verified": false, "name": "Paro Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 5004, "tweet_count": 322901, "listed_count": 18}, "username": "Usertuiter1", "id": "721805180644274176"}, {"verified": false, "name": "Adoracion Castro", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 153535, "listed_count": 0}, "username": "AdoracionCastro", "id": "1269866161"}, {"verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 377, "tweet_count": 14060, "listed_count": 1}, "username": "nglosshy", "id": "567457882"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "caroLina", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 559, "tweet_count": 89638, "listed_count": 11}, "username": "carollhiga", "id": "226613118"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 5505, "tweet_count": 19958, "listed_count": 0}, "username": "Marmartd", "id": "4847962137"}, {"location": "EXO planet | she/her", "verified": false, "name": "soff lvs \ud83e\udd86\ud83d\udc3b\u2665\ufe0f | \uc624\uc138\ud6c8 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 201, "tweet_count": 66290, "listed_count": 6}, "username": "sehunftmanu", "id": "4511995333"}, {"location": "procrastinando por ai", "verified": false, "name": "\u0442\u03b5\u0493\u0493\u04af\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 925, "tweet_count": 12496, "listed_count": 1}, "username": "LechetaTeffy", "id": "1077023104323518464"}, {"location": "Planeta Novo l SC", "verified": false, "name": "Bruno Fabil", "public_metrics": {"followers_count": 143850, "following_count": 138, "tweet_count": 10785, "listed_count": 81}, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Jose Gregorio Rivas\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 118, "tweet_count": 9948, "listed_count": 0}, "username": "JGRivas14", "id": "261576786"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "name": "Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1521, "tweet_count": 102618, "listed_count": 23}, "username": "besoviajero", "id": "146391586"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "CRF\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 287, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "ViihSou22023221", "id": "1102331065346203648"}, {"location": "Turano,RJ 021", "verified": false, "name": ".\ud83e\udd8b\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 460, "tweet_count": 10314, "listed_count": 0}, "username": "Jannamorenaa", "id": "3340568734"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "NiffTip", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 504, "tweet_count": 12843, "listed_count": 0}, "username": "u_dont_exist", "id": "771914460999155712"}, {"location": "Somewhere over the rainbow", "verified": false, "name": "Sara Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 183, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "username": "ramosara2002", "id": "2932778667"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana\ud83d\udcab\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 490, "tweet_count": 12649, "listed_count": 0}, "username": "Adrianaa_braz", "id": "1021760775315234816"}, {"verified": false, "name": "mora", "public_metrics": {"followers_count": 7138, "following_count": 476, "tweet_count": 233065, "listed_count": 35}, "username": "heylaliter", "id": "3321584170"}, {"verified": false, "name": "cande", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 516, "tweet_count": 78666, "listed_count": 0}, "username": "longlivemc", "id": "1003711922427039746"}, {"location": "Silent Cry \u2661", "verified": false, "name": "Joss \u2744\ufe0f maxident \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1099, "tweet_count": 220658, "listed_count": 23}, "username": "str4ykidsracha", "id": "2461947068"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Natasha Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1414, "tweet_count": 3278, "listed_count": 9}, "username": "CruzNatasha", "id": "100239230"}, {"location": "recife, pe \ud83e\udec0", "verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 87, "tweet_count": 13707, "listed_count": 0}, "username": "folkbru", "id": "2584924380"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Paula \ud83e\udd8b #FORABOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 216, "tweet_count": 6951, "listed_count": 0}, "username": "anapaulabroken", "id": "1015823294149414912"}, {"location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "verified": false, "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11013, "tweet_count": 628995, "listed_count": 179}, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "o ultimo monogamico", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 773, "tweet_count": 41832, "listed_count": 2}, "username": "pourrafaeu", "id": "871130259005087744"}, {"location": "Best of Me\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "An\u262a ;\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 29, "tweet_count": 10990, "listed_count": 0}, "username": "StanGoTae_Seob", "id": "1128114314827579393"}, {"verified": false, "name": "Veeve\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 883, "tweet_count": 27531, "listed_count": 0}, "username": "_vevea", "id": "4026239883"}, {"location": "Mau\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 86, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "username": "_amandi3", "id": "1009557166771097601"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "1Anjo_suicida", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}, {"verified": false, "name": "Pilar Navarro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8SOCIALISTA", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 359, "tweet_count": 175718, "listed_count": 3}, "username": "PilarNa86136526", "id": "1147902247998763008"}, {"verified": false, "name": "Pilar Diaz Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}, {"location": "Bogot\u00e1 (Colombia)", "verified": false, "name": "Ramiro Convers Go.", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 3243, "tweet_count": 88965, "listed_count": 5}, "username": "notinewsworldtv", "id": "2314843802"}, {"verified": false, "name": "becar", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2975, "tweet_count": 36925, "listed_count": 0}, "username": "becar67", "id": "89446079"}, {"location": "Don Torcuato ", "verified": false, "name": "agustuki", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2094, "tweet_count": 10701, "listed_count": 0}, "username": "riveroagustina_", "id": "1042155359442558977"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 458, "tweet_count": 10816, "listed_count": 1}, "username": "phercili0", "id": "1131757631905959936"}, {"location": "\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude22.", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b0\u1d43\u02b3\u02e1\u02b8", "public_metrics": {"followers_count": 5810, "following_count": 4650, "tweet_count": 154356, "listed_count": 35}, "username": "calfro79", "id": "132134919"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marcela Ojea", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1249, "tweet_count": 9921, "listed_count": 17}, "username": "MarcyOjea", "id": "85599280"}, {"location": "(\ud835\udc94)", "verified": false, "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 409, "tweet_count": 44172, "listed_count": 43}, "username": "trairwreck", "id": "3023667285"}, {"verified": false, "name": "Lucas Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 186, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "username": "02_lukinhasr", "id": "1071048643866714112"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 0, "tweet_count": 122638, "listed_count": 47}, "username": "MercadilloStyle", "id": "103831363"}, {"verified": false, "name": "Sapa Inqa", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2242, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}, "username": "lexter_sc", "id": "125511544"}, {"verified": false, "name": "\u06eb", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 875, "tweet_count": 109796, "listed_count": 6}, "username": "geovanaVEVO", "id": "1004420898"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 364, "tweet_count": 69086, "listed_count": 0}, "username": "joaopedrocramos", "id": "3299864297"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rosa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1738, "tweet_count": 90126, "listed_count": 0}, "username": "rosamespule", "id": "337415373"}, {"verified": false, "name": "S\u00edlvia\u25cfNI OBLIT NI PERD\u00d3\u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1342, "tweet_count": 515188, "listed_count": 38}, "username": "s_valls", "id": "2536695988"}, {"verified": false, "name": "crian\u00e7a janeticamente modificada", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 659, "tweet_count": 61867, "listed_count": 2}, "username": "bxsquiatt", "id": "968851363697438721"}, {"location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 584, "tweet_count": 18089, "listed_count": 2}, "username": "luciellycosta9", "id": "3131004442"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "paiN Sarkis", "public_metrics": {"followers_count": 15470, "following_count": 556, "tweet_count": 30474, "listed_count": 35}, "username": "Sarkislol", "id": "2446060512"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "HM", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 471, "tweet_count": 18489, "listed_count": 0}, "username": "RickHarper17", "id": "723626011875790848"}, {"verified": false, "name": "Milena Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 269, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}, "username": "milllenacsouza", "id": "814445242711703554"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "LaeTEC_Energy", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "LaeTEC_Energy", "id": "1010682967046414336"}, {"location": "Leipzig, Germany", "verified": false, "name": "Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 20092, "following_count": 2186, "tweet_count": 156540, "listed_count": 237}, "username": "Luis_I_Gomez", "id": "201652350"}, {"location": "NIseSABE", "verified": false, "name": "\uff39\uff2f\uff51\uff55\uff45\uff33\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 2497, "tweet_count": 160299, "listed_count": 25}, "username": "YOL76", "id": "267880334"}, {"location": "\u00d1u\u00f1ork", "verified": false, "name": "@Partizana", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 988, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}, "username": "Partizana1", "id": "1038374482757316608"}, {"verified": false, "name": "Vale.TahiTem", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 285, "tweet_count": 49010, "listed_count": 7}, "username": "TahiTem", "id": "1106754258223988736"}, {"location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3246, "tweet_count": 373690, "listed_count": 53}, "username": "Ramonesmiranda", "id": "278497351"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "samir espindola", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 47, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "username": "SamirEspindola", "id": "963167655619330053"}, {"location": "el coraz\u00f3n de Emiliaco", "verified": false, "name": "Emiliaco \ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 340, "tweet_count": 60201, "listed_count": 0}, "username": "JheninferA", "id": "1048976134489219076"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 149, "tweet_count": 22025, "listed_count": 2}, "username": "blackmangel", "id": "214576768"}, {"verified": false, "name": "Pa\u00eds en Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 129, "tweet_count": 117083, "listed_count": 0}, "username": "PaisEnCAMBIO", "id": "2370487188"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jodu Tupaki", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 341, "tweet_count": 58346, "listed_count": 15}, "username": "Jodu", "id": "15496997"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "ah, manda nudes", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 418, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "mandaveloso", "id": "62409839"}, {"location": "Asturias", "verified": false, "name": "Goyanena\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 882, "tweet_count": 37150, "listed_count": 5}, "username": "goyanena", "id": "105885330"}, {"location": "Miranda, Venezuela Carrizal.", "verified": false, "name": "Carrizal2020@hotmail.con. 0212 3815122", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1306, "tweet_count": 86057, "listed_count": 16}, "username": "carrizal2020", "id": "735387026"}, {"location": "en el planeta Tierra", "verified": false, "name": "Carmen Morales", "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 3467, "tweet_count": 166714, "listed_count": 14}, "username": "moraviet", "id": "313078146"}, {"verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 486, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}, "username": "paulaocomando", "id": "2996548311"}, {"location": "tu coraz\u00f3n ", "verified": false, "name": "Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 3104, "tweet_count": 143326, "listed_count": 7}, "username": "Gaitan_Alfonso2", "id": "1026972756288712704"}, {"verified": false, "name": "Soltando verdades", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1, "tweet_count": 56677, "listed_count": 12}, "username": "verdadesfuera", "id": "3068713546"}, {"verified": false, "name": "Kevyn G. \uf8ff\ud83d\udcf1", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 167, "tweet_count": 3729, "listed_count": 0}, "username": "Ooh_Guerreiro", "id": "2726988867"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "Rebolledo\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 188, "tweet_count": 18372, "listed_count": 7}, "username": "Rebolledo313_", "id": "800629889711763456"}, {"location": "Valinhos, Brasil", "verified": false, "name": "thaixx", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 193, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}, "username": "thagomesn", "id": "1127756554214760449"}, {"location": "\u2606living_for_Ta-ki\u2606", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bJoana\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 98, "tweet_count": 51896, "listed_count": 1}, "username": "Cute_Taki", "id": "1038583505666621442"}, {"location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "verified": false, "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "username": "FAUSTODELACRUZ", "id": "359476462"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 164, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "username": "ingridldsilva", "id": "1131084280468316162"}, {"verified": false, "name": "Kelly Winchester \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 305, "tweet_count": 114325, "listed_count": 0}, "username": "nephilim2906", "id": "4840823129"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ra\u00fal M \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 463, "tweet_count": 26994, "listed_count": 4}, "username": "Vin_Dj", "id": "280650562"}, {"verified": false, "name": "G Narv\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 186, "tweet_count": 60129, "listed_count": 5}, "username": "GANarvaez", "id": "276637280"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude2d \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 256, "tweet_count": 17151, "listed_count": 1}, "username": "annxfez", "id": "1078311037953339398"}, {"location": "Cacoal, Brasil", "verified": false, "name": "Larinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 214, "tweet_count": 1892, "listed_count": 0}, "username": "0_Mfp_", "id": "1065659352479145986"}, {"location": "4town", "verified": false, "name": "a favorita do seu favorito", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 318, "tweet_count": 31648, "listed_count": 1}, "username": "kkkkkkkjale", "id": "716325013968838656"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 258, "tweet_count": 21074, "listed_count": 0}, "username": "Jmoreeno__", "id": "397488607"}, {"location": "Palho\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Cadini Niandra\u270c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 312, "tweet_count": 3635, "listed_count": 1}, "username": "cadini_niandra", "id": "3424791971"}, {"location": "Sao Paulo Brasil", "verified": false, "name": "Deborah Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1188, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}, "username": "Deboraah2009", "id": "2469709290"}, {"verified": false, "name": "FranciscoAV", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 117, "tweet_count": 2321, "listed_count": 1}, "username": "FranciscoAV13", "id": "1194743679250042881"}, {"verified": false, "name": "Jcot-santiago-valparaiso", "public_metrics": {"followers_count": 5839, "following_count": 6350, "tweet_count": 52768, "listed_count": 6}, "username": "juanordenes53", "id": "2685436923"}, {"location": "Baldovar ", "verified": false, "name": "Juanjo \ud83d\udd3b#YOAPOYOALGOBIERNO", "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 7501, "tweet_count": 266042, "listed_count": 59}, "username": "juanjobaldovar", "id": "2284013912"}, {"location": "vila formosa", "verified": false, "name": "tiuzin", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 342, "tweet_count": 9979, "listed_count": 0}, "username": "TIUZIN_", "id": "4020189665"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Costello\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 679, "tweet_count": 49191, "listed_count": 2}, "username": "costello_in", "id": "996030303721443329"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "luis guedez", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2644, "tweet_count": 21738, "listed_count": 18}, "username": "yorssin", "id": "62827703"}, {"location": "Valera, Venezuela", "verified": false, "name": "Top\u00f3grafo. JOS\u00c9 \ua0f3E\ua2ca\ua254OMO Comunicador Clap Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 5597, "following_count": 5590, "tweet_count": 552877, "listed_count": 5}, "username": "JoseRafaelbenc2", "id": "1041735251633102848"}, {"verified": false, "name": "Blanco Quijada", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 560, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}, "username": "jblancoq1976", "id": "284824073"}, {"location": "only bangtan ", "verified": false, "name": "eri; \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 574, "tweet_count": 63552, "listed_count": 9}, "username": "bwxssmi", "id": "1003822303401205760"}, {"location": "Amaz\u00f4nia. Brasil\ud83e\ude78", "verified": false, "name": "morenocris\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2499, "tweet_count": 66625, "listed_count": 37}, "username": "morenocris", "id": "62938801"}, {"location": "New York, USA", "verified": true, "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}, {"verified": false, "name": "Jenny ):)", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 628, "tweet_count": 37553, "listed_count": 0}, "username": "mewlionspace", "id": "1089058938463682561"}, {"location": " Chile", "verified": false, "name": "Pat\u00ae\ufe0ficia_Paz_01 \u2026en Resistencia!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 12290, "tweet_count": 411614, "listed_count": 25}, "username": "Patricia_Paz_01", "id": "367186898"}, {"verified": false, "name": "MICH", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 30, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "username": "Anette0010", "id": "1172247904737726471"}, {"verified": false, "name": "Cath \ud83d\udc99\ud83d\ude3c.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 379, "tweet_count": 37800, "listed_count": 0}, "username": "TheFangirlCath", "id": "1143910503401627649"}, {"verified": false, "name": "MARQUESA \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2145, "tweet_count": 25296, "listed_count": 0}, "username": "saa_jv", "id": "4229549068"}, {"location": "VT, sjm", "verified": false, "name": "yas \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 243, "tweet_count": 13174, "listed_count": 2}, "username": "yspinheiro", "id": "1008345288774430720"}, {"verified": false, "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}, {"location": "Las pleyades", "verified": false, "name": "Patriota Fiel", "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 6670, "tweet_count": 49178, "listed_count": 14}, "username": "ComandoLeal", "id": "72964655"}, {"location": "Lima Metropolitana. ", "verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}, {"location": "Santiago de Surco -Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3954, "tweet_count": 166377, "listed_count": 27}, "username": "LiberalNoProgre", "id": "1228871017"}, {"location": "Brasilia DF - Brasil", "verified": false, "name": "LUNCMAN, THE MAN FUD PROOF, $0.10 SOON \ud83d\udd25\ud83d\udc8e\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 3406, "tweet_count": 9505, "listed_count": 12}, "username": "Phoenix_Lunc", "id": "997080856975028225"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089176, "following_count": 381, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Controlandoelejido.com", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145886, "listed_count": 6}, "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "carlos e mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 529, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "username": "c_e_mendoza", "id": "397500417"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos Parada", "public_metrics": {"followers_count": 7307, "following_count": 7674, "tweet_count": 28852, "listed_count": 12}, "username": "josecarlos_p", "id": "22942370"}, {"verified": false, "name": "Michel Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 134, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "username": "Michel_Rubio", "id": "311150568"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1126, "tweet_count": 20265, "listed_count": 11}, "username": "Rosi53525941", "id": "795974754251501568"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Certified Lover Girl \u2764\ud83d\udda4\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1295, "tweet_count": 37413, "listed_count": 5}, "username": "ANDREANNY001", "id": "1870176086"}, {"location": "Magallanes y La Ant\u00e1rtica Chil", "verified": false, "name": "Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 234, "tweet_count": 433, "listed_count": 3}, "username": "cristiamcillo", "id": "15624038"}, {"location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "verified": true, "name": "Jaime Ma\u00f1alich", "public_metrics": {"followers_count": 276048, "following_count": 113, "tweet_count": 42769, "listed_count": 1044}, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"location": "Ga\u00facho", "verified": false, "name": "Sebastiani \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 632, "tweet_count": 5630, "listed_count": 0}, "username": "sebastiani_guh", "id": "848704219318190081"}, {"verified": false, "name": "Alex Mercer", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}, "username": "AlexMer66269156", "id": "1191607031947390978"}, {"verified": false, "name": "elenatns", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 4339, "tweet_count": 62528, "listed_count": 0}, "username": "amanecerpatria", "id": "3057493714"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Oscar Kellenberger Z", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247384, "listed_count": 3}, "username": "KellenbergerZ", "id": "2720547042"}, {"location": "Moscovo, R\u00fassia", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT \u00daltima Hora", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"verified": false, "name": "Stain", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 109, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "username": "EdCocain", "id": "1199808487242502144"}, {"verified": false, "name": "larissa 13", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 1861, "tweet_count": 33200, "listed_count": 13}, "username": "nirvesna", "id": "820744229685063680"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Santom\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1788, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "username": "martin_santom", "id": "135594112"}, {"location": "Santiago de Chile ", "verified": false, "name": "Marta Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 129064, "following_count": 1442, "tweet_count": 114249, "listed_count": 463}, "username": "mmlagoscc", "id": "71290695"}, {"location": "\ud835\ude60\ud835\ude65.\ud835\ude68\ud835\ude5c.\ud835\ude58\ud835\ude58.\ud835\ude69\ud835\ude68", "verified": false, "name": "\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1440, "tweet_count": 70732, "listed_count": 1}, "username": "mariebrilhou", "id": "370870888"}, {"verified": false, "name": "Ana Matthei", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 446, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "username": "AnaArro17047809", "id": "1096514368479596544"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, brasil.", "verified": false, "name": "Luiz Reis", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2904, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}, "username": "Luguto1972", "id": "2466450414"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5050885, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"verified": false, "name": "Lyca", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 95, "tweet_count": 27400, "listed_count": 2}, "username": "lyca_targaryen", "id": "802855738540441600"}, {"location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "BATOR\u00c9 \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 368, "tweet_count": 46599, "listed_count": 1}, "username": "QUEMMECHAMOU", "id": "66213496"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "L. Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1494, "tweet_count": 53369, "listed_count": 1}, "username": "Inoji_Aznable", "id": "859810198147518465"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 979, "tweet_count": 43081, "listed_count": 1}, "username": "Tashaa_drew", "id": "4748111962"}, {"location": "Na minha casa", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 276, "tweet_count": 12393, "listed_count": 0}, "username": "maariclrvnt", "id": "1064014394420617216"}, {"location": "SAN BARTOLOM\u00c9 | VEGA BAJA ", "verified": false, "name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddfc \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddff (Solo dios puede juzgarme)", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 537, "tweet_count": 29937, "listed_count": 0}, "username": "artu_o_erredos", "id": "3290311431"}, {"location": "bogota", "verified": false, "name": "camilo bravo", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 862, "tweet_count": 6753, "listed_count": 10}, "username": "ihokarcam", "id": "33649041"}, {"verified": false, "name": "Manuela Ciotti", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1067, "tweet_count": 13330, "listed_count": 16}, "username": "manuelaciotti", "id": "182053718"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "@isentinellidimilano", "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}, {"location": "Ba Sing Se", "verified": false, "name": "ILKI Lula da Silva \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 7347, "following_count": 4388, "tweet_count": 65284, "listed_count": 13}, "username": "batataliberal", "id": "1001584233759100939"}, {"location": "El Masnou", "verified": false, "name": "Ernest Su\u00f1\u00e9 Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 1021, "tweet_count": 200529, "listed_count": 63}, "username": "esunen", "id": "15955822"}, {"location": "027 ", "verified": false, "name": "maladeza_", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 755, "tweet_count": 99589, "listed_count": 0}, "username": "pomorenaxx", "id": "914588472211632130"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "y montero y", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 201, "tweet_count": 2308, "listed_count": 0}, "username": "Monteironettoo", "id": "1154079606158352386"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Nati Marreros", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1176, "tweet_count": 29733, "listed_count": 0}, "username": "Natimarreros", "id": "722842029365985281"}, {"verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 21063, "following_count": 17619, "tweet_count": 245758, "listed_count": 36}, "username": "ultrasviolencex", "id": "445621979"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "VS \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 510, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "username": "vrbadgirl", "id": "2986490985"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Reporte Nivel Uno", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "username": "ReporteNivelUno", "id": "3515408356"}, {"location": "Miami", "verified": false, "name": "Pedro A Alcocer\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 351, "tweet_count": 27490, "listed_count": 0}, "username": "perikoko", "id": "35972407"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Concha Cornejo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 497, "tweet_count": 210357, "listed_count": 41}, "username": "conchacornejo", "id": "197457981"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Gus D\u00edaz \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 557, "tweet_count": 74212, "listed_count": 40}, "username": "GusDiazMartin", "id": "149036829"}, {"verified": false, "name": "ivi.ot", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 135, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}, "username": "ivioott", "id": "1157447945651929088"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "CDN 37", "public_metrics": {"followers_count": 1227275, "following_count": 1479, "tweet_count": 860473, "listed_count": 2614}, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "id": "1199737456410734599", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "author_id": "1099762293007704065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "id": "1199445848582754304", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "867035617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199858402282950656"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "melcastro", "id": "29824633"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:11:50.000Z", "text": "@quintaobruno @melcastro @SaoPauloFC O comandante que n\u00e3o cobra, deixa a boleiragem fazer o q quer e bem entende", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199857231778463751"}], "id": "1199858402282950656", "in_reply_to_user_id": "1013988127575330816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2558093989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199857454139486208"], "created_at": "2019-11-28T01:08:03.000Z", "text": "se tem elenco mais amaldi\u00e7oado que o de glee eu desconhe\u00e7o", "id": "1199857454139486208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72332369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1199806615987408896", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "author_id": "164887590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6598, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yiGvqNKhRJ", "expanded_url": "https://maslibertad.com.co/feministas-asesinan-a-rhuan-maycon-brasil/", "display_url": "maslibertad.com.co/feministas-ase\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/t1Rw5CAYmE", "expanded_url": "https://www.hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso", "display_url": "hoy.com.py/espectaculos/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/w9ko9gnPh3", "expanded_url": "https://varonesunidos.com/feministas/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/", "display_url": "varonesunidos.com/feministas/arg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/feminismo-y-misandria/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vHNrdkMNEk", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Su-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199784011847151617"], "created_at": "2019-11-27T20:16:13.000Z", "text": "@JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a las mismas feministas, es un movimiento tan toxico que incluso entre ellas mismas.\nhttps://t.co/yiGvqNKhRJ\nhttps://t.co/t1Rw5CAYmE\nhttps://t.co/w9ko9gnPh3\nhttps://t.co/vHNrdkMNEk\nComo estos hay cientos de ejemplos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775386571284485"}], "id": "1199784011847151617", "in_reply_to_user_id": "1462952281", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "2607307268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Rules of Engagement"}, {"start": 66, "end": 92, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Reglas del Uso de la Fuerza"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853453633376261"], "created_at": "2019-11-28T00:52:10.000Z", "text": "@Sr_Churchill @Carabdechile Las FFAA tienen Rules of Engagement o Reglas del Uso de la Fuerza,dependiendo la situaci\u00f3n.En el caso de Carabineros parece q es una labor suicida,habran pensado al ingresar, q el poder ejecutivo los iba a trasformar en Suicidas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844320083369984"}], "id": "1199853453633376261", "in_reply_to_user_id": "199340640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "982811043071254528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3594, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/q4SjLDfdqf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKG85C", "display_url": "dlvr.it/RKG85C"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "donfelix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199858333621968896"], "created_at": "2019-11-28T01:11:33.000Z", "text": "Director se suicida en escuela de Jarabacoa https://t.co/q4SjLDfdqf DonfelixSPM #donfelix", "id": "1199858333621968896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817551548538880"], "created_at": "2019-11-27T22:29:30.000Z", "text": "Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salud mental y qu\u00e9 hay gente que sufre mucho por eso y hasta se suicida. Pi\u00e9nsenle y dejen de ser tan basura.  +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817521450192898"}], "id": "1199817551548538880", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 271, "quote_count": 0}, "author_id": "1020564114035433473"}, {"geo": {"place_id": "8428f6a2513743ed"}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199805779345387525"], "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "CarlesMundo", "id": "222439798"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:42:43.000Z", "text": "Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacitat orat\u00f2ria discutible. Veu ostensiblement antip\u00e0tica. Elocuci\u00f3 su\u00efcida per a un pol\u00edtic. Fas una. Pausa. A. Cada. Paraula @CarlesMundo", "id": "1199805779345387525", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "2601012027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/err3ICmFFb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199825226940370945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/err3ICmFFb", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199825226940370945"], "created_at": "2019-11-27T23:00:00.000Z", "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video dando un mensaje de apoyo al paro nacional en Colombia https://t.co/err3ICmFFb", "id": "1199825226940370945", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 53, "like_count": 830, "quote_count": 68}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "id": "1199337759837548544", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "author_id": "114480045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "Falcao"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857530178068480"], "created_at": "2019-11-28T01:08:22.000Z", "text": "Falcao robando de lo lindo en Turqu\u00eda", "id": "1199857530178068480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "223051472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199857550109356032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Terumaiako", "id": "1280968140"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:08:26.000Z", "text": "@Terumaiako Ok.\nPero si ese esp\u00edritu no pas\u00f3 al otro lado, y se encuentra hipot\u00e9ticamente con su cuerpito zombi, qu\u00e9 hace? Lo acompa\u00f1a?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199856826583568384"}], "id": "1199857550109356032", "in_reply_to_user_id": "1280968140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "962130459248484357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "safan"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0EXmrWFvpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JEREGUEZ/status/1199802975381786625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EXmrWFvpK", "media_key": "3_1199802906410700801"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0EXmrWFvpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JEREGUEZ/status/1199802975381786625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EXmrWFvpK", "media_key": "3_1199802926484656129"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0EXmrWFvpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JEREGUEZ/status/1199802975381786625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EXmrWFvpK", "media_key": "3_1199802942825607168"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0EXmrWFvpK", "expanded_url": "https://twitter.com/JEREGUEZ/status/1199802975381786625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EXmrWFvpK", "media_key": "3_1199802960735342600"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199802975381786625"], "created_at": "2019-11-27T21:31:35.000Z", "text": "Las subo porque pens\u00e9 que habia salido horrendo pero eee safan https://t.co/0EXmrWFvpK", "id": "1199802975381786625", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 151, "like_count": 19618, "quote_count": 1251}, "author_id": "3235908491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "FeiradoLivrodaUSP"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.7991, "type": "Other", "normalized_text": "IRM\u00c3 OUTSIDER"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Audre Lorde"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/s3qtdAg5zL", "expanded_url": "https://twitter.com/JudithAlm/status/1199856202362105856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3qtdAg5zL", "media_key": "3_1199856195512745985"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 146, "username": "grupoautentica", "id": "98442042"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 71, "tag": "FeiradoLivrodaUSP"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199856202362105856"], "created_at": "2019-11-28T01:03:05.000Z", "text": "todo mundo se matou pra termos esse livro pronto pra #FeiradoLivrodaUSP mas j\u00e1 valeu a pena. 1o lugar nos mais vendidos do estande @grupoautentica . salve, IRM\u00c3 OUTSIDER by Audre Lorde. https://t.co/s3qtdAg5zL", "id": "1199856202362105856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14925119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4502, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FORpiXF0Wm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ryPwis", "display_url": "bit.ly/2ryPwis", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/defesa-de-lula-diz-que-decisao-do-trf-4-afronta-supremo/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 63, "end": 77, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854166686027776"], "created_at": "2019-11-28T00:55:00.000Z", "text": "Defesa de Lula diz que decis\u00e3o do TRF-4 \u2018afronta\u2019 Supremo (via @fausto_macedo) https://t.co/FORpiXF0Wm", "id": "1199854166686027776", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 148, "like_count": 202, "quote_count": 17}, "author_id": "9317502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/EHZOPNLeuE", "expanded_url": "https://noticiaszmg.com/zmg22440.htm", "display_url": "noticiaszmg.com/zmg22440.htm", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaszmg.com/zmg22440.htm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199731956533071879"], "created_at": "2019-11-27T16:49:23.000Z", "text": "Seg\u00fan el chayotero de Ricardo Alem\u00e1n, la ceguera de AMLO nos est\u00e1 llevando a la ruina a los mexicanos. \ud83d\udc47https://t.co/EHZOPNLeuE", "id": "1199731956533071879", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 175, "like_count": 134, "quote_count": 17}, "author_id": "545061074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199705194608680960", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "author_id": "554292654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.3754, "type": "Other", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199759284915097605"], "created_at": "2019-11-27T18:37:58.000Z", "text": "@Sr_Churchill Aceptar una Nueva Constituci\u00f3n hoy es suicida. Tener pendiente un rayado de cancha por m\u00e1s de un a\u00f1o auyenta toda inversi\u00f3n extranjera", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199716815628312577"}], "id": "1199759284915097605", "in_reply_to_user_id": "199340640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "49026119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "id": "1199398898726572032", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "author_id": "1362851972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KJ9mvdqfoB", "expanded_url": "https://afondoedomex.com/zona-oriente/terrible-fatal-decision-joven-de-22-anos-se-suicida-y-su-mama-lo-encuentra-colgado/", "display_url": "afondoedomex.com/zona-oriente/t\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199749601869402112"], "created_at": "2019-11-27T17:59:30.000Z", "text": "TERRIBLE: Fatal decisi\u00f3n; joven de 22 a\u00f1os se suicida y su mam\u00e1 lo encuentra colgado https://t.co/KJ9mvdqfoB", "id": "1199749601869402112", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1445148350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199794640871772160"], "created_at": "2019-11-27T20:58:28.000Z", "text": "Con que canci\u00f3n lloran? Yo con me me quitte pas. La sombra de tu sombra, la sombra de tu mano, la sombra de tu perro", "id": "1199794640871772160", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 471, "like_count": 508, "quote_count": 96}, "author_id": "166706153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199854175913435136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lc_spfc", "id": "233305573"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:55:02.000Z", "text": "@Lc_spfc @luciano_hang @benebarbosa_mvb @programapanico Vivi numa \u00e9poca em meu pai ensinava a gente a atirar, era um 38 prata com cabo de madreperola, \u00edamos para o quintal, e treinavamos numa porta velha. \u00c9ramos crian\u00e7as...\nA\u00ed de quem tentasse invadir o espa\u00e7o do outro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199707863301738505"}], "id": "1199854175913435136", "in_reply_to_user_id": "233305573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "184840541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199845656204107782"], "created_at": "2019-11-28T00:21:11.000Z", "text": "NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO\nEsqueci que hoje tinha futebol e que a novela era mais cedooooooooo.\n\nPerdi tudo!\n\nMe contem o que aconteceu!\n\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1199845656204107782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "36455991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199705503498199040", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "554292654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199713797000351745"], "created_at": "2019-11-27T15:37:13.000Z", "text": "pessoal pq vcs n\u00e3o gostam de mim?", "id": "1199713797000351745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "926056251875840000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/diAQB6XvOd", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1199379889369100292", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521797496090625"], "created_at": "2019-11-27T02:54:17.000Z", "text": "Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que ocupan el cargo por mandato.\nBien dicen, la ignorancia es atrevida y suicida https://t.co/diAQB6XvOd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199379889369100292"}], "id": "1199521797496090625", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "author_id": "821454471712612354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199851483962982400"], "created_at": "2019-11-28T00:44:20.000Z", "text": "\"ain que pena chape caiu,volta logo\" \nFILH\u00c3O SENTA AQUI,NO MOMENTO MAIS DIF\u00cdCIL DELES N\u00d3S S.E.P AJUDAMOS ELES E ESSE ANO BANCARAM O INGRATOS COM N\u00d3S E BABARAM O OVO DOS MULAMBOS SENDO ROUBADOS EM CASA,QUE CAIA E N\u00c3O VOLTE! \nATT : SON GOKU", "id": "1199851483962982400", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "author_id": "2258171843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7115, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BStTH62qd4", "expanded_url": "http://bit.ly/33rYBHk", "display_url": "bit.ly/33rYBHk", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/tribunal-da-lava-jato-forma-maioria-e-aumenta-para-17-anos-pena-de-lula-no-sitio-de-atibaia/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199784961156378624"], "created_at": "2019-11-27T20:20:00.000Z", "text": "Tribunal da Lava Jato forma maioria e aumenta para 17 anos pena de Lula no s\u00edtio de Atibaia https://t.co/BStTH62qd4", "id": "1199784961156378624", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 523, "like_count": 1860, "quote_count": 173}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199808329662554113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonicaBatlle4", "id": "1192212972497784832"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:52:51.000Z", "text": "@MonicaBatlle4 Logros del frente? Cuales? Femicidio no hay pulseras. Al que se la ponen se la arrancan y no pasa nada. Aumentan la pena cdo 90% que mata a la mujer se suicida. La ley trans? No hay plata.  El aborto? Lo pagamos todos. Fonasa? Lo pagamos todos. Aumento de sueldo? Te suben todo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738729621000193"}], "id": "1199808329662554113", "in_reply_to_user_id": "1192212972497784832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "748642374037938177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199706889069707270", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "554292654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "naya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826049204412416"], "created_at": "2019-11-27T23:03:16.000Z", "text": "@brucewoyne Mds eu vi agora que ele morreu\ud83d\ude02 At\u00e9 a naya rivera\ud83d\ude31", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199824493105037313"}], "id": "1199826049204412416", "in_reply_to_user_id": "2222873522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046712686795522048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4443, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "FitoPaezMusica", "id": "138072143"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199717537057005575"], "created_at": "2019-11-27T15:52:05.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @elpanfletope @FitoPaezMusica Y donde saca el dinero Mijael para sus movilizaciones?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199715992181624832"}], "id": "1199717537057005575", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "922871213785075714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "condell"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7yvaWKIclX", "expanded_url": "https://twitter.com/ovejuna/status/1199566404216860673", "display_url": "twitter.com/ovejuna/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199690044623204352"], "created_at": "2019-11-27T14:02:50.000Z", "text": "Y dale con eso. Anduve por condell y habr\u00eda sido suicida pa los pacos entrar ahi. Ni el celular me atrev\u00ed a sacar, mejor fingir ser de la masa zombie o era mucho riesgo. Le piden demasiado a carabineros y tb deben estar chatos con la opini\u00f3n p\u00fablica culpandolos de todo + encima https://t.co/7yvaWKIclX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199566404216860673"}], "id": "1199690044623204352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "802152040310960128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "id": "1197898252676259840", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199853235185561601"], "created_at": "2019-11-28T00:51:18.000Z", "text": "@ppkamigo Eso no te libera de tu papel de lobista y corrupto. Lo tuyo es tan grave como lo de Villanueva, Keiko, Ollanta, Toledo, Villar\u00e1n o el suicida corrupto de Garc\u00eda. Estuviste metido en el Estado desde los 70 para robar dinero que deber\u00eda ser destinado a millones de peruanos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199833854468603904"}], "id": "1199853235185561601", "in_reply_to_user_id": "46485425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "339043235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199833854468603904"], "created_at": "2019-11-27T23:34:17.000Z", "text": "Por PPK: Las vueltas que da la vida. C\u00e9sar Villanueva, asiduo impulsor de mi vacancia, acus\u00e1ndome de actos de corrupci\u00f3n sin ninguna prueba. Sin embargo, yo perdono. Me da mucha tristeza y le deseo lo mejor.", "id": "1199833854468603904", "public_metrics": {"retweet_count": 1418, "reply_count": 1459, "like_count": 7501, "quote_count": 316}, "author_id": "46485425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199852309557252097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tinaaruiz14", "id": "942732998746759169"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:47:37.000Z", "text": "@Tinaaruiz14 AY DIOS, ma\u00f1ana te rompo la cabeza dea", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199848491822043136"}], "id": "1199852309557252097", "in_reply_to_user_id": "942732998746759169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795354484608270336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Valdano"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199788537614360576"], "created_at": "2019-11-27T20:34:13.000Z", "text": "Dice Valdano:\n\"Dejar a Messi recibir es suicida\"\nY digo yo:\n\"Alg\u00fan entrenador se va a atrever a poner un t\u00edo encima de Messi de una puta vez\"\nEst\u00e1 siempre m\u00e1s solo q la una.", "id": "1199788537614360576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "1092491437709713408"}, {"geo": {"place_id": "07d9db49aa487000"}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EThMJ5IRi3", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaEnAccion/status/1199805989509369856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EThMJ5IRi3", "media_key": "7_1199805915043651584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199805989509369856"], "created_at": "2019-11-27T21:43:33.000Z", "text": "[HILO] Cada saqueo en supermercados y tiendas, saquea trabajos. Cada incendio de hoteles y edificios, quema turismo y servicios. Cada bloqueo con barricadas en rutas, bloquea familias hacia sus casas y trabajos. \u00bfSe entiende el da\u00f1o irreparable q algunos le est\u00e1n generando a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1? https://t.co/EThMJ5IRi3", "id": "1199805989509369856", "public_metrics": {"retweet_count": 939, "reply_count": 1772, "like_count": 1966, "quote_count": 260}, "author_id": "59145115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199851053128278016"], "created_at": "2019-11-28T00:42:37.000Z", "text": "@jdonosofve @JorgeRichterR Desempleo, cierre de empresas y fuga de inversiones a pa\u00edses m\u00e1s serios, en resumen POBREZA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199850686344810496"}], "id": "1199851053128278016", "in_reply_to_user_id": "843794879952179200", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "161112036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZQmZC9KhZm", "expanded_url": "https://twitter.com/sakebry/status/1199559936658657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQmZC9KhZm", "media_key": "3_1199559923446607872"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "Psychonutria"}, {"start": 197, "end": 211, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 212, "end": 231, "tag": "CosasdePsiquiatras"}]}, "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199559936658657280"], "created_at": "2019-11-27T05:25:50.000Z", "text": "La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida reciente... \u201cHechale ganas\u201d... te recomiendo el coaching, a mi me fue bien... #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras https://t.co/ZQmZC9KhZm", "id": "1199559936658657280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "123463480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MCwC4W3pkm", "expanded_url": "https://twitter.com/glorianangeles/status/1199847209539424257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCwC4W3pkm", "media_key": "3_1199847201624776704"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "GraciasMauricio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199847209539424257"], "created_at": "2019-11-28T00:27:21.000Z", "text": "Te vote Presidente   y te volveria a votar.#GraciasMauricio https://t.co/MCwC4W3pkm", "id": "1199847209539424257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "898234089316245509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/O89CwyPAgA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/02/alem-do-caso-do-sitio-lula-e-reu-em-outras-7-acoes-penais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/02/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/02/alem-do-caso-do-sitio-lula-e-reu-em-outras-7-acoes-penais.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199847875859165186"], "created_at": "2019-11-28T00:30:00.000Z", "text": "Veja tudo o que pesa contra o ex-presidente Lula (@folha_poder)\n\nhttps://t.co/O89CwyPAgA", "id": "1199847875859165186", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "exorcist"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825923870212096"], "created_at": "2019-11-27T23:02:46.000Z", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim:\n\naltura: 1,57\ntamanho do p\u00e9: 34\nsigno: peixes\ntatuagens: 1\npiercing: 0\ncor fav: gosto de todas \nfilme fav: rei le\u00e3o, no momento\nanime fav: blue exorcist ou sao\ncomida fav: hamb\u00farguer\nbebida fav: \u00e1gua, v\u00e3o tomar \u00e1gua\n\n e vcs?", "id": "1199825923870212096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 43, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "author_id": "852573223199928320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199670553021431808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lecturas", "id": "1229878177"}]}, "created_at": "2019-11-27T12:45:23.000Z", "text": "@Lecturas Algunos comentarios dan asco .cuantas veces en las noticias vemos gente acosada que no resiste y se suicida xd,ya esta bien  q algunos os tom\u00e9is el acoso como para seguir en el candelero es muy serio y hugo sufri\u00f3  \nacoso y vejaciones de todas esas hienas de gh\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199563501649293317"}], "id": "1199670553021431808", "in_reply_to_user_id": "1229878177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "289629645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848197029597184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "almeidavg", "id": "2995251023"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Leovaladares17", "id": "3319009439"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:31:16.000Z", "text": "@almeidavg @Leovaladares17 N\u00e3o vi o coment\u00e1rio por esse prisma, me parece mais uma observa\u00e7\u00e3o de pontua\u00e7\u00e3o do que secando por ser rival", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199848007279230977"}], "id": "1199848197029597184", "in_reply_to_user_id": "2995251023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89057445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 204, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199843471076528131"], "created_at": "2019-11-28T00:12:30.000Z", "text": "O cara \u00e9 literalmente tudo que a esquerda acusa o @jairbolsonaro de ser, e no entanto a esquerda n\u00e3o est\u00e1 muito interessada em investig\u00e1-lo. \n\nMe\u00e7am por a\u00ed o quanto eles realmente se importam com a Mariele.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199842694538940417"}], "id": "1199843471076528131", "in_reply_to_user_id": "974797017821138944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974797017821138944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199784468980129792"], "created_at": "2019-11-27T20:18:02.000Z", "text": "Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, uma amiga minha que tinha a vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes que as do corpo.", "id": "1199784468980129792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1144289014805123073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Aedes"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Yl1wRMpyrI", "expanded_url": "http://saude.gov.br/combateaedes", "display_url": "saude.gov.br/combateaedes"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PCkaFWECGO", "expanded_url": "https://twitter.com/minsaude/status/1172211286555418625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCkaFWECGO", "media_key": "13_1172179958116093953"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 264, "tag": "CombataOMosquito"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172211286555418625"], "created_at": "2019-09-12T18:12:04.000Z", "text": "Esta \u00e9 uma convoca\u00e7\u00e3o. O Brasil precisa que voc\u00ea entre para o combate. O mosquito Aedes aegypti transmite dengue, chikungunya e zika, doen\u00e7as graves que podem at\u00e9 matar. Por isso, elimine os focos todos os dias. Saiba mais https://t.co/Yl1wRMpyrI\n#CombataOMosquito https://t.co/PCkaFWECGO", "id": "1172211286555418625", "public_metrics": {"retweet_count": 8775, "reply_count": 797, "like_count": 26632, "quote_count": 455}, "author_id": "37717107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sutB35ydpc", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelTwit/status/1197511682647420929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sutB35ydpc", "media_key": "3_1197511680433033216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197511682647420929"], "created_at": "2019-11-21T13:46:48.000Z", "text": "El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica que se arroj\u00f3 al mar para no ser llevado como trofeo a Espa\u00f1a... https://t.co/sutB35ydpc", "id": "1197511682647420929", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1949810856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845396480176129"], "created_at": "2019-11-28T00:20:09.000Z", "text": "PPK disfrutando un poquito despu\u00e9s de mucho. Perdona a Villanueva pero \u00bfperdonar\u00e1 a Vizcarra? \nL\u00e1stima que no pueda decir lo que sabe porque se juega que le quiten la domiciliaria y vuelvan a darle preventiva. Se entiende por edad y soledad, su silencio.", "id": "1199845396480176129", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 111, "like_count": 977, "quote_count": 9}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199848314096803841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luanzeredo", "id": "1579877264141025281"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jason_toddynho", "id": "1173286787202129926"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "UmGamez", "id": "365241235"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "comando_3r4l", "id": "1872504703"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "Casodrigo", "id": "53263534"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "tharocheda", "id": "1301253245021679617"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "DocDeSanctis", "id": "982715288247590912"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "TKleverton", "id": "1530183745034145793"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "alexandrehrdias", "id": "69152867"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "leoribeiro", "id": "8271782"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:31:44.000Z", "text": "@luanzeredo @Jason_toddynho @UmGamez @comando_3r4l @Casodrigo @soandremesmo @tharocheda @DocDeSanctis @Aug_1308 @tkleverton @alexandrehrdias @leoribeiro @LulaOficial Eu n\u00e3o preciso de um artigo publicado para estudar e, pra ser sincero, estudar a esquerda \u00e9 algo simples. Tudo se resume a uma utopia usada para escravizar a maioria e que matou milh\u00f5es. Nunca funcionou e nem vai funcionar porque vai de encontro com a natureza humana.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845705185144833"}], "id": "1199848314096803841", "in_reply_to_user_id": "53540141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158152414870102017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/0C755lcjLZ", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17516/apos-em-queda-joice-amarga-gigantesco-prejuizo-nas-redes-sociais", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17516\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17516/apos-em-queda-joice-amarga-gigantesco-prejuizo-nas-redes-sociais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841867820621832"], "created_at": "2019-11-28T00:06:07.000Z", "text": "Joice em queda: Deputada amarga gigantesco preju\u00edzo nas redes sociais ap\u00f3s romper com Bolsonaro https://t.co/0C755lcjLZ\n\nSer\u00e1 que Joice esperava tamanha rejei\u00e7\u00e3o?", "id": "1199841867820621832", "public_metrics": {"retweet_count": 812, "reply_count": 542, "like_count": 3186, "quote_count": 162}, "author_id": "994303120376303616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199646306836205568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Berto_Lopez69", "id": "1143598979172581376"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-27T11:09:02.000Z", "text": "@Berto_Lopez69 @Politica_LR 1 No sea bestia, es cooper no copper\n2 no sea mentiroso\n3 no sea mal intencionado\n4 no sea fujiasno\nHay mini cooper del a\u00f1o desde 28 mil d\u00f3lares.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199571543300411399"}], "id": "1199646306836205568", "in_reply_to_user_id": "1143598979172581376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "909825961620893696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199846107251200001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "9MICHEL9", "id": "273156780"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:22:58.000Z", "text": "@orgullogamer @9MICHEL9 Asesinato. El asesino intenta que parezca un suicidio. La v\u00edctima es zurda ya que pone la luz a su derecha para escribir con la zurda y que no le haga sombra. El asesino no lo sabe y pone el arma en su derecha. Los libros en esa posici\u00f3n son m\u00e1s accesibles de frente siendo zurdo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "id": "1199846107251200001", "in_reply_to_user_id": "296398581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269806547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Cif9AykpQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1199836833426935810", "display_url": "twitter.com/IGN/status/119\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199845528432992256"], "created_at": "2019-11-28T00:20:40.000Z", "text": "Ele foi muito bonzinho, eu daria apenas meia estrela. :P https://t.co/Cif9AykpQ9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199836833426935810"}], "id": "1199845528432992256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88425728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/K3TjyLiD1J", "expanded_url": "https://twitter.com/josecomputos/status/1199652794778705920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3TjyLiD1J", "media_key": "7_1199652736498835461"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaCalleRD", "id": "394035726"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "digesett", "id": "1550831000992862210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199652794778705920"], "created_at": "2019-11-27T11:34:49.000Z", "text": "@LaCalleRD yo espero que el departamento de investigaci\u00f3n de la @DIGESETT agarre a este suicida que se fue en rojo como un loco. https://t.co/K3TjyLiD1J", "id": "1199652794778705920", "in_reply_to_user_id": "394035726", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203545571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 336, "end": 359, "url": "https://t.co/YZZ33ou3k8", "expanded_url": "https://twitter.com/NiankoYamakuza/status/1199397466791186432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZZ33ou3k8", "media_key": "3_1199397461460209664"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crftinh0", "id": "828105242"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "andrydpereira", "id": "1673262494"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "juliofortes71", "id": "3002444397"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199397466791186432"], "created_at": "2019-11-26T18:40:14.000Z", "text": "@crftinh0 @andrydpereira @juliofortes71 @rodrigocapelo J\u00e1 ouviu falar em bangal\u00f4? Casas com estrutura de container?J\u00e1 passou em canteiro de obras de contru\u00e7\u00e3o civil, onde dormem os oper\u00e1rios? Amigo, ao inv\u00e9s de bostejar pela boca e ofender deliberadamente, use argumentos condizentes. O que aconteceu poderia ter acontecido e qq lugar. https://t.co/YZZ33ou3k8", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199290135445200896"}], "id": "1199397466791186432", "in_reply_to_user_id": "828105242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193884246093553664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueAsesino"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Cely"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Qv4iqRYLzd", "expanded_url": "https://twitter.com/juliob14/status/1199687916659838976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv4iqRYLzd", "media_key": "3_1199687909080797188"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "BrandonCely"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "DuqueAsesino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199687916659838976"], "created_at": "2019-11-27T13:54:23.000Z", "text": "#Colombia -Se suicida joven soldado #BrandonCely, tras ser intimidado por el Ej\u00e9rcito, al apoyar paro contra #DuqueAsesino.-Cely habia grabado un video en el que  protestaba y apoyaba a los estudiantes.-\"Los invito a todos para que peleen\",dijo.- El s\u00e1bado fue encontrado muerto https://t.co/Qv4iqRYLzd", "id": "1199687916659838976", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "402461328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "despernancado", "id": "1329604883314425857"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Guarisnaque1", "id": "1274063549267140608"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "FrancisPinto19", "id": "153956499"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199773124918681600"], "created_at": "2019-11-27T19:32:58.000Z", "text": "@Despernancado @guarisnaque1 @FrancisPinto19 @joseantoniokast Entonces Pi\u00f1era terminar\u00eda siendo un dictador incapaz de gobernar un pa\u00eds, con actitud inoperante y que demuestra que sus decisiones tienen intereses personales", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199772722714165248"}], "id": "1199773124918681600", "in_reply_to_user_id": "1194625494051721219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "553479220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "id": "1199355781205954563", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7189, "type": "Place", "normalized_text": "nagua"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.3953, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 216, "end": 229, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "De\u00faltimahorard"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3pvWjunyNK", "expanded_url": "http://deultimahorard.blogspot.com", "display_url": "deultimahorard.blogspot.com"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/KlYbZlTOZf", "expanded_url": "https://twitter.com/deultimahorard/status/1199729120529309702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlYbZlTOZf", "media_key": "3_1199729096412016642"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "Nagua"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "De\u00faltimahorard"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199729120529309702"], "created_at": "2019-11-27T16:38:06.000Z", "text": "#Nacionales Hombre le quita la vida a su pareja en presencia de su hija en nagua, luego se suicida. \n\nPara ampliar esta y otras informaciones, visite nuestra p\u00e1gina web: https://t.co/3pvWjunyNK\n\n#Feminicidio\n#Nagua\n#De\u00faltimahorard https://t.co/KlYbZlTOZf", "id": "1199729120529309702", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175408933298741248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199845184374235137"], "created_at": "2019-11-28T00:19:18.000Z", "text": "\u2022La sociedad=\u00bfEstas leyendo un libro? Que nerd y antisocial\n\u2022La sociedad=\u00bfNo lees libros? Eres un ignorante\n\u2022La sociedad=\u00bfTe cortas? Sigues buscando atenci\u00f3n\n\u2022La sociedad=\u00bfNo puedes vivir? WoW \u00bfCuanta atenci\u00f3n quieres?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845180750356481"}], "id": "1199845184374235137", "in_reply_to_user_id": "1199081707175108609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199081707175108609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/F1PtNqYcSW", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1199293064617041921", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199667054485426178"], "created_at": "2019-11-27T12:31:29.000Z", "text": "Al hilo de esta noticia, no ver\u00e1n estos ojos a un periodista valiente (o m\u00e1s bien suicida) que escriba un art\u00edculo en el que denuncie las pr\u00e1cticas cuasi mafiosas con las que los funcionarios de Hacienda pr\u00e1cticamente extorsionan a empresas y aut\u00f3nomos... https://t.co/F1PtNqYcSW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199293064617041921"}], "id": "1199667054485426178", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "289488242"}, {"lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1199843758482825226"], "created_at": "2019-11-28T00:13:38.000Z", "text": "@beaamp_ habbib??????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199843663674822656"}], "id": "1199843758482825226", "in_reply_to_user_id": "1186099844655538181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110940437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199842324303503360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaisabelMota", "id": "63590302"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ElDepreBook", "id": "886651509173354497"}]}, "created_at": "2019-11-28T00:07:56.000Z", "text": "@MariaisabelMota @ElDepreBook Si estoy mal puedes corregirme y decirme que nadie puede influenciarte a cometer actos que est\u00e9n ligados a enfermedades mentales mediante el uso de internet propaganda , etc.. Mi duda es si alguien por ejemplo un terrorista que chatea conmigo podr\u00eda contagiarme su deseo? \u00f3 No.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199838418466770945"}], "id": "1199842324303503360", "in_reply_to_user_id": "63590302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15894818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199841857506873345"], "created_at": "2019-11-28T00:06:05.000Z", "text": "hj eu tava em uma rodinha de amigos onde um menino tava falando \"ah, mas quem se mata \u00e9 esses filhinhos de papai que tem a vida ganha. tu acha q um pai de fam\u00edlia q se fode todo dia vai desvalorizar o pr\u00f3prio esfor\u00e7o e se suicidar?\"", "id": "1199841857506873345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1072748260496994304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6036, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840953823051776"], "created_at": "2019-11-28T00:02:30.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil perceber que o Gon n\u00e3o \u00e9 moralista, e consegue ser at\u00e9 hip\u00f3crita nesse \u00e2mbito\nNUNCA condenou o Killua por ser um assassino, mas n\u00e3o tolera de forma alguma as aranhas e as formigas, e sabe por que?\nPor que o Killua nunca matou nem feriu ningu\u00e9m importante pra ele+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199839738049581058"}], "id": "1199840953823051776", "in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1100210338589540352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Pr5duH7SEw", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBurk04439285/status/1199837889506553858/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr5duH7SEw", "media_key": "7_1199837815799988225"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 25, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199837889506553858"], "created_at": "2019-11-27T23:50:19.000Z", "text": "O #GolpeDeEstadoEnBolivia continua. Em quinze dias matou 34 inocentes, fez  centenas de feridos e continua a deter arbitrariamente a OPOSI\u00c7\u00c3O. Pelo visto s\u00f3 vai ter candidato de direita. \n\nEnquanto a TV faz a reportagem a pol\u00edcia se acerca e prende uma das pessoas presentes. https://t.co/Pr5duH7SEw", "id": "1199837889506553858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104120714196668419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/vFu9JMKk1d", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1199753579134902274", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199840805701275649"], "created_at": "2019-11-28T00:01:54.000Z", "text": "Essa not\u00edcia salvou meu dia https://t.co/vFu9JMKk1d", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199753579134902274"}], "id": "1199840805701275649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139700030644858882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jqW0RuEDrJ", "expanded_url": "https://t.co/jqW0RuEDrJ", "display_url": "t.co/jqW0RuEDrJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199837344884494336"], "created_at": "2019-11-27T23:48:09.000Z", "text": "Pa q quiero eso si solo quiero desconectar de la vida pa siempre \ud83e\udd21 https://t.co/jqW0RuEDrJ", "id": "1199837344884494336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "337164339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/GBC5Xbuq0n", "expanded_url": "https://twitter.com/BOBVEN/status/1199757509076144132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBC5Xbuq0n", "media_key": "3_1199757504420483072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199757509076144132"], "created_at": "2019-11-27T18:30:55.000Z", "text": "@cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/GBC5Xbuq0n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750211679195136"}], "id": "1199757509076144132", "in_reply_to_user_id": "3029062762", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "48134767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Jones"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/J55eFwPM2k", "expanded_url": "https://twitter.com/ManUdarg/status/1199750734679556096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J55eFwPM2k", "media_key": "3_1199750726681010178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199750734679556096"], "created_at": "2019-11-27T18:04:00.000Z", "text": "Phil Jones est\u00e1 a punto de cumplir 10 a\u00f1os en el club, normalmente se hace un partido testimonial en honor al jugador pero Jones lo cancel\u00f3 debido a su decreciente popularidad. Esta muy deprimido por eso y dice que de hacer el partido solo su papa y su mam\u00e1 ir\u00edan https://t.co/J55eFwPM2k", "id": "1199750734679556096", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 207, "quote_count": 4}, "author_id": "959834020732375042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838745425522688"], "created_at": "2019-11-27T23:53:43.000Z", "text": "\ud835\udc09\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0d, \ud835\udc0b\ud835\udc04 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc05\ud835\udc14\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc14\ud835\udc11.\n\nA personalidade do jovem \u00e9 uma m\u00e1scara. Gentil, amigo, carinhoso e generoso para todos os que o rodeiam apenas para esconder sua psicopatia, obsess\u00e3o e desejos proibidos. \u00c9 importante saber que Jean jamais estar\u00e1 sendo genuinamente agrad\u00e1vel.++", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199837030391468037"}], "id": "1199838745425522688", "in_reply_to_user_id": "1199252697666461696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199252697666461696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199767609597710342"], "created_at": "2019-11-27T19:11:03.000Z", "text": "Um amigo do meu irm\u00e3o se matou\nE isso me fez parar e pensar \nA gente deveria conversar mais com nossos amigos, tentar entender, tentar ouvir ou at\u00e9 mesmo fazer companhia em sil\u00eancio pq sinceramente ningu\u00e9m sabe o que o outro est\u00e1 pensando. Observem seus amigos e quando eles+", "id": "1199767609597710342", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "910257119764545536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.2926, "type": "Organization", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "emma mackey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839464677400576"], "created_at": "2019-11-27T23:56:34.000Z", "text": "gente???? agora que reparei que a margot robbie parece MUITO a emma mackey", "id": "1199839464677400576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2234694470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "AmorDeMae"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199839108476088321"], "created_at": "2019-11-27T23:55:10.000Z", "text": "Comecei a assistir a novela hoje, n\u00e3o to entendendo nada algu\u00e9m me explica #AmorDeMae", "id": "1199839108476088321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921493387756343298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Dylansomostodos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pNHqKSWZCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNHqKSWZCJ", "media_key": "7_1199274480012533763"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "26nParoNacional"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Dylansomostodos"}, {"start": 246, "end": 266, "tag": "CarcelParaElAsesino"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199274592109506561"], "created_at": "2019-11-26T10:31:58.000Z", "text": "Buenos d\u00edas \u00e9l es Brandon Cely Paez, les pido el favor de que difundan para que llegue a los ojos de Duque y se de cuenta que sus decisiones tambi\u00e9n afectan a los militares en su pensamiento contra su gobierno.\n\n#26nParoNacional\n#Dylansomostodos\n#CarcelParaElAsesino\n\nParte 1 https://t.co/pNHqKSWZCJ", "id": "1199274592109506561", "public_metrics": {"retweet_count": 4935, "reply_count": 222, "like_count": 5513, "quote_count": 882}, "author_id": "394419104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "id": "1199602262689144832", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "author_id": "296398581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7133, "type": "Place", "normalized_text": "Brizola"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dDJWYVhQgB", "expanded_url": "https://twitter.com/nadanovonofront/status/1199713157180272640", "display_url": "twitter.com/nadanovonofron\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199806336529240064"], "created_at": "2019-11-27T21:44:56.000Z", "text": "Em 1954 o Get\u00falio se matou (literalmente) pra isso n\u00e3o acontecer. Em 1962 eles s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso porque uma parte do Ex\u00e9rcito e um estado da federa\u00e7\u00e3o (o Rio Grande do Sul, atrav\u00e9s do Brizola) disseram que ia ter guerra se isso acontecesse. Em 1964 n\u00e3o faltou foi aviso. https://t.co/dDJWYVhQgB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199713157180272640"}], "id": "1199806336529240064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "993533870707544071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "penelopcruz", "id": "881671899708878850"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199838790229078018"], "created_at": "2019-11-27T23:53:54.000Z", "text": "@penelopcruz Concordo e a Lana vai escutar a letra e vai ficar tipo:????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199834642385457152"}], "id": "1199838790229078018", "in_reply_to_user_id": "1473669121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3948929362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8CVjUKcdXy", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2018/03/a-foto-o-premio-e-o-suicidio-kevin.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2018/03/a-foto\u2026", "unwound_url": "http://ww16.fotosdefatos.com/2018/03/a-foto-o-premio-e-o-suicidio-kevin.html?sub1=20221017-1513-412e-868c-abdb2c33299d"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RYobfsBuB7", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199832776981307393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYobfsBuB7", "media_key": "3_1199814815763632128"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832776981307393"], "created_at": "2019-11-27T23:30:00.000Z", "text": "\ud83d\udcf7\u00a0A foto, o pr\u00eamio e o suic\u00eddio | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/8CVjUKcdXy https://t.co/RYobfsBuB7", "id": "1199832776981307393", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 23, "like_count": 670, "quote_count": 6}, "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "id": "1199382989056204801", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "author_id": "244592074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199827927124328448"], "created_at": "2019-11-27T23:10:44.000Z", "text": "eu sempre me pergunto como \u00e9 poss\u00edvel que glee tenha reunido no mesmo elenco\n\n- um dependente qu\u00edmico que acabou morrendo por overdose\n- um ped\u00f3filo que se matou na cadeia\n- uma que foi pra cadeia por violencia dom\u00e9stica\n- e outro que aparentemente agredia a colega/namorada tb", "id": "1199827927124328448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "51839519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199456894613622784"], "created_at": "2019-11-26T22:36:23.000Z", "text": "me encanta como todas las personas de mi edad (me incluyo) se refugian en las drogas de dise\u00f1o y en fumarse un porro por d\u00eda para lidiar con la realidad que la generaci\u00f3n pasada cre\u00f3 para nosotros. Todos potenciales suicidas, necesito que los sociologos empiecen a estudiar esto", "id": "1199456894613622784", "public_metrics": {"retweet_count": 2709, "reply_count": 138, "like_count": 23581, "quote_count": 612}, "author_id": "2864806377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199822406115889152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClaudiaSarante", "id": "1232370138"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:48:47.000Z", "text": "@ClaudiaSarante No resolver\u00e1 nada aqu\u00ed, los que matan a sus parejas luego se suicidan! \ud83e\udd7a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199816523944222721"}], "id": "1199822406115889152", "in_reply_to_user_id": "1232370138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858933998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199700606929256456"], "created_at": "2019-11-27T14:44:48.000Z", "text": "Si no saco est\u00e1 materia del ogt hoy no me busquen porque no me van a encontrar", "id": "1199700606929256456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "190124006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/N5TnAwW7jB", "expanded_url": "https://twitter.com/AefUfms/status/1199835168242057217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N5TnAwW7jB", "media_key": "3_1199835156456132611"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199835168242057217"], "created_at": "2019-11-27T23:39:30.000Z", "text": "Esse \u00e9 pros fortes, rodadas de TEQUILA pra tomar vc e sua/seu amigx https://t.co/N5TnAwW7jB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199834948548616194"}], "id": "1199835168242057217", "in_reply_to_user_id": "1113625692674170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113625692674170880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199830789858430977"], "created_at": "2019-11-27T23:22:06.000Z", "text": "Aun en los tr\u00f3picos, cuando alguien se suicida, comienza tristemente a nevar.", "id": "1199830789858430977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925642205284524032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "honda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199740586066100225"], "created_at": "2019-11-27T17:23:40.000Z", "text": "@CsMadridCiudad @begonavillacis As\u00ed os va. Seguid cavando vuestra tumba. Ya tiene cinco metro de honda. La soga debe estar por ah\u00ed, aunque cada uno se suicida como le da la gana. Qu\u00e9 pena d\u00f3nde llegasteis y qu\u00e9 pena donde pudisteis haber llegado sino hubiera sido por vuestra avaricia y por no ser realistas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199681704388112384"}], "id": "1199740586066100225", "in_reply_to_user_id": "2591051161", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "944773130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106451391893504"], "created_at": "2019-11-25T23:23:50.000Z", "text": "como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "id": "1199106451391893504", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "754026262813958144"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199834437296513024"], "created_at": "2019-11-27T23:36:36.000Z", "text": "feeling super super super suicidal", "id": "1199834437296513024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272515808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "FERREIRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199706926117986305"], "created_at": "2019-11-27T15:09:55.000Z", "text": "Me acaban de pasar por cucaracha que SE MURIO TORCUATO FERREIRA ESTOY DE LUTOOO", "id": "1199706926117986305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "707939287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8217, "type": "Place", "normalized_text": "Maring\u00e1"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/9oRtQsjQNh", "expanded_url": "https://glo.bo/2R7QhtV", "display_url": "glo.bo/2R7QhtV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820985597333504"], "created_at": "2019-11-27T22:43:09.000Z", "text": "Ago/2019: empres\u00e1rio chama funcion\u00e1ria de macaca em \u00e1udio no whatsapp. \nSet/2019: garoto negro de 11 anos \u00e9 impedido de entrar em shopping em S\u00e3o Paulo. \nOut/2019: mulher \u00e9 esfaqueada e xingada de \u2018nega fedida\u2019 em \u00f4nibus em Maring\u00e1.\nnov/2019: https://t.co/9oRtQsjQNh", "id": "1199820985597333504", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "180500907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 173, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaDeGenero"}], "urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/XSqpslSIEn", "expanded_url": "https://twitter.com/gisb_sus/status/1142753428860481536", "display_url": "twitter.com/gisb_sus/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Icleron", "id": "246214928"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "loretoochando", "id": "814875091"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "mujeresjuezas", "id": "4185739948"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "fmprogresistas", "id": "299156875"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "UPFiscales", "id": "311133975"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AmparoRubiales", "id": "304342684"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "_Natalia_Millan", "id": "2218676230"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 174, "tag": "ViolenciaDeGenero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199723064415666178"], "created_at": "2019-11-27T16:14:02.000Z", "text": "@mablanco60 @Icleron @loretoochando @NuriaCSopena @mujeresjuezas @fmprogresistas @UPFiscales @AmparoRubiales @_Natalia_Millan @elisabeni Porque defender la #ViolenciaDeGenero no impide defender ninguna otra causa justa, ni se puede rechazar a quienes la defienden por no volcarse en todas las causa del mundo\nhttps://t.co/XSqpslSIEn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1142753428860481536"}, {"type": "replied_to", "id": "1199721683562745859"}], "id": "1199723064415666178", "in_reply_to_user_id": "1012146463", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1012146463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "agustin_gbasso", "id": "1402393239445966850"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "GNLewis6", "id": "1112897972843548674"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817338318659584"], "created_at": "2019-11-27T22:28:39.000Z", "text": "@ChrisM_lnol @agustin_gbasso @GNLewis6 @jlespert Claro, como no votamos a Macri que es Churchill no? Mamadera", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199794063395999744"}], "id": "1199817338318659584", "in_reply_to_user_id": "224751929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "598550998"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1199824117358301186"], "created_at": "2019-11-27T22:55:35.000Z", "text": "top 5 grupos: \n\n- ikon &amp; bigbang \n- 2ne1 &amp; winner \n- block b \n- btob \n- mamamoo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199823848629243908"}], "id": "1199824117358301186", "in_reply_to_user_id": "1146482281843965953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146482281843965953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199832208732819457"], "created_at": "2019-11-27T23:27:45.000Z", "text": "Drag\u00e3o morreu 2 e um queimou o trono de ferro e saiu voando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199832204647505920"}], "id": "1199832208732819457", "in_reply_to_user_id": "2966329701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966329701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivibar7", "id": "335938487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199831893044322305"], "created_at": "2019-11-27T23:26:29.000Z", "text": "@vivibar7 No hay arriba ni abajo... \ny la estrella del hombre\nes la que ese disparo va buscando, \nese cohete m\u00edstico o suicida, rebelde, escapado... \nDe la noria del Tiempo\ncomo el dardo, \ncomo el rayo, \ncomo el salmo. \n-Le\u00f3n Felipe.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199796980266029062"}], "id": "1199831893044322305", "in_reply_to_user_id": "335938487", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319396430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ih9I1WimDG", "expanded_url": "https://twitter.com/hijadelsol90/status/1199786629159931909", "display_url": "twitter.com/hijadelsol90/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199796980266029062"], "created_at": "2019-11-27T21:07:45.000Z", "text": "C\u00f3mo es arriba, es abajo. Pero un poco menos n\u00edtido, es verdad. https://t.co/ih9I1WimDG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199786629159931909"}], "id": "1199796980266029062", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "335938487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Pkk86SfM4K", "expanded_url": "https://twitter.com/marianamilitao_/status/1199477477988585473", "display_url": "twitter.com/marianamilitao\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199828128228675585"], "created_at": "2019-11-27T23:11:32.000Z", "text": "WHAT THE FUCK???\nMana suic\u00edda te, vou ensinar-te uma cena \u00e9 simples, basta repetires comigo: -OS-\n               - HUMANOS-\n                -T\u00caM-\n               - PELOS-\n \nV\u00eas, desta n\u00e3o sabias! https://t.co/Pkk86SfM4K", "id": "1199828128228675585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1070043979272601601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199831246286807040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gleicianyf", "id": "270524039"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Andressadevitto", "id": "487886782"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:23:55.000Z", "text": "@gleicianyf @Andressadevitto Vcs gostam de colocar meu nome no meio \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199831135066476544"}], "id": "1199831246286807040", "in_reply_to_user_id": "270524039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537424317"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1199829587796123649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AhreShaggy", "id": "1172650517463523328"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "1geninimiranda", "id": "894210828928520193"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:17:20.000Z", "text": "@AhreShaggy @1geninimiranda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199484809573257217"}], "id": "1199829587796123649", "in_reply_to_user_id": "1172650517463523328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964600479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"], "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J", "id": "1199217049446371329", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "deplorables"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SCL77M9JOY", "expanded_url": "https://twitter.com/RTenfrancais/status/1199599808505401344", "display_url": "twitter.com/RTenfrancais/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 203, "tag": "esCapitalismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199630404870909952"], "created_at": "2019-11-27T10:05:51.000Z", "text": "Agricultores franceses se movilizan hoy en Par\u00eds, realizan bloqueos en principales autopistas. \n\n\"1 agricultor se suicida cada 2 dias\"\nSalarios deplorables\"\nTrabajan por nada, sobreviven.\n\n#esCapitalismo https://t.co/SCL77M9JOY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199599808505401344"}], "id": "1199630404870909952", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "279164028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3853, "type": "Person", "normalized_text": "Iquitos"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ipQ3ME6nKX", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1199717427828994048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ipQ3ME6nKX", "media_key": "7_1199717324133163010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199717427828994048"], "created_at": "2019-11-27T15:51:39.000Z", "text": "[LO \u00daLTIMO] Iquitos: B\u00fafalos escaparon e ingresaron a las calles en San Juan \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/ipQ3ME6nKX", "id": "1199717427828994048", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 28, "like_count": 70, "quote_count": 9}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "FalaGalo"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "BAHxCAM"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/lQtq6XWvFE", "expanded_url": "https://twitter.com/Atletico/status/1199825226508492800", "display_url": "twitter.com/Atletico/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 157, "tag": "FalaGalo"}, {"start": 158, "end": 166, "tag": "BAHxCAM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826498393432064"], "created_at": "2019-11-27T23:05:03.000Z", "text": "Galo definido para o duelo contra o Bahia. No papel o time \u00e9 ofensivo, resta saber qual ser\u00e1 o posicionamento e comportamento dos atletas em campo. #FalaGalo #BAHxCAM https://t.co/lQtq6XWvFE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199825226508492800"}], "id": "1199826498393432064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "928342311720845312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827488999903233"], "created_at": "2019-11-27T23:08:59.000Z", "text": "me dicen fics para leer ya termin\u00e9 flash", "id": "1199827488999903233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1005313271384207360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199822061453094912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Romulosc", "id": "67998712"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Jorgevan9", "id": "1068696885446279168"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "mindjango", "id": "298042438"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FerrahWassi", "id": "1196024333400969217"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:47:25.000Z", "text": "@Romulosc @Jorgevan9 @mindjango @FerrahWassi @emicida Sim. Racista \u00e9 assassino porque normaliza uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a que mata preferencialmente negros jovens.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817424960475136"}], "id": "1199822061453094912", "in_reply_to_user_id": "67998712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16968506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3967, "type": "Other", "normalized_text": "Lotrai"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DLvbvbwnti", "expanded_url": "https://twitter.com/JPVarsky/status/1199822537414389762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLvbvbwnti", "media_key": "3_1199822524449726470"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "FBurro", "id": "243018699"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "tocarparajugar", "id": "179600928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199822537414389762"], "created_at": "2019-11-27T22:49:19.000Z", "text": "Atenci\u00f3n @FBurro @SANGREXENEIZE @tocarparajugar Ser\u00e1 nuestro entrenador en 2023. Nuestra agrupaci\u00f3n se llamar\u00e1 \u201cLotrai\u201d https://t.co/DLvbvbwnti", "id": "1199822537414389762", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 41, "like_count": 2747, "quote_count": 17}, "author_id": "114510872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pFFSh03J5v", "expanded_url": "https://twitter.com/vagsner/status/1199819410023895040", "display_url": "twitter.com/vagsner/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826870306521088"], "created_at": "2019-11-27T23:06:32.000Z", "text": "Mas quais os outros Chernobyl do Glee? Eu n\u00e3o me lembro... https://t.co/pFFSh03J5v", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199819410023895040"}], "id": "1199826870306521088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14518947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "La Cosa TM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199827168433446912"], "created_at": "2019-11-27T23:07:43.000Z", "text": "en el cap\u00edtulo dos de La Cosa TM mi protagonista ha hablado de \"la canci\u00f3n de Marina &amp; the diamonds que habla de sentirse super super suicida\" y ha contado la vez que le peg\u00f3 a su crush por parecerle demasiado guapo y por tanto inalcanzable y ha dicho que una de las razones por", "id": "1199827168433446912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2553341478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UhxWuJ1B8W", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1199820694638469122", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199826840510177281"], "created_at": "2019-11-27T23:06:25.000Z", "text": "cada ano que passa algu\u00e9m do cast de glee recebe uma bomba https://t.co/UhxWuJ1B8W", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199820694638469122"}], "id": "1199826840510177281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796053328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4505, "type": "Place", "normalized_text": "paisana"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ExjHxXtOUN", "expanded_url": "https://glo.bo/35J7VZ0", "display_url": "glo.bo/35J7VZ0"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qRDKoDOu5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1199825363154550785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRDKoDOu5Z", "media_key": "3_1199825361309032449"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199825363154550785"], "created_at": "2019-11-27T23:00:32.000Z", "text": "Assaltante que praticava saidinha de banco na Tijuca, \u00e9 morto por policial civil a paisana https://t.co/ExjHxXtOUN https://t.co/qRDKoDOu5Z", "id": "1199825363154550785", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 50, "like_count": 118, "quote_count": 6}, "author_id": "54341363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199813202860789761"], "created_at": "2019-11-27T22:12:13.000Z", "text": "A pol\u00edcia s\u00f3 n\u00e3o prendeu os dois suspeitos porque algu\u00e9m armado matou um deles. Algu\u00e9m armado que n\u00e3o se sabe quem \u00e9 e que pode matar qualquer outra pessoa. D\u00e1 pra entender a arbitrariedade disso, a barb\u00e1rie?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199812866959978496"}], "id": "1199813202860789761", "in_reply_to_user_id": "16284408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16284408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199691964519763975"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gamboa_R", "id": "212266740"}]}, "created_at": "2019-11-27T14:10:28.000Z", "text": "@Gamboa_R E ningu\u00e9m faz nada!!!! Ainda aplaudem, \u00e9 isto?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199552462073536513"}], "id": "1199691964519763975", "in_reply_to_user_id": "212266740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1895666778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7xaN35zXN3", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.abc.es/internacional/abci-cada-dias-suicida-agricultor-francia-201602030134_noticia_amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.abc.\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CCacin", "id": "2519111681"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199713097411366912"], "created_at": "2019-11-27T15:34:26.000Z", "text": "@CCacin @RobinDeEspacio @RockChildRock Esto es de hace 2 a\u00f1os. Y en Espa\u00f1a ya les est\u00e1n haciendo la vida imposible. Deber\u00eda ser uno de los colectivos m\u00e1s protegidos porque la comida ni crece ni se cr\u00eda en los supermercados.\nhttps://t.co/7xaN35zXN3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199611437594939392"}], "id": "1199713097411366912", "in_reply_to_user_id": "2519111681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1269866161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199823275020423168"], "created_at": "2019-11-27T22:52:15.000Z", "text": "@icybutfirw EU N\u00c3O TENHO CULPA SE EU SOU UMA SAD GIRL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199823079523934208"}], "id": "1199823275020423168", "in_reply_to_user_id": "567457882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226613118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194999651650412544"], "created_at": "2019-11-14T15:24:53.000Z", "text": "quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "id": "1194999651650412544", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 32, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "author_id": "469239464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "camine 3"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/YyrZFS4Lzx", "expanded_url": "https://twitter.com/lalitermc/status/1199823705083387911/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyrZFS4Lzx", "media_key": "3_1199823697978298370"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Dk6VRVGG8B", "expanded_url": "https://twitter.com/longlivemc/status/1199798789936238592", "display_url": "twitter.com/longlivemc/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199823705083387911"], "created_at": "2019-11-27T22:53:57.000Z", "text": "camine 3 KIL\u00d3METROS. Nah nah no camino maaaaas https://t.co/YyrZFS4Lzx https://t.co/Dk6VRVGG8B", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199798789936238592"}], "id": "1199823705083387911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1003711922427039746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199795515078193152"], "created_at": "2019-11-27T21:01:56.000Z", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16", "id": "1199795515078193152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "233928703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511415532523526"], "created_at": "2019-11-27T02:13:01.000Z", "text": "Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram com que voc\u00ea se sentisse importante e depois foram embora sem explica\u00e7\u00e3o. E isso \u00e9 muito real.", "id": "1199511415532523526", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2915853365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "id": "1199408609991561217", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "author_id": "4829313214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Korn"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/soaYvAngS6", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcyOjea/status/1199716183412486145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soaYvAngS6", "media_key": "3_1199716164672409601"}]}, "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199716183412486145"], "created_at": "2019-11-27T15:46:42.000Z", "text": "Un paciente del Hospital Alejandro Korn se suicid\u00f3 frente a las puertas del centro de salud. Se arroj\u00f3 bajo un cami\u00f3n. El jueves pasado ocurri\u00f3 un hecho similar. \nSi est\u00e1s atravesando una situaci\u00f3n similar, pod\u00e9s pedir ayuda al 135 o 01152751135 (l\u00ednea de asistencia al suicida) https://t.co/soaYvAngS6", "id": "1199716183412486145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "85599280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199821976354902016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "geovanaVEVO", "id": "1004420898"}]}, "created_at": "2019-11-27T22:47:05.000Z", "text": "@geovanaVEVO que dia foi esse?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199821617280561153"}], "id": "1199821976354902016", "in_reply_to_user_id": "1004420898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299864297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UslbQXzLd2", "expanded_url": "https://twitter.com/PopCrave/status/1199815597820960768", "display_url": "twitter.com/PopCrave/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820591852916736"], "created_at": "2019-11-27T22:41:35.000Z", "text": "O cast de glee inteiro \u00e9 amaldi\u00e7oado! https://t.co/UslbQXzLd2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199815597820960768"}], "id": "1199820591852916736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968851363697438721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Twitterland"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/JS7d9tSbt2", "expanded_url": "https://disidentia.com/la-psicosis-climatica/", "display_url": "disidentia.com/la-psicosis-cl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://disidentia.com/la-psicosis-climatica/"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 169, "username": "disidentia", "id": "928620661051883520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199575215744933888"], "created_at": "2019-11-27T06:26:33.000Z", "text": "Buenos d\u00edas Twitterland!\n\nLibertad y prosperidad!\n\nHoy les invito a leer mi columna de los mi\u00e9rcoles -&gt;\n\nLa psicosis clim\u00e1tica https://t.co/JS7d9tSbt2 via @Disidentia", "id": "1199575215744933888", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 22, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "author_id": "201652350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Jodu", "id": "15496997"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199820746589196290"], "created_at": "2019-11-27T22:42:12.000Z", "text": "@Jodu Um pedido do fundo do cora\u00e7\u00e3o: quando forem assistir ao filme Esquadr\u00e3o Suicida, pause o filme, va ao banheiro e n\u00e3o retorne mais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199818149354455041"}], "id": "1199820746589196290", "in_reply_to_user_id": "15496997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62409839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199818149354455041"], "created_at": "2019-11-27T22:31:53.000Z", "text": "Um pedido do fundo do cora\u00e7\u00e3o: quando forem assistir ao filme Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o pausem o filme. Separem as 2h17 de dura\u00e7\u00e3o, visitem o banheiro antes e assistam de uma vez s\u00f3. \n\nO ritmo da narrativa e sua pr\u00f3pria dura\u00e7\u00e3o s\u00e3o elementos ESSENCIAIS da EXPERI\u00caNCIA.", "id": "1199818149354455041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15496997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WKgBWMOx9m", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1199750211679195136", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199757649572704258"], "created_at": "2019-11-27T18:31:28.000Z", "text": "\u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/WKgBWMOx9m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199750211679195136"}], "id": "1199757649572704258", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "48134767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 207, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 226, "tag": "frases"}, {"start": 227, "end": 236, "tag": "verdades"}, {"start": 237, "end": 244, "tag": "dichos"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "refranes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199810140196737024"], "created_at": "2019-11-27T22:00:03.000Z", "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser (Jos\u00e9 Ortega y Gasset) #frases #verdades #dichos #refranes", "id": "1199810140196737024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068713546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NopjaV4Ssb", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/26/david-ayer-sigue-escocido-por-su-fracaso-con-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/26/dav\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/f5CMRAKi1c", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesaReview/status/1199238048950734848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5CMRAKi1c", "media_key": "3_1199238047180697600"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199238048950734848"], "created_at": "2019-11-26T08:06:46.000Z", "text": "David Ayer sigue escocido por su fracaso con Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/NopjaV4Ssb https://t.co/f5CMRAKi1c", "id": "1199238048950734848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "800629889711763456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.3728, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vin_Dj", "id": "280650562"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "Tonicanto1", "id": "249122306"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817538093408256"], "created_at": "2019-11-27T22:29:27.000Z", "text": "@Vin_Dj @FrayJosepho @begonavillacis @Tonicanto1 El eje de la campa\u00f1a el 28A fue: Jam\u00e1s con S\u00e1nchez.\n\nA principios de septiembre, Cs se ofreci\u00f3 a S\u00e1nchez (con unas condiciones... que no se sab\u00eda si iban en serio o no). Ese d\u00eda, Cs puso el \u00faltimo clavo en su ata\u00fad pol\u00edtico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199816742027104256"}], "id": "1199817538093408256", "in_reply_to_user_id": "280650562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276637280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8031, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199697852894732288"], "created_at": "2019-11-27T14:33:52.000Z", "text": "@Hugo_Gutierrez_ En todo caso podr\u00eda decir porque la sede del PC y del FA no han sido quemadas y saqueadas.\nTen\u00edan todo preparado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199525682839269377"}], "id": "1199697852894732288", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "2685436923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529902887833600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "antoniocarriza3", "id": "2747602365"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:26:29.000Z", "text": "@planwac @antoniocarriza3 Este no se encuentra ni con una mosca y ahora a estos pata en el suelo y son tan descarados que vienen a exijir cuando en su pa\u00eds la gente se suicida por no tener vivienda con que moral Jajajajajajaja ya estamos averiguando qui\u00e9n les pago Jaja jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457864257019905"}], "id": "1199529902887833600", "in_reply_to_user_id": "119804910", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "284824073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5742, "type": "Place", "normalized_text": "Ubu"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hO9Wlhj4Qr", "expanded_url": "https://forensicnews.net/2019/11/27/deutsche-bank-executive-who-signed-off-on-trump-loans-kills-self-at-age-55/", "display_url": "forensicnews.net/2019/11/27/deu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199807191206768640"], "created_at": "2019-11-27T21:48:20.000Z", "text": "O ex-chefe da divis\u00e3o do Deutsche Bank que aprovou US$300 milh\u00f5es de empr\u00e9stimos de alto risco para Ubu quando outros bancos n\u00e3o chegavam perto se enforcou ontem \u00e0 noite. https://t.co/hO9Wlhj4Qr", "id": "1199807191206768640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "17013378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199817521450192898"], "created_at": "2019-11-27T22:29:23.000Z", "text": "Nada que ver pero vi lo que le pas\u00f3 a Ed Maverick y quiero decir algo. Toda la gente que se la pasa molest\u00e1ndolo, tengan un poco de empat\u00eda o cons\u00edganse una vida y dejen de joder. No se ven mas cool ni son m\u00e1s chingones por unirse al mame, solo son pat\u00e9ticos y ridiculos. +", "id": "1199817521450192898", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 15, "like_count": 865, "quote_count": 1}, "author_id": "1020564114035433473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "id": "1199140902243065856", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "author_id": "52431183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199809711241154560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}]}, "created_at": "2019-11-27T21:58:21.000Z", "text": "@Atuspariano_18 @Politica_ECpe @CesarVPeru Tu eres rojo y lacayo de los rojos delincuentes y mafiosos, sin los peores, los m\u00e1s par\u00e1sitos y sanguijuelas, estar bajo el trasero de esos mal nacidos debe ser bien jodido, no?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199803286959865856"}], "id": "1199809711241154560", "in_reply_to_user_id": "3908249595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228871017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9928, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "LulaBandido"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "LulaBandido"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199815933340073985"], "created_at": "2019-11-27T22:23:04.000Z", "text": "Foi s\u00f3 o Bolsonaro sair do PSL que o Lula entrou l\u00e1 e roubou o 17 para ele. \ud83e\udd23\n\n#LulaBandido", "id": "1199815933340073985", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 898, "like_count": 14391, "quote_count": 266}, "author_id": "975127727501185025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/P2Hx3Dy0I4", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-agricultores-franceses-salen-calle-para-expresar-colera-contra-macron-201911271305_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199683130321444865"], "created_at": "2019-11-27T13:35:21.000Z", "text": "Sorprendentes e intrigantes similitudes entre Macron y nuestro presidente (con sus veleidades autoritarias) , con la diferencia de que los salvadore\u00f1os no somos como los franceses y preferimos aguantar que protestar. https://t.co/P2Hx3Dy0I4", "id": "1199683130321444865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "22942370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Against Elections"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NRdopoGR7N", "expanded_url": "http://a.co/dtWJA22", "display_url": "a.co/dtWJA22"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ia852wirSr", "expanded_url": "https://twitter.com/jmanalich/status/1199503704367489026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ia852wirSr", "media_key": "3_1199503701951569926"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199503704367489026"], "created_at": "2019-11-27T01:42:23.000Z", "text": "Echa un ojo a esta cita: \"\u2018Remember, democracy never lasts long. It\u2026\" - \"Against Elections\" https://t.co/NRdopoGR7N https://t.co/ia852wirSr", "id": "1199503704367489026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 63, "like_count": 10, "quote_count": 17}, "author_id": "114834301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/NxQa66JoIv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexMer66269156/status/1199793032884703232", "display_url": "twitter.com/AlexMer6626915\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199793742615646211"], "created_at": "2019-11-27T20:54:53.000Z", "text": "Lo intent\u00f3 y lo consigui\u00f3 hasta que el mal se hizo demasiado fuerte y se adue\u00f1\u00f3 de todo mediante enga\u00f1os y enormes mentiras contra las cuales es suicida luchar. https://t.co/NxQa66JoIv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199793032884703232"}], "id": "1199793742615646211", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3057493714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3pKhzW78Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1199503194117869569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pKhzW78Qt", "media_key": "7_1199503157103120385"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503194117869569"], "created_at": "2019-11-27T01:40:21.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t.co/3pKhzW78Qt", "id": "1199503194117869569", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "author_id": "961925545809281024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812522129448962"], "created_at": "2019-11-27T22:09:31.000Z", "text": "En buen castellano Chile se esta suicidando y esta transformando a los v\u00e1ndalos en h\u00e9roes. La anomia imperante, el descr\u00e9dito del establishment impide la comunicaci\u00f3n entre la gente y los que tienen el poder pol\u00edtico y econ\u00f3mico. Es un dialogo de sordos.", "id": "1199812522129448962", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 27, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "author_id": "71290695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199719350426591232"], "created_at": "2019-11-27T15:59:17.000Z", "text": "N\u00e3o sei se o Bolsonaro e o Guedes v\u00e3o ler isso. Mas queria dizer uma coisa. Existem duas palavras pra ter uma economia s\u00f3lida: credibilidade e previsibilidade. Esse governo n\u00e3o tem nenhuma das duas. Que investidor estrangeiro que vai querer investir no Brasil hoje?", "id": "1199719350426591232", "public_metrics": {"retweet_count": 4210, "reply_count": 4997, "like_count": 30451, "quote_count": 743}, "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vJYDbdaKCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Booksmartgirl_/status/1199812818666708992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJYDbdaKCd", "media_key": "3_1199812812144627712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199812818666708992"], "created_at": "2019-11-27T22:10:42.000Z", "text": "Quem deveria ter matado Alex? Isso mesmo. CAROLINA.\n\nAgora sei que ele tinha que morrer mesmo, ele n\u00e3o ia deixar a Angel em paz nunca (at\u00e9 no vel\u00f3rio da m\u00e3e ele foi atr\u00e1s dela).\n\nCarolina merecia esse momento por todas as vezes que foi chamada de burra ou velha. https://t.co/vJYDbdaKCd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199811963703955461"}], "id": "1199812818666708992", "in_reply_to_user_id": "802855738540441600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802855738540441600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199466632223100928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoleCarrer", "id": "1178414132812505088"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "BrenonCastroTF", "id": "892379377744392192"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:15:04.000Z", "text": "@NicoleCarrer @BrenonCastroTF Que bike \u00e9 essa, suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199371800603451392"}], "id": "1199466632223100928", "in_reply_to_user_id": "1178414132812505088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064014394420617216"}, {"geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "id": "1199422803558248448", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "author_id": "2827548365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad Kondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "conchacornejo", "id": "197457981"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199812555864231936"], "created_at": "2019-11-27T22:09:39.000Z", "text": "@conchacornejo \u00bfNavidad Kondo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199802566365925376"}], "id": "1199812555864231936", "in_reply_to_user_id": "197457981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149036829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199812866959978496"], "created_at": "2019-11-27T22:10:53.000Z", "text": "O rapaz n\u00e3o foi morto por um policial, foi morto por um homem que n\u00e3o se sabe quem \u00e9. Talvez um seguran\u00e7a, talvez um morador. Um homem que tava armado na Conde de Bnfim de boas e que \u00e9 um assassino. O outro suspeito foi preso, eu vi, tava na viatura da pol\u00edcia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199793473332875264"}], "id": "1199812866959978496", "in_reply_to_user_id": "16284408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16284408"}], "places": [{"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}, {"full_name": "Ci\u00e9naga de Oro, Colombia", "id": "01bef6953720d96d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Trujillo, Peru", "id": "017f24412e7d4240"}, {"full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "id": "fdee2106fac9b386"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "M\u00farcia, Espanha", "id": "cbdb0e7018443220"}, {"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Aguilares, El Salvador", "id": "01d6a42e6657caa4"}, {"full_name": "Ventas, Madrid", "id": "01dc2a2e7a2b1f12"}]}, "errors": [{"value": "292312450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [292312450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "292312450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199824880864247813", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199824880864247813].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199824880864247813", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199820472042606592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199820472042606592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199820472042606592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190670122794520576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1190670122794520576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190670122794520576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199855709757878272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199855709757878272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199855709757878272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199814984949219329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199814984949219329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199814984949219329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199855208953765888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199855208953765888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199855208953765888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "199340640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199340640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199340640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199844320083369984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199844320083369984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199844320083369984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199842221002022918", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199842221002022918].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199842221002022918", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095702058341187584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095702058341187584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095702058341187584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199850110210977792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199850110210977792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199850110210977792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2324661942", "value": "2324661942", "detail": "User has been suspended: [2324661942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199846185453965312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199846185453965312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199846185453965312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "61307875", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61307875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61307875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199520160803172353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199520160803172353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199520160803172353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53540141", "value": "53540141", "detail": "User has been suspended: [53540141].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199845705185144833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199845705185144833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199845705185144833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199844438937362434", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199844438937362434", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199844438937362434].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014261139667083264", "value": "1014261139667083264", "detail": "User has been suspended: [1014261139667083264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199749476887515136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199749476887515136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199749476887515136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2432013647", "value": "2432013647", "detail": "User has been suspended: [2432013647].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199827515222700034", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199827515222700034", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199827515222700034].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199839969981939713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199839969981939713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199839969981939713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199839461158379520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199839461158379520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199839461158379520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199838831714951169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199838831714951169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199838831714951169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "28959723", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [28959723].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28959723", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199813503659458561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199813503659458561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199813503659458561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "895019795770429440", "value": "895019795770429440", "detail": "User has been suspended: [895019795770429440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199837265977102337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199837265977102337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199837265977102337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "696077280943144960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [696077280943144960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "696077280943144960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199774477606932484", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199774477606932484].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199774477606932484", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979447548430733312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979447548430733312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979447548430733312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199831909553057794", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199831909553057794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199831909553057794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081805407", "value": "1081805407", "detail": "User has been suspended: [1081805407].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199826251596357632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199826251596357632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199826251596357632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4877825038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4877825038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4877825038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199831052061233154", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199831052061233154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199831052061233154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199828298626469889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199828298626469889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199828298626469889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199466056366075909", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199466056366075909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199466056366075909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917209359339356166", "value": "917209359339356166", "detail": "User has been suspended: [917209359339356166].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199827997584502787", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199827997584502787", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199827997584502787].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865172576125038592", "value": "865172576125038592", "detail": "User has been suspended: [865172576125038592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199601261089378304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199601261089378304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199601261089378304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199764652412026880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199764652412026880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199764652412026880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "520973562", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [520973562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "520973562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199821364489789451", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199821364489789451].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199821364489789451", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "346923269", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [346923269].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "346923269", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199815839358304261", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199815839358304261].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199815839358304261", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153350913131724801", "value": "1153350913131724801", "detail": "User has been suspended: [1153350913131724801].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199814398916878336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199814398916878336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199814398916878336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199056008729047040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199056008729047040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199056008729047040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "976341749890277376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [976341749890277376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976341749890277376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199814567435624448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199814567435624448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199814567435624448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199814142783303680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199814142783303680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199814142783303680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199860535262621696", "oldest_id": "1199813202860789761", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1pc22x69a3862bxe91npqmbs71"}}