{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166361195223425026"], "id": "1166361195223425026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104238416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:44:27.000Z", "lang": "es", "text": "@martaloppx_ Vamos suave pero con cuidado. Es la semana Liz suicida \n\nSomos horribles parce, lloro", "edit_history_tweet_ids": ["1166360834014175233"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}]}, "in_reply_to_user_id": "303875817", "id": "1166360834014175233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889669109193089024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315774832758784"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:44:25.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de lucha y de recibir muchos honores militares, vuelve a su hogar que est\u00e1 destrozado con la muerte de su pap\u00e1. Finalmente, la valiente chica se suicida. https://t.co/sFfdFQYhRV", "edit_history_tweet_ids": ["1166360827185770498"], "in_reply_to_user_id": "1146442092505391105", "id": "1166360827185770498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146442092505391105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166360812191145984"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/sFfdFQYhRV", "expanded_url": "https://twitter.com/AALLTW/status/1166360827185770498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFfdFQYhRV", "media_key": "3_1166360814137294848"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:44:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hecola6: @CesarRomeroC @Politico_pe ...en el caso del Proyecto Olmos, no llamar\u00eda la atenci\u00f3n que este en la lista el congresista Velas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166360740565065728"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "id": "1166360740565065728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166118478727831552"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "Me quieren decir C\u00d3MO ES QUE UNA NENA DE 17 A\u00d1OS SE SUICIDA Q U E M A N D O S E despu\u00e9s de que el padre descubra que tuvo sexo con su novio en su casa?????? SE SUICID\u00d3?????", "edit_history_tweet_ids": ["1166360721720041472"], "id": "1166360721720041472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093006061005619201"}, {"created_at": "2019-08-27T14:43:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166360703428681731"], "id": "1166360703428681731", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4195964895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:43:20.000Z", "lang": "pt", "text": "O Micron alguma vez o presidente Bolsonaro disse para vc n\u00e3o assinar o Pacto Suicida de Migra\u00e7\u00e3o e receber um monte de \"imigrantes\", e preservar a integridade dos franceses? https://t.co/pjfAkk8qtI", "edit_history_tweet_ids": ["1166360553830473728"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/pjfAkk8qtI", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1166343369678827521", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}]}, "id": "1166360553830473728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141774192678965248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166343369678827521"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:43:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FelipeCebola10: Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166360524549951488"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1166360524549951488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896383210946531328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166182382002741248"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @heferal: @MijaelGLP Hay un Garcia Belaunde primo de la rata suicida.... Voten ese panfleto al desag\u00fce...", "edit_history_tweet_ids": ["1166360416047521795"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Belaunde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heferal", "id": "185226572"}]}, "id": "1166360416047521795", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166185007125282817"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:42:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166360330563403777"], "id": "1166360330563403777", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146557695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "@claudiosavoia van a votar para darle lugar otra vez a esta gente???!!!\nel argento es suicida y quiere matar a las generaciones futuras", "edit_history_tweet_ids": ["1166360250456391684"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "argento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "in_reply_to_user_id": "202352090", "id": "1166360250456391684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4097139081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166359496316395520"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:41:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166360116163223552"], "id": "1166360116163223552", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183182746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:41:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@NextCarpenter @indyy_proenca Mas o Pai do Alex disse que o Monty se enforcou na cadeia, logo ap\u00f3s a visita do pai dele", "edit_history_tweet_ids": ["1166359985414189059"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NextCarpenter", "id": "1578948217756176386"}]}, "in_reply_to_user_id": "819007016869961729", "id": "1166359985414189059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027644256217911297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166234377724076033"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:40:47.000Z", "lang": "pt", "text": "1. Pq \u00e9 onde fica localizado o nervo arterial, sendo assim o indiv\u00edduo ter\u00e1 uma morte por insufici\u00eancia card\u00edaca, em hemorragia externa. 2. Pq se o indiv\u00edduo n\u00e3o tiver sucesso no ato suic\u00edda, ele n\u00e3o correr\u00e1 o risco de mostrar a cicatriz ao cumprimentar algu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1166359910331899912"], "id": "1166359910331899912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4786623921"}, {"created_at": "2019-08-27T14:40:42.000Z", "lang": "it", "text": "Donna trans si suicida nel carcere maschile di Udine - https://t.co/2itcCzk5YT https://t.co/b24uoRzjtL", "edit_history_tweet_ids": ["1166359888752197633"], "id": "1166359888752197633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99195951", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2itcCzk5YT", "expanded_url": "http://Gay.it", "display_url": "Gay.it"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b24uoRzjtL", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/trans-suicida-carcere-udine", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gay.it/trans-suicida-carcere-udine"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:40:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166359869152272384"], "id": "1166359869152272384", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847397913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166359716076896261"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166359716076896261", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84352783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PenelopeResist: @proposicoes @BetoPereira19 Tipo assim: Vem ne mim poli\u00e7a, me suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1166359468214497280"], "id": "1166359468214497280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011978849524043777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166030964738396161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PenelopeResist", "id": "1123393183147229184"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "BetoPereira19", "id": "3435896139"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:38:42.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajajaja est\u00e1n re heavy, osea re locos osea homicida, suicida o lo que m\u00e1s te guste de la anormalidad o Anti arm\u00f3nico que quieras describir. https://t.co/NxfUtrcaXr", "edit_history_tweet_ids": ["1166359386224283650"], "id": "1166359386224283650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301812416", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/NxfUtrcaXr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001145450859/posts/2342186962496129/", "display_url": "facebook.com/10000114545085\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166359377776918528"], "id": "1166359377776918528", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241242411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 81, "tag": "Cine"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4169, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/efsULADHHf", "expanded_url": "http://ow.ly/qCwk30pqkKx", "display_url": "ow.ly/qCwk30pqkKx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:38:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElUniversal: Nathan Fillion se une al Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn #Cine #EUVzla https://t.co/efsULADHHf", "edit_history_tweet_ids": ["1166359313218252800"], "id": "1166359313218252800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825728022804316160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166352205504548867"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 146, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.5053, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/au7tQyHMk7", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/queretaro/2019/08/27/se-suicida-reo-dentro-de-la-carcel-municipal-de-san-juan-del-rio-se-ahorco-con-su-ropa-interior/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/queretaro/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida reo en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo, se ahorc\u00f3 con su ropa interior\u2026.LEA AQU\u00cd LA NOTICIA:\nhttps://t.co/au7tQyHMk7 #Quer\u00e9taro", "edit_history_tweet_ids": ["1166359236915408896"], "id": "1166359236915408896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956736588976967680"}, {"created_at": "2019-08-27T14:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166359212844376064"], "id": "1166359212844376064", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4137448888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:37:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166359181332557824"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166359181332557824", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962791964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:37:50.000Z", "lang": "it", "text": "IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/xmHqgibNDo via @scenarieconomic", "edit_history_tweet_ids": ["1166359169542295552"], "id": "1166359169542295552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323742734", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xmHqgibNDo", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:37:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166359163183738882"], "id": "1166359163183738882", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:37:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava entrando na UFABC de sbc e o carinha que fica na portaria tava vendo mo pornozao, quase se matou pra desligar pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1166359142690369542"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5763, "type": "Organization", "normalized_text": "UFABC"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "sbc"}]}, "id": "1166359142690369542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1589056896"}, {"created_at": "2019-08-27T14:37:39.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida reo en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo, se ahorc\u00f3 con su ropa interior\u2026.LEA AQU\u00cd LA NOTICIA:\nhttps://t.co/au7tQyHMk7", "edit_history_tweet_ids": ["1166359121400086530"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/au7tQyHMk7", "expanded_url": "http://eltiempodequeretaro.com.mx/queretaro/2019/08/27/se-suicida-reo-dentro-de-la-carcel-municipal-de-san-juan-del-rio-se-ahorco-con-su-ropa-interior/", "display_url": "eltiempodequeretaro.com.mx/queretaro/2019\u2026"}]}, "id": "1166359121400086530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956736588976967680"}, {"created_at": "2019-08-27T14:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "ESCUADRON SUICIDA|| EL GYEREK || LOS CUENTOS DEL GYEREK https://t.co/FQ0tK6bf7C v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1166358949349732361"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "GYEREK"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "GYEREK"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FQ0tK6bf7C", "expanded_url": "https://youtu.be/phRzVR8sZhA", "display_url": "youtu.be/phRzVR8sZhA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=phRzVR8sZhA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1166358949349732361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302349481"}, {"created_at": "2019-08-27T14:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358931435905025"], "id": "1166358931435905025", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:36:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358853631578114"], "id": "1166358853631578114", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777143144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:36:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358813009690624"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166358813009690624", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000772790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:35:35.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/FBVfwFUyZ3", "edit_history_tweet_ids": ["1166358601922940928"], "id": "1166358601922940928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589446166", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FBVfwFUyZ3", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:35:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arisze27: Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358596873084928"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1166358596873084928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166013680279937024"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "@baegogh jajaja ya ni s\u00e9 \nA partir de hoy escribir mi apellido ser\u00e1 el reto final, el reto suicida xd", "edit_history_tweet_ids": ["1166358377594855426"], "in_reply_to_user_id": "1001172449201938434", "id": "1166358377594855426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485337801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166331724286087169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "baegogh", "id": "1001172449201938434"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:34:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358268215738369"], "id": "1166358268215738369", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050040341972303872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358257373470720"], "id": "1166358257373470720", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440094262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:34:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358223139610626"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166358223139610626", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86610547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358210917351425"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166358210917351425", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400476968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:33:47.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfLas personas si estaran conscientes de que hay gente que literal se suicida por tanta tonteria que dicen? Mil hate por defender a alguien. \n\nQue feo.", "edit_history_tweet_ids": ["1166358150095736832"], "id": "1166358150095736832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4460044392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:33:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166358018784727042"], "id": "1166358018784727042", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489191922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:33:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Nathan Fillion entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/q3w0f3rGij https://t.co/jiF9WwoCzJ", "edit_history_tweet_ids": ["1166358009125265410"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/q3w0f3rGij", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jiF9WwoCzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166030275014516736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiF9WwoCzJ", "media_key": "3_1166030180642631680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1166358009125265410", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166030275014516736"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:33:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357963591815175"], "id": "1166357963591815175", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163195953446313986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357725703483393"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166357725703483393", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206254347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "por causa dessa piada eu fiquei 5 anos sem falar com um amigo que se matou esse fds... \ud83d\ude14 https://t.co/3pIIFtcWFY", "edit_history_tweet_ids": ["1166357724898181124"], "id": "1166357724898181124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203787643", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166175013592031232"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3pIIFtcWFY", "expanded_url": "https://twitter.com/GraOficial/status/1166175013592031232", "display_url": "twitter.com/GraOficial/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:31:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357469108588544"], "id": "1166357469108588544", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937583432665915392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:30:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357437865234432"], "id": "1166357437865234432", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134106001504985088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:30:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357383205019650"], "id": "1166357383205019650", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293816845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:30:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357312837214209"], "id": "1166357312837214209", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133315309182554114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "maratonamentana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "simone_dela", "id": "349043533"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:30:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Simone_Dela: se arrivano anche i complimenti di Putin salvini stavolta si suicida  #maratonamentana", "edit_history_tweet_ids": ["1166357304104620033"], "id": "1166357304104620033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50262676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166357101859495937"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:30:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357302145888259"], "id": "1166357302145888259", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:30:24.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u30db\u30fc\u30e0\u30da\u30fc\u30b8\u306e\u305e\u3044\u305f\u3089\u30c9\u30ea\u30e5\u30fc\u30d1\u30fc\u30ab\u30fc\u3057\u304b\u8f09\u3063\u3066\u306a\u3044\u308f\ud83d\udca6", "edit_history_tweet_ids": ["1166357299977490432"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1166357299977490432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166356722153381888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357165663293446"], "id": "1166357165663293446", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:29:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Danielhrs Faz parte do \"processo suicida\" no qual se enredou o Presidente Bolsonaro. S\u00f3 nos resta assistir estupefatos a lenta e anunciada morte deste governo fascista.", "edit_history_tweet_ids": ["1166357110856310789"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Danielhrs", "id": "33548687"}]}, "in_reply_to_user_id": "33548687", "id": "1166357110856310789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "433380792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166350617603973121"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:29:37.000Z", "lang": "it", "text": "se arrivano anche i complimenti di Putin salvini stavolta si suicida  #maratonamentana", "edit_history_tweet_ids": ["1166357101859495937"], "id": "1166357101859495937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "349043533"}, {"created_at": "2019-08-27T14:29:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166357070737788929"], "id": "1166357070737788929", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065147305123332096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:29:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356973958377472"], "id": "1166356973958377472", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15850902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguien m\u00e1s tiene d\u00edas en los que amanece con un esp\u00edritu suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1166356755456167942"], "id": "1166356755456167942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "929153130058715137"}, {"created_at": "2019-08-27T14:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356522953334789"], "id": "1166356522953334789", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97347547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356357404069891"], "id": "1166356357404069891", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971020477593464832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:26:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356301024301061"], "id": "1166356301024301061", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334675767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:26:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356294657290243"], "id": "1166356294657290243", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021544211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Pene_Suicida Muchas gracias!! \ud83d\ude04", "edit_history_tweet_ids": ["1166356274310766594"], "in_reply_to_user_id": "437039203", "id": "1166356274310766594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612617480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166330306481348611"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:25:46.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u4eca\u5f8c\u3082\u305f\u3076\u3093\u6765\u65e5\u3059\u308b\u3060\u308d\u3046\u3057\u975e\u5e38\u306b\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u306a\uff01\uff08\u305d\u3046\u3044\u3048\u3070BJW\u3063\u3066\u5916\u56fd\u4eba\u307b\u3068\u3093\u3069\u304a\u3089\u3093\u3088\u306d\u2025\uff09", "edit_history_tweet_ids": ["1166356130706153473"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1166356130706153473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166355252762877952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:25:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356109747216386"], "id": "1166356109747216386", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729756782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:25:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166356031653535745"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166356031653535745", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968472267381493760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:24:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355866557276160"], "id": "1166355866557276160", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3213257848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:24:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/7fCqnb8zNa", "edit_history_tweet_ids": ["1166355823448199174"], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7fCqnb8zNa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026"}]}, "id": "1166355823448199174", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087394145503768576"}, {"created_at": "2019-08-27T14:24:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355782042079232"], "id": "1166355782042079232", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798482478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:24:09.000Z", "lang": "es", "text": "Una compa\u00f1era de mi trabajo (Psicologa tambi\u00e9n) acaba de decir que las mujeres tienen ideaci\u00f3n suicida para llamar la atenci\u00f3n \n\n\ud83d\ude42\n\nY adivinen qui\u00e9n est\u00e1 ofendido porque eso ES FALSO", "edit_history_tweet_ids": ["1166355724819193857"], "id": "1166355724819193857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4833781954"}, {"created_at": "2019-08-27T14:24:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355713251315713"], "id": "1166355713251315713", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902870604856123392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:23:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355535932940288"], "id": "1166355535932940288", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53192975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:22:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "edit_history_tweet_ids": ["1166355429275967488"], "id": "1166355429275967488", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773202363448385537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:22:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355372422176772"], "id": "1166355372422176772", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:22:22.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida obvio es mucho mejor que Liga de la Justicia, pero igual ambas pel\u00edculas son burda de aburridas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1166355275852517377"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}]}, "id": "1166355275852517377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721229551"}, {"created_at": "2019-08-27T14:22:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355234979045380"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166355234979045380", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607844378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:22:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355211025297410"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166355211025297410", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761233514016739328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:22:04.000Z", "lang": "es", "text": "@SuP4y @salvajedigital Esos ya est\u00e1n muertos. El suicida se encargo de matar al apra", "edit_history_tweet_ids": ["1166355202187939841"], "in_reply_to_user_id": "19992805", "id": "1166355202187939841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123583561636958209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166347003300741122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "SuP4y", "id": "19992805"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:22:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355183783305217"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166355183783305217", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302845369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 113, "tag": "DanielRiosTeInforma"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "noticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel_RiosVE"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "DanielRiosTeInforma"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/acRE3mLZMR", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZueCKX", "display_url": "ift.tt/2ZueCKX"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "Daniel_RiosVE: Polic\u00eda: mata a su esposa, suegra e hija y se suicida https://t.co/acRE3mLZMR #DanielRiosTeInforma #noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1166355107916800001"], "id": "1166355107916800001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189565129"}, {"created_at": "2019-08-27T14:21:29.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u3042\u3093\u306a\u30d4\u30e5\u30a2\u306b\u300c\u3053\u308c\u6700\u5f8c\u3069\u3063\u3061\u304c\u52dd\u3064\u3093\u3084\u308d\u30fc\u30ef\u30af\u30ef\u30af\u300d\u307f\u305f\u3044\u306a\u611f\u899a\u3051\u3063\u3053\u3046\u3072\u3055\u3057\u3076\u308a\u3060\u3063\u305f\u3082\u3093\u306a\u30fc\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1166355054808522752"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1166355054808522752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166354657805033476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:21:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166355020817870853"], "id": "1166355020817870853", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116862270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 113, "tag": "DanielRiosTeInforma"}, {"start": 114, "end": 129, "tag": "GacetaCarabobo"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Carabobo"}, {"start": 140, "end": 150, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel_RiosVE"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "DanielRiosTeInforma"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vtAPy0fkvV", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZueCKX", "display_url": "ift.tt/2ZueCKX"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "Daniel_RiosVE: Polic\u00eda: mata a su esposa, suegra e hija y se suicida https://t.co/vtAPy0fkvV #DanielRiosTeInforma #GacetaCarabobo #Carabobo #Venezuela", "edit_history_tweet_ids": ["1166355000588689409"], "id": "1166355000588689409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218961715"}, {"created_at": "2019-08-27T14:21:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354996335730688"], "id": "1166354996335730688", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126929867600216064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:21:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Morrer as vzs parece a melhor solu\u00e7\u00e3o p mim pq n\u00e3o vou dar trabalho mais a ngm e n vou precisar sofrer assim, mas ai lembro da minha coroa q passou 9 meses com essa desgra\u00e7a e se matou a vida toda p qnd chrgar agora eu simplesmente morrer por puro comodismo", "edit_history_tweet_ids": ["1166354972889571328"], "id": "1166354972889571328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546918037"}, {"created_at": "2019-08-27T14:20:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354848532639746"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166354848532639746", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446757638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 113, "tag": "DanielRiosTeInforma"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Valencia"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Carabobo"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel_RiosVE"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "DanielRiosTeInforma"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3832, "type": "Place", "normalized_text": "Carabobo"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FRZ2wFrxfz", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZueCKX", "display_url": "ift.tt/2ZueCKX"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:20:39.000Z", "lang": "es", "text": "Daniel_RiosVE: Polic\u00eda: mata a su esposa, suegra e hija y se suicida https://t.co/FRZ2wFrxfz #DanielRiosTeInforma #Valencia #Carabobo #Venezuela", "edit_history_tweet_ids": ["1166354844862615552"], "id": "1166354844862615552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275074722"}, {"created_at": "2019-08-27T14:20:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354686238220292"], "id": "1166354686238220292", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45001886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354680915648513"], "id": "1166354680915648513", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786828574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:19:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabes la tu se n\u00e3o matou ?! \ud83d\ude02\nEu tamb\u00e9m tenho e para mim \u00e9 outro significado \ud83d\udc86\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/UoUsOS7kfw", "edit_history_tweet_ids": ["1166354622732218370"], "id": "1166354622732218370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124305418082242560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166351023763591169"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UoUsOS7kfw", "expanded_url": "https://twitter.com/inessweetheart9/status/1166351023763591169", "display_url": "twitter.com/inessweetheart\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:19:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354612380721152"], "id": "1166354612380721152", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722574471836626946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:19:10.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u305f\u3076\u3093\u8a00\u3063\u3066\u305f\u4eba\u73fe\u5730\u6c11ww", "edit_history_tweet_ids": ["1166354472169287681"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1166354472169287681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166351089425428481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:19:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354434068230146"], "id": "1166354434068230146", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35623752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166354344054349824"], "id": "1166354344054349824", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1333957543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:18:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354320553586688"], "id": "1166354320553586688", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856161810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:17:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166354074373111812"], "id": "1166354074373111812", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 113, "tag": "DanielRiosTeInforma"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Carabobo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel_RiosVE"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "DanielRiosTeInforma"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LYGW8vK3Dx", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZueCKX", "display_url": "ift.tt/2ZueCKX"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:17:33.000Z", "lang": "es", "text": "Daniel_RiosVE: Polic\u00eda: mata a su esposa, suegra e hija y se suicida https://t.co/LYGW8vK3Dx #DanielRiosTeInforma #Carabobo", "edit_history_tweet_ids": ["1166354065242120194"], "id": "1166354065242120194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554464930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:17:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "edit_history_tweet_ids": ["1166354019687763969"], "id": "1166354019687763969", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760552902297546752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "DanielRiosTeInforma"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 97, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "DanielRiosTeInforma"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/fRyAJ2QgsI", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZueCKX", "display_url": "ift.tt/2ZueCKX"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:17:22.000Z", "lang": "es", "text": "Polic\u00eda: mata a su esposa, suegra e hija y se suicida https://t.co/fRyAJ2QgsI #DanielRiosTeInforma", "edit_history_tweet_ids": ["1166354019318751233"], "id": "1166354019318751233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65277547"}, {"created_at": "2019-08-27T14:17:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166353995914461184"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166353995914461184", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65510475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:16:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de fortalecer o fascismo por meio do antipetismo. Mesmo assim, a imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 e a imprensa comercial morrer\u00e1 antes. https://t.co/ImQyh2dJdV", "edit_history_tweet_ids": ["1166353860413276161"], "id": "1166353860413276161", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166317243657072642"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ImQyh2dJdV", "expanded_url": "https://twitter.com/jotacorreria/status/1166317243657072642", "display_url": "twitter.com/jotacorreria/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:16:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166353806847815682"], "id": "1166353806847815682", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221807916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:16:00.000Z", "lang": "ca", "text": "\u26ab Un policia nacional se su\u00efcida en els calabossos de la Ciutat de la Just\u00edcia d'Elx https://t.co/tU1yworlo0", "edit_history_tweet_ids": ["1166353674177826823"], "id": "1166353674177826823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841258196", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tU1yworlo0", "expanded_url": "https://www.diarilaveu.com/policia-nacional-suicida-calabossos-ciutat-justicia-elx", "display_url": "diarilaveu.com/policia-nacion\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:15:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166353427531743232"], "id": "1166353427531743232", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77141131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wllwllmario: \"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/SzFvssy7Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1166353162967683073"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/SzFvssy7Bg", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "wllwllmario", "id": "71117052"}]}, "id": "1166353162967683073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388910148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166352148466151429"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MiguelCarbajalM: Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez - La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/mtjwh9cISm v\u00eda @Excelsior", "edit_history_tweet_ids": ["1166353143590019075"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 44, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "suicida tentaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mtjwh9cISm", "expanded_url": "http://bit.ly/2PgmHD6", "display_url": "bit.ly/2PgmHD6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelCarbajalM", "id": "114032458"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1166353143590019075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44043292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166351989028065281"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166353118097039361"], "id": "1166353118097039361", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106824822850490368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352959346806786"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166352959346806786", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98166590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:12:59.000Z", "lang": "es", "text": "prefiero amputarme ambos brazos a ver 13 razones por que una adolescente afligida se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166352917013651457"], "id": "1166352917013651457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "306279359"}, {"created_at": "2019-08-27T14:12:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@Prof_Regina_SP N\u00e3o querida! Mariele se matou qdo percebeu o que era o PT, PSOL, pc do b e etc. N\u00e3o te contaram? Que horror!", "edit_history_tweet_ids": ["1166352889637408769"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Prof_Regina_SP", "id": "1051835916086648832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051835916086648832", "id": "1166352889637408769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235155146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105679565735841792"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:12:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352842589913089"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166352842589913089", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4227175875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:12:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352807567532035"], "id": "1166352807567532035", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911635876538658818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:12:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352758120861701"], "id": "1166352758120861701", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:11:04.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2022 desejo assassino \n\nem 1972 o desejo de matar se mostrou cada vez mais forte, e durante onze meses ele matou cinco universit\u00e1rias, uma colegial, sua m\u00e3e e a amiga de sua m\u00e3e.", "edit_history_tweet_ids": ["1166352433821470721"], "in_reply_to_user_id": "3701828668", "id": "1166352433821470721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3701828668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166351327527612417"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "27agosto"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "CesarePavese"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IlDeutschItalia", "id": "710130101191643137"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:10:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @IlDeutschItalia: Nella notte tra il 26 e il #27agosto del 1950, lo scrittore, poeta, critico letterario #CesarePavese moriva suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352367069073410"], "id": "1166352367069073410", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390139625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166240136776093697"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:10:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352318587133954"], "id": "1166352318587133954", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057676948053331968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "Cine"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/efsULADHHf", "expanded_url": "http://ow.ly/qCwk30pqkKx", "display_url": "ow.ly/qCwk30pqkKx"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "Nathan Fillion se une al Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn #Cine #EUVzla https://t.co/efsULADHHf", "edit_history_tweet_ids": ["1166352205504548867"], "id": "1166352205504548867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-08-27T14:09:56.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/SzFvssy7Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1166352148466151429"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SzFvssy7Bg", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1166352148466151429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71117052"}, {"created_at": "2019-08-27T14:09:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166352036868366337"], "id": "1166352036868366337", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437697174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez - La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/mtjwh9cISm v\u00eda @Excelsior", "edit_history_tweet_ids": ["1166351989028065281"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mtjwh9cISm", "expanded_url": "http://bit.ly/2PgmHD6", "display_url": "bit.ly/2PgmHD6"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1166351989028065281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114032458"}, {"created_at": "2019-08-27T14:08:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mercedesnavio: @soriano_p @TeresaPachecoT Seguro que s\u00ed Pedro. Todo lo sembrado cosecha sus frutos. En Prevenci\u00f3n de Suicidio llevamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351845209583618"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}]}, "id": "1166351845209583618", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149451696273350656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166243908738846720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:08:31.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "edit_history_tweet_ids": ["1166351790566268931"], "id": "1166351790566268931", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194363356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351776490172418"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166351776490172418", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935271178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:08:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351750535766017"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166351750535766017", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032966172311007232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:08:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kmacandall: Es suicida que un pa\u00eds desperdicie 4 a\u00f1os de honestidad y esfuerzo cuando ya empiezan a rendir sus frutos.\n\nMucho m\u00e1s si es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351669917114368"], "id": "1166351669917114368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797011159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350656627761156"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kmacandall", "id": "4572181162"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351577168449537"], "id": "1166351577168449537", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105239331248197633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:07:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351570671460353"], "id": "1166351570671460353", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115608938735521792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MuyInteresante"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UVnJcysbar", "expanded_url": "https://shar.es/aXcuKv", "display_url": "shar.es/aXcuKv"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "#MuyInteresante \n\nLa austeridad no es suicida https://t.co/UVnJcysbar v\u00eda @InstitutoCato", "edit_history_tweet_ids": ["1166351558801539075"], "id": "1166351558801539075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924510751"}, {"created_at": "2019-08-27T14:07:24.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida detenido en C\u00e1rcel Municipal de San Juan del R\u00edo https://t.co/VagCgo4rE5 https://t.co/s29CST0Zjs", "edit_history_tweet_ids": ["1166351511636578304"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4429, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.8627, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VagCgo4rE5", "expanded_url": "https://elobservadordequeretaro.com.mx/se-suicida-detenido-en-carcel-municipal-de-san-juan-del-rio/", "display_url": "elobservadordequeretaro.com.mx/se-suicida-det\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/s29CST0Zjs", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsQueretaro/status/1166351511636578304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s29CST0Zjs", "media_key": "3_1166351509766004738"}]}, "id": "1166351511636578304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606861437"}, {"created_at": "2019-08-27T14:06:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Fernanda_Renno: N\u00e3o h\u00e1 verba, mas o asquelminto do presidente se acha no direito de dispensar os 20 milh\u00f5es de Euros que o G7 ofereceu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351310733660160"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernanda_Renno", "id": "49239430"}]}, "id": "1166351310733660160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166351205360123904"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o h\u00e1 verba, mas o asquelminto do presidente se acha no direito de dispensar os 20 milh\u00f5es de Euros que o G7 ofereceu e mand\u00e1-los usar para reflorestar a Europa.\n\nO desmatamento da Amaz\u00f4nia \u00e9 um plano. Est\u00fapido e suicida, mas ainda assim um plano. https://t.co/31rWRes9BJ", "edit_history_tweet_ids": ["1166351205360123904"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Euros"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/31rWRes9BJ", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1166262987843342336", "display_url": "twitter.com/blogdojosias/s\u2026"}]}, "id": "1166351205360123904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49239430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166262987843342336"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166351018973630464"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166351018973630464", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033013112268619777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:05:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350964137373696"], "id": "1166350964137373696", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139699855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4iaHQm38DP", "expanded_url": "https://giampierogramaglia.eu", "display_url": "giampierogramaglia.eu", "status": 200, "title": "Giampiero Gramaglia \u2013 GP News", "description": "Raccolta di articoli, sui fatti di attualit\u00e0 e societ\u00e0, redatti dal giornalista Giampiero Gramaglia, esperto di economia e politica internazionale.", "unwound_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mDMzvxdYoO", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/27/usa-epstein-andrea-bill/", "display_url": "giampierogramaglia.eu/2019/08/27/usa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/27/usa-epstein-andrea-bill/"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:04:44.000Z", "lang": "it", "text": "Buongiorno. Oggi https://t.co/4iaHQm38DP @fattoquotidfiano 1/Esteri: #Epstein il principe Andrea, che ora collabora con la giustizia, la miss russa e tutti gli ospiti del 'Lolita Express' del finanziere suicida pedofilo e sessuomane https://t.co/mDMzvxdYoO", "edit_history_tweet_ids": ["1166350838878654472"], "id": "1166350838878654472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106995435"}, {"created_at": "2019-08-27T14:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350835821031424"], "id": "1166350835821031424", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247399570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:04:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350780338769920"], "id": "1166350780338769920", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4288453311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:04:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralhoooz, o menor se matou https://t.co/790uglmnbP", "edit_history_tweet_ids": ["1166350688223412229"], "id": "1166350688223412229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955530862417907713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/790uglmnbP", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Es suicida que un pa\u00eds desperdicie 4 a\u00f1os de honestidad y esfuerzo cuando ya empiezan a rendir sus frutos.\n\nMucho m\u00e1s si es para entregarlo a los delincuentes y las peores lacras de la sociedad. https://t.co/V1eL0dMqVy", "edit_history_tweet_ids": ["1166350656627761156"], "id": "1166350656627761156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4572181162", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/V1eL0dMqVy", "expanded_url": "https://twitter.com/kmacandall/status/1166350656627761156/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1eL0dMqVy", "media_key": "3_1166350645433163779"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350624285429767"], "id": "1166350624285429767", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697841776229490688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 escribes cosas sin sentido? veo quienes te siguen, uds son el circulo del mal. El cobarde suicida se MAT\u00d3 pq no quiso aparecer en las primeras planas de los medios de comunicaci\u00f3n dl pa\u00eds y el mundo ENMARROCADO como un vulgar delincuente, lo fue. Keiko est\u00e1 presa por ser https://t.co/lS7JPPuJru", "edit_history_tweet_ids": ["1166350552273424390"], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lS7JPPuJru", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1165763534782959624", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "id": "1166350552273424390", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165763534782959624"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350531352285189"], "id": "1166350531352285189", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722120632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350453212401665"], "id": "1166350453212401665", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760297391337664512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350414025039873"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166350414025039873", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150248933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350406592716801"], "id": "1166350406592716801", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063130497763680257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:02:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350397696438272"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166350397696438272", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275749944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:02:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166350352213585920"], "id": "1166350352213585920", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003496616861618177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "lang": "es", "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "id": "1166350332861014022", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "3246575662"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "#Cine Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "edit_history_tweet_ids": ["1166349971131645953"], "id": "1166349971131645953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000699344"}, {"created_at": "2019-08-27T14:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida | La Opini\u00f3n https://t.co/yl9nGv4hLJ https://t.co/AH3JLQOux2", "edit_history_tweet_ids": ["1166349914680508417"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yl9nGv4hLJ", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/26/hispano-de-florida-mata-a-su-familia-y-despues-se-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566889995", "display_url": "laopinion.com/2019/08/26/his\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AH3JLQOux2", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1166349914680508417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AH3JLQOux2", "media_key": "3_1166349910935056384"}]}, "id": "1166349914680508417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41416662"}, {"created_at": "2019-08-27T14:01:03.000Z", "lang": "es", "text": "@SegundoMendezA Programa d idioteces d la otra viuda del panz\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166349912159576066"], "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "id": "1166349912159576066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166065300225318918"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:00:52.000Z", "lang": "es", "text": "@julenirazusta @Nixiesteph @DavidZ3R0 Si yo entiendo todo lo que tu quieras, pero es que part\u00eds de una premisa err\u00f3nea. La serie intrepreta como crea conveniente, no en base a, ni en estudios de. Que la gente se suicida por un c\u00famulo de cosas, no por que Netflix te muestre una interpretaci\u00f3n de un suicidio o de..", "edit_history_tweet_ids": ["1166349866928431106"], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 261, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "nixiesteph", "id": "1053738926836510720"}]}, "in_reply_to_user_id": "406218596", "id": "1166349866928431106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184181747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166347447154761729"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:00:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349751115296768"], "id": "1166349751115296768", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710936535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349744605736960"], "id": "1166349744605736960", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734775583956164613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:00:21.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/kHacbyEYMa", "edit_history_tweet_ids": ["1166349734912679938"], "id": "1166349734912679938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237402028", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kHacbyEYMa", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349697063247874"], "id": "1166349697063247874", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2623964607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:00:07.000Z", "lang": "es", "text": "El camionero que choc\u00f3 de frente contra el conductor suicida cometi\u00f3 una infracci\u00f3n por circular por el carril r\u00e1pido, pero esa infracci\u00f3n le salv\u00f3 la vida a eventuales pasajeros de alg\u00fan auto particular que podr\u00edan haberse estrellado.\n\nComo m\u00ednimo deber\u00edan perdonarle la multa.", "edit_history_tweet_ids": ["1166349676083388417"], "id": "1166349676083388417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64887036"}, {"created_at": "2019-08-27T13:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349621519667201"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166349621519667201", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154327337456078849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:59:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando uma pessoa se suicida ela n\u00e3o quer tirar sua vida e sim a dor que sente \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1166349605455519746"], "id": "1166349605455519746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926501248546885633"}, {"created_at": "2019-08-27T13:58:42.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida con ropa interior en c\u00e1rcel de SJR https://t.co/H5Zu6sfyeW v\u00eda @@LaCronicaSJR", "edit_history_tweet_ids": ["1166349319437529090"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "SJR"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/H5Zu6sfyeW", "expanded_url": "https://cronicaregional.com.mx/inseguridad/se-suicida-con-ropa-interior-en-carcel-de-sjr-20190827/", "display_url": "cronicaregional.com.mx/inseguridad/se\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "LaCronicaSJR", "id": "96264502"}]}, "id": "1166349319437529090", "geo": {"place_id": "71872bada6ab8f72"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96264502"}, {"created_at": "2019-08-27T13:58:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349304258355201"], "id": "1166349304258355201", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846953291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:58:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349277712584706"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166349277712584706", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752220375879184384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:58:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349156325187585"], "id": "1166349156325187585", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022245309521555457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349099744055297"], "id": "1166349099744055297", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851505717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349052457443329"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166349052457443329", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287214436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:37.000Z", "lang": "it", "text": "Si suicida al ritorno dal viaggio di nozze, tragedia nel bresciano https://t.co/nP8MkSLnDn", "edit_history_tweet_ids": ["1166349049018105859"], "id": "1166349049018105859", "geo": {"place_id": "0fedf9263a171603"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82060480", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nP8MkSLnDn", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/dQfxsc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/dQfxsc"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349012821250050"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166349012821250050", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162916850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166349001635110914"], "id": "1166349001635110914", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395151278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348978901962752"], "id": "1166348978901962752", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161683124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:12.000Z", "lang": "it", "text": "@BarbieXanax Appunto. Avrebbero potuto scrivere che Montgomery si autoaccusa e poi si suicida, lasciando il dilemma se dire la verit\u00e0 o rispettare la sua ultima volont\u00e0. Tirato fuori dall'aria, ma comunque meno insultante di questo.", "edit_history_tweet_ids": ["1166348944001196032"], "in_reply_to_user_id": "47769965", "id": "1166348944001196032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936169105106919424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342915695828992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BarbieXanax", "id": "47769965"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348887608713217"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166348887608713217", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599770276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:56:56.000Z", "lang": "es", "text": "@Nallyluz Despues de la semana pasada, donde muchos periodistas se unieron en un pacto suicida de credibilidad, te puedo decir q la se\u00f1ora Liliana Franco me sigue pareciendo honesta. Reconozcamos q los FF y su organizacion estan dispuestos a todo para sacar a macri cuanto antes.", "edit_history_tweet_ids": ["1166348877362016257"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 152, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana Franco"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.611, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nallyluz", "id": "395921789"}]}, "in_reply_to_user_id": "395921789", "id": "1166348877362016257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884112898485833728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166345130749693952"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348816423030784"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166348816423030784", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131645521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:56:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348759808262144"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1166348759808262144", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182498446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 58, "tag": "Prevenci\u00f3ndelsuicidio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MWF6AHNBiI", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "Todos podemos aprender a ayudar. \ud83d\ude4c. #Prevenci\u00f3ndelsuicidio\n\nhttps://t.co/MWF6AHNBiI", "edit_history_tweet_ids": ["1166348739096829952"], "id": "1166348739096829952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58200646"}, {"created_at": "2019-08-27T13:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mercedesnavio: @soriano_p @TeresaPachecoT Seguro que s\u00ed Pedro. Todo lo sembrado cosecha sus frutos. En Prevenci\u00f3n de Suicidio llevamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348606632128512"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}]}, "id": "1166348606632128512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820328328666251265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166243908738846720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "27agosto"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "CesarePavese"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IlDeutschItalia", "id": "710130101191643137"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:55:51.000Z", "lang": "it", "text": "RT @IlDeutschItalia: Nella notte tra il 26 e il #27agosto del 1950, lo scrittore, poeta, critico letterario #CesarePavese moriva suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348605176918017"], "id": "1166348605176918017", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069380308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166240136776093697"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:55:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ma45Simone @SF_Moro @jairbolsonaro Nem me diga!. Eu vivi isso de perto, n\u00e3o com um filho mas com um primo que se suicidou com overdose de coca\u00edna e trouxe muita infelicidade para a fam\u00edlia. Muitos anos de tristeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1166348582074667008"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ma45Simone", "id": "1099344290696871936"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099344290696871936", "id": "1166348582074667008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954803978679832578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166338040740089856"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:55:24.000Z", "lang": "fr", "text": "a un cancer le dicen que tiene moises y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166348490739466240"], "id": "1166348490739466240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327295239"}, {"created_at": "2019-08-27T13:55:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348440147759104"], "id": "1166348440147759104", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183430267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:54:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166348215878336512"], "id": "1166348215878336512", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775714124164689920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:53:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347933333299200"], "id": "1166347933333299200", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736974937366335492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347844225261569"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166347844225261569", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154750817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:51:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "edit_history_tweet_ids": ["1166347601077256200"], "id": "1166347601077256200", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703275060887478273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:51:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347596497117184"], "id": "1166347596497117184", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268519660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:51:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347496089640960"], "id": "1166347496089640960", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969960883072983040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@selenagomezbr Ela se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1166347351587545088"], "in_reply_to_user_id": "21272026", "id": "1166347351587545088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120102065001385984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166338372518010880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "selenagomezbr", "id": "21272026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:50:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347333023481858"], "id": "1166347333023481858", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097563511989981184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:50:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347301855645696"], "id": "1166347301855645696", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242490077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:50:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166347167310786560"], "id": "1166347167310786560", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145558781973151744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:49:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Recebi um coment\u00e1rio infeliz ontem que acabou comigo. Sabe quando voc\u00eas j\u00e1 passaram por algo muito ruim, que te matou por dentro, que demorou para se recuperar e parece que a hist\u00f3ria t\u00e1 se repetindo?\n\u00c9 como eu estou me sentindo desde ontem.", "edit_history_tweet_ids": ["1166346903279288320"], "id": "1166346903279288320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "323875636"}, {"created_at": "2019-08-27T13:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166346655693725696"], "id": "1166346655693725696", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899704417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:47:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166346598621880327"], "id": "1166346598621880327", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517895431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:46:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dhaix25: Se suicida alguien al verla. De quien es la culpa? Obviamente de la serie\n \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/FCIuX3me3j", "edit_history_tweet_ids": ["1166346344048541697"], "id": "1166346344048541697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4909155387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166336476361252866"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FCIuX3me3j", "expanded_url": "https://twitter.com/redsadwhore/status/1165943920062291970", "display_url": "twitter.com/redsadwhore/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dhaix25", "id": "871911272"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosLeivaG Milagritos todo lo que se siembra mal, crece mal y no hay cosecha, nos quejamos de ahora pero antes??? tu amigo don Fuji que hizo? y tu otro amigazo suicida que hizo?  colegios que se ca\u00edan? Toledo? Humala?,ahora primeros en asesores que se llevaron billetes en la comisi\u00f3n Bartra", "edit_history_tweet_ids": ["1166346323181920257"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Fuji"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1166346323181920257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611932772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166328240706707459"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:46:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166346201001877506"], "id": "1166346201001877506", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798558008225779712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:45:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166346017316515840"], "id": "1166346017316515840", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875642450223562753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:45:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345956100640768"], "id": "1166345956100640768", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304598010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:45:08.000Z", "lang": "it", "text": "@IlReverendo71 Definirei il primo piuttosto un governo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166345906951729153"], "in_reply_to_user_id": "3102184491", "id": "1166345906951729153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991134955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166223133814251520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IlReverendo71", "id": "3102184491"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:44:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOLNoticias @TheInterceptBr @UOL S\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais C\u00cdNICO porque \u00e9 um s\u00f3. Quem matou a mulher (era dele ou de um amigo?) foi um ANEURISMA CEREBRAL DIAGNOSTICADO H\u00c1 MAIS DE DEZ ANOS, QUANDO ELE J\u00c1 ERA PRESIDENTE. ELA SE RECUSOU A TRATAR. QUANDO FEZ SHOWMICIO NA MISSA DE 7 DIA, J\u00c1 NAO ESTAVA DE LUTO. CANALHA.ASQUEROSO https://t.co/IoicybxVtf", "edit_history_tweet_ids": ["1166345735597678592"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1166345735597678592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324157723942914"}], "entities": {"urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/IoicybxVtf", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1166345735597678592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoicybxVtf", "media_key": "3_1166345730325438464"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:44:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345669352841216"], "id": "1166345669352841216", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186912520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:43:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345610364166145"], "id": "1166345610364166145", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545075475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado No pues Alan se suicid\u00f3 por que el es el corrupto, suicida, imb\u00e9cil m\u00e1s grande de la historia. Atte todos los ciudadanos con dos dedos de frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1166345605842649089"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166345605842649089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022677126439469056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:43:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345566319730689"], "id": "1166345566319730689", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806879707283292161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345431821049858"], "id": "1166345431821049858", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064218675820093440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "@lilianafranco20 El mensajero se suicida solo....", "edit_history_tweet_ids": ["1166345425407926273"], "in_reply_to_user_id": "160271681", "id": "1166345425407926273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3253019440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:42:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345263721734144"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166345263721734144", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119569788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:41:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345084541034502"], "id": "1166345084541034502", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676892012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:41:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345061480747008"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166345061480747008", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895238942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:41:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166345060025294848"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166345060025294848", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163774919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:41:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344966618189824"], "id": "1166344966618189824", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506701132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:41:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344957793394688"], "id": "1166344957793394688", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950346710806614016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:40:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344843423092741"], "id": "1166344843423092741", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230003916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:40:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoal... algum caso recente de lgbtfobia em Curitiba? Agress\u00e3o?  Soube de algu\u00e9m que foi morto ou se matou por ser lgbt?", "edit_history_tweet_ids": ["1166344752951910402"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "id": "1166344752951910402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35558090"}, {"created_at": "2019-08-27T13:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344688191909889"], "id": "1166344688191909889", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032368360523288576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:40:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344662166228992"], "id": "1166344662166228992", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79214683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:40:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344619908636672"], "id": "1166344619908636672", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388821536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:39:45.000Z", "lang": "es", "text": "@lilianafranco20 Escribiste seg\u00fan la gente de Alberto Fern\u00e1ndez. Dej\u00e1 de operar Liliana. Nadie lo mata, el mensajero se suicida solo vendiendo pescado podrido a la gente. No tomes de boluda a la gente!", "edit_history_tweet_ids": ["1166344550119591937"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "in_reply_to_user_id": "160271681", "id": "1166344550119591937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1135617241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:39:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344548790001664"], "id": "1166344548790001664", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579197736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344503587983361"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166344503587983361", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454808866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344446981677061"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166344446981677061", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118302733415714816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "Atenci\u00f3n amigos, hoy volv\u00ed a aceptarle la cola a mi vecino suicida de la moto y estoy viva.\nAtenci\u00f3n, estoy viva.", "edit_history_tweet_ids": ["1166344444578291712"], "id": "1166344444578291712", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "123647812"}, {"created_at": "2019-08-27T13:38:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344275128389632"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166344275128389632", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868642784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "o rato se matou maluco https://t.co/K2z9aXZtei", "edit_history_tweet_ids": ["1166344226315100166"], "id": "1166344226315100166", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4901739694", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/K2z9aXZtei", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:38:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @deogordodelpie: @VenturaMartinB Una persona con buena salud mental no se suicida x ver una serie", "edit_history_tweet_ids": ["1166344224264085505"], "id": "1166344224264085505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266400449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166331133044383745"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:38:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344207642058752"], "id": "1166344207642058752", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58543968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:38:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344205058396161"], "id": "1166344205058396161", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798046422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:37:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344094362128389"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166344094362128389", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396121497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:37:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166344051622371328"], "id": "1166344051622371328", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102122673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:37:24.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta sentirme un puto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166343961461645316"], "id": "1166343961461645316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "350401933"}, {"created_at": "2019-08-27T13:37:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343881090375682"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166343881090375682", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162478936640630785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343850576818176"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166343850576818176", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877240806352064512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:36:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Leovigilante: Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343828904849409"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 89, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Leovigilante", "id": "196986102"}]}, "id": "1166343828904849409", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402952054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166341834685239296"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:36:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343701905510401"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166343701905510401", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138755035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "27agosto"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "Torino"}, {"start": 88, "end": 101, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "AccaddeOggi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "geo_storia", "id": "1112310217398726657"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:35:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @geo_storia: Il #27agosto 1950 moriva suicida a #Torino lo scrittore e intellettuale #CesarePavese.\n\n#AccaddeOggi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/DtGi7m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343534334631936"], "id": "1166343534334631936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194363356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166252923686457345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343532430446593"], "id": "1166343532430446593", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194715595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:34:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343288397402112"], "id": "1166343288397402112", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154030478950715397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:34:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343272954044417"], "id": "1166343272954044417", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33518714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:34:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343240456560641"], "id": "1166343240456560641", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951654884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:34:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343222064484353"], "id": "1166343222064484353", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137582734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:34:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343185335029764"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166343185335029764", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422907070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:34:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343120520396800"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166343120520396800", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29098794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:33:56.000Z", "lang": "es", "text": "@psike_deloun_ @AndyTarott @Gabrielaa_27 Cuando sufran de depresi\u00f3n suicida y sufran de ansiedad por el resto de su vida a causa de eso me avisan si de verdad es \"tanta mamada\"", "edit_history_tweet_ids": ["1166343088987607040"], "in_reply_to_user_id": "247522088", "id": "1166343088987607040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "323017926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166014215569707013"}], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "gabrielaa_27", "id": "129271852"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:33:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166343001444159489"], "id": "1166343001444159489", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212416576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:33:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342975116455937"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166342975116455937", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903077555649044480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342907986661377"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166342907986661377", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346308371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "@LMF131 @andolocco Delirante y suicida...se ve que ya no se acuerdan de los medicamentos adulterados ni del cierre de importaciones que dej\u00f3 sin suministros de salud al pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1166342858921697281"], "in_reply_to_user_id": "1291572830", "id": "1166342858921697281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291572830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342208443834370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lmf131", "id": "1579922469925830656"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342790042791937"], "id": "1166342790042791937", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374179616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342769415245825"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166342769415245825", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188484638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:38.000Z", "lang": "es", "text": "@LucasdeSantaFe S\u00ed, pero decir \"voy al psic\u00f3logo o psiquiatra\" pero no que la gente se suicida porque no aprecia los atardeceres.", "edit_history_tweet_ids": ["1166342762385608704"], "in_reply_to_user_id": "142939271", "id": "1166342762385608704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762502008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166329290759311364"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucasdeSantaFe", "id": "142939271"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Leovigilante: Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342714956374016"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 89, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Leovigilante", "id": "196986102"}]}, "id": "1166342714956374016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758823447573037056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166341834685239296"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342711718404103"], "id": "1166342711718404103", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370367164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342697260634113"], "id": "1166342697260634113", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044030528675090433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342584337391616"], "id": "1166342584337391616", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881068995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:31:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342374513086464"], "id": "1166342374513086464", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876573254181416962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342340543418368"], "id": "1166342340543418368", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707429946579353600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:30:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342280397107202"], "id": "1166342280397107202", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970740835859030019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:30:32.000Z", "lang": "es", "text": "@algomx Muy bien la polic\u00eda rescatando a un posible suicida, que luego de ser salvado recuper\u00f3 el \u00e1nimo y se va fel\u00edz de seguir viviendo \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1166342230640091137"], "in_reply_to_user_id": "328501826", "id": "1166342230640091137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811095404402081792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166338109157625856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "algomx", "id": "328501826"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:30:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342186956406790"], "id": "1166342186956406790", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163413932813561861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:30:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342120774483968"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1166342120774483968", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048903796993265664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:29:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GloriaMusic976: Gente- estoy pensando en suicidarme.\n\nAlso gente- voy a ver una serie que va de que una chica se suicida y luego me voy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166342094270750720"], "id": "1166342094270750720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361970369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166302582526087169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GloriaMusic976", "id": "593041363"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:29:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341958043873285"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166341958043873285", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292050772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341950812938247"], "id": "1166341950812938247", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114170832983678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que no se ve\nlo que pasa con la mente es que no se ve\nlo que pasa con el esp\u00edritu es que no se ve\n\u00bfde d\u00f3nde viene esta conspiraci\u00f3n de invisibilidades?\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1166341834685239296"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}]}, "id": "1166341834685239296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "196986102"}, {"created_at": "2019-08-27T13:28:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341617931948033"], "id": "1166341617931948033", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130471748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:28:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341607584620544"], "id": "1166341607584620544", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053430849549545473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:27:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341482338508800"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166341482338508800", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337502812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:27:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341422066413568"], "id": "1166341422066413568", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333441533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:27:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Kkk tem pa\u00edses a\u00ed que o cara at\u00e9 se suicida de tanta vergonha. https://t.co/mU9vH4htZ1", "edit_history_tweet_ids": ["1166341379657621505"], "id": "1166341379657621505", "geo": {"place_id": "9c7826d3cc24892b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772148032905371649", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mU9vH4htZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/YohamSchmidt_/status/1166340375574962176", "display_url": "twitter.com/YohamSchmidt_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:25:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166341049083711489"], "id": "1166341049083711489", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906127572639023104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:25:41.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed como el suicida Alan Garcia apoy\u00f3 al reo Fujimori para que sea Pdte. y asi no ir preso. https://t.co/n9GnDz48Sc", "edit_history_tweet_ids": ["1166341009980186624"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4273, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/n9GnDz48Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/veritatisperu/status/1166135559296733184", "display_url": "twitter.com/veritatisperu/\u2026"}]}, "id": "1166341009980186624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166135559296733184"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:25:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340858993659906"], "id": "1166340858993659906", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437469766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340823669190656"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166340823669190656", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804368836086599680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340817562288129"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166340817562288129", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175858186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:24:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340745478987776"], "id": "1166340745478987776", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198313769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340650721337344"], "id": "1166340650721337344", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520651402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:23:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "edit_history_tweet_ids": ["1166340565379768320"], "id": "1166340565379768320", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949396304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:23:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340510379909121"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166340510379909121", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118689690910117889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:23:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340475579748352"], "id": "1166340475579748352", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117735705365630976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:23:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340417903837184"], "id": "1166340417903837184", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910893805217427457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:23:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340354955718656"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "id": "1166340354955718656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713184945750032385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:23:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340340498018305"], "id": "1166340340498018305", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984388126369112064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:22:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "edit_history_tweet_ids": ["1166340325566275584"], "id": "1166340325566275584", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026460000103923712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:22:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340232175857664"], "id": "1166340232175857664", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923219226088869888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:22:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "edit_history_tweet_ids": ["1166340121987362816"], "id": "1166340121987362816", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555649432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:22:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340096670543873"], "id": "1166340096670543873", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951112458965585921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:21:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166340081378103296"], "id": "1166340081378103296", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342411512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:20:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vkobernyk: No puedo entender a la gente que acepta la libertad de consumir drogas. Para mi es como darle una pistola a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166339805610946560"], "id": "1166339805610946560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810863235352109056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166336500692393986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VKobernyk", "id": "1562157666046205953"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:20:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339712170287105"], "id": "1166339712170287105", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918785364868980736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339661322772481"], "id": "1166339661322772481", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448088894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339629001445378"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166339629001445378", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127641589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:20:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339625696288770"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166339625696288770", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237892652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:20:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339598336835584"], "id": "1166339598336835584", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3636615142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339502828412928"], "id": "1166339502828412928", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120450401936003077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339473673728002"], "id": "1166339473673728002", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887389645662769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:32.000Z", "lang": "es", "text": "\u1d5e\u1d52 \u1d48\u1d58\u1d49\u02b3\u1d50\u1d52 \u1d48\u1d52\u1db0\u1d48\u1d49 \u1d60\u1d58\u1da4\u1d49\u02b3\u1d52\u02d2 \u1d9c\u1d58\u1d43\u1db0\u1d48\u1d52 \u1d60\u1d58\u1da4\u1d49\u02b3\u1d52 \u02b8 \u1d9c\u1d52\u1db0 \u1d60\u1d58\u1da4\u1d49\u1db0 \u1d60\u1d58\u1da4\u1d49\u02b3\u1d52\u02d1\n\n-Margot Robbie (Harley Quinn). Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/GvPZC9yS90", "edit_history_tweet_ids": ["1166339464999968768"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GvPZC9yS90", "expanded_url": "https://twitter.com/frasessmoviess/status/1166339464999968768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvPZC9yS90", "media_key": "3_1166339462173003777"}]}, "id": "1166339464999968768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166328209895567362"}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166339457794138112"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166339457794138112", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917093848337342470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:26.000Z", "lang": "es", "text": "@VenturaMartinB Una persona saca mentalmente no se suicida x ver una serie es de caj\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1166339441121796098"], "in_reply_to_user_id": "715899613", "id": "1166339441121796098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976785643182477312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166339340957618176"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:07.000Z", "lang": "es", "text": "Como el lider de una secta suicida, no permite que nadie ose tratar de impedir su da\u00f1ina estupidez via @jpmcsherry  https://t.co/cYGeTq3s2k", "edit_history_tweet_ids": ["1166339359626485760"], "id": "1166339359626485760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225477143", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cYGeTq3s2k", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/dia/2019/08/27/brasil-rechaza-ayuda-del-g7-para-combatir-incendios-en-la-amazonia/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "m.elmostrador.cl/dia/2019/08/27\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "jpmcsherry", "id": "3127146880"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:18:30.000Z", "lang": "es", "text": "ASISTENCIA AL SUICIDA\n\nEVO FIRMA DECRETO QUEMA\nCONTROLADA\nARGENTINA MANDA\nMISION DE BOMBEROS WTF?", "edit_history_tweet_ids": ["1166339205548707840"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.313, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "id": "1166339205548707840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3664812735"}, {"created_at": "2019-08-27T13:17:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338990850678785"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166338990850678785", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242450307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "La operaci\u00f3n suicida del Barsa con Neymar me hace pensar que Messi puede estar muy lesionado esta temporada. Si no no tiene sentido.", "edit_history_tweet_ids": ["1166338730824802309"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6591, "type": "Organization", "normalized_text": "Barsa"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "id": "1166338730824802309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1670322583"}, {"created_at": "2019-08-27T13:16:29.000Z", "lang": "es", "text": "@LordJimjr Esa foto es una verguenza, no estaba ahi por sus capacidades, era la mu\u00f1equita del cobarde suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166338695605227520"], "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1166338695605227520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954878653640466432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166039162639831041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338583474647045"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166338583474647045", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801796791008133120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338578093432832"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166338578093432832", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188378516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:15:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338509977935872"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166338509977935872", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027337448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338239285944321"], "id": "1166338239285944321", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158104068537102339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:14:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@andrizek O dia que descobrirem quem matou Celso Daniel, todos os demais mist\u00e9rios se resolver\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1166338218394116096"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1166338218394116096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57994637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165992394657079296"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:14:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338216972173314"], "id": "1166338216972173314", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707324126617325569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:14:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338190225084416"], "id": "1166338190225084416", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160431860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:14:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338178598559745"], "id": "1166338178598559745", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925061838898855937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:13:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166338009169629184"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166338009169629184", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339721269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:13:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337889028005888"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "id": "1166337889028005888", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380640537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:13:14.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Este tipo fue ministro del suicida de garcia! Es un conocido aprista ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1166337877845975042"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1166337877845975042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772965148889796609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166042861105758208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337841712062465"], "id": "1166337841712062465", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395147851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:12:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337716700798977"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166337716700798977", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773263659069911041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:12:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337634563698688"], "id": "1166337634563698688", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014853530363006976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:11:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337505970610176"], "id": "1166337505970610176", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310950050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337469907750913"], "id": "1166337469907750913", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812946775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:11:35.000Z", "lang": "it", "text": "Brescia, 27enne torna da viaggio di nozze e si suicida, come avevano fatto suo padre e suo nonno\nL'uomo si \u00e8 impiccato nella cascina di famiglia https://t.co/qfjEPiCfFJ", "edit_history_tweet_ids": ["1166337464992227328"], "id": "1166337464992227328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268106787", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qfjEPiCfFJ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:11:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337445631340548"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166337445631340548", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697849406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337291868168192"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166337291868168192", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86978380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:47.000Z", "lang": "es", "text": "@soyelsiete Cuando salen de la protecci\u00f3n de la RFEF no es tan f\u00e1cil. El mismo domingo pod\u00edan haber estado Busquets y Piqu\u00e9 out con 0-1. Pero vienen, les dan la ayuda, el Betis se suicida con la defensa a 40 metros y bye. Yo no veo tantos brotes verdes en el FCB...", "edit_history_tweet_ids": ["1166337263200026625"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "RFEF"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Busquets"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.896, "type": "Organization", "normalized_text": "FCB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soyelsiete", "id": "142660590"}]}, "in_reply_to_user_id": "219179527", "id": "1166337263200026625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219179527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166336951932399616"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@spineli8 \u00c9s bu\u00e9 v\u00edtima quando quem come\u00e7ou foste tu lmao uma pessoa suicida n\u00e3o encoraja os outros a matarem-se. Tu n\u00e3o \u00e9s suicida, \u00e9s s\u00f3 burra que d\u00f3i. Devias voltar pra tua ex, andavas mais calma", "edit_history_tweet_ids": ["1166337219856142336"], "in_reply_to_user_id": "1155237182476623872", "id": "1166337219856142336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1479533592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166331042531356672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Spineli8", "id": "1308685775127695361"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337202357440512"], "id": "1166337202357440512", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452168014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337180622577664"], "id": "1166337180622577664", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105532820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337161911840768"], "id": "1166337161911840768", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159600226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro PQ VC AINDA N\u00c3O  SE MATOU??", "edit_history_tweet_ids": ["1166337161286836225"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1166337161286836225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166336114304720896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166112341504790528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:10:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166337075966353408"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166337075966353408", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296992058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:09:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336988636749830"], "id": "1166336988636749830", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1515752197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336894013231105"], "id": "1166336894013231105", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151507482520559619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336889839869952"], "id": "1166336889839869952", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187052243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:09:14.000Z", "lang": "es", "text": "A mi me gustaba cuando era super suicida y sabia que estaba hacie dome da\u00f1o so esa era la unica razon que fumaba. Once i started to care about my health i literally started hating the taste no me podia fumar uno completo no matter how hard i tried. So.... sientense a hablarse. https://t.co/iZFieUTfuG", "edit_history_tweet_ids": ["1166336872701992961"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "da\u00f1o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iZFieUTfuG", "expanded_url": "https://twitter.com/Asfand781/status/1151167880836341760", "display_url": "twitter.com/Asfand781/stat\u2026"}]}, "id": "1166336872701992961", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1153093677448929280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151167880836341760"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336721581203456"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166336721581203456", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67977000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:08:25.000Z", "lang": "pt", "text": "matou a sieme e matou a varna no livro s\u00e9rio se n\u00e3o tiver uma HOMENAGEM pra elas no final do livro eu vou ficar muito tiltado", "edit_history_tweet_ids": ["1166336667642486784"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "sieme"}]}, "id": "1166336667642486784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711687280994426885"}, {"created_at": "2019-08-27T13:08:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336649854406656"], "id": "1166336649854406656", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1456924364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "No puedo entender a la gente que acepta la libertad de consumir drogas. Para mi es como darle una pistola a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166336500692393986"], "id": "1166336500692393986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2246422989"}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida alguien al verla. De quien es la culpa? Obviamente de la serie\n \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/FCIuX3me3j", "edit_history_tweet_ids": ["1166336476361252866"], "id": "1166336476361252866", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "871911272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165943920062291970"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FCIuX3me3j", "expanded_url": "https://twitter.com/redsadwhore/status/1165943920062291970", "display_url": "twitter.com/redsadwhore/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336473873965057"], "id": "1166336473873965057", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468727603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336412251295744"], "id": "1166336412251295744", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4172326221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@thoriginallulu Agora no que toca a turistar, as subidas de Coimbra e o calor que faz no ver\u00e3o \u00e9 miss\u00e3o suicida. Vai ver o p\u00f4r do sol ao rio E VAI AO CAF\u00c9 DOS GATOS POR AMOR DE DEUS", "edit_history_tweet_ids": ["1166336391615340545"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8223, "type": "Place", "normalized_text": "Coimbra"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.7332, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thoriginallulu", "id": "2729788920"}]}, "in_reply_to_user_id": "2218458800", "id": "1166336391615340545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2218458800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166335969345331200"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336358861955073"], "id": "1166336358861955073", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999147483484827648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336197318402048"], "id": "1166336197318402048", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3059417979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:06:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/JAfCBm9dcd", "edit_history_tweet_ids": ["1166336124048019456"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JAfCBm9dcd", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/nathan-fillion-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/nathan-fillion\u2026"}]}, "id": "1166336124048019456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299701031"}, {"created_at": "2019-08-27T13:05:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166336009472229376"], "id": "1166336009472229376", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408815985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:05:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335962751877120"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335962751877120", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884883567976775681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:05:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335900374183937"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335900374183937", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245426056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:04:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335774951903232"], "id": "1166335774951903232", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258094040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335679388930049"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335679388930049", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157489762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:04:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335679267266565"], "id": "1166335679267266565", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172028905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:04:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335661286334469"], "id": "1166335661286334469", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075512014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335554889404416"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335554889404416", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895565085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335515119050752"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335515119050752", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152033189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "EXTRA"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "SJR"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00edvico"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bTR02tKnVN", "expanded_url": "http://bit.ly/2HrbNUs", "display_url": "bit.ly/2HrbNUs"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/ng7tsiMKwX", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1166335403177197569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ng7tsiMKwX", "media_key": "3_1166335398144028672"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:03:24.000Z", "lang": "es", "text": "#EXTRA Se suicida sujeto en la c\u00e1rcel municupal de SJR\n\nSeg\u00fan los primero reportes utiliz\u00f3 su ropa interior para ahorcarse. El hombre se encontraba bajo efectos de estupefacientes e iba a salir del Juzgado C\u00edvico la tarde de este martes https://t.co/bTR02tKnVN https://t.co/ng7tsiMKwX", "edit_history_tweet_ids": ["1166335403177197569"], "id": "1166335403177197569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2432423784"}, {"created_at": "2019-08-27T13:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335342376628225"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335342376628225", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714572854323453954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:03:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335307668774914"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335307668774914", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993923106807992320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335292476993536"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335292476993536", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042602754974396417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335233324724225"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335233324724225", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033736239483154432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335204505653249"], "id": "1166335204505653249", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037440329476128770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335179113357313"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335179113357313", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938052416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335157235789825"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166335157235789825", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918243935172153344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Aapzs_ Significa \" Has desbloqueado el chaleco suicida \"", "edit_history_tweet_ids": ["1166335113094926339"], "in_reply_to_user_id": "834512648716836865", "id": "1166335113094926339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958783986750377994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166260647849549824"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335090265399296"], "id": "1166335090265399296", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1565753588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:01:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166335011710263297"], "id": "1166335011710263297", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619488361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:01:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334971503665154"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166334971503665154", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364878367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334817664995328"], "id": "1166334817664995328", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498056085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334796303347715"], "id": "1166334796303347715", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496191374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334782164406277"], "id": "1166334782164406277", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415578992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334742792409091"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166334742792409091", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590403496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:23.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/BRPAtInXnT", "edit_history_tweet_ids": ["1166334647145566209"], "id": "1166334647145566209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063070607259156480", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BRPAtInXnT", "expanded_url": "http://barahonaperladelsur.blogspot.com/2019/08/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto.html", "display_url": "barahonaperladelsur.blogspot.com/2019/08/polici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Pego o homem matou Let\u00edcia!\nVamos tomar cuidado se aproximar da gente. https://t.co/rfKP7TyhJB", "edit_history_tweet_ids": ["1166334633388191745"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rfKP7TyhJB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004555094330/posts/1344656889029468/", "display_url": "facebook.com/10000455509433\u2026"}]}, "id": "1166334633388191745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044709922"}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334590807674880"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166334590807674880", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589988253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:00:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@perigoor SIIIM, eu odiava o Itachi por tudo que ele fez, mas quando eu descobri a hist\u00f3ria... Ele passou a ser meu queridinho kkk. Nessa luta a\u00ed contra o Sasuke eu achei q ele mesmo se matou, tava na cara que ele era mais forte que o Sasuke", "edit_history_tweet_ids": ["1166334553008627713"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "perigoor", "id": "244092031"}]}, "in_reply_to_user_id": "244092031", "id": "1166334553008627713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105844391451783168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166333118254592000"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:59:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334544825524224"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166334544825524224", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129387256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:59:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334494896513024"], "id": "1166334494896513024", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50897127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:59:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334440852926464"], "id": "1166334440852926464", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717771415945146369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:59:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334437094821889"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166334437094821889", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881138238001491968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:59:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334376487063553"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "id": "1166334376487063553", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4298499995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334252423753728"], "id": "1166334252423753728", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056155537396690944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:58:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334216763793408"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166334216763793408", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48679761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166334134857404416"], "id": "1166334134857404416", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759842124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "UFMA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4836, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMA"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/be0NnKHgjF", "expanded_url": "http://www.universidadefm.ufma.br/jornalismo106/acontecenaufma/ufma-promove-roda-de-conversa-sobre-sofrimento-psiquico-e-comportamento-suicida-no-dia-10-de-setembro/", "display_url": "universidadefm.ufma.br/jornalismo106/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:58:21.000Z", "lang": "pt", "text": "#UFMA promove roda de conversa sobre sofrimento ps\u00edquico e comportamento suicida no dia 10 de setembro https://t.co/be0NnKHgjF", "edit_history_tweet_ids": ["1166334134719057921"], "id": "1166334134719057921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119952723"}, {"created_at": "2019-08-27T12:57:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333995052871680"], "id": "1166333995052871680", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417334808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:57:25.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1s votada???? Porque renunci\u00f3 a ser candidata del suicida en el 2011??? Jaja sab\u00eda que ni su perrito  votar\u00eda por ella. Se colg\u00f3 del saco de ppk y ahora se dice m\u00e1s votada. Es una comechada oportunista, sin bandera dispuesta a vender su alma al diablo, si paga bien... https://t.co/3cXgu43Xvw", "edit_history_tweet_ids": ["1166333899938680832"], "id": "1166333899938680832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108387291599388675", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166021529706127361"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/3cXgu43Xvw", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiacisneros/status/1166021529706127361", "display_url": "twitter.com/claudiacisnero\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:57:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333868087173120"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166333868087173120", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309851919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:57:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333862135418882"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "id": "1166333862135418882", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360384656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333839414878213"], "id": "1166333839414878213", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900379938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @minaftv: \"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333820729212930"], "id": "1166333820729212930", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326878053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166163528341962752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "minaftv", "id": "1240136988"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333783647444992"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166333783647444992", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1678879489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166333782745591811"], "id": "1166333782745591811", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413342630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333759232368640"], "id": "1166333759232368640", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319508063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/COKLBhxr8o https://t.co/7vowViclMm", "edit_history_tweet_ids": ["1166333719348678656"], "id": "1166333719348678656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102256332072194048", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/COKLBhxr8o", "expanded_url": "http://www.larimardigital.com/internacionales/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "larimardigital.com/internacionale\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7vowViclMm", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1166333719348678656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vowViclMm", "media_key": "3_1166333717700317184"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333571910553608"], "id": "1166333571910553608", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846809358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333552390213633"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166333552390213633", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291937554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:56:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333545058590721"], "id": "1166333545058590721", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912592029347180545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166333425655209984"], "id": "1166333425655209984", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574784691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333424241692672"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166333424241692672", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90653296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:55:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333415274242051"], "id": "1166333415274242051", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013467922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:54:57.000Z", "lang": "es", "text": "Yo: Unas ganas de coger \n\nLos parciales: trank en est\u00e1 semana te cogemos bien cogida \n\nMe wa suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166333275679444992"], "id": "1166333275679444992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4278526947"}, {"created_at": "2019-08-27T12:54:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333242888380421"], "id": "1166333242888380421", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:54:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333121186414592"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166333121186414592", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976568862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:54:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166333103767478272"], "id": "1166333103767478272", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906554709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:54:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@PessanhaLuk @WonderlandNanda a gente se viu 4 dias seguidos e n\u00e3o matou a saudade", "edit_history_tweet_ids": ["1166333051439374336"], "in_reply_to_user_id": "2293681218", "id": "1166333051439374336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2653449526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166186722167799808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PessanhaLuk", "id": "2293681218"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332987652411394"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166332987652411394", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963816980301086720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:53:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332976138817536"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166332976138817536", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721218384155684865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 159, "tag": "UnidasPodemos"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/hN2bBPtfsV", "expanded_url": "https://diario16.com/el-sueno-imposible-de-sanchez-acabar-con-podemos-en-unas-nuevas-elecciones/", "display_url": "diario16.com/el-sueno-impos\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 84, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "\"Demasiado riesgo para tan poco beneficio\".\n\n@JAntequera8\n\nEl PARTIDO ESPA\u00d1OL (@PSOE ) de @sanchezcastejon est\u00e1 intentando hacer \"desaparecer\" a #UnidasPodemos con su \"estrategia\" es SUICIDA e irresponsable. \n\nJa veurem ...\n\n https://t.co/hN2bBPtfsV", "edit_history_tweet_ids": ["1166332967938953216"], "id": "1166332967938953216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815599674321158148"}, {"created_at": "2019-08-27T12:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332870471929856"], "id": "1166332870471929856", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033674729155112960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@ECantanhede Vemos um pa\u00eds gigante, com tudo para ser a segunda grande pot\u00eancia do continente... E vemos falsos brasileiros, traidores da p\u00e1tria, como vc, engajados em uma luta suicida, impedindo que isto se realize... \"Ame o Brasil, ou deixe-o\"!", "edit_history_tweet_ids": ["1166332742797266945"], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}]}, "in_reply_to_user_id": "72371342", "id": "1166332742797266945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2386170882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315062895763456"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "@GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juicio como si fuera igual de f\u00e1cil que aqu\u00ed en M\u00e9xico. No estaban enterrados que a las instancias internacionales les vale un pepino su discurso enga\u00f1abobos. Fue suicida y previsible.", "edit_history_tweet_ids": ["1166332741022957569"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "in_reply_to_user_id": "2187852822", "id": "1166332741022957569", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324205362790400"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "@bromencasa KEROSENE de lo harta que ya estaba, ahora que pienso @MarchiMaricris vos si que eras suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166332681837338624"], "in_reply_to_user_id": "1046573434120155136", "id": "1166332681837338624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "761782175008223232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165981091393671168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "MarchiMaricris", "id": "2194581331"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "@LoreBeltran Por saber tu opini\u00f3n @LoreBeltran. \u00bfConsideras que todo suicidio es una anomal\u00eda ps\u00edquica? Es decir, \u00bfnadie mentalmente sano se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1166332645673975808"], "in_reply_to_user_id": "30382919", "id": "1166332645673975808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354485614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166201646831067136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332602841784320"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166332602841784320", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828279889165955072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332522881589248"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166332522881589248", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150648325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:51:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332506741858305"], "id": "1166332506741858305", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2552444397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:51:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pata_change: @WhiskyBluees El peligro es que ganen y nos arrastren a la otra mitad a una dictadura madurista.\nDespu\u00e9s somos pasibles qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332479642509313"], "id": "1166332479642509313", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306009987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165992774602305536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pata_change", "id": "1035339344318529541"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:51:19.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar", "edit_history_tweet_ids": ["1166332362533347328"], "id": "1166332362533347328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887667686"}, {"created_at": "2019-08-27T12:51:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332332179185664"], "id": "1166332332179185664", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963057679651495938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332250931310592"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166332250931310592", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346949159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:50:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332061348765696"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166332061348765696", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889162057085595648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332034870063104"], "id": "1166332034870063104", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412635868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166332032261271553"], "id": "1166332032261271553", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797360064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:49:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331953467015169"], "id": "1166331953467015169", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349123928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:49:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331945753731072"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166331945753731072", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359501403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:49:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MorillasVentura: @redsadwhore La adolescencia es un factor de riesgo para la ideacion suicida debido a los cambios psicobiologicos que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331849007882240"], "id": "1166331849007882240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200893215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126967126679559"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "redsadwhore", "id": "911588208030478337"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "27Agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AvantiLaura", "id": "507148800"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:49:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AvantiLaura: I veri acciacchi dell'et\u00e0 sono i rimorsi.\n\n#CesarePavese \nMorto suicida il #27Agosto 1950 \ud83d\udc99", "edit_history_tweet_ids": ["1166331838513713152"], "id": "1166331838513713152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006996838564671488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166248793559449600"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331820595503104"], "id": "1166331820595503104", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213681638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "@marito98 @GermanBalcarce este pibe nunca sufri\u00f3 por un sapo suicida, cruzador de calles cuando el joystick con forma de.... no se adher\u00eda a la superficie y girabas con todo el cuerpo", "edit_history_tweet_ids": ["1166331752098488323"], "in_reply_to_user_id": "143272165", "id": "1166331752098488323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209633191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315541793034242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marito98", "id": "143272165"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "GermanBalcarce", "id": "166278599"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331685140652032"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166331685140652032", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337839112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331670678724608"], "id": "1166331670678724608", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702758072629010432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331582682161153"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}]}, "id": "1166331582682161153", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331534523228161"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166331534523228161", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130980871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331531884994560"], "id": "1166331531884994560", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15481160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 100, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "Ilmestieredivivere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessiaSLorenzi", "id": "1487259344"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:47:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @AlessiaSLorenzi: La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331381942816768"], "id": "1166331381942816768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710513018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166287431047569409"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331366100865024"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "id": "1166331366100865024", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910535186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:47:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331326338863104"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166331326338863104", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840922216204234752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:47:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cadumalukinho: fazer v\u00eddeos e sa\u00edrem espalhando por ai, s\u00f3 est\u00e1 deixando o cara mal, vcs n\u00e3o sabem o dia de amanh\u00e3, s\u00f3 ele sabe o peso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331310094331904"], "id": "1166331310094331904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807211772637773824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166187425464573954"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:47:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166331287319252993"], "id": "1166331287319252993", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150259017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:46:37.000Z", "lang": "es", "text": "@ACambiarlos Carmen Hertz esta tan mal que de seguro hoy renuncia y se suicida, han sido d\u00edas sin dormir.  \u00a1Dios mio!.\nJajajajajaja. Fachos ilusos, sigan as\u00ed, la tontera es mi diversi\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1166331181710884865"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Hertz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ACambiarlos", "id": "1141204035212664833"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141204035212664833", "id": "1166331181710884865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "60969688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166150645927292929"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:46:33.000Z", "lang": "es", "text": "CARTA DE UN SUICIDA ..... (BUEN\u00cdSIMO!!)\n \nJunto al cad\u00e1ver de un suicida se encontr\u00f3 una carta explicatoria diciendo: 'No se culpe a nadie de mi muerte.. Me quito  la vida porque dos d\u00edas m\u00e1s  que viviese ser\u00eda... https://t.co/795zkDpu0w", "edit_history_tweet_ids": ["1166331164069699586"], "id": "1166331164069699586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385667658", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/795zkDpu0w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1047940968/posts/10218347223365775/", "display_url": "facebook.com/1047940968/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:46:26.000Z", "lang": "es", "text": "@VenturaMartinB Una persona con buena salud mental no se suicida x ver una serie", "edit_history_tweet_ids": ["1166331133044383745"], "in_reply_to_user_id": "715899613", "id": "1166331133044383745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976785643182477312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166330115703365632"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:46:03.000Z", "lang": "pt", "text": "E tudo porque tive um pesadelo de que uma pessoa que conhe\u00e7o se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1166331037116489728"], "id": "1166331037116489728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458492320"}, {"created_at": "2019-08-27T12:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jallil55336706: Antes de hablar pestes de mis copartidarios me suicido c\u00f3mo el CURRAO. \nEl CURRAO  es un Ave qu\u00e9 habita en las cienegas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330938982313985"], "id": "1166330938982313985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154229907754536992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166216332716781569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jallil55336706", "id": "1154229907754536992"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:45:09.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00f3 queria treinar com um sol na cara, faz um esfor\u00e7o s\u00e3o pedro vo me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166330812817707008"], "id": "1166330812817707008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "432129226"}, {"created_at": "2019-08-27T12:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330791976144898"], "id": "1166330791976144898", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114458817994141701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:44:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@SeriesTWBZ Pior personagem que resolveram enfiar nessa temporada. Podia ser qualquer um narrando, n\u00e3o uma mina que chegou agora e j\u00e1 est\u00e1 por dentro de todos os acontecimentos, inclusive defendendo o estuprador, investigando quem matou o cara, fazendo perguntas e se metendo em tudo. ChataD+", "edit_history_tweet_ids": ["1166330732177960962"], "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "id": "1166330732177960962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135507317926039553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165442799040438272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330243394809857"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166330243394809857", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106555861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:42:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Telhugos: @atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330153787695105"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6106, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Telhugos", "id": "782719063168544768"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "id": "1166330153787695105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440168361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166147595938480128"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:42:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330116802306053"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166330116802306053", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229161754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:42:18.000Z", "lang": "es", "text": "@JULIOC_HERRERA @SectorMovilidad Est\u00e1 bien el llamado, pero lamento decirle que su primer tuit, tiene el t\u00edpico sesgo \"culpa de la victima\":\n- El ciclista que usa la calzada es visto estorbo, invasor y hasta un suicida  \n- El casco es la panacea y no usarlo es un problema para que se proteja al ciclista en v\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1166330093788160000"], "in_reply_to_user_id": "161280980", "id": "1166330093788160000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180431178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166328405702430721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JULIOC_HERRERA", "id": "161280980"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "SectorMovilidad", "id": "119431745"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330049240412160"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166330049240412160", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1850159526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:41:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pattyromero11: @eloymarchan @vedazs16 @MilagrosLeivaG @ucalperu @MijaelGLP @cientifica_sur Ense\u00f1aran,como pagar a un profugo de la Just\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166330011483291649"], "id": "1166330011483291649", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166032666866737152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:41:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166329930113835009"], "id": "1166329930113835009", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106808521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:41:07.000Z", "lang": "it", "text": "@nzingaretti \nZingaretti, da elettore storico del PD, le cgiedo un po' di dignit\u00e0, e la lucidit\u00e0 per evitare un accordo suicida per il partito e fatale per l'Italia.\nCon giggino durerete sei mesi, e darete il paese in mano alle destre.\nAl voto !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1166329798555254785"], "in_reply_to_user_id": "403544693", "id": "1166329798555254785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597752798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:40:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166329738627100672"], "id": "1166329738627100672", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802681336142200833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "Yo ayer me estaba quejando porque tengo trabajos por doquier y mientras estaba viendo escuadr\u00f3n suicida sin hacer nada al respecto JAJA \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1166329723741454344"], "id": "1166329723741454344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1671311659"}, {"created_at": "2019-08-27T12:40:44.000Z", "lang": "es", "text": "Contrariado por una sentencia judicial, un hombre decid\u00eda poner fin a su vida en el a\u00f1o 1993 en La Coru\u00f1a, no sin antes dar muerte a su hija. https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1166329699032850432"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1166329699032850432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 69, "tag": "OnceUponATimeInHollywood"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Monckeberg"}, {"start": 45, "end": 68, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "OnceUponATimeInHollywood"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbara_gajardo", "id": "1197319099086491651"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:39:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @barbara_gajardo: Si Monckeberg va a ver #OnceUponATimeInHollywood y ve como luce Brad Pitt a sus 56 a\u00f1os ... se suicida https://t.co/6L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166329472292990976"], "id": "1166329472292990976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906350041190858752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165296217359826949"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:39:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166329340314800134"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166329340314800134", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340380945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166329308614447104"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166329308614447104", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697216909444571136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Politico_pe Como dijo el suicida de ego colosal, demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil!", "edit_history_tweet_ids": ["1166329280776871938"], "in_reply_to_user_id": "2398619383", "id": "1166329280776871938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165348918030405632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:39:03.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Miguel_Barros_5: Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "edit_history_tweet_ids": ["1166329275055837185"], "id": "1166329275055837185", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3467848522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166174136638562305"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel_Barros_5", "id": "862820640017068032"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:38:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje cedo vindo p trampo, estava eu ouvindo \u201closing my religion\u201d. N\u00e3o consigo mais ouvir essa musica sem lembrar do Bruno, que \u00e9 simplesmente um cara que se suicidou no in\u00edcio do ano e antes de fazer isso ele deixou uma carta de despedida. +", "edit_history_tweet_ids": ["1166329179991937024"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 62, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "losing my religion"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "2827593437", "id": "1166329179991937024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2827593437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166308183549403136"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:38:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166329060366176262"], "id": "1166329060366176262", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450239872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:37:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166328978438787073"], "id": "1166328978438787073", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464912765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "@jxchsa La mas suicida que encuentres, ah re dramatico fede, pero si una verga", "edit_history_tweet_ids": ["1166328944154611713"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "fede"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jxchsa", "id": "867999980"}]}, "in_reply_to_user_id": "867999980", "id": "1166328944154611713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228239539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166323226059972608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166328926563704833"], "id": "1166328926563704833", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000126509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166328753720610817"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166328753720610817", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17049786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Valparaiso", "username": "deliriumnow", "verified": false, "name": "Tyler", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 554, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}, "id": "104238416"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "diego_ibanezc", "verified": true, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}, "id": "3246575662"}, {"location": "Mason Mount as Chelsea Captain", "username": "bayernftchelsea", "verified": false, "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 510, "tweet_count": 31158, "listed_count": 9}, "id": "889669109193089024"}, {"location": "Madrid\ud83d\udccd// Tenerife\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "mloppx19_", "verified": false, "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 896, "tweet_count": 103269, "listed_count": 23}, "id": "303875817"}, {"username": "ins0lati0n", "verified": false, "name": "lumie", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 32, "tweet_count": 2449, "listed_count": 25}, "id": "1146442092505391105"}, {"location": "Peru", "username": "silvestre_75", "verified": false, "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "id": "135655459"}, {"username": "hecola6", "verified": false, "name": "Hecola.", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 694, "tweet_count": 68576, "listed_count": 15}, "id": "572810149"}, {"location": "she.", "username": "noheteroppl", "verified": false, "name": "Paco \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1107, "tweet_count": 21584, "listed_count": 1}, "id": "1093006061005619201"}, {"username": "maldinapoli", "verified": false, "name": "amicoritrovato \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1151, "tweet_count": 102117, "listed_count": 3}, "id": "4195964895"}, {"location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "id": "497995758"}, {"username": "R4PH43L1922", "verified": false, "name": "mGr19 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Ditadura Do STF\"", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 104, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "1141774192678965248"}, {"location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "MaryFreitas78", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 783, "tweet_count": 14382, "listed_count": 0}, "id": "896383210946531328"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "cebolinha019", "verified": false, "name": "Felipe Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "id": "902673600326586374"}, {"username": "AngelRo74438331", "verified": false, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "heferal", "verified": false, "name": "Pichanguera Mente", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}, "id": "185226572"}, {"location": "Arauc\u00e1ria ", "username": "sousasimoni", "verified": false, "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "id": "146557695"}, {"username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "name": "Jean Wyllys", "public_metrics": {"followers_count": 1031279, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "id": "111123176"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "KlaatuRules", "verified": false, "name": "TheDayTheEarthStoodStill\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1442, "tweet_count": 114381, "listed_count": 2}, "id": "4097139081"}, {"location": "Argentina", "username": "claudiosavoia", "verified": true, "name": "Claudio Savoia", "public_metrics": {"followers_count": 155545, "following_count": 737, "tweet_count": 60159, "listed_count": 342}, "id": "202352090"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "fatima_mirandab", "verified": false, "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}, "id": "3183182746"}, {"location": "minas gerais", "username": "eumarcos__", "verified": false, "name": "marcos (conta reserva)", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 263, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}, "id": "1027644256217911297"}, {"location": "Met JW", "username": "ThisCarpenter", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 209, "tweet_count": 52378, "listed_count": 0}, "id": "819007016869961729"}, {"location": "dentro de vc", "username": "frimodesia", "verified": false, "name": "Dr.", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "4786623921"}, {"location": "carrara", "username": "themichela", "verified": false, "name": "michela", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 380, "tweet_count": 16349, "listed_count": 2}, "id": "99195951"}, {"username": "ConejeroPato", "verified": false, "name": "Patricio Conejero", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 496, "tweet_count": 41341, "listed_count": 2}, "id": "2847397913"}, {"username": "SGarciaSoto", "verified": true, "name": "Salvador Garc\u00eda Soto", "public_metrics": {"followers_count": 123356, "following_count": 1755, "tweet_count": 93081, "listed_count": 971}, "id": "84352783"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799"}, {"username": "ericasilr", "verified": false, "name": "Qka", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1121, "tweet_count": 5712, "listed_count": 0}, "id": "1011978849524043777"}, {"username": "PenelopeResist", "verified": false, "name": "Penelope\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 6874, "tweet_count": 3228, "listed_count": 1}, "id": "1123393183147229184"}, {"location": "Monte Grande, Argentina", "username": "FrancoAgustinAr", "verified": false, "name": "Franco Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 18, "tweet_count": 12439, "listed_count": 10}, "id": "301812416"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "Chanxi82", "verified": false, "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 269, "tweet_count": 304, "listed_count": 1}, "id": "1241242411"}, {"username": "jabea3", "verified": false, "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}, "id": "461530260"}, {"username": "MaritzaCoy4", "verified": false, "name": "Maritza Coy", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 515, "tweet_count": 24506, "listed_count": 0}, "id": "825728022804316160"}, {"username": "ElUniversal", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 5240367, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574723, "listed_count": 19408}, "id": "6015212"}, {"location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "username": "eltiempoqro", "verified": false, "name": "El Tiempo de Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 4974, "tweet_count": 7191, "listed_count": 14}, "id": "956736588976967680"}, {"location": "C\u00f3rdoba y Bogota ", "username": "iPeeNaaa", "verified": false, "name": "Daniel P E", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 518, "tweet_count": 2746, "listed_count": 1}, "id": "4137448888"}, {"location": "Colombia", "username": "Julianitra", "verified": true, "name": "Juliana Fitzgerald", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "id": "60247069"}, {"username": "plaquino", "verified": false, "name": "Leonel Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 932, "tweet_count": 32197, "listed_count": 5}, "id": "962791964"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"username": "IoppoloR", "verified": false, "name": "Ioppolo Riccardo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "id": "2323742734"}, {"username": "norejj", "verified": false, "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15335, "tweet_count": 527752, "listed_count": 55}, "id": "1361584274"}, {"username": "vox_es", "verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465"}, {"location": "indefinida", "username": "fullpistolaso", "verified": false, "name": "S O F", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 631, "tweet_count": 13873, "listed_count": 0}, "id": "1589056896"}, {"username": "Tonyco88", "verified": false, "name": "Antonio  J. Arrieta", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 260, "tweet_count": 5589, "listed_count": 0}, "id": "302349481"}, {"username": "croismo", "verified": false, "name": "#13Lula+Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}, "id": "1121497324247834625"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "camimartinez456", "verified": false, "name": "\u03f2\u03b1\u043c\u03b9", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 676, "tweet_count": 4235, "listed_count": 1}, "id": "2777143144"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agusbuyatti", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "id": "881404063706959872"}, {"location": "As - Py", "username": "canetemendoza23", "verified": false, "name": "Jorge Ca\u00f1ete Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 493, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "id": "1000772790"}, {"location": "CIVIDINO ( BG )", "username": "teresacapitanio", "verified": false, "name": "teresa capitanio", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 827, "tweet_count": 45459, "listed_count": 35}, "id": "589446166"}, {"location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "memo_higareda", "verified": false, "name": "memollete", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2168, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "id": "485337801"}, {"location": "Oaxaca , M\u00e9xico", "username": "baegogh", "verified": false, "name": "Mar\u00eda F.", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 255, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}, "id": "1001172449201938434"}, {"location": "Itapeva, Brasil", "username": "BortoliniTane", "verified": false, "name": "Tane Bortolini", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1077, "tweet_count": 9395, "listed_count": 0}, "id": "1050040341972303872"}, {"username": "anyelaybarrera", "verified": false, "name": "Enyelay Aurora Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1063, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "id": "1440094262"}, {"location": "Venezuela", "username": "rescovar", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "id": "76456982"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "2king3world", "verified": false, "name": "Raicito", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 312, "tweet_count": 8314, "listed_count": 4}, "id": "86610547"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "jmgalan1972", "verified": false, "name": "JMGO", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 55, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}, "id": "1400476968"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "alehd08", "verified": false, "name": "Ale (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udf41\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 380, "tweet_count": 66999, "listed_count": 5}, "id": "4460044392"}, {"location": "Providencia, Chile", "username": "ingok27", "verified": false, "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2376, "tweet_count": 147806, "listed_count": 8}, "id": "2489191922"}, {"username": "JooPedr94248453", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois", "verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "id": "835045170"}, {"username": "CleideC48099293", "verified": false, "name": "Cleide Costa", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 21792, "listed_count": 0}, "id": "1163195953446313986"}, {"location": "Chile", "username": "pgonver", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 539, "tweet_count": 11370, "listed_count": 5}, "id": "206254347"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jessswk", "verified": false, "name": "J\u00e9ssika com K \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 366, "tweet_count": 64500, "listed_count": 0}, "id": "203787643"}, {"location": "Brasil", "username": "GraOficial", "verified": false, "name": "Gracyanne Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 258787, "following_count": 193, "tweet_count": 50732, "listed_count": 396}, "id": "179384435"}, {"username": "FJavinascimento", "verified": false, "name": "javi2.0", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 688, "tweet_count": 15890, "listed_count": 0}, "id": "937583432665915392"}, {"location": "Campo de Criptana, Espa\u00f1a", "username": "criptaneitor", "verified": false, "name": "Criptaneitor", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 101, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "id": "1134106001504985088"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "LoboTeresinha", "verified": false, "name": "Teresinha Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352892, "listed_count": 15}, "id": "3293816845"}, {"username": "GorettiHiago", "verified": false, "name": "Hiago Goretti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "1133315309182554114"}, {"location": "Milano", "username": "tommasomello", "verified": false, "name": "Tom | \ud83c\uddea\ud83c\uddfa | \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1369, "tweet_count": 14397, "listed_count": 8}, "id": "50262676"}, {"location": "Padova, Veneto", "username": "simone_dela", "verified": false, "name": "Simone", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1193, "tweet_count": 95556, "listed_count": 10}, "id": "349043533"}, {"username": "jestradamo", "verified": false, "name": "JAE", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 5000, "tweet_count": 413439, "listed_count": 0}, "id": "2887070351"}, {"location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "username": "powpowaoaoda", "verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017"}, {"location": "Brasil", "username": "elaneide4", "verified": false, "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907"}, {"location": "RIO DE JANEIRO", "username": "ANALEANDRO4", "verified": false, "name": "Ana Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1607, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}, "id": "433380792"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Danielhrs", "verified": true, "name": "Daniel Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 99558, "following_count": 3253, "tweet_count": 9498, "listed_count": 436}, "id": "33548687"}, {"username": "torosentado88", "verified": false, "name": "david bautista gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 284, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "id": "1065147305123332096"}, {"location": "Brazil", "username": "tommyberesford", "verified": false, "name": "tommyberesford", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 204, "tweet_count": 123368, "listed_count": 0}, "id": "15850902"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "andrul_juset", "verified": false, "name": "\u26d3 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf5 \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 38, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "id": "929153130058715137"}, {"location": "Barranquilla", "username": "Insantificado", "verified": false, "name": "Jairito Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1846, "tweet_count": 3756, "listed_count": 1}, "id": "97347547"}, {"username": "Notevoyavotarx", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 425, "tweet_count": 27146, "listed_count": 0}, "id": "971020477593464832"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "username": "leonidas10207", "verified": false, "name": "alejandro rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 272, "tweet_count": 2409, "listed_count": 1}, "id": "2334675767"}, {"username": "VMartinezManuel", "verified": false, "name": "Manuel V. Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1218, "tweet_count": 76211, "listed_count": 1}, "id": "3021544211"}, {"username": "Jodiepawpaw", "verified": false, "name": "\u2728Salchi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 194, "tweet_count": 27959, "listed_count": 5}, "id": "612617480"}, {"location": "Lo m\u00e1s lejos posible.", "username": "Sschadenfreude1", "verified": false, "name": "Schadenfreude.", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 274, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "437039203"}, {"username": "xantycasais63", "verified": false, "name": "Santiago Casais", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 321, "tweet_count": 93095, "listed_count": 22}, "id": "1729756782"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Bautist98258345", "verified": false, "name": "Bautista Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 409, "tweet_count": 22071, "listed_count": 0}, "id": "968472267381493760"}, {"location": "Avar\u00e9, Brasil", "username": "miandraderamos", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 230, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "id": "3213257848"}, {"location": "Torres de la Alameda, Espa\u00f1a", "username": "VTorresAlameda", "verified": false, "name": "VOX Torres de la Alameda", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 252, "tweet_count": 7401, "listed_count": 12}, "id": "1087394145503768576"}, {"username": "isabelrguezgoi", "verified": false, "name": "isabel rguez go\u00f1i", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1008, "tweet_count": 132174, "listed_count": 41}, "id": "798482478"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "Cristautico", "verified": false, "name": "D\u00e9gel a Quietica", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 621, "tweet_count": 72684, "listed_count": 8}, "id": "4833781954"}, {"username": "gazdagoat", "verified": false, "name": "Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 450, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "id": "902870604856123392"}, {"location": "coimbra / lisboa", "username": "blissthecosmos", "verified": false, "name": "\u00b7\u00b4\u00b0\ua9c1444\ua9c2\u00b0`\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 101, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}, "id": "960201692649283589"}, {"username": "Nilda_ES", "verified": false, "name": "Nilda", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 600, "tweet_count": 88955, "listed_count": 10}, "id": "53192975"}, {"location": "Crestwood, KY", "username": "rosiemaum", "verified": false, "name": "Dr. Rosie Maum", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 91, "tweet_count": 6890, "listed_count": 4}, "id": "773202363448385537"}, {"username": "RaiCultura", "verified": true, "name": "raicultura", "public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}, "id": "2563931132"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElianadaCruzRo1", "verified": false, "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340571, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664"}, {"username": "CapitanGinyu_", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Ginyu", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 656, "tweet_count": 29388, "listed_count": 4}, "id": "721229551"}, {"username": "laurel_45", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1183, "tweet_count": 67709, "listed_count": 2}, "id": "607844378"}, {"location": "Argentina", "username": "He_is_roshan", "verified": false, "name": "Gariko900\ud83d\udfe8\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 1950, "tweet_count": 22026, "listed_count": 6}, "id": "761233514016739328"}, {"username": "AlvaezVelarde", "verified": false, "name": "Vicente Velarde alvaez", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 426, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "id": "1123583561636958209"}, {"location": "Perulandia", "username": "SuP4y", "verified": false, "name": "Supaycha \ud83d\udc99\ud83d\udc18\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1150, "tweet_count": 146709, "listed_count": 26}, "id": "19992805"}, {"username": "LuisR_Rojas", "verified": false, "name": "Luis R.", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 563, "tweet_count": 11356, "listed_count": 3}, "id": "302845369"}, {"location": "Valencia /  Venezuela", "username": "MendozaSilvia", "verified": false, "name": "Dra. Silvia Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 49, "tweet_count": 84160, "listed_count": 25}, "id": "189565129"}, {"username": "maolire", "verified": false, "name": "Marcia #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 684, "tweet_count": 45877, "listed_count": 5}, "id": "116862270"}, {"location": "Carabobo - Venezuela", "username": "GacetaCarabobo", "verified": false, "name": "Gaceta Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 28085, "following_count": 16139, "tweet_count": 81300, "listed_count": 178}, "id": "218961715"}, {"username": "pachiella", "verified": false, "name": "Hugo Pachiella", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 742, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "id": "1126929867600216064"}, {"location": "Aracaju", "username": "ynhankk", "verified": false, "name": "\u00a3v44 \ud83d\udee1\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 99, "tweet_count": 3775, "listed_count": 1}, "id": "546918037"}, {"location": "mex df f\u00e1brica de cart\u00f3n ", "username": "erickdkbiafra", "verified": false, "name": "Ing. Miembreletor Nielsen Biafra \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 679, "tweet_count": 24358, "listed_count": 2}, "id": "446757638"}, {"location": "Valencia - Venezuela", "username": "Noticias0241", "verified": false, "name": "Noticias 0241", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 5, "tweet_count": 184212, "listed_count": 33}, "id": "275074722"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flamourad", "verified": false, "name": "Fernando Mourad", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2922, "tweet_count": 89463, "listed_count": 3}, "id": "45001886"}, {"username": "carmemlml", "verified": false, "name": "carmem lucia de melo", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1153, "tweet_count": 8063, "listed_count": 0}, "id": "2786828574"}, {"username": "luciferFirstSon", "verified": false, "name": "murderilla", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 190, "tweet_count": 5392, "listed_count": 0}, "id": "1124305418082242560"}, {"username": "inessweetheart9", "verified": false, "name": "dark Soul \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 446, "tweet_count": 27062, "listed_count": 0}, "id": "764781606141845504"}, {"username": "TCurtti", "verified": false, "name": "T\u00e2nia Curtti", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 97, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "id": "722574471836626946"}, {"location": "Brasilia DF", "username": "jlimberger", "verified": false, "name": "Joao Paulo Limberger", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1530, "tweet_count": 21112, "listed_count": 1}, "id": "35623752"}, {"location": "Balearic Islands", "username": "spinoamer", "verified": false, "name": "\u00edtaca", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 538, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "id": "1333957543"}, {"location": "M\u00fasico", "username": "TomeuAlorda", "verified": false, "name": "T\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "id": "2864010544"}, {"location": "Balsas, Brasil", "username": "euro_rosa", "verified": false, "name": "Euro Rosa De Souza", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 691, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "4856161810"}, {"location": "Brasil ", "username": "jorgedesignerbr", "verified": false, "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 4539, "tweet_count": 180256, "listed_count": 6}, "id": "23585798"}, {"location": "Valencia - Venezuela", "username": "CaraboboNews", "verified": false, "name": "Carabobo News", "public_metrics": {"followers_count": 22174, "following_count": 27, "tweet_count": 170853, "listed_count": 85}, "id": "554464930"}, {"location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "username": "Alessan74531858", "verified": false, "name": "Alessandra Carrasso", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1009, "tweet_count": 7636, "listed_count": 9}, "id": "760552902297546752"}, {"username": "RaiStoria", "verified": false, "name": "Rai Storia", "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}, "id": "369569297"}, {"location": "Venezuela / USA", "username": "Daniel_RiosVE", "verified": true, "name": "Daniel Rios", "public_metrics": {"followers_count": 133795, "following_count": 1696, "tweet_count": 398422, "listed_count": 354}, "id": "65277547"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "RobertoNobleL", "verified": false, "name": "Roberto Noble .\u00b7.", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 4997, "tweet_count": 72471, "listed_count": 2}, "id": "65510475"}, {"username": "jotacorreria", "verified": false, "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1351, "tweet_count": 155121, "listed_count": 26}, "id": "195815692"}, {"username": "andreafogliatti", "verified": false, "name": "andrea fogliatti", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1535, "tweet_count": 32295, "listed_count": 3}, "id": "221807916"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "diarilaveucat", "verified": false, "name": "Diari La Veu", "public_metrics": {"followers_count": 23623, "following_count": 1146, "tweet_count": 430240, "listed_count": 409}, "id": "841258196"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "eegrff", "verified": false, "name": "duds tranca rua", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 351, "tweet_count": 7122, "listed_count": 2}, "id": "77141131"}, {"location": "Tapera, Brasil", "username": "Barangurte_", "verified": false, "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "id": "1142265223811874816"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marciagomessil1", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1667, "tweet_count": 288259, "listed_count": 14}, "id": "388910148"}, {"location": "POA - Brasil - Uruguay", "username": "wllwllmario", "verified": false, "name": "mario  wallace", "public_metrics": {"followers_count": 10124, "following_count": 11885, "tweet_count": 181036, "listed_count": 21}, "id": "71117052"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, Par\u00eds, Como.", "username": "Jacovich_GMA", "verified": false, "name": "Jacovich GMA", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3469, "tweet_count": 84124, "listed_count": 9}, "id": "44043292"}, {"location": " Cancun, Mexico", "username": "MiguelCarbajalM", "verified": false, "name": "Miguel Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 13234, "following_count": 11335, "tweet_count": 57971, "listed_count": 79}, "id": "114032458"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "mcg08894822", "verified": false, "name": "mcg", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1073, "tweet_count": 59066, "listed_count": 1}, "id": "1106824822850490368"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "caroszehr", "verified": false, "name": "#Carito HARTA", "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 7116, "tweet_count": 176516, "listed_count": 8}, "id": "98166590"}, {"location": "the 43rd Floor", "username": "POG6O", "verified": false, "name": "Pog", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 185, "tweet_count": 24840, "listed_count": 2}, "id": "306279359"}, {"location": "Rio de Janeiro _ RJ", "username": "IvoniceScott", "verified": false, "name": "Ivonice Scott", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 72, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "235155146"}, {"username": "RICKHARD63", "verified": false, "name": "RICARDO", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 722, "tweet_count": 177428, "listed_count": 1}, "id": "4227175875"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "ncwoodsen", "verified": false, "name": "13 CARALHO \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 474, "tweet_count": 34013, "listed_count": 0}, "id": "911635876538658818"}, {"username": "MarceloACoelho1", "verified": false, "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275290, "listed_count": 108}, "id": "1151388890"}, {"location": "wattpad", "username": "laddyclaire", "verified": false, "name": "lady claire.", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 162, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "id": "3701828668"}, {"location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "danielgr31", "verified": false, "name": "Daniel Guerrero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 4927, "tweet_count": 248291, "listed_count": 14}, "id": "390139625"}, {"location": "Berlim, Alemanha", "username": "IlDeutschItalia", "verified": false, "name": "Il Deutsch Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 2886, "tweet_count": 6962, "listed_count": 46}, "id": "710130101191643137"}, {"location": "Comunidad Valenciana .", "username": "JuanAntonio_FS", "verified": false, "name": "JuanAntonio_FS \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 3729, "tweet_count": 84943, "listed_count": 8}, "id": "1057676948053331968"}, {"username": "Sabrinapi1", "verified": false, "name": "Sabri", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1657, "tweet_count": 13180, "listed_count": 1}, "id": "437697174"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "nadiarizzo1210", "verified": false, "name": "Nadia Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 24862, "following_count": 25011, "tweet_count": 18531, "listed_count": 35}, "id": "115859953"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PsicopirE", "verified": false, "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}, "id": "1149451696273350656"}, {"location": "Madrid", "username": "mercedesnavio", "verified": false, "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "id": "276246105"}, {"username": "germanshepard8", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4842, "tweet_count": 68399, "listed_count": 5}, "id": "3194363356"}, {"username": "SantiagoBerguec", "verified": false, "name": "Santiago Berguecio C", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 4918, "tweet_count": 98906, "listed_count": 6}, "id": "1935271178"}, {"username": "RamiroAlda1", "verified": false, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc79\ud835\udc76", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 773, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}, "id": "1032966172311007232"}, {"location": "Argentina - Corrientes Capital", "username": "07Bettyna", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3aBetty M\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1414, "tweet_count": 408622, "listed_count": 35}, "id": "2797011159"}, {"location": "Peronia, al sur de Bolivia", "username": "kmacandall", "verified": false, "name": "Kodi \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 2292, "tweet_count": 189847, "listed_count": 2}, "id": "4572181162"}, {"username": "BFachipobre", "verified": false, "name": "Facho Pobre - Bot de Kast", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 385, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}, "id": "1105239331248197633"}, {"username": "William81333482", "verified": false, "name": "William Foster", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 762, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}, "id": "1115608938735521792"}, {"location": "Bs. As. Argentina", "username": "gus4522", "verified": false, "name": "Gustavo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1292, "tweet_count": 16005, "listed_count": 2}, "id": "4924510751"}, {"location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "username": "ObsQueretaro", "verified": false, "name": "Observador Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 355, "tweet_count": 10623, "listed_count": 2}, "id": "2606861437"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "carlatoscan", "verified": false, "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495639, "listed_count": 35}, "id": "2843475976"}, {"location": "Corcaigh (Cork) - Ireland", "username": "Fernanda_Renno", "verified": false, "name": "Fernanda LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 4728, "following_count": 939, "tweet_count": 33461, "listed_count": 33}, "id": "49239430"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF/Brasil", "username": "blogdojosias", "verified": true, "name": "josias de souza", "public_metrics": {"followers_count": 191719, "following_count": 441, "tweet_count": 32237, "listed_count": 1461}, "id": "102889489"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "hectorscaballer", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor S. Caballer", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 2836, "tweet_count": 61743, "listed_count": 5}, "id": "1033013112268619777"}, {"username": "Piureman", "verified": false, "name": "P\u00e1jaro Posmo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 11113, "following_count": 6218, "tweet_count": 109562, "listed_count": 32}, "id": "139699855"}, {"location": "Roma, Italia", "username": "ggramaglia", "verified": false, "name": "Giampiero Gramaglia", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5806, "tweet_count": 18764, "listed_count": 112}, "id": "106995435"}, {"username": "maximontejo", "verified": false, "name": "Maxi", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 207, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}, "id": "247399570"}, {"username": "1303Renato", "verified": false, "name": "Renato Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1848, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}, "id": "4288453311"}, {"location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "id": "2959459379"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pedroernesto142", "verified": false, "name": "Pedro Goulart \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 346, "tweet_count": 2998, "listed_count": 0}, "id": "955530862417907713"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "Caio_Gac7", "verified": false, "name": "Cai\u00e3ooo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}, "id": "1018958509935915015"}, {"username": "BennasarJaime", "verified": false, "name": "Jaime Bennasar", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2527, "tweet_count": 170577, "listed_count": 3}, "id": "697841776229490688"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PaoloArbocco", "verified": false, "name": "Pier Paolo Arbocco", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "id": "2282982494"}, {"username": "detectivepikis", "verified": false, "name": "Cortana", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 796, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}, "id": "1722120632"}, {"location": "Mallorca", "username": "arturo_amv15", "verified": false, "name": "Iberico", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 169, "tweet_count": 64870, "listed_count": 0}, "id": "760297391337664512"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "MuroDePiedra_", "verified": false, "name": "Muro", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 367, "tweet_count": 172889, "listed_count": 50}, "id": "150248933"}, {"username": "Maaaamaem", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 366, "tweet_count": 79242, "listed_count": 1}, "id": "1063130497763680257"}, {"location": "Denver, CO", "username": "besada_m", "verified": false, "name": "besadam.lens", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 614, "tweet_count": 15325, "listed_count": 2}, "id": "275749944"}, {"location": " ISFP-T        ela/dela", "username": "FilhaDe_Hadess", "verified": false, "name": "N U N Y N H A \ud83c\udf19 | \ud83d\udcd6: A influencer", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 122, "tweet_count": 18657, "listed_count": 1}, "id": "1003496616861618177"}, {"location": "Florida", "username": "DLasAmericas", "verified": true, "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 186815, "following_count": 11947, "tweet_count": 749570, "listed_count": 1408}, "id": "1000699344"}, {"location": "Los Angeles, California", "username": "LaOpinionLA", "verified": true, "name": "La Opini\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 46156, "following_count": 1752, "tweet_count": 320963, "listed_count": 949}, "id": "41416662"}, {"location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1", "verified": false, "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "MendezAramb", "verified": false, "name": "Mendez Aramb\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "id": "1058118893133316096"}, {"location": "Madrid", "username": "P4SQ4L", "verified": false, "name": "P4SQ4L", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 723, "tweet_count": 51834, "listed_count": 20}, "id": "184181747"}, {"username": "ShukovSM", "verified": false, "name": "Shukov", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 707, "tweet_count": 29684, "listed_count": 0}, "id": "710936535"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "henrymp_", "verified": false, "name": "Henry Mantilla Pr\u00edncipe \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 270, "tweet_count": 499448, "listed_count": 64}, "id": "734775583956164613"}, {"location": "Costa Rica", "username": "DanielCArce", "verified": false, "name": "Daniel Campos Arce", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 135, "tweet_count": 24613, "listed_count": 35}, "id": "237402028"}, {"username": "AmparoDelacru13", "verified": false, "name": "Amparo", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298340, "listed_count": 1}, "id": "2623964607"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DGrabar", "verified": false, "name": "Daniel Grabarnik", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1347, "tweet_count": 53282, "listed_count": 12}, "id": "64887036"}, {"username": "maritoace2", "verified": false, "name": "Maritoace2", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 621, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "id": "1154327337456078849"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "username": "HuiaraF", "verified": false, "name": "Huiara Fraga \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 761, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "id": "926501248546885633"}, {"location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro", "username": "LaCronicaSJR", "verified": false, "name": "Cronica Regional", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1697, "tweet_count": 42954, "listed_count": 34}, "id": "96264502"}, {"username": "agustin43968872", "verified": false, "name": "TODOS POR ESPA\u00d1A\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1878, "tweet_count": 31251, "listed_count": 0}, "id": "4846953291"}, {"location": "Cipolletti, Argentina", "username": "iduti08", "verified": false, "name": "Grace B", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 188, "tweet_count": 64917, "listed_count": 0}, "id": "752220375879184384"}, {"location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "username": "TomellosoVox", "verified": false, "name": "Vox Tomelloso", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 272, "tweet_count": 2895, "listed_count": 8}, "id": "1022245309521555457"}, {"username": "AlamutDreams", "verified": false, "name": "Alamut Dreams \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2649, "tweet_count": 53648, "listed_count": 1}, "id": "1851505717"}, {"location": "Parque Avellaneda, C.A.B.A", "username": "InSimplice", "verified": false, "name": "Veritas in simplice", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 633, "tweet_count": 76602, "listed_count": 0}, "id": "287214436"}, {"location": "Sud Salento , Italy", "username": "twolighteyes", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b - Fil\u00fa\u2122- \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 5461, "tweet_count": 67398, "listed_count": 20}, "id": "82060480"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GeerSixx", "verified": false, "name": "Helecho iluminado", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302166, "listed_count": 24}, "id": "162916850"}, {"location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "username": "VOXCiudadRealpr", "verified": false, "name": "VOX Ciudad Real", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 339, "tweet_count": 15150, "listed_count": 32}, "id": "2395151278"}, {"location": "Bel\u00e9m", "username": "ceciliaramxs", "verified": false, "name": "CIRCE #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1920, "tweet_count": 160544, "listed_count": 15}, "id": "3161683124"}, {"username": "MarcoPiazzo", "verified": false, "name": "Marco P.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2678, "tweet_count": 24819, "listed_count": 0}, "id": "936169105106919424"}, {"username": "BarbieXanax", "verified": false, "name": "Barbie Xanax \ud83d\udc2c\ud83d\udc96 Xanarchy", "public_metrics": {"followers_count": 22598, "following_count": 5000, "tweet_count": 112852, "listed_count": 101}, "id": "47769965"}, {"location": "santa teresa, santa fe", "username": "GonziMarsol", "verified": false, "name": "\u2022Gonziuuu\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 343, "tweet_count": 32248, "listed_count": 0}, "id": "599770276"}, {"username": "eresmichicabomb", "verified": false, "name": "El cu\u00f1ado de Camilo \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1815, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}, "id": "884112898485833728"}, {"location": "Chile", "username": "JotaOrregoC", "verified": false, "name": "JOC", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4997, "tweet_count": 18137, "listed_count": 29}, "id": "131645521"}, {"location": "Argentina", "username": "andychilo", "verified": false, "name": "CHILO", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2474, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "id": "182498446"}, {"location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010"}, {"location": "Costa Rica ", "username": "Paug15", "verified": false, "name": "Paula. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1265, "tweet_count": 32512, "listed_count": 18}, "id": "58200646"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "TeresaPachecoT", "verified": false, "name": "Teresa Pacheco \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 921, "tweet_count": 2631, "listed_count": 14}, "id": "820328328666251265"}, {"username": "sara309_60", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 4369, "tweet_count": 66503, "listed_count": 54}, "id": "1069380308"}, {"location": "Em algum lugar do mundo.", "username": "Korsakovisk", "verified": false, "name": "Sheza \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 3647, "tweet_count": 50245, "listed_count": 2}, "id": "954803978679832578"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Ma45Simone", "verified": false, "name": "Simone_ma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 11972, "following_count": 12575, "tweet_count": 51324, "listed_count": 4}, "id": "1099344290696871936"}, {"location": "el susto de santa maria", "username": "arboldemelones", "verified": false, "name": "juanjo\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 126, "tweet_count": 36989, "listed_count": 8}, "id": "1327295239"}, {"username": "123PorLopez", "verified": false, "name": "S de Soy lo que buscas.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1039, "tweet_count": 6523, "listed_count": 2}, "id": "183430267"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "silosenovengoX", "verified": false, "name": "Si lo s\u00e9 no vengo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 309, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "id": "775714124164689920"}, {"location": "Espanha", "username": "ch47simon", "verified": false, "name": "Sim\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 146, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "id": "736974937366335492"}, {"location": "Venezuela", "username": "CelsaPabon", "verified": false, "name": "CelsaPabon", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2468, "tweet_count": 462719, "listed_count": 23}, "id": "154750817"}, {"location": "Mirandola Emilia-Romagna Italy", "username": "TanjaFerraguti", "verified": false, "name": "Tanja Ferraguti #antifascista_SEMPRE", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 12, "tweet_count": 11368, "listed_count": 0}, "id": "703275060887478273"}, {"location": "Japonvar, Brasil", "username": "witowitaker", "verified": false, "name": "Blas", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 162, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "id": "2268519660"}, {"username": "rb3new", "verified": false, "name": "Roberto Brencio", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2949, "tweet_count": 26459, "listed_count": 2}, "id": "969960883072983040"}, {"username": "SwiftieAdele", "verified": false, "name": "Esperando a cadela da Adele", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 578, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "id": "1120102065001385984"}, {"location": "Instagram: selenagomezbr2.0", "username": "selenagomezbr", "verified": false, "name": "Selena Gomez Brasil \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 313921, "following_count": 247, "tweet_count": 22405, "listed_count": 1178}, "id": "21272026"}, {"location": "Houston, TX", "username": "NyLndTx", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a y Texas\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5122, "following_count": 3210, "tweet_count": 34074, "listed_count": 17}, "id": "1097563511989981184"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "ailtoncf", "verified": false, "name": "Ito", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 580, "tweet_count": 25648, "listed_count": 0}, "id": "242490077"}, {"location": "en las nubes (no zapateras)", "username": "FelipeM10441869", "verified": false, "name": "Felipe Mart\u00ednez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\u271d\ud83d\ude82\ud83d\udee9\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udff9\ud83d\udcd0\u26f5\ud83d\udd2b\ud83d\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4556, "tweet_count": 18565, "listed_count": 1}, "id": "1145558781973151744"}, {"location": "RJ", "username": "abreu_mendes", "verified": false, "name": "Felip\u00e3o \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 244, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "323875636"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "ConchitaRdn", "verified": false, "name": "CRdn", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 144, "tweet_count": 44322, "listed_count": 3}, "id": "899704417"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RuLimeng", "verified": false, "name": "0867810c452a0fbcec024639283f49ba26be3987", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 566, "tweet_count": 41395, "listed_count": 2}, "id": "517895431"}, {"location": " Asturias, Espa\u00f1a", "username": "Reddy97x", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 406, "tweet_count": 42140, "listed_count": 1}, "id": "4909155387"}, {"location": "Oviedo", "username": "Dhaix25", "verified": false, "name": "Fernando Rej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 272, "tweet_count": 33301, "listed_count": 1}, "id": "871911272"}, {"username": "valentintapia7", "verified": false, "name": "Valentin Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2382, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "id": "1611932772"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991"}, {"username": "RickFitts40", "verified": false, "name": "Ricky Fitts", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 885, "tweet_count": 13883, "listed_count": 2}, "id": "798558008225779712"}, {"username": "verbasender", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 116, "tweet_count": 20606, "listed_count": 0}, "id": "875642450223562753"}, {"location": "Prato, Toscana", "username": "marielSiviglia", "verified": false, "name": "mariellasiviglia", "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380041, "listed_count": 152}, "id": "304598010"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "morenomarasco", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude98 \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 183, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}, "id": "991134955"}, {"username": "IlReverendo71", "verified": false, "name": "Il Reverendo", "public_metrics": {"followers_count": 19925, "following_count": 5404, "tweet_count": 29181, "listed_count": 80}, "id": "3102184491"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "ElmanoItamar", "verified": false, "name": "ITAMAR ELMANO MENEZES", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1706, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}, "id": "1062469639693836288"}, {"location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668939, "following_count": 151, "tweet_count": 565911, "listed_count": 7117}, "id": "14594698"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "alinematosouza", "verified": false, "name": "dodo", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1072, "tweet_count": 243973, "listed_count": 4}, "id": "2186912520"}, {"username": "frealengo", "verified": false, "name": "Realengo Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 452, "tweet_count": 76261, "listed_count": 1}, "id": "1545075475"}, {"location": "Lambayeque, Peru", "username": "apechugaperu", "verified": false, "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "id": "1022677126439469056"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"username": "tononivc", "verified": false, "name": "derrota", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 368, "tweet_count": 62292, "listed_count": 0}, "id": "806879707283292161"}, {"username": "culebronacional", "verified": false, "name": "Culebro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 3429, "tweet_count": 5509, "listed_count": 2}, "id": "1064218675820093440"}, {"location": "Zadar", "username": "JulitaTiesa", "verified": false, "name": "julita tiesa \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2436, "tweet_count": 24564, "listed_count": 2}, "id": "3253019440"}, {"location": "Buenos Aires ", "username": "lilianafranco20", "verified": false, "name": "Liliana Franco", "public_metrics": {"followers_count": 77151, "following_count": 2543, "tweet_count": 38144, "listed_count": 293}, "id": "160271681"}, {"location": "Argentina", "username": "esteban_llave", "verified": false, "name": "Esteban de la Llave", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 960, "tweet_count": 2686, "listed_count": 6}, "id": "119569788"}, {"location": "Burgos", "username": "Josete1978bur", "verified": false, "name": "josete", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 368, "tweet_count": 52851, "listed_count": 0}, "id": "2676892012"}, {"location": "Cordoba ", "username": "hernancrios", "verified": false, "name": "Hernan C Rios \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 473, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "id": "2895238942"}, {"location": "Chile", "username": "alfred0Dmatade2", "verified": false, "name": "Alfredo De Mataderos", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 996, "tweet_count": 136730, "listed_count": 15}, "id": "2163774919"}, {"location": "United States Minor Outlying I", "username": "cubichon1965", "verified": false, "name": "boris garcia", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 196, "tweet_count": 23662, "listed_count": 1}, "id": "506701132"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Rodri_Navarr0", "verified": false, "name": "Rodrigo Navarro \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 4988, "tweet_count": 56481, "listed_count": 6}, "id": "950346710806614016"}, {"username": "MarcelaP_Garcia", "verified": false, "name": "Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 416, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "id": "230003916"}, {"location": "Medell\u00edn", "username": "dianalunareja", "verified": false, "name": "Lunareja", "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}, "id": "56208761"}, {"location": "Brazil", "username": "allanjohan", "verified": false, "name": "Allan Johan", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 219, "tweet_count": 8257, "listed_count": 3}, "id": "35558090"}, {"username": "la_vox_de_pinto", "verified": false, "name": "La_Vox_de_Pinto \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 7382, "following_count": 5762, "tweet_count": 15799, "listed_count": 5}, "id": "1032368360523288576"}, {"username": "jaimemonenari", "verified": false, "name": "Jaime Monenari", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 659, "tweet_count": 8619, "listed_count": 0}, "id": "79214683"}, {"location": "Napoli", "username": "AngeloSolferino", "verified": false, "name": "Angelo Solferino", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 909, "tweet_count": 19438, "listed_count": 15}, "id": "1388821536"}, {"username": "soymagico25", "verified": false, "name": "JuanMa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 259, "tweet_count": 2909, "listed_count": 1}, "id": "1135617241"}, {"username": "de_luc4s", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1024, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}, "id": "579197736"}, {"username": "nachxoms", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9bFabri\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 78, "tweet_count": 7660, "listed_count": 0}, "id": "454808866"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SenalGris", "verified": false, "name": "Aegis", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 50, "tweet_count": 59121, "listed_count": 0}, "id": "1118302733415714816"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Mariale1401", "verified": false, "name": "chini \u2620\ufe0f\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 734, "tweet_count": 155085, "listed_count": 29}, "id": "123647812"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "username": "jimenezrey1972", "verified": false, "name": "Javier Jim\u00e9nez Rey", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 258, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}, "id": "868642784"}, {"location": "vila alian\u00e7a", "username": "jotinhaa762", "verified": false, "name": "jota\ud83e\uddd9", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2111, "tweet_count": 71458, "listed_count": 0}, "id": "4901739694"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "frannm14_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83spoky\ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 826, "tweet_count": 113793, "listed_count": 4}, "id": "2266400449"}, {"username": "egebe25", "verified": false, "name": "eli", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 181, "tweet_count": 43967, "listed_count": 1}, "id": "976785643182477312"}, {"location": "Bogot\u00e1 Colombia", "username": "MonaRC86", "verified": false, "name": "Mona\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1783, "tweet_count": 51318, "listed_count": 6}, "id": "58543968"}, {"location": "Nava de campa\u00f1a", "username": "PacoyResu", "verified": false, "name": "Paco", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 45, "tweet_count": 2198, "listed_count": 1}, "id": "798046422"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "candemendonca", "verified": false, "name": "cande", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 119, "tweet_count": 19567, "listed_count": 7}, "id": "396121497"}, {"username": "kar_alho", "verified": false, "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 667, "tweet_count": 45681, "listed_count": 2}, "id": "102122673"}, {"location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "AlexPJ_21", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 366, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "id": "350401933"}, {"location": "La Calera, Colombia", "username": "flakenacho1", "verified": false, "name": "Douglass", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 569, "tweet_count": 14505, "listed_count": 6}, "id": "1162478936640630785"}, {"location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "username": "delatorrecer", "verified": false, "name": "Giulianna De La Torre", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 463, "tweet_count": 3495, "listed_count": 4}, "id": "877240806352064512"}, {"location": "National District, Dominican R", "username": "EvelinPlacidoAl", "verified": false, "name": "Evelin Placido-Almon", "public_metrics": {"followers_count": 23708, "following_count": 3336, "tweet_count": 495932, "listed_count": 92}, "id": "402952054"}, {"username": "Leovigilante", "verified": false, "name": "Mamaleo", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1320, "tweet_count": 70419, "listed_count": 22}, "id": "196986102"}, {"location": "Planeta Tierra", "username": "la_ferrer", "verified": false, "name": "Leonel AlfonsoFerrer", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 3810, "tweet_count": 68391, "listed_count": 50}, "id": "138755035"}, {"location": "ITA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "geo_storia", "verified": false, "name": "Osservatorio Geostorico", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 753, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "id": "1112310217398726657"}, {"location": "\u266b\u2665PAISA\u2665\u266a - Retratista", "username": "juliancho360", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 68, "tweet_count": 32118, "listed_count": 7}, "id": "194715595"}, {"username": "Killema01504273", "verified": false, "name": "Killemall", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1073, "tweet_count": 33864, "listed_count": 0}, "id": "1154030478950715397"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Choconina3C273", "verified": false, "name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 8560, "following_count": 8497, "tweet_count": 128771, "listed_count": 21}, "id": "33518714"}, {"location": "Chile", "username": "cituc", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577"}, {"location": "betim", "username": "bela_mr", "verified": false, "name": "miss finesse", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1066, "tweet_count": 70851, "listed_count": 3}, "id": "951654884"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "sandydramaniaca", "verified": false, "name": "Sandy dramaniaca", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 112, "tweet_count": 386455, "listed_count": 12}, "id": "1137582734"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "monstaxbr", "verified": false, "name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 49779, "following_count": 1050, "tweet_count": 98084, "listed_count": 285}, "id": "2914421133"}, {"location": "Centro America", "username": "MartaFAviles", "verified": false, "name": "Marta Avil\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 331, "tweet_count": 170969, "listed_count": 10}, "id": "422907070"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "peterzan", "verified": false, "name": "peter", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1723, "tweet_count": 15667, "listed_count": 6}, "id": "29098794"}, {"location": "CDMX", "username": "Guatemaldo", "verified": false, "name": "Aldo\ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1223, "tweet_count": 21608, "listed_count": 2}, "id": "323017926"}, {"location": "guatemala", "username": "sofisandop_", "verified": false, "name": "SS \ud83e\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1630, "tweet_count": 41629, "listed_count": 0}, "id": "247522088"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "artickmonkey505", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 833, "tweet_count": 26271, "listed_count": 1}, "id": "212416576"}, {"location": "San Francisco, CA", "username": "GabitoScarpello", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 525, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "id": "903077555649044480"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "MARTINECHEVA", "verified": false, "name": "MARTIN_E\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 897, "tweet_count": 28070, "listed_count": 0}, "id": "346308371"}, {"location": "Narnia", "username": "_pachi_pereyra", "verified": false, "name": "Pachi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 4404, "tweet_count": 158962, "listed_count": 18}, "id": "1291572830"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "toi_fadao", "verified": false, "name": "Grana\u00edno y de derec\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 335, "tweet_count": 12236, "listed_count": 1}, "id": "374179616"}, {"username": "mattniev", "verified": false, "name": "Matt", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 606, "tweet_count": 22015, "listed_count": 2}, "id": "188484638"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "HistorywithLilo", "verified": false, "name": "Lilo", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 1869, "tweet_count": 43759, "listed_count": 40}, "id": "2762502008"}, {"location": "La grieta de un coraz\u00f3n roto.", "username": "LucasdeSantaFe", "verified": false, "name": "Tangerine \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1515, "tweet_count": 59376, "listed_count": 9}, "id": "142939271"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "laurayosiam", "verified": false, "name": "Laura D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 17664, "following_count": 3209, "tweet_count": 271533, "listed_count": 21}, "id": "758823447573037056"}, {"location": "C\u00f2rdoba", "username": "tango_luna", "verified": false, "name": "Paco Almagro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 253, "tweet_count": 98590, "listed_count": 5}, "id": "370367164"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "JoseVoxx", "verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1774, "tweet_count": 22690, "listed_count": 0}, "id": "1044030528675090433"}, {"location": "Picos, Brasil", "username": "raiizzr", "verified": false, "name": "Ra1z3r", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 888, "tweet_count": 18013, "listed_count": 2}, "id": "2881068995"}, {"username": "calycanthus27", "verified": false, "name": "calycanthus", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 252, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "id": "876573254181416962"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "valdezniqui", "verified": false, "name": "\u207f\u2071\u1d4f\u1d52\u02e1\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 862, "tweet_count": 54819, "listed_count": 0}, "id": "707429946579353600"}, {"location": "Ibi, Espa\u00f1a", "username": "LourdesMasegosa", "verified": false, "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2079, "tweet_count": 4295, "listed_count": 3}, "id": "970740835859030019"}, {"username": "MartnVidalBrav1", "verified": false, "name": "Bostero soy Boca es la alegr\u00eda de mi coraz\u00f3n\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1993, "tweet_count": 29962, "listed_count": 1}, "id": "811095404402081792"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "algomx", "verified": false, "name": "David Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 248339, "following_count": 70108, "tweet_count": 39332, "listed_count": 302}, "id": "328501826"}, {"username": "AlbertoE1998", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2898, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "id": "1163413932813561861"}, {"location": "Costa Rica", "username": "VictorF89108818", "verified": false, "name": "Victor Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 126, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}, "id": "1048903796993265664"}, {"location": "Barcelona", "username": "Albaeditorial", "verified": false, "name": "Alba Editorial", "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}, "id": "74965830"}, {"location": "Taiz\u00e9. ", "username": "clararte__", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 spooky clararte \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 548, "tweet_count": 46747, "listed_count": 6}, "id": "361970369"}, {"location": "Entre Zaragoza e Invernalia.", "username": "GloriaMusic976", "verified": false, "name": "FuckLuck_", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 540, "tweet_count": 47419, "listed_count": 8}, "id": "593041363"}, {"username": "gjrvlz", "verified": false, "name": "GJrV", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 472, "tweet_count": 3083, "listed_count": 1}, "id": "2292050772"}, {"username": "Paco59229993", "verified": false, "name": "Paco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 139, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}, "id": "1114170832983678976"}, {"location": "Valencia", "username": "EnriqueCTom", "verified": false, "name": "EnriqueCT", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 341, "tweet_count": 127360, "listed_count": 6}, "id": "1130471748"}, {"username": "gorrarrosa", "verified": false, "name": "Gorrarrosa", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 160, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "id": "1053430849549545473"}, {"location": "Villarr\u00edca - Paraguay", "username": "juniorgarcete", "verified": false, "name": "Blas Garcete", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 606, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "id": "337502812"}, {"location": "Cali-colombia", "username": "cocolizo222", "verified": false, "name": "coco lizo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 376, "tweet_count": 9075, "listed_count": 0}, "id": "333441533"}, {"location": "Araras, Brasil", "username": "JohnnieDaSilva1", "verified": false, "name": "Johnnie da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2623, "tweet_count": 20620, "listed_count": 2}, "id": "772148032905371649"}, {"username": "Lolaflo04161520", "verified": false, "name": "Lola flores", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 65, "tweet_count": 17123, "listed_count": 0}, "id": "906127572639023104"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "estelacm", "verified": false, "name": "Estela ChaMa", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82558, "listed_count": 3}, "id": "34761081"}, {"location": "Peruzuela", "username": "veritatisperu", "verified": false, "name": "beatriz aparicio", "public_metrics": {"followers_count": 18201, "following_count": 1463, "tweet_count": 121307, "listed_count": 31}, "id": "741270610551132160"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fabiogbrito12", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Brito", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 354, "tweet_count": 8673, "listed_count": 0}, "id": "3437469766"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "5antiErosa", "verified": false, "name": "5antierosa", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1007, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "id": "804368836086599680"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "caesear", "verified": false, "name": "Kaiser en Resistencia.\u00bfUna nueva?, \u00a1\u00a1NO!!", "public_metrics": {"followers_count": 24876, "following_count": 24734, "tweet_count": 151821, "listed_count": 22}, "id": "175858186"}, {"username": "_llucao", "verified": false, "name": "luc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 589, "tweet_count": 78419, "listed_count": 1}, "id": "198313769"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AzoteCasta", "verified": false, "name": "L. Curiel", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 5198, "tweet_count": 156255, "listed_count": 43}, "id": "1520651402"}, {"username": "LHistoire2", "verified": false, "name": "@LHistoire", "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 1224, "tweet_count": 55350, "listed_count": 187}, "id": "949396304"}, {"username": "bandaolaveedua3", "verified": false, "name": "bandaolaveeduardo72@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 18, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}, "id": "1118689690910117889"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "GonzalezPuyalon", "verified": false, "name": "JA JA JA\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\udfd4\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 6144, "tweet_count": 75847, "listed_count": 0}, "id": "1117735705365630976"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Beatriz46937503", "verified": false, "name": "Beatriz \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1707, "tweet_count": 39511, "listed_count": 4}, "id": "910893805217427457"}, {"username": "martuchato", "verified": false, "name": "Martucha\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2780, "tweet_count": 126990, "listed_count": 11}, "id": "713184945750032385"}, {"username": "jjpaso22", "verified": false, "name": "Jjpaso22", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "id": "953795926300258304"}, {"username": "Seguidofilo", "verified": false, "name": "Rutinguer", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 27, "tweet_count": 61756, "listed_count": 0}, "id": "984388126369112064"}, {"username": "MarcoBarbosa007", "verified": false, "name": "MVRYU F.", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 316, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "1026460000103923712"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "username": "Miguel_Barros_5", "verified": false, "name": "Barros \ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 337, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "id": "862820640017068032"}, {"location": "Becerril de la Sierra, Espa\u00f1a", "username": "VoxBecerril", "verified": false, "name": "Vox Becerril de la Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 286, "tweet_count": 1630, "listed_count": 13}, "id": "923219226088869888"}, {"location": "Caserta, Campania", "username": "GennaroIannotti", "verified": false, "name": "Gennaro Iannotti", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 815, "tweet_count": 8441, "listed_count": 5}, "id": "555649432"}, {"username": "emanuellythaix", "verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 226, "tweet_count": 45027, "listed_count": 0}, "id": "951112458965585921"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "luisf_", "verified": false, "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 581, "tweet_count": 80391, "listed_count": 0}, "id": "342411512"}, {"username": "pacoropavieja", "verified": false, "name": "Paco Servidor", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 960, "tweet_count": 24024, "listed_count": 0}, "id": "810863235352109056"}, {"username": "olhadekyiv", "verified": false, "name": "Valen", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1310, "tweet_count": 131217, "listed_count": 20}, "id": "2246422989"}, {"location": "Espanha", "username": "LauraSn1106", "verified": false, "name": "Laura S\u00e1nchez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1279, "tweet_count": 60283, "listed_count": 0}, "id": "918785364868980736"}, {"username": "carmenferenf", "verified": false, "name": "Carmela Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1246, "tweet_count": 123822, "listed_count": 18}, "id": "448088894"}, {"location": "santa cruz de la sierra", "username": "percymiguelanez", "verified": false, "name": "percy anez rivero", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1047, "tweet_count": 2716, "listed_count": 2}, "id": "127641589"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Liberpolis ", "username": "andres_btos", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Btos.", "public_metrics": {"followers_count": 6672, "following_count": 5104, "tweet_count": 38958, "listed_count": 16}, "id": "237892652"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ttdoKleber", "verified": false, "name": "Kleber Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 6455, "following_count": 6466, "tweet_count": 30894, "listed_count": 3}, "id": "3636615142"}, {"username": "yo_soy_patriota", "verified": false, "name": "EL PATRIOTA \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 4888, "tweet_count": 9100, "listed_count": 1}, "id": "1120450401936003077"}, {"location": "Camas, Espa\u00f1a", "username": "miguelmotoreta", "verified": false, "name": "Miguel Mateos Angulo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 315, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "887389645662769152"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "username": "frasessmoviess", "verified": false, "name": "Fr\u1972s\u1971s d\u1971 \u03c1\u1971\u1963\u03b9\u0301\u1974\u1959\u1963\u1972s", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1166328209895567362"}, {"username": "Migueli44907891", "verified": false, "name": "Miguelin", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 219, "tweet_count": 12490, "listed_count": 1}, "id": "917093848337342470"}, {"location": "Spain ", "username": "Ventura11100", "verified": false, "name": "Ventura Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1004, "tweet_count": 24468, "listed_count": 1}, "id": "715899613"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "hernanmorenoe", "verified": false, "name": "Hernan Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 5259, "tweet_count": 35924, "listed_count": 28}, "id": "225477143"}, {"username": "AlbornJuan", "verified": false, "name": "Juan leonardo Alborn", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1278, "tweet_count": 120918, "listed_count": 1}, "id": "3664812735"}, {"username": "luisfenunez", "verified": false, "name": "luisfenunez", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1052, "tweet_count": 84639, "listed_count": 6}, "id": "242450307"}, {"username": "onfirevivo", "verified": false, "name": "Calzedodio", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1878, "tweet_count": 31243, "listed_count": 7}, "id": "1670322583"}, {"username": "Alvarro72152203", "verified": false, "name": "Alfil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}, "id": "954878653640466432"}, {"location": "Lima", "username": "LordJimjr", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "FernandoSaad4", "verified": false, "name": "Fernando Saad", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 301, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "id": "801796791008133120"}, {"username": "santibelen1", "verified": false, "name": "El Mello\ud83d\udc2a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1272, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}, "id": "1188378516"}, {"username": "carlosgermangar", "verified": false, "name": "Carlos Germ\u00e1n Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1297, "tweet_count": 187107, "listed_count": 0}, "id": "1027337448"}, {"username": "Humbert64155884", "verified": false, "name": "Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2778, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "id": "1158104068537102339"}, {"location": "Cruzeiro-SP", "username": "durdscrz", "verified": false, "name": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 467, "tweet_count": 5467, "listed_count": 4}, "id": "57994637"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "andrizek", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Rizek", "public_metrics": {"followers_count": 2098728, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2008}, "id": "139183350"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Angela37296266", "verified": false, "name": "\u00c1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 334, "tweet_count": 58347, "listed_count": 6}, "id": "707324126617325569"}, {"username": "mgutruiz", "verified": false, "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1609, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "id": "1160431860"}, {"location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "username": "10carlitos1010", "verified": false, "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 6039, "tweet_count": 245461, "listed_count": 3}, "id": "925061838898855937"}, {"location": "A la derecha de la derecha;Cba", "username": "sroveresraillon", "verified": false, "name": "S Roveres Raillon \u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 321, "tweet_count": 34703, "listed_count": 3}, "id": "3339721269"}, {"location": "In Your's ass", "username": "MikeMeditorch", "verified": false, "name": "mike y yo", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1382, "tweet_count": 75967, "listed_count": 4}, "id": "380640537"}, {"username": "juliopasosperu", "verified": false, "name": "Julio Pasos", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1544, "tweet_count": 111272, "listed_count": 9}, "id": "772965148889796609"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"location": "info@guadalajara.voxespana.es ", "username": "VOX_Guadalajara", "verified": false, "name": "VOX Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 1959, "tweet_count": 41331, "listed_count": 59}, "id": "2395147851"}, {"username": "renecobos7", "verified": false, "name": "rene cobos", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4953, "tweet_count": 130610, "listed_count": 2}, "id": "773263659069911041"}, {"username": "Paco18022950", "verified": false, "name": "Paco", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 15, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "id": "1014853530363006976"}, {"location": "Sevilla", "username": "Casanovac8", "verified": false, "name": "Cristina Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3534, "tweet_count": 195232, "listed_count": 2}, "id": "310950050"}, {"username": "Mandi_3006", "verified": false, "name": "Knopfler\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 569, "tweet_count": 6966, "listed_count": 4}, "id": "812946775"}, {"location": "Alcamo (TP)", "username": "mgmangiapane", "verified": false, "name": "Mgrazia Mangiapane", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 154, "tweet_count": 7572, "listed_count": 2}, "id": "1268106787"}, {"location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "Aleekeleke", "verified": false, "name": "lg", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3665, "tweet_count": 269948, "listed_count": 98}, "id": "1697849406"}, {"location": "Caracas, Venezuela ", "username": "OswaldoSilvaM", "verified": false, "name": "Oswaldo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1201, "tweet_count": 13912, "listed_count": 11}, "id": "86978380"}, {"location": "Bilbao", "username": "aketzavm", "verified": false, "name": "Aketza Villanueva", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 705, "tweet_count": 70822, "listed_count": 45}, "id": "219179527"}, {"location": "Eindhoven, Netherlands ", "username": "L0SCH", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 756, "tweet_count": 233879, "listed_count": 15}, "id": "1479533592"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a.", "username": "74Rober", "verified": false, "name": "Rober", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 976, "tweet_count": 82488, "listed_count": 34}, "id": "452168014"}, {"username": "After_dark66", "verified": false, "name": "After Dark 66", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 337, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "id": "105532820"}, {"location": "Oakland, CA", "username": "conchuelo111", "verified": false, "name": "Consuelo \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1254, "tweet_count": 115660, "listed_count": 9}, "id": "159600226"}, {"username": "Mrcio09557738", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1166336114304720896"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563478, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Tenerife", "username": "Balta_11", "verified": false, "name": "Balta", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 287, "tweet_count": 49191, "listed_count": 12}, "id": "1296992058"}, {"username": "78Jaimepol", "verified": false, "name": "jaime", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 129, "tweet_count": 21135, "listed_count": 0}, "id": "1515752197"}, {"username": "Hugo85738212", "verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 441, "tweet_count": 113061, "listed_count": 1}, "id": "1151507482520559619"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Florcii07", "verified": false, "name": "Harlequin \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 435, "tweet_count": 50565, "listed_count": 1}, "id": "187052243"}, {"username": "Nobodyinspecif1", "verified": false, "name": "Nobodyinspecific", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 230, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "id": "1153093677448929280"}, {"location": "Manchester\ud83d\udccd/ Liverpool", "username": "Asfand781", "verified": false, "name": "Asfand \ud83c\udf92", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 795, "tweet_count": 6397, "listed_count": 2}, "id": "1086338721081950208"}, {"location": "NO se admiten machistas!", "username": "cuchacucha", "verified": false, "name": "Hannah Arendt", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 2584, "tweet_count": 957917, "listed_count": 143}, "id": "67977000"}, {"location": "bras\u00edlia", "username": "mmugmug_", "verified": false, "name": "kukas", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 230, "tweet_count": 19976, "listed_count": 1}, "id": "711687280994426885"}, {"username": "rm69mr", "verified": false, "name": "Guirandana de Lay \ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4954, "tweet_count": 112590, "listed_count": 35}, "id": "1456924364"}, {"location": "Catalu\u00f1a ", "username": "redsadwhore", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83spooky athene\u00e5\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 507, "tweet_count": 92393, "listed_count": 8}, "id": "911588208030478337"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "oxala24", "verified": false, "name": "el se\u00f1orito", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 940, "tweet_count": 20166, "listed_count": 2}, "id": "468727603"}, {"username": "carlos21102014", "verified": false, "name": "carlospal", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 185, "tweet_count": 248590, "listed_count": 12}, "id": "4172326221"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante", "verified": false, "name": "Cafe Picante", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "id": "619354834"}, {"username": "rsof25", "verified": false, "name": "rita \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 259, "tweet_count": 85491, "listed_count": 3}, "id": "2218458800"}, {"location": "Pirituba, S\u00e3o Paulo", "username": "HyeongX1Eunsang", "verified": false, "name": "Kay", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 666, "tweet_count": 38784, "listed_count": 0}, "id": "999147483484827648"}, {"username": "PenaPlayan", "verified": false, "name": "Rosita Espinosita", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 373, "tweet_count": 248211, "listed_count": 36}, "id": "3059417979"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TorreVigilancia", "verified": false, "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 4783, "following_count": 664, "tweet_count": 20683, "listed_count": 16}, "id": "3299701031"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "RinaldoMNodarse", "verified": false, "name": "Rinaldo M Nodarse", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1624, "tweet_count": 153215, "listed_count": 27}, "id": "408815985"}, {"username": "sanhurley", "verified": false, "name": "Sann \ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1788, "tweet_count": 7889, "listed_count": 0}, "id": "884883567976775681"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "diego_vch", "verified": false, "name": "Diego Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 396, "tweet_count": 511, "listed_count": 1}, "id": "245426056"}, {"location": "panama ", "username": "mariaeu48", "verified": false, "name": "Maria Salerno", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 625, "tweet_count": 410200, "listed_count": 41}, "id": "258094040"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "username": "eloffy", "verified": false, "name": "Rodo", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 4901, "tweet_count": 44364, "listed_count": 0}, "id": "157489762"}, {"location": "NAPLES/ITALY", "username": "FatimaCurzio", "verified": false, "name": "Fatima Curzio", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 723, "tweet_count": 166281, "listed_count": 33}, "id": "172028905"}, {"username": "procastinador77", "verified": false, "name": "Procastinador", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4954, "tweet_count": 48859, "listed_count": 1}, "id": "3075512014"}, {"username": "losemarrp", "verified": false, "name": "Losemar Ruiz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 4022, "tweet_count": 607992, "listed_count": 43}, "id": "2895565085"}, {"location": "Uruguay", "username": "AnibalBentos", "verified": false, "name": "An\u00edbal Bentos", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 309, "tweet_count": 45717, "listed_count": 9}, "id": "152033189"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "username": "ADNQro", "verified": false, "name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 42011, "following_count": 1120, "tweet_count": 165816, "listed_count": 249}, "id": "2432423784"}, {"username": "Caminante_13", "verified": false, "name": "Caminante", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2058, "tweet_count": 33810, "listed_count": 14}, "id": "714572854323453954"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "tanoantiK", "verified": false, "name": "adrian", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 829, "tweet_count": 62595, "listed_count": 0}, "id": "993923106807992320"}, {"location": "Quelproximuertoseaelsocialismo", "username": "betybukrogers", "verified": false, "name": "@bukrogers\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1169, "tweet_count": 30721, "listed_count": 2}, "id": "1042602754974396417"}, {"username": "LeanFrattini", "verified": false, "name": "Leandro Frattini", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 537, "tweet_count": 24242, "listed_count": 26}, "id": "1033736239483154432"}, {"location": "Gandia, Spain", "username": "JorgeMa48671742", "verified": false, "name": "Jorge Marques", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 161, "tweet_count": 2159, "listed_count": 1}, "id": "1037440329476128770"}, {"username": "cdposse", "verified": false, "name": "Patan", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 249, "tweet_count": 23491, "listed_count": 2}, "id": "938052416"}, {"username": "Africanus135", "verified": false, "name": "Scipio Africanus", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1917, "tweet_count": 47319, "listed_count": 2}, "id": "918243935172153344"}, {"location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "IcrimAsecas", "verified": false, "name": "Adrian\u00edsimo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 115, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "id": "958783986750377994"}, {"location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Elent__", "verified": false, "name": "Elent \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 689, "tweet_count": 16195, "listed_count": 2}, "id": "834512648716836865"}, {"location": "Bilbao", "username": "MARIAPerezFern", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00e9rez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 4798, "tweet_count": 61420, "listed_count": 0}, "id": "1565753588"}, {"location": "skz \u2022 harry \u2022 bl ", "username": "fairyofdongju", "verified": false, "name": "sati.", "public_metrics": {"followers_count": 6137, "following_count": 1011, "tweet_count": 322481, "listed_count": 59}, "id": "619488361"}, {"location": "Granada.Espa\u00f1a", "username": "3000Dulce", "verified": false, "name": "D. N. Hidalgo \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 413, "tweet_count": 146076, "listed_count": 94}, "id": "364878367"}, {"username": "albertoanpe", "verified": false, "name": "albertoa.", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1126, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}, "id": "498056085"}, {"username": "mcriado10", "verified": false, "name": "m-criado", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 372, "tweet_count": 110897, "listed_count": 15}, "id": "1496191374"}, {"location": "tumblr: colombinna", "username": "tealisa_", "verified": false, "name": "Carol(ina) \u2022 justice for Jonas, Jocasta and Xavin", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4999, "tweet_count": 227668, "listed_count": 10}, "id": "2415578992"}, {"username": "tocar2010", "verified": false, "name": "Tomas Carbonell", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93223, "listed_count": 3}, "id": "590403496"}, {"location": "Barahona, Dominicana Republica", "username": "IRVINGMATOS3", "verified": false, "name": "BARAHONA PERLA DEL SUR", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 168, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}, "id": "1063070607259156480"}, {"username": "i_ivonete", "verified": false, "name": "ivonete martins sena", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 353, "tweet_count": 20257, "listed_count": 2}, "id": "1044709922"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "AlicanteMKT", "verified": false, "name": "Alicante Marketing \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 2219, "tweet_count": 107164, "listed_count": 1638}, "id": "589988253"}, {"location": "Bel\u00e9m-PA", "username": "Dorflexzin", "verified": false, "name": "Dorflex", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 274, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "id": "1105844391451783168"}, {"location": "Bragan\u00e7a-Pa", "username": "perigoor", "verified": false, "name": "Igor Quadros por Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 384, "tweet_count": 40451, "listed_count": 2}, "id": "244092031"}, {"location": "JALISCO, MEXICO", "username": "piedraherrada", "verified": false, "name": "SAMUEL ANGULO HDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 404, "tweet_count": 12474, "listed_count": 1}, "id": "129387256"}, {"location": "EE.UU", "username": "PRANGELMARMOL", "verified": false, "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6811, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "id": "50897127"}, {"location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "voxlarioja", "verified": false, "name": "VOX La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2054, "tweet_count": 34399, "listed_count": 29}, "id": "717771415945146369"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "bearded_archer", "verified": false, "name": "Bearded Archer\ud83d\udc0d\ud83d\udd3b\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 749, "tweet_count": 31525, "listed_count": 3}, "id": "881138238001491968"}, {"username": "wpicatto", "verified": false, "name": "wpicatto", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2576, "tweet_count": 403885, "listed_count": 9}, "id": "4298499995"}, {"username": "Miguelda14", "verified": false, "name": "Miguelda", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 51, "tweet_count": 8699, "listed_count": 1}, "id": "1056155537396690944"}, {"username": "enriqueholmes", "verified": false, "name": "Enrique Holmes", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1427, "tweet_count": 48036, "listed_count": 18}, "id": "48679761"}, {"username": "MarysaNez", "verified": false, "name": "MarysaNez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "759842124"}, {"location": "S\u00e3o Luis - Maranh\u00e3o", "username": "Jornalismo106", "verified": false, "name": "Jornalismo 106,9 FM", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 388, "tweet_count": 15975, "listed_count": 14}, "id": "119952723"}, {"username": "sfprieto", "verified": false, "name": "Sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 4704, "tweet_count": 58748, "listed_count": 3}, "id": "417334808"}, {"username": "LuisEdu67042284", "verified": false, "name": "Luis Eduardo Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1317, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "id": "1108387291599388675"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"username": "NayeNoguera", "verified": false, "name": "Nayeche", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3817, "tweet_count": 83169, "listed_count": 4}, "id": "309851919"}, {"username": "eduguarnido", "verified": false, "name": "Chiquitin", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 353, "tweet_count": 60308, "listed_count": 3}, "id": "360384656"}, {"location": "Coslada, Espa\u00f1a", "username": "JulioAbascal56", "verified": false, "name": "Julio Abascal", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 277, "tweet_count": 401119, "listed_count": 65}, "id": "900379938"}, {"location": "Asunci\u00f3n ", "username": "marlylb", "verified": false, "name": "Marly", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 908, "tweet_count": 23195, "listed_count": 7}, "id": "326878053"}, {"location": "Paraguay", "username": "minaftv", "verified": false, "name": "Mina Feliciangeli", "public_metrics": {"followers_count": 76440, "following_count": 176, "tweet_count": 13876, "listed_count": 94}, "id": "1240136988"}, {"location": "CABA, Argenmierda ", "username": "thenavi2003", "verified": false, "name": "Julio A", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 392, "tweet_count": 3706, "listed_count": 2}, "id": "1678879489"}, {"location": "Valencia-Alicante.", "username": "tere98vcf", "verified": false, "name": "Terecu", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 760, "tweet_count": 20378, "listed_count": 11}, "id": "413342630"}, {"location": "Alg\u00fan Lugar del Mundo\ud83c\udf0e", "username": "Anievesa05", "verified": false, "name": "Adriana\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 851, "tweet_count": 34614, "listed_count": 1}, "id": "2319508063"}, {"location": "Barahona, Dominican Republic", "username": "larimardigital", "verified": false, "name": "Larimar Digital", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 6, "tweet_count": 5717, "listed_count": 0}, "id": "1102256332072194048"}, {"username": "GimlideGloin", "verified": false, "name": "Gimli de Gloin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1169, "tweet_count": 73707, "listed_count": 1}, "id": "4846809358"}, {"username": "MarcosMac0", "verified": false, "name": "MAC", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 443, "tweet_count": 40105, "listed_count": 12}, "id": "291937554"}, {"location": "Rio", "username": "myrslvr", "verified": false, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \u2022 English Teacher", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 280, "tweet_count": 16620, "listed_count": 0}, "id": "912592029347180545"}, {"location": "todokey", "username": "DaniKleylein", "verified": false, "name": "Dani Enklenke\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 778, "tweet_count": 13090, "listed_count": 2}, "id": "574784691"}, {"location": "CALPE - CAMPELLO - ALICANTE", "username": "etomast", "verified": false, "name": "Ernesto Tom\u00e1s Tenza @etomast", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 4983, "tweet_count": 34747, "listed_count": 100}, "id": "90653296"}, {"username": "1995joselu1", "verified": false, "name": "Hands off Spain \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 138, "tweet_count": 28819, "listed_count": 0}, "id": "3013467922"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Danicalderon_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 NANIWEEN \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 367, "tweet_count": 8984, "listed_count": 4}, "id": "4278526947"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "PepeWilliamMunn", "verified": false, "name": "Pepe William Munny", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 377960, "listed_count": 48}, "id": "419420053"}, {"username": "FacuBandeo12", "verified": false, "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 374, "tweet_count": 7017, "listed_count": 23}, "id": "976568862"}, {"username": "margherita951", "verified": false, "name": "Margherita", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2013, "tweet_count": 66090, "listed_count": 43}, "id": "2906554709"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_palomagg", "verified": false, "name": "Paloma \ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 767, "tweet_count": 59385, "listed_count": 0}, "id": "2653449526"}, {"location": "Aldeia da folha", "username": "PessanhaLuk", "verified": false, "name": "Pessanha", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 883, "tweet_count": 25134, "listed_count": 1}, "id": "2293681218"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "DrMiguelandry", "verified": false, "name": "Miguelandry Perez", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1467, "tweet_count": 9135, "listed_count": 2}, "id": "963816980301086720"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Pachinnii", "verified": false, "name": "Marti Alb di", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1493, "tweet_count": 11949, "listed_count": 0}, "id": "721218384155684865"}, {"location": "Espanha", "username": "MarcoRobles1963", "verified": false, "name": "ANTIFASCISTA for ever\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1106, "tweet_count": 25379, "listed_count": 3}, "id": "815599674321158148"}, {"location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "username": "Villalba_Vox", "verified": false, "name": "VOX Collado Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 845, "tweet_count": 18171, "listed_count": 12}, "id": "1033674729155112960"}, {"location": " SP", "username": "MRCIOMarciord12", "verified": false, "name": "Caio Marcius", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 3907, "tweet_count": 57693, "listed_count": 0}, "id": "2386170882"}, {"location": "Brasilia, Brasil", "username": "ECantanhede", "verified": true, "name": "Eliane Cantanh\u00eade", "public_metrics": {"followers_count": 768075, "following_count": 732, "tweet_count": 6817, "listed_count": 1371}, "id": "72371342"}, {"location": "Mexico City", "username": "GMonroyEnergy", "verified": false, "name": "Gonzalo Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 104297, "following_count": 2888, "tweet_count": 206147, "listed_count": 592}, "id": "2187852822"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "sanchezemilia_", "verified": false, "name": "Emilia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 438, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}, "id": "761782175008223232"}, {"location": "El templo", "username": "bromencasa", "verified": false, "name": "Bromatologia en Casa", "public_metrics": {"followers_count": 132266, "following_count": 1091, "tweet_count": 29548, "listed_count": 66}, "id": "1046573434120155136"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "Carloscarau", "verified": false, "name": "Carlos C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 820, "tweet_count": 45517, "listed_count": 4}, "id": "354485614"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "LoreBeltran", "verified": true, "name": "Lorena.", "public_metrics": {"followers_count": 77407, "following_count": 1046, "tweet_count": 33912, "listed_count": 146}, "id": "30382919"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "JavierAdrianCR", "verified": false, "name": "Javier Cruce\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2123, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "id": "828279889165955072"}, {"username": "diegosettimo", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 DiegoVII \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 798, "tweet_count": 83079, "listed_count": 5}, "id": "150648325"}, {"location": "Brenes, Espa\u00f1a", "username": "manuelsfc68", "verified": false, "name": "manuel paguillo.......S.S.", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1420, "tweet_count": 49351, "listed_count": 1}, "id": "2552444397"}, {"username": "MarungaM", "verified": false, "name": "Marunga", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1554, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "id": "1306009987"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "username": "pata_change", "verified": false, "name": "Pata", "public_metrics": {"followers_count": 11647, "following_count": 8668, "tweet_count": 83259, "listed_count": 3}, "id": "1035339344318529541"}, {"username": "trinidadddc", "verified": false, "name": "Trinidad", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 337, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "id": "1887667686"}, {"location": "Valdemorillo, Espa\u00f1a", "username": "voxValdemorillo", "verified": false, "name": "VOX Valdemorillo", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 865, "tweet_count": 14408, "listed_count": 7}, "id": "963057679651495938"}, {"username": "ramongomez1008", "verified": false, "name": "Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 3960, "tweet_count": 41159, "listed_count": 3}, "id": "346949159"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "JAMaquiavelo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alberto Morales Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 963, "tweet_count": 43062, "listed_count": 0}, "id": "889162057085595648"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MartinAguirreCM", "verified": false, "name": "Don Mart\u00edn Aguirre Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 270002, "listed_count": 3}, "id": "412635868"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "OscarRamosCal", "verified": false, "name": "\u00d3scar Ramos Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 778, "tweet_count": 3739, "listed_count": 5}, "id": "797360064"}, {"location": "Al sur de la naranja celeste.", "username": "JuanKumboto", "verified": false, "name": "Jose Aloise Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 3027, "tweet_count": 80025, "listed_count": 1}, "id": "1349123928"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "FernandoPatrn6", "verified": false, "name": "Fernando Patr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 284, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "id": "3359501403"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "mxrtxrxs", "verified": false, "name": "marta ares", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 479, "tweet_count": 14225, "listed_count": 0}, "id": "200893215"}, {"username": "vorimentu", "verified": false, "name": "Mr.", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 246, "tweet_count": 6195, "listed_count": 0}, "id": "1089592523562106880"}, {"location": "Roma, Lazio /spesso in Umbria", "username": "HGWXX_7sl", "verified": false, "name": "EsseElle", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 55, "tweet_count": 11239, "listed_count": 0}, "id": "1006996838564671488"}, {"location": "Cesenatico", "username": "AvantiLaura", "verified": false, "name": "Laura Ghira", "public_metrics": {"followers_count": 8328, "following_count": 5269, "tweet_count": 63008, "listed_count": 29}, "id": "507148800"}, {"username": "criscresra", "verified": false, "name": "Criseida Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 830, "tweet_count": 75362, "listed_count": 3}, "id": "213681638"}, {"location": "Belgrano", "username": "majo_arribas", "verified": false, "name": "Majito \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 479, "tweet_count": 15504, "listed_count": 11}, "id": "209633191"}, {"location": "#VamosQueVamos ", "username": "marito98", "verified": false, "name": "Marito  \u2661\u0337\u0337\u0337", "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 2242, "tweet_count": 15829, "listed_count": 23}, "id": "143272165"}, {"location": "La Plata", "username": "facundosai", "verified": false, "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 541, "tweet_count": 9826, "listed_count": 8}, "id": "337839112"}, {"username": "PinascoDanilo", "verified": false, "name": "Danilo Pinasco", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146851, "listed_count": 2}, "id": "702758072629010432"}, {"location": "TALARA-PERU", "username": "yovannyacaro21", "verified": false, "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "id": "1412952338"}, {"username": "00private", "verified": false, "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "id": "3243823576"}, {"location": "Argentina del Centro", "username": "vinilicus", "verified": false, "name": "Marcelo \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 437, "tweet_count": 45056, "listed_count": 1}, "id": "130980871"}, {"location": "Santiago de Compostela", "username": "teclaloka", "verified": false, "name": "teclaloka", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 531, "tweet_count": 23946, "listed_count": 0}, "id": "15481160"}, {"location": "Lucca, Toscana - Tuscany - Ita", "username": "UgoBaroni", "verified": false, "name": "Ugo Baroni", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 4906, "tweet_count": 420666, "listed_count": 74}, "id": "1710513018"}, {"location": "Salento", "username": "AlessiaSLorenzi", "verified": false, "name": "Alessia S. Lorenzi", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 969, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}, "id": "1487259344"}, {"location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "hailsbabygirl", "verified": false, "name": "Sarinha \ud83d\udda4 black queen", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 651, "tweet_count": 23884, "listed_count": 7}, "id": "910535186"}, {"username": "itsbarrosju", "verified": false, "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}, "id": "3101165889"}, {"location": "Uruguai", "username": "CdV_Uruguay", "verified": false, "name": "CdV Uruguay\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 1135, "tweet_count": 30865, "listed_count": 20}, "id": "840922216204234752"}, {"location": "rio", "username": "eujulia_santoss", "verified": false, "name": "\u00b0\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 430, "tweet_count": 27623, "listed_count": 0}, "id": "807211772637773824"}, {"location": "Caju, Rio de Janeiro", "username": "carlox_mota", "verified": false, "name": "Cadu Maverick \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1922, "tweet_count": 21164, "listed_count": 0}, "id": "4831255385"}, {"location": "Viareggio", "username": "MarianoFilippi", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMFs\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1925, "tweet_count": 39823, "listed_count": 1}, "id": "150259017"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "landraden", "verified": false, "name": "Luis Andrade N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 529, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "id": "60969688"}, {"username": "ACambiarlos", "verified": false, "name": "#ChileEnManosDeCorruptos - 22 - 44- 63 - Viva Pin8", "public_metrics": {"followers_count": 25804, "following_count": 28360, "tweet_count": 135762, "listed_count": 14}, "id": "1141204035212664833"}, {"username": "CestariOscar", "verified": false, "name": "Oscar Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 180, "tweet_count": 13447, "listed_count": 0}, "id": "2385667658"}, {"location": "Portugal", "username": "vtfbjss", "verified": false, "name": "Kikaaa", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 106, "tweet_count": 63433, "listed_count": 6}, "id": "2458492320"}, {"location": "Colombia", "username": "Jallil55336706", "verified": false, "name": "Jallil", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2206, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "id": "1154229907754536992"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "Kevinka999", "verified": false, "name": "Kevin", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 379, "tweet_count": 13946, "listed_count": 2}, "id": "432129226"}, {"location": "Madrid Sur", "username": "a_ruiz666", "verified": false, "name": "Chinico", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 97, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "id": "1114458817994141701"}, {"username": "onerdansioso", "verified": false, "name": "onerdansioso", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 201, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "id": "1135507317926039553"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "SeriesTWBZ", "verified": false, "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "public_metrics": {"followers_count": 324059, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "id": "861063790070288384"}, {"location": "Bogot\u00e1 DC", "username": "OneFlorez", "verified": false, "name": "OFG", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 397, "tweet_count": 46859, "listed_count": 0}, "id": "106555861"}, {"location": "Argentina", "username": "Carmenbrodrigu1", "verified": false, "name": "Carmen b rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 88, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "id": "1440168361"}, {"username": "Telhugos", "verified": false, "name": "Hugo Alberto Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 79, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "id": "782719063168544768"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "andresdos", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 4929, "tweet_count": 160404, "listed_count": 8}, "id": "229161754"}, {"username": "jack_o24", "verified": false, "name": "Jack", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1225, "tweet_count": 53654, "listed_count": 33}, "id": "180431178"}, {"location": "Bogot\u00e1,Colombia", "username": "JULIOC_HERRERA", "verified": false, "name": "julio cesar herrera", "public_metrics": {"followers_count": 204341, "following_count": 1119, "tweet_count": 61317, "listed_count": 241}, "id": "161280980"}, {"location": "San Lorenzo, Argentina", "username": "mircosanzberro1", "verified": false, "name": "Mirco", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 405, "tweet_count": 33069, "listed_count": 6}, "id": "1850159526"}, {"username": "nuevachispita", "verified": false, "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}, "id": "312769520"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "id": "43749204"}, {"username": "JoseLuisLawyer", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 3123, "tweet_count": 15172, "listed_count": 11}, "id": "106808521"}, {"location": "Albano Laziale, Roma", "username": "RobertoZanatta0", "verified": false, "name": "Roberto Zanatta", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 275, "tweet_count": 3178, "listed_count": 1}, "id": "597752798"}, {"username": "nzingaretti", "verified": true, "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587167, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "id": "403544693"}, {"location": "Vinhedo, Brasil", "username": "OGcaraio", "verified": false, "name": "ninguem", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 443, "tweet_count": 16053, "listed_count": 0}, "id": "802681336142200833"}, {"username": "UnaCelosaMas_7", "verified": false, "name": "Mich\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 127, "tweet_count": 34428, "listed_count": 7}, "id": "1671311659"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Omicron Persei 8", "username": "AleMedina1986", "verified": false, "name": "Alejandro Medina \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 410, "tweet_count": 51374, "listed_count": 0}, "id": "906350041190858752"}, {"location": "Ithilien, Gondor ", "username": "Eowyn_Robertson", "verified": false, "name": "\u00c9owyn \ud83c\udf33Dama de Rohan", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 5073, "tweet_count": 41480, "listed_count": 9}, "id": "100218269"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "iastridhc", "verified": false, "name": "Ingrid Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1365, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "id": "2340380945"}, {"username": "TOMA2V", "verified": false, "name": "Vasquez Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 534, "tweet_count": 154033, "listed_count": 0}, "id": "697216909444571136"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "fercasva", "verified": false, "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42193, "listed_count": 2}, "id": "85488278"}, {"username": "Politico_pe", "verified": false, "name": "Pol\u00edtico.pe", "public_metrics": {"followers_count": 53110, "following_count": 840, "tweet_count": 95921, "listed_count": 201}, "id": "2398619383"}, {"username": "sofiaamorim28", "verified": false, "name": "Escortell", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 102, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "id": "3467848522"}, {"username": "bnntcm", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 192, "tweet_count": 26608, "listed_count": 0}, "id": "2827593437"}, {"location": "Madrid", "username": "jose4ez", "verified": false, "name": "Jose Luis Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 8358, "following_count": 7459, "tweet_count": 163589, "listed_count": 41}, "id": "2450239872"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "iCaetano13", "verified": false, "name": "iCaetano13", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 317, "tweet_count": 22928, "listed_count": 0}, "id": "464912765"}, {"location": "Devoto !", "username": "FedeTripodi", "verified": false, "name": "Fede Tripodi", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 410, "tweet_count": 29218, "listed_count": 1}, "id": "228239539"}, {"location": "Argentina", "username": "jxchsa", "verified": false, "name": "jxxxch", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 574, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "id": "867999980"}, {"username": "Mcfelpeyu", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Marcos Mart\u00ednez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 542, "tweet_count": 26574, "listed_count": 0}, "id": "3000126509"}, {"username": "alfacero", "verified": false, "name": "alfacero", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 494, "tweet_count": 24368, "listed_count": 3}, "id": "17049786"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "lang": "es", "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "id": "1166350332861014022", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "3246575662"}, {"created_at": "2019-08-27T11:45:24.000Z", "lang": "es", "text": "@bayernftchelsea Feliz segundo d\u00eda de tu semana Lizbeth y gracias por la foto de anoche xdddd", "edit_history_tweet_ids": ["1166315774832758784"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Lizbeth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bayernftchelsea", "id": "889669109193089024"}]}, "in_reply_to_user_id": "889669109193089024", "id": "1166315774832758784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "303875817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315550621995013"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:44:22.000Z", "lang": "es", "text": "Mulan\n\nEst\u00e1 basada en la balada de Mulan, una guerrera que fue a la batalla en lugar de su padre. Mulan era muy h\u00e1bil y en algunas versiones del cuento ni siquiera necesita ocultar su identidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1166360812191145984"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Mulan"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146442092505391105", "id": "1166360812191145984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146442092505391105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166360807426469899"}]}, {"created_at": "2019-08-26T22:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "@CesarRomeroC @Politico_pe ...en el caso del Proyecto Olmos, no llamar\u00eda la atenci\u00f3n que este en la lista el congresista Velasquez, recordemos que fue uno de los que mas se interesaba en este proyecto. Aqu\u00ed lo vemos en la inauguraci\u00f3n con Barata y el corrupto suicida AGP https://t.co/4CHqc5Dhiz", "edit_history_tweet_ids": ["1166118478727831552"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4CHqc5Dhiz", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1166118478727831552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4CHqc5Dhiz", "media_key": "3_1166118358401654784"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "in_reply_to_user_id": "27683735", "id": "1166118478727831552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "572810149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166093971237548033"}]}, {"created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "lang": "it", "text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale", "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"], "in_reply_to_user_id": "497995758", "id": "1166223528523419649", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "author_id": "497995758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Emmanuel Macron"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/unSq8gwQcP", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/macron-diz-que-nao-pode-deixar-bolsonaro-destruir-a-amazonia/", "display_url": "renovamidia.com.br/macron-diz-que\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/macron-diz-que-nao-pode-deixar-bolsonaro-destruir-a-amazonia/"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:35:03.000Z", "lang": "pt", "text": "O presidente da #Fran\u00e7a, Emmanuel Macron, disse que Jair Bolsonaro apoia \"projetos econ\u00f4micos nefastos para a floresta amaz\u00f4nica\", e avisou que n\u00e3o permitir\u00e1 que o governante do #Brasil \"destrua tudo\".\n\nhttps://t.co/unSq8gwQcP", "edit_history_tweet_ids": ["1166343369678827521"], "id": "1166343369678827521", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 779, "like_count": 768, "quote_count": 145}, "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-27T02:55:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m cobra mata abra\u00e7ando fica a dica a\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd14 https://t.co/rxjsxZouE1", "edit_history_tweet_ids": ["1166182382002741248"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/rxjsxZouE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Progressonafvl/status/1165978383005749249", "display_url": "twitter.com/Progressonafvl\u2026"}]}, "id": "1166182382002741248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "902673600326586374"}, {"created_at": "2019-08-27T03:05:47.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP Hay un Garcia Belaunde primo de la rata suicida.... Voten ese panfleto al desag\u00fce...", "edit_history_tweet_ids": ["1166185007125282817"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Belaunde"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166185007125282817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "185226572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:16:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de fortalecer o fascismo por meio do antipetismo. Mesmo assim, a imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 e a imprensa comercial morrer\u00e1 antes. https://t.co/ImQyh2dJdV", "edit_history_tweet_ids": ["1166353860413276161"], "id": "1166353860413276161", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166317243657072642"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ImQyh2dJdV", "expanded_url": "https://twitter.com/jotacorreria/status/1166317243657072642", "display_url": "twitter.com/jotacorreria/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:39:08.000Z", "lang": "es", "text": "Es clave que las mafias no vuelvan a tener zona liberada. \n\nLa advertencia del nieto del \"Pata\" Medina tras los incidentes: \"No le puedo garantizar la paz social a nadie\" - https://t.co/yjDiDzHlLg", "edit_history_tweet_ids": ["1166359496316395520"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.2878, "type": "Place", "normalized_text": "Pata"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/yjDiDzHlLg", "expanded_url": "http://www.clarin.com/politica/advertencia-nieto-pata-medina-incidentes-puedo-garantizar-paz-social-nadie-_0_IbQ9U_7Sq.html?fromRef=twitter", "display_url": "clarin.com/politica/adver\u2026"}]}, "id": "1166359496316395520", "public_metrics": {"retweet_count": 780, "reply_count": 105, "like_count": 717, "quote_count": 56}, "author_id": "202352090"}, {"created_at": "2019-08-27T06:21:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@indyy_proenca @eumarcos__ Eu n\u00e3o entendi isso ... primeiro disseram que matam ele na cadeia , depois que ele se matou ... viguei", "edit_history_tweet_ids": ["1166234377724076033"], "in_reply_to_user_id": "762134607844216832", "id": "1166234377724076033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819007016869961729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166198111984902144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "eumarcos__", "id": "1027644256217911297"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "@GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juicio como si fuera igual de f\u00e1cil que aqu\u00ed en M\u00e9xico. No estaban enterrados que a las instancias internacionales les vale un pepino su discurso enga\u00f1abobos. Fue suicida y previsible.", "edit_history_tweet_ids": ["1166332741022957569"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "in_reply_to_user_id": "2187852822", "id": "1166332741022957569", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324205362790400"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@proposicoes @BetoPereira19 Tipo assim: Vem ne mim poli\u00e7a, me suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1166030964738396161"], "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "id": "1166030964738396161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "1123393183147229184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "BetoPereira19", "id": "3435896139"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"], "in_reply_to_user_id": "2973904744", "id": "1165875862287335424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "Cine"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/efsULADHHf", "expanded_url": "http://ow.ly/qCwk30pqkKx", "display_url": "ow.ly/qCwk30pqkKx"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "Nathan Fillion se une al Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn #Cine #EUVzla https://t.co/efsULADHHf", "edit_history_tweet_ids": ["1166352205504548867"], "id": "1166352205504548867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "id": "1166067170721316865", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "author_id": "60247069"}, {"created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1166245713254240257", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}, "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "id": "1166292605774307334", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "author_id": "2201623465"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "id": "1165841364589961226", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "author_id": "881404063706959872"}, {"created_at": "2019-08-26T15:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n, ni en preparatoria;Por \u00faltimo no fue suicida. No cree que es suficiente ejemplo. https://t.co/ft33yzHSQS", "edit_history_tweet_ids": ["1166013680279937024"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ft33yzHSQS", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1166013680279937024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:48:47.000Z", "lang": "en", "text": "@GUILLERMOFUEN14 Is it really your amigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1166331724286087169"], "in_reply_to_user_id": "485337801", "id": "1166331724286087169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1001172449201938434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166258528702480384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoFuen14", "id": "1265551773093236736"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "id": "1165797009984565248", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "author_id": "76456982", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:50:56.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Nathan Fillion entra para o elenco do filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/q3w0f3rGij https://t.co/jiF9WwoCzJ", "edit_history_tweet_ids": ["1166030275014516736"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/q3w0f3rGij", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jiF9WwoCzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166030275014516736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiF9WwoCzJ", "media_key": "3_1166030180642631680"}]}, "id": "1166030275014516736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-08-27T02:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa noite \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e3CwFlhBMt", "edit_history_tweet_ids": ["1166175013592031232"], "id": "1166175013592031232", "public_metrics": {"retweet_count": 3353, "reply_count": 778, "like_count": 34622, "quote_count": 1589}, "author_id": "179384435", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/e3CwFlhBMt", "expanded_url": "https://twitter.com/GraOficial/status/1166175013592031232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3CwFlhBMt", "media_key": "3_1166175006499528704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:29:37.000Z", "lang": "it", "text": "se arrivano anche i complimenti di Putin salvini stavolta si suicida  #maratonamentana", "edit_history_tweet_ids": ["1166357101859495937"], "id": "1166357101859495937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "349043533"}, {"created_at": "2019-08-27T14:03:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Chegamos a era em q aplaude-se rasgar dinheiro.\nRet\u00f3ricas a parte, minha cabe\u00e7a de economista nunca vai entender.", "edit_history_tweet_ids": ["1166350617603973121"], "id": "1166350617603973121", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 51, "like_count": 785, "quote_count": 6}, "author_id": "33548687"}, {"created_at": "2019-08-27T12:43:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@Jodiepawpaw felicidades :)", "edit_history_tweet_ids": ["1166330306481348611"], "in_reply_to_user_id": "612617480", "id": "1166330306481348611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "437039203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166299615181901824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jodiepawpaw", "id": "612617480"}]}}, {"created_at": "2019-08-22T21:43:09.000Z", "lang": "pt", "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguitootf https://t.co/OrDwB1p3NH", "edit_history_tweet_ids": ["1164654264704221185"], "id": "1164654264704221185", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "960201692649283589", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OrDwB1p3NH", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "lang": "it", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"], "id": "1166221301259751424", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "author_id": "2563931132"}, {"created_at": "2019-08-27T13:49:29.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora qui\u00e9n se suicidar\u00e1? https://t.co/ZCr8HNBNJO", "edit_history_tweet_ids": ["1166347003300741122"], "id": "1166347003300741122", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "19992805", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166163840909946880"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ZCr8HNBNJO", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1166163840909946880", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:05:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m pode explicar que uma l\u00e1grima vazia no rosto significa tentativa de assassinato https://t.co/v0m9q4E6Xl", "edit_history_tweet_ids": ["1166351023763591169"], "id": "1166351023763591169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "764781606141845504", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/v0m9q4E6Xl", "expanded_url": "https://t.co/v0m9q4E6Xl", "display_url": "t.co/v0m9q4E6Xl"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "id": "1166003624138420225", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "author_id": "2864010544", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "lang": "it", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "id": "1166217526482616321", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "author_id": "369569297"}, {"created_at": "2019-08-27T11:51:14.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A interlocutores mais pr\u00f3ximos, Bolsonaro disse ter a certeza de que a polariza\u00e7\u00e3o com o PT ainda tem vida longa. Ou seja, servir\u00e1 ainda para muitas elei\u00e7\u00f5es.\"\n\nE tem alguma raz\u00e3o, mas a explora\u00e7\u00e3o at\u00e9 a exaust\u00e3o tende a neutralizar esse discurso.\n\nhttps://t.co/nVuJZxrVBm", "edit_history_tweet_ids": ["1166317243657072642"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nVuJZxrVBm", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/fe-de-bolsonaro-no-antipetismo.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/fe-de-bolsonaro-no-antipetismo.html"}]}, "id": "1166317243657072642", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 11, "like_count": 119, "quote_count": 7}, "author_id": "195815692"}, {"created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "id": "1166041320525369345", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "author_id": "1142265223811874816"}, {"created_at": "2019-08-27T14:09:56.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/SzFvssy7Bg", "edit_history_tweet_ids": ["1166352148466151429"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SzFvssy7Bg", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1166352148466151429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71117052"}, {"created_at": "2019-08-27T14:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez - La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/mtjwh9cISm v\u00eda @Excelsior", "edit_history_tweet_ids": ["1166351989028065281"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mtjwh9cISm", "expanded_url": "http://bit.ly/2PgmHD6", "display_url": "bit.ly/2PgmHD6"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1166351989028065281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114032458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}]}, "created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia", "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "id": "1138006734847520768", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "1151388890"}, {"created_at": "2019-08-27T14:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2022 soltura \n\nap\u00f3s ficar livre ed voltou para casa de sua m\u00e3e obrigatoriamente j\u00e1 que estava em reabilita\u00e7\u00e3o para voltar a sociedade, nos anos que seguiram ele entrou na faculdade e at\u00e9 mesmo tentou ingressar na pol\u00edcia mas foi rejeitado por sua altura - 2 metros e 6 cent\u00edmetros.", "edit_history_tweet_ids": ["1166351327527612417"], "in_reply_to_user_id": "3701828668", "id": "1166351327527612417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3701828668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166351320409939970"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "27agosto"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "CesarePavese"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/GUs5zo5Q5J", "expanded_url": "https://twitter.com/IlDeutschItalia/status/1166240136776093697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUs5zo5Q5J", "media_key": "3_1166240134460780544"}]}, "created_at": "2019-08-27T06:44:50.000Z", "lang": "it", "text": "Nella notte tra il 26 e il #27agosto del 1950, lo scrittore, poeta, critico letterario #CesarePavese moriva suicida. \n\n\"La mia parte pubblica l\u2019ho fatta \u2014 ci\u00f2 che potevo. Ho lavorato, ho dato poesia agli uomini, ho condiviso le pene di molti.\"\n\n(da \"Il mestiere di vivere\") https://t.co/GUs5zo5Q5J", "edit_history_tweet_ids": ["1166240136776093697"], "id": "1166240136776093697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "710130101191643137"}, {"created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "lang": "it", "text": "27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '900...\n\n\"In sostanza chiedevo un letargo, un anestetico, la certezza di essere ben nascosto. Non chiedevo la pace nel mondo, chiedevo la mia.\" https://t.co/UAl6nOumRY", "edit_history_tweet_ids": ["1166321757843853312"], "id": "1166321757843853312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "author_id": "115859953", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UAl6nOumRY", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1166321757843853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAl6nOumRY", "media_key": "3_1166321751757852673"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T06:59:50.000Z", "lang": "es", "text": "@soriano_p @TeresaPachecoT Seguro que s\u00ed Pedro. Todo lo sembrado cosecha sus frutos. En Prevenci\u00f3n de Suicidio llevamos trabajando desde 2012. https://t.co/xm4ezO1DBC", "edit_history_tweet_ids": ["1166243908738846720"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}]}, "in_reply_to_user_id": "237839609", "id": "1166243908738846720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "276246105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080526765219841"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Es suicida que un pa\u00eds desperdicie 4 a\u00f1os de honestidad y esfuerzo cuando ya empiezan a rendir sus frutos.\n\nMucho m\u00e1s si es para entregarlo a los delincuentes y las peores lacras de la sociedad. https://t.co/V1eL0dMqVy", "edit_history_tweet_ids": ["1166350656627761156"], "id": "1166350656627761156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4572181162", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/V1eL0dMqVy", "expanded_url": "https://twitter.com/kmacandall/status/1166350656627761156/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1eL0dMqVy", "media_key": "3_1166350645433163779"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o h\u00e1 verba, mas o asquelminto do presidente se acha no direito de dispensar os 20 milh\u00f5es de Euros que o G7 ofereceu e mand\u00e1-los usar para reflorestar a Europa.\n\nO desmatamento da Amaz\u00f4nia \u00e9 um plano. Est\u00fapido e suicida, mas ainda assim um plano. https://t.co/31rWRes9BJ", "edit_history_tweet_ids": ["1166351205360123904"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Euros"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/31rWRes9BJ", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdojosias/status/1166262987843342336", "display_url": "twitter.com/blogdojosias/s\u2026"}]}, "id": "1166351205360123904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49239430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166262987843342336"}]}, {"created_at": "2019-08-27T08:15:39.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o h\u00e1 verba nem equipe para fazer fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental, admite ministro https://t.co/qyQBCvW04q via @UOLNoticias @UOL", "edit_history_tweet_ids": ["1166262987843342336"], "id": "1166262987843342336", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 106, "like_count": 287, "quote_count": 30}, "author_id": "102889489", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qyQBCvW04q", "expanded_url": "https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/08/27/nao-ha-verba-nem-equipe-para-fazer-fiscalizacao-ambiental-admite-ministro/", "display_url": "josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/08/27/nao\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}]}, "id": "1166133712809013248", "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}, "author_id": "1018958509935915015"}, {"created_at": "2019-08-25T23:11:00.000Z", "lang": "es", "text": "A Alan Garc\u00eda lo bulearon hasta el suicidio a Keiko la tienen presa mientras investigan que no hay delito por aporte de campa\u00f1a, pero a Odebretch ni se les ocurre tocarlo y a GyM de cabecillas a colaboradores libres.\nAs\u00ed es esta porquer\u00eda de justicia", "edit_history_tweet_ids": ["1165763534782959624"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.2628, "type": "Organization", "normalized_text": "GyM"}]}, "id": "1165763534782959624", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 36, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "2282982494"}, {"created_at": "2019-08-26T19:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "Este 'se\u00f1or' envuelto en el esc\u00e1ndalo de una 'fiestita' d\u00f3nde drogaron chicas, luego lo ampayaron agrediendo a su exnovia. Las dos veces fue 'limpiado' en el programa de '1/4 de pollo' Beto Tortiz y encima se lleva 25 mil soles!!...\u00a1\u00a1QU\u00c9 TAL EJEMPLO PARA LOS ADOLESCENTES ptm!! https://t.co/iaRutrCoyV", "edit_history_tweet_ids": ["1166065300225318918"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 195, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Tortiz"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iaRutrCoyV", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1165609158881828865", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "id": "1166065300225318918", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 19, "like_count": 140, "quote_count": 6}, "author_id": "1058118893133316096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165609158881828865"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "13Reasonswhy"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:33:15.000Z", "lang": "it", "text": "Prima stagione di #13Reasonswhy :\nRagazzi il suicidio \u00e8 sbagliato\n\nTerza stagione:\nL\u2019omicidio \u00e8 che sar\u00e0 mai ?!", "edit_history_tweet_ids": ["1166342915695828992"], "in_reply_to_user_id": "47769965", "id": "1166342915695828992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "47769965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166340522979528704"}]}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-27T13:13:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Grande dia ministro. Que venham muitos como esse, s\u00f3 quem j\u00e1 teve um filho drogado sabe bem a import\u00e2ncia de um trabalho como esse......\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1166338040740089856"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1166338040740089856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1099344290696871936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166337620550586370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "RIPGiovanna"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "SGBR"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanna"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "RIPGiovanna"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZncT3xJs58", "expanded_url": "https://twitter.com/selenagomezbr/status/1166338372518010880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZncT3xJs58", "media_key": "3_1166338368629878784"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZncT3xJs58", "expanded_url": "https://twitter.com/selenagomezbr/status/1166338372518010880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZncT3xJs58", "media_key": "3_1166338368629854208"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:15:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje, o dia amanheceu triste. Mais uma jovem - e selenator - perdeu a batalha contra a depress\u00e3o. O SGBR envia todo o amor e sentimentos aos amigos e familiares da Giovanna e lembra: depress\u00e3o \u00c9 COISA S\u00c9RIA, falem sobre isso e procurem ajuda de profissionais. #RIPGiovanna \ud83d\udc94\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/ZncT3xJs58", "edit_history_tweet_ids": ["1166338372518010880"], "id": "1166338372518010880", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 139, "like_count": 1566, "quote_count": 68}, "author_id": "21272026"}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida alguien al verla. De quien es la culpa? Obviamente de la serie\n \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/FCIuX3me3j", "edit_history_tweet_ids": ["1166336476361252866"], "id": "1166336476361252866", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "871911272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165943920062291970"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FCIuX3me3j", "expanded_url": "https://twitter.com/redsadwhore/status/1165943920062291970", "display_url": "twitter.com/redsadwhore/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:34:56.000Z", "lang": "es", "text": "Peor que Venezuela \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f pero primeros en consultor\u00edas. El colmo realmente \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/JPj6V2mmvL", "edit_history_tweet_ids": ["1166328240706707459"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JPj6V2mmvL", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1166172228041486337", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "id": "1166328240706707459", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 403, "like_count": 597, "quote_count": 48}, "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166172228041486337"}]}, {"created_at": "2019-08-27T05:37:17.000Z", "lang": "it", "text": "Alla fine si tratta di scegliere tra un governo di merda moderato e un governo di merda fascista, sovranista, anti euro e anti Europa.\nNon mi sembra che la scelta sia tanto complicata.", "edit_history_tweet_ids": ["1166223133814251520"], "id": "1166223133814251520", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 25, "like_count": 1076, "quote_count": 11}, "author_id": "3102184491"}, {"created_at": "2019-08-27T12:18:43.000Z", "lang": "pt", "text": "EXCLUSIVO: Procuradores da Lava Jato ironizaram morte de Marisa Let\u00edcia e luto de Lula.\n\nEntenda os novos vazamentos do @TheInterceptBr em parceria com o @UOL na thread abaixo\ud83d\udc47 https://t.co/YlTUnAZEu7", "edit_history_tweet_ids": ["1166324157723942914"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Let\u00edcia"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/YlTUnAZEu7", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1166324157723942914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlTUnAZEu7", "media_key": "13_1166323366242017289"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 135, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 154, "end": 158, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1166324157723942914", "public_metrics": {"retweet_count": 1581, "reply_count": 483, "like_count": 4739, "quote_count": 500}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "id": "1165781464757219329", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:23.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca hable en mi nota sobre adelantamiento de elecciones. Consulte antes de escribir al FMI para pedir informaci\u00f3n sobre lo conversado. Publique todo lo que informaron ambas partes. S\u00edntesis: no maten al mensajero. Miren quienes son los que producen la informaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1166342698586058752"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7187, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "id": "1166342698586058752", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 1451, "like_count": 601, "quote_count": 172}, "author_id": "160271681"}, {"created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"], "id": "1166051334535204864", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "author_id": "56208761"}, {"created_at": "2019-08-27T12:46:26.000Z", "lang": "es", "text": "@VenturaMartinB Una persona con buena salud mental no se suicida x ver una serie", "edit_history_tweet_ids": ["1166331133044383745"], "in_reply_to_user_id": "715899613", "id": "1166331133044383745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976785643182477312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166330115703365632"}]}, {"created_at": "2019-08-27T13:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que no se ve\nlo que pasa con la mente es que no se ve\nlo que pasa con el esp\u00edritu es que no se ve\n\u00bfde d\u00f3nde viene esta conspiraci\u00f3n de invisibilidades?\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1166341834685239296"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}]}, "id": "1166341834685239296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "196986102"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "27agosto"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Torino"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "AccaddeOggi"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DtGi7mNoGU", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_storia/status/1166252923686457345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtGi7mNoGU", "media_key": "3_1166252915713093632"}]}, "created_at": "2019-08-27T07:35:39.000Z", "lang": "it", "text": "Il #27agosto 1950 moriva suicida a #Torino lo scrittore e intellettuale #CesarePavese.\n\n#AccaddeOggi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/DtGi7mNoGU", "edit_history_tweet_ids": ["1166252923686457345"], "id": "1166252923686457345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1112310217398726657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "id": "1166010720296873984", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "200348577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}]}, {"created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}]}, "id": "1166121288177467392", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "author_id": "2914421133"}, {"created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "lang": "es", "text": "@AndyTarott @Gabrielaa_27 As\u00ed es tenemos todo al alcance de nuestras manos, todo mas f\u00e1cil y as\u00ed la mara es m\u00e1s d\u00e9bil, antes la gente no tenia nada y le pon\u00eda m\u00e1s huevos a la vida y no andaba con tanta mamada", "edit_history_tweet_ids": ["1166014215569707013"], "in_reply_to_user_id": "999056282450563074", "id": "1166014215569707013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247522088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166006750195179520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "gabrielaa_27", "id": "129271852"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "@LMF131 @andolocco Ojal\u00e1 lo hubiese visto en lo de Lanata, de ese modo tendr\u00eda el beneficio de la duda. Salga un poquito del termo y va a ver c\u00f3mo se hace. Es tan simple como anotar el DNI de las personas que suben al micro. Se hace por intendencias. Delirante es el que sigue creyendo en los k.", "edit_history_tweet_ids": ["1166342208443834370"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "DNI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lmf131", "id": "1579922469925830656"}]}, "in_reply_to_user_id": "1514024359", "id": "1166342208443834370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291572830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166326167332425728"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:39:06.000Z", "lang": "es", "text": "Y tambi\u00e9n normalizo la salud mental, el ir al psic\u00f3logo o al psiquiatra. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/aUioHn4q4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1166329290759311364"], "id": "1166329290759311364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "142939271", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166192915640700929"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aUioHn4q4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/HistorywithLilo/status/1166192915640700929", "display_url": "twitter.com/HistorywithLil\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "Buenos d\u00edas a todos, menos a estos polic\u00edas que no saben hacer su trabajo https://t.co/14brYelrnc", "edit_history_tweet_ids": ["1166338109157625856"], "id": "1166338109157625856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "328501826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166192736191569920"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/14brYelrnc", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Supremo/status/1166192736191569920", "display_url": "twitter.com/Diario_Supremo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}]}, "id": "1165912169025855489", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "74965830"}, {"created_at": "2019-08-27T10:52:59.000Z", "lang": "es", "text": "Gente- estoy pensando en suicidarme.\n\nAlso gente- voy a ver una serie que va de que una chica se suicida y luego me voy a quejar de que no es apta porque por lo visto no soy responsable de lo que veo.", "edit_history_tweet_ids": ["1166302582526087169"], "id": "1166302582526087169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "593041363"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "FueraVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Salaverry"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "FueraVizcarra"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ZgItMVbXxn", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/juan-sheput-considera-que-martin-vizcarra-y-ollanta-humala-estan-jugando-en-pared-906652/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/juan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/juan-sheput-considera-que-martin-vizcarra-y-ollanta-humala-estan-jugando-en-pared-906652/"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "Vizcarra est\u00e1 desesperado. Sabe q si el pr\u00f3ximo presidente no es de los suyos, va preso. Por eso apunta a Humala, Salaverry, y cuanto impresentable candidato a presidente le asegure IMPUNIDAD\n#FueraVizcarra \nhttps://t.co/ZgItMVbXxn", "edit_history_tweet_ids": ["1166135559296733184"], "id": "1166135559296733184", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 39, "like_count": 404, "quote_count": 10}, "author_id": "741270610551132160"}, {"created_at": "2019-08-26T01:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la vagancia... \ud83d\udc4e, empez\u00e1 a pensar que quer\u00e9s, una rep\u00fablica o Venezuela y que nos vuelvan a robar en la cara sin justicia alguna, sigamos con el cambio \ud83d\udcaa https://t.co/D0pPPxUWqG", "edit_history_tweet_ids": ["1165803979462385665"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/D0pPPxUWqG", "expanded_url": "https://twitter.com/jjpaso22/status/1165803979462385665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0pPPxUWqG", "media_key": "3_1165803956850888705"}]}, "id": "1165803979462385665", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "953795926300258304"}, {"created_at": "2019-08-27T02:22:35.000Z", "lang": "it", "text": "Matou se o Tiago ahhahahahahahahahahhaha https://t.co/rU9unBEHcb", "edit_history_tweet_ids": ["1166174136638562305"], "id": "1166174136638562305", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "862820640017068032", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "expanded_url": "https://t.co/rU9unBEHcb", "display_url": "t.co/rU9unBEHcb"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "No puedo entender a la gente que acepta la libertad de consumir drogas. Para mi es como darle una pistola a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166336500692393986"], "id": "1166336500692393986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2246422989"}, {"created_at": "2019-08-27T13:19:03.000Z", "lang": "es", "text": "@deogordodelpie Co\u00f1o si no dice nada se sobreentiende que est\u00e1n sanas mentalmente no?", "edit_history_tweet_ids": ["1166339340957618176"], "in_reply_to_user_id": "976785643182477312", "id": "1166339340957618176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715899613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166332062577692672"}]}, {"created_at": "2019-08-26T17:26:14.000Z", "lang": "es", "text": "Mercedes Araoz: \u201cVoy a defender la democracia en mi pa\u00eds\u201d\n\n- Ah, ya. Por eso te alineas con el fujimorismo como antes con el alanismo para defender a los nativos. https://t.co/ZZlxkcrYd6", "edit_history_tweet_ids": ["1166039162639831041"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ZZlxkcrYd6", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1166039162639831041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZlxkcrYd6", "media_key": "3_1166039153324285952"}]}, "id": "1166039162639831041", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 36, "like_count": 397, "quote_count": 6}, "author_id": "1884276475"}, {"created_at": "2019-08-26T14:20:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem mandou matar Marielle: 530 dias sem resposta. Onde est\u00e1 Fabr\u00edcio Queiroz: 240 dias de mist\u00e9rio. Mas, \u00e9 claro, devemos ficar tranquilos pois o Lula est\u00e1 preso, babaca, e isso mostra que as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o funcionando no Brasil... https://t.co/9aC86M56GU", "edit_history_tweet_ids": ["1165992394657079296"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/9aC86M56GU", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1165967823254020097", "display_url": "twitter.com/laurojardim/st\u2026"}]}, "id": "1165992394657079296", "public_metrics": {"retweet_count": 1701, "reply_count": 1347, "like_count": 10117, "quote_count": 86}, "author_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165967823254020097"}]}, {"created_at": "2019-08-26T17:40:56.000Z", "lang": "es", "text": "[EN VIVO] Ex presidente del TC, Garc\u00eda Toma, opina que se exager\u00f3 la crisis pol\u00edtica, adem\u00e1s que el Ejecutivo no puede hacer confianza sobre el adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/1IeeGS4vor", "edit_history_tweet_ids": ["1166042861105758208"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Toma"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/1IeeGS4vor", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1166042861105758208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IeeGS4vor", "media_key": "7_1166042639466160128"}]}, "id": "1166042861105758208", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 59, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-08-27T13:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "@soyelsiete Si no mira su saldo de resultados contra equipos potentes en Champions en los \u00faltimos 5-6 a\u00f1os. Es el que es. Arriba muchos partidos en blanco y atr\u00e1s un coladero. Hacen aguas por las alas y Busquets firma peores n\u00fameros cada a\u00f1o. Y ah\u00cd no han fichado.", "edit_history_tweet_ids": ["1166336951932399616"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9779, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Busquets"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soyelsiete", "id": "142660590"}]}, "in_reply_to_user_id": "219179527", "id": "1166336951932399616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219179527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166335937976131584"}]}, {"created_at": "2019-08-26T22:17:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Visita \u00e0 sede do Arquivo Nacional no RJ,vinculado ao MJSP.  Um acervo hist\u00f3rico impressionante,como o processo do \u00faltimo condenado a morte no Brasil e um habeas corpus impetrado por Rui Barbosa.Muitos servidores dedicados \u00e0 restaura\u00e7\u00e3o e \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o de nossa mem\u00f3ria documental. https://t.co/kg1eyJ0Op3", "edit_history_tweet_ids": ["1166112341504790528"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "MJSP"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8708, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Barbosa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kg1eyJ0Op3", "expanded_url": "https://twitter.com/ArquivoBrasil/status/1166020766502215683", "display_url": "twitter.com/ArquivoBrasil/\u2026"}]}, "id": "1166112341504790528", "public_metrics": {"retweet_count": 2845, "reply_count": 839, "like_count": 24588, "quote_count": 75}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-07-16T16:33:05.000Z", "lang": "in", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/WDsX4o6mcV", "edit_history_tweet_ids": ["1151167880836341760"], "id": "1151167880836341760", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 938, "like_count": 4869, "quote_count": 42822}, "author_id": "1086338721081950208", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/WDsX4o6mcV", "expanded_url": "https://twitter.com/Asfand781/status/1151167880836341760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WDsX4o6mcV", "media_key": "3_1151167874389741568"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T11:07:47.000Z", "lang": "es", "text": "Incita al suicidio y no lo digo yo (que tambi\u00e9n) lo dicen los psic\u00f3logos https://t.co/pabsLuOy0W", "edit_history_tweet_ids": ["1165943920062291970"], "id": "1165943920062291970", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 62, "like_count": 681, "quote_count": 152}, "author_id": "911588208030478337", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pabsLuOy0W", "expanded_url": "https://t.co/pabsLuOy0W", "display_url": "t.co/pabsLuOy0W"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "id": "1165786518583160837", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "author_id": "619354834"}, {"created_at": "2019-08-27T13:05:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@thoriginallulu Vais ao rio Mondego, atravessas o outro lado da ponte, levas livros e \u00e1lcool se quiseres. \nTamb\u00e9m podes ( deves) ir ao jardim bot\u00e2nico e n\u00e3o sei se \u00e9 a tua cena mas tem uma praia fluvial que se pode ir de autocarro e a praia da Figueira da Foz \u00e9 a 1 hora de comboio", "edit_history_tweet_ids": ["1166335969345331200"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "rio Mondego"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5556, "type": "Place", "normalized_text": "jardim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thoriginallulu", "id": "2729788920"}]}, "in_reply_to_user_id": "2729788920", "id": "1166335969345331200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2218458800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315593609486336"}]}, {"created_at": "2019-08-27T08:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "Que significa nwn", "edit_history_tweet_ids": ["1166260647849549824"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "nwn"}]}, "id": "1166260647849549824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834512648716836865"}, {"created_at": "2019-08-27T12:54:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Flaviiamartins_ Itachi \u00e9 certamente um dos melhores personagens de naruto", "edit_history_tweet_ids": ["1166333118254592000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9088, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105844391451783168", "id": "1166333118254592000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244092031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166332680893620225"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "SraKaos"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3577, "type": "Person", "normalized_text": "SraKaos"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/hWzV36uOen", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1166007879939366912", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "Pero a ti nadie te cree, nadie te quiere, ni como vice ni menos como presidenta del golpe que est\u00e1n urdiendo los comandados por la #SraKaos. Dices que fuiste la mujer m\u00e1s votada en el Per\u00fa? Qu\u00e9 delirio! La m\u00e1s botada, quiz\u00e1s. https://t.co/hWzV36uOen", "edit_history_tweet_ids": ["1166021529706127361"], "id": "1166021529706127361", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 111, "like_count": 1395, "quote_count": 32}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166007879939366912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "LunesdeMina"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "LunesdeMina"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "\"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\" - Luis Guill\u00e9n, psic\u00f3logo y profesor universitario #LunesdeMina", "edit_history_tweet_ids": ["1166163528341962752"], "in_reply_to_user_id": "1240136988", "id": "1166163528341962752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1240136988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163192319545347"}]}, {"created_at": "2019-08-27T03:12:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@WonderlandNanda @_palomagg  oq eu acabei de falar kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1166186722167799808"], "in_reply_to_user_id": "947984694993473536", "id": "1166186722167799808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2293681218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165811865198497797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "_palomagg", "id": "2653449526"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T11:42:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Manifestantes bolsonaristas s\u00f3 veem o que querem. Quem \u00e9 mesmo que enfraquece Moro? \ud83e\udd14 https://t.co/DFs0e5xOy4", "edit_history_tweet_ids": ["1166315062895763456"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DFs0e5xOy4", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1166287235597111303", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1166315062895763456", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 685, "like_count": 575, "quote_count": 45}, "author_id": "72371342", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166287235597111303"}]}, {"created_at": "2019-08-27T12:18:54.000Z", "lang": "es", "text": "@NachoRgz Nacho, se los acaban de llevar al baile.\n\nLa @CFEmx y el pa\u00eds van a pagar m\u00e1s, por m\u00e1s tiempo!\n\nAc\u00e1 la explicaci\u00f3n, cortes\u00eda de @SGarciaSoto \n\nhttps://t.co/wSCa6ELzrN\n\n(Por cierto, el funcionario que firme ESO est\u00e1 firmando su condena por da\u00f1o patrimonial)", "edit_history_tweet_ids": ["1166324205362790400"], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 218, "probability": 0.8183, "type": "Organization", "normalized_text": "ESO"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/wSCa6ELzrN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/salvador-garcia-soto/el-costoso-acuerdo-de-los-gasoductos", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/salvad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/salvador-garcia-soto/el-costoso-acuerdo-de-los-gasoductos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "in_reply_to_user_id": "68723105", "id": "1166324205362790400", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 89, "like_count": 777, "quote_count": 35}, "author_id": "2187852822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166322541536919552"}]}, {"created_at": "2019-08-26T13:35:29.000Z", "lang": "es", "text": "Cual fue el producto (qu\u00edmico o no ) mayormente utilizado en tu infancia para despiojarte?", "edit_history_tweet_ids": ["1165981091393671168"], "id": "1165981091393671168", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1088, "like_count": 432, "quote_count": 293}, "author_id": "1046573434120155136"}, {"created_at": "2019-08-27T04:11:54.000Z", "lang": "es", "text": "\"Los medios usaron mi video\". El video dice que se va de las redes para dedicarse a superar una enfermedad. \"Pero igual voy a estar por aqu\u00ed en instagram\"\n\nPor lo menos espero que tanta pelada seguidora entienda que los trastornos mentales NECESITAN tratamiento, no s\u00f3lo agradecer https://t.co/4UfunNZznp", "edit_history_tweet_ids": ["1166201646831067136"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4UfunNZznp", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1166201646831067136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UfunNZznp", "media_key": "3_1166201635632234496"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4UfunNZznp", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1166201646831067136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UfunNZznp", "media_key": "3_1166201641164578817"}]}, "in_reply_to_user_id": "30382919", "id": "1166201646831067136", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "author_id": "30382919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166199974767529984"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "@WhiskyBluees El peligro es que ganen y nos arrastren a la otra mitad a una dictadura madurista.\nDespu\u00e9s somos pasibles que alguien nos diga, j\u00f3danse para que los votaron, cuando nada habremos tenido que ver con tal suicida elecci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1165992774602305536"], "in_reply_to_user_id": "993894959760789504", "id": "1165992774602305536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1035339344318529541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937029357690880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T23:15:09.000Z", "lang": "es", "text": "@redsadwhore La adolescencia es un factor de riesgo para la ideacion suicida debido a los cambios psicobiologicos que pasan, el estr\u00e9s de la vida social y vida escolar, etc. El suicidio es algo s\u00faper com\u00fan y porque tres psic\u00f3logos digan que es la serie (sigo hilo)", "edit_history_tweet_ids": ["1166126967126679559"], "in_reply_to_user_id": "1089592523562106880", "id": "1166126967126679559", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1089592523562106880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166126850734723075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "redsadwhore", "id": "911588208030478337"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "27Agosto"}]}, "created_at": "2019-08-27T07:19:14.000Z", "lang": "it", "text": "I veri acciacchi dell'et\u00e0 sono i rimorsi.\n\n#CesarePavese \nMorto suicida il #27Agosto 1950 \ud83d\udc99", "edit_history_tweet_ids": ["1166248793559449600"], "id": "1166248793559449600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "507148800"}, {"created_at": "2019-08-27T11:44:28.000Z", "lang": "es", "text": "@GermanBalcarce Jajaja Sos un cachorro !!! Te muestro un TDK de 120 y te mor\u00eds!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1166315541793034242"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "TDK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GermanBalcarce", "id": "166278599"}]}, "in_reply_to_user_id": "166278599", "id": "1166315541793034242", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143272165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165958586457055234"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "lang": "es", "text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1166014217410859008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 79, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "Ilmestieredivivere"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "CasaLettori"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "27Agosto"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/wEcFbZetqa", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessiaSLorenzi/status/1166287431047569409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wEcFbZetqa", "media_key": "16_1166287417546031104"}]}, "created_at": "2019-08-27T09:52:46.000Z", "lang": "it", "text": "La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\n#CasaLettori\nCesare Pavese muore suicida a Torino il #27Agosto 1950 https://t.co/wEcFbZetqa", "edit_history_tweet_ids": ["1166287431047569409"], "id": "1166287431047569409", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1487259344"}, {"created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "lang": "pt", "text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}]}, "id": "1166120595467198467", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "3101165889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}]}, {"created_at": "2019-08-27T03:15:23.000Z", "lang": "pt", "text": "fazer v\u00eddeos e sa\u00edrem espalhando por ai, s\u00f3 est\u00e1 deixando o cara mal, vcs n\u00e3o sabem o dia de amanh\u00e3, s\u00f3 ele sabe o peso que ele sente por isso tudo, e se daqui uns dias sair a not\u00edcia de que ele se suicidou? o sangue vai est\u00e1 em suas m\u00e3os!", "edit_history_tweet_ids": ["1166187425464573954"], "in_reply_to_user_id": "4831255385", "id": "1166187425464573954", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4831255385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187415435972610"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 210, "end": 221, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 222, "end": 233, "tag": "NoMasHertz"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "NoMasHertz"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.658, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:49:14.000Z", "lang": "es", "text": "Notable que en estos d\u00edas de narco dictadura parlamentaria zurda, #NoMasHertz es trending topic nuevamente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nPor m\u00e1s que traten no terminar\u00e1\n\n#NoMasHertz #NoMasHertz #NoMasHertz #NoMasHertz #NoMasHertz #NoMasHertz #NoMasHertz #NoMasHertz", "edit_history_tweet_ids": ["1166150645927292929"], "id": "1166150645927292929", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 5}, "author_id": "1141204035212664833"}, {"created_at": "2019-08-27T12:42:23.000Z", "lang": "es", "text": "@deogordodelpie Nadie ha dicho que sean personas con ning\u00fan trastorno, eso lo has dicho t\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1166330115703365632"], "in_reply_to_user_id": "976785643182477312", "id": "1166330115703365632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715899613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166322053848416256"}]}, {"created_at": "2019-08-27T05:10:15.000Z", "lang": "es", "text": "Antes de hablar pestes de mis copartidarios me suicido c\u00f3mo el CURRAO. \nEl CURRAO  es un Ave qu\u00e9 habita en las cienegas , cu\u00e1ndo lo atormenta la falta de agua mete la cabeza en una horqueta y se suicida para asi calmar su dolor  y su sed", "edit_history_tweet_ids": ["1166216332716781569"], "in_reply_to_user_id": "1154229907754536992", "id": "1166216332716781569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154229907754536992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166216330997129216"}]}, {"created_at": "2019-08-27T00:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "@atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas muy suicida podes querer que vengan a gobernar los que hecho Peron de la Plaza de Mayo.", "edit_history_tweet_ids": ["1166147595938480128"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4223, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8357, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "in_reply_to_user_id": "141986676", "id": "1166147595938480128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "782719063168544768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122917559709696"}]}, {"created_at": "2019-08-26T17:00:26.000Z", "lang": "es", "text": "@eloymarchan @vedazs16 @MilagrosLeivaG @ucalperu @MijaelGLP @cientifica_sur Ense\u00f1aran,como pagar a un profugo de la Justicia 60mil dolares,que no saben como llegaron,y que no te de ninguna primicia.Y Mijael,como ser padre de Aprista,muy amigo del suicida de Alan Garcia y que no se den cuenta", "edit_history_tweet_ids": ["1166032666866737152"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "cientifica_sur", "id": "469392667"}]}, "in_reply_to_user_id": "79057176", "id": "1166032666866737152", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166013098274316288"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 48, "tag": "OnceUponATimeInHollywood"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Monckeberg"}, {"start": 24, "end": 47, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "OnceUponATimeInHollywood"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6LG68oD94E", "expanded_url": "https://twitter.com/barbara_gajardo/status/1165296217359826949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6LG68oD94E", "media_key": "16_1165296206421135360"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "Si Monckeberg va a ver #OnceUponATimeInHollywood y ve como luce Brad Pitt a sus 56 a\u00f1os ... se suicida https://t.co/6LG68oD94E", "edit_history_tweet_ids": ["1165296217359826949"], "id": "1165296217359826949", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "100218269"}, {"created_at": "2019-08-24T19:43:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 obsesi\u00f3n con adelantar elecciones? Fuentes de Fiscal\u00eda revelaron que Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez ser\u00eda candidato de Vizcarra a la presidencia: focus group lo ponen primero e ir\u00eda con Restauraci\u00f3n Nacional, partido de Lay. Por ello, P\u00e9rez estar\u00eda provocando que lo boten del MP.", "edit_history_tweet_ids": ["1165348918030405632"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes de Fiscal\u00eda"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Lay"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.8541, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "id": "1165348918030405632", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 364, "like_count": 308, "quote_count": 71}, "author_id": "2398619383"}, {"created_at": "2019-08-27T11:15:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 que a gnt tem ideia do impacto que a gnt causa nas outras pessoas?\n\nBom dia", "edit_history_tweet_ids": ["1166308183549403136"], "id": "1166308183549403136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2827593437"}, {"created_at": "2019-08-27T12:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "@FedeTripodi Mucho \u201ccon cara de nada fum\u00e1ndome un blunt\u201d y ahora?", "edit_history_tweet_ids": ["1166323226059972608"], "in_reply_to_user_id": "228239539", "id": "1166323226059972608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "867999980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166318551734652929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FedeTripodi", "id": "228239539"}]}}], "places": [{"full_name": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "71872bada6ab8f72"}, {"full_name": "Salve, Puglia", "id": "0fedf9263a171603"}, {"full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Araras, Brasil", "id": "9c7826d3cc24892b"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166356722153381888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166356722153381888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166356722153381888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166355252762877952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166355252762877952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166355252762877952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166354657805033476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166354657805033476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166354657805033476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166351089425428481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166351089425428481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166351089425428481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051835916086648832", "value": "1051835916086648832", "detail": "User has been suspended: [1051835916086648832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1105679565735841792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1105679565735841792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1105679565735841792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "406218596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [406218596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "406218596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166347447154761729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166347447154761729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166347447154761729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "395921789", "value": "395921789", "detail": "User has been suspended: [395921789].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166345130749693952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166345130749693952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166345130749693952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155237182476623872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155237182476623872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155237182476623872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166331042531356672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166331042531356672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166331042531356672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165442799040438272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165442799040438272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165442799040438272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166328405702430721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166328405702430721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166328405702430721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166361195223425026", "oldest_id": "1166328753720610817", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313whc8qifweqxr6yf6lw1w4hvh"}}