{"data": [{"lang": "pt", "id": "1191859788323397632", "in_reply_to_user_id": "713758862969593857", "geo": {"place_id": "d8682c2de8fdb268"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "geisegabrielle_", "id": "713758862969593857"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Cambalhota"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:28:11.000Z", "text": "@geisegabrielle_ Cambalhota suicida da porra, no raso??? Essa mulher meteu as costas no ch\u00e3o, hahaha. Merece ser enaltecida, se sacrificou pra roubar a cena com estilo", "edit_history_tweet_ids": ["1191859788323397632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52242161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191104656610603008"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859767846813696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:28:06.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859767846813696"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142020619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859634476376066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:27:35.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859634476376066"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304499034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859585440780289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:27:23.000Z", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859585440780289"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433876053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859488661344257", "created_at": "2019-11-05T23:27:00.000Z", "text": "Es \"casi\" suicida esta locura de querernos a escondidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191859488661344257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126702170252857344"}, {"lang": "es", "id": "1191859395367452673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:26:38.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859395367452673"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859351734104064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toro_uli", "id": "722058132403322881"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:26:27.000Z", "text": "RT @toro_uli: \"De cinco disparos en la cabeza se suicida persona que investigaba casos de corrupci\u00f3n del gobierno de JOH\" \nAs\u00ed lo declar\u00f3 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859351734104064"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267875670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191521137743802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859298294468608", "in_reply_to_user_id": "747145201307758593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alf_0024", "id": "747145201307758593"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:26:15.000Z", "text": "@alf_0024 te invito a dormir si quieres\n\n hombre que si quieres vivir conmigo all\u00e1 t\u00fa con tu misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191859298294468608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760930751609200640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191858704221720576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191859233744203777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:25:59.000Z", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859233744203777"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430027379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}]}, {"lang": "es", "id": "1191859108544204801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:25:29.000Z", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191859108544204801"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258455962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191858984682213376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:25:00.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191858984682213376"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191858780604174337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3236, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:24:11.000Z", "text": "RT @cosotec: @24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191858780604174337"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487254142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191709756316114945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191858748001783808", "created_at": "2019-11-05T23:24:03.000Z", "text": "Walter t\u00e1 demorando tanto para dar as caras que t\u00f4 quase achando que quando ele aparecer, vai ser morto. E se n\u00e3o morreu, vou achar que matou porque... CAD\u00ca VOC\u00ca CARAIOOOOO??!! #Top\u00edssima121", "edit_history_tweet_ids": ["1191858748001783808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140248541551583232", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima121"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "Top\u00edssima121"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191858728049491969", "created_at": "2019-11-05T23:23:59.000Z", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191858728049491969"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136817303134396416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"lang": "es", "id": "1191858541122007042", "created_at": "2019-11-05T23:23:14.000Z", "text": "estuve casi tres horas recorriendo lugares para buscar un vestido para la fiesta de egresados (todos me quedaban enormes y horribles) casi se me suicida el autoestima hasta que encontr\u00e9 un vestido hermo que solamente hab\u00eda que cortarlo de largo y ahora lloro de la felicidad", "edit_history_tweet_ids": ["1191858541122007042"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1243760270"}, {"lang": "es", "id": "1191858537946849281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:23:13.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191858537946849281"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2532899377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191858220769435648", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "author_id": "849086155048071168", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191858196446666755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:21:52.000Z", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191858196446666755"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227562268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191857877222395904", "created_at": "2019-11-05T23:20:36.000Z", "text": "Engra\u00e7ado esses filhos da Paloma a mulher se matou pra criar eles sozinha e agora ficam mais preocupadas  com os chiliques do Ramon e a felicidade da m\u00e3e que se lasque o importante \u00e9 ficar com ele ela querendo ou n\u00e3o #BomSucesso", "edit_history_tweet_ids": ["1191857877222395904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76840045", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "Ramon"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 228, "tag": "BomSucesso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191857846239072257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:20:28.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857846239072257"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492288402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191857774373851136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:20:11.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857774373851136"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974741837322874881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191857761514078214", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:20:08.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857761514078214"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761750178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191857648372736002", "created_at": "2019-11-05T23:19:41.000Z", "text": "Gente ela se suicidou mas tinha conseguido passar na porra da provaaaaa vtnc \nT\u00f4 mto triste", "edit_history_tweet_ids": ["1191857648372736002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877785526530715648"}, {"lang": "es", "id": "1191857564725792768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DesdeNewYorkCL", "id": "436151855"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:19:21.000Z", "text": "RT @DesdeNewYorkCL: \"Si nos referimos al \u00faltimo Batman, todas las flechas apuntan a un s\u00f3lo maestro. Tom King\". Rese\u00f1a: Yo Soy Suicida, de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857564725792768"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315296078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191697397581307906"}]}, {"lang": "es", "id": "1191857467719733248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:18:58.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857467719733248"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029561362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "it", "id": "1191857310580330496", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "expanded_url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "display_url": "t.co/7al0ICjVYv"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:18:21.000Z", "text": "RT @GMonteiro35: Ahahahahahahah matou se https://t.co/7al0ICjVYv", "edit_history_tweet_ids": ["1191857310580330496"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189563856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191699899160702976"}]}, {"lang": "es", "id": "1191857151335108609", "created_at": "2019-11-05T23:17:43.000Z", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857151335108609"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028833998750007296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191857117587812354", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/V7F6B0ZYzw", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesPlatzz/status/1191408523235737602", "display_url": "twitter.com/MercedesPlatzz\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:17:35.000Z", "text": "c\u00e3o suicida kkk https://t.co/V7F6B0ZYzw", "edit_history_tweet_ids": ["1191857117587812354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805937910709161984"}, {"lang": "es", "id": "1191857087191666688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:17:27.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191857087191666688"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144272293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191857034263703552", "created_at": "2019-11-05T23:17:15.000Z", "text": "ok aqui vai meu palpite sobre Um de n\u00f3s est\u00e1 mentindo\n\nsimon se matou\n\nPonto final.", "edit_history_tweet_ids": ["1191857034263703552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1052016379048677377", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "simon"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "Ponto final"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191857027200372736", "in_reply_to_user_id": "1228313292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marialadelradio", "id": "1228313292"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "martesnopalero"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:17:13.000Z", "text": "@Marialadelradio hola buenas tardes para este #martesnopalero una rola de la cuca- insecticida al suicida...!! good vibes.", "edit_history_tweet_ids": ["1191857027200372736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114682042002833410"}, {"lang": "pt", "id": "1191857021936640001", "in_reply_to_user_id": "68712576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 278, "end": 285, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Lindinho"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:17:12.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Eu sempre disse que quem deu fim na defunta foi a esquerda! Mas, como eles s\u00e3o canalhas, d\u00e3o logo um jeito de se fazer de v\u00edtima pra esconder o crime deles. J\u00e1 perguntei ao Frouxo quem matou A defunta. Ele disse que quem sabia era Moro, eu digo que quem sabe \u00e9 Lindinho!", "edit_history_tweet_ids": ["1191857021936640001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79568639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191853535266320386"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856867254910978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:16:35.000Z", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191856867254910978"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76413710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856838800805889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:16:28.000Z", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191856838800805889"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247559729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856814591238145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:16:22.000Z", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191856814591238145"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195919409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856718864683009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:16:00.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191856718864683009"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184875783417937920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856691752685569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:15:53.000Z", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191856691752685569"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115219477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856501964582912", "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "87011132", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191856467839606784", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/A5hZdT8nmU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NnAODH", "display_url": "bit.ly/2NnAODH"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:15:00.000Z", "text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1Adolescente se suicida tras pelea con su mam\u00e1 \u00a1lo rega\u00f1\u00f3 por fumar!.\nhttps://t.co/A5hZdT8nmU", "edit_history_tweet_ids": ["1191856467839606784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "81852072"}, {"lang": "es", "id": "1191856403822120960", "created_at": "2019-11-05T23:14:44.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisaria, yo ahorrar\u00eda por si se hace polic\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1191856403822120960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555556215"}, {"lang": "es", "id": "1191856336717451265", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/HkrEYkA5UQ", "expanded_url": "https://www.diariodotamega.es/articulo/verin/presunto-pederasta-elige-morir-trailer-verinense/20191104194254003895.html?fbclid=IwAR3N7PbsE38W81w_QBmfmv33_CC4mu2TgEFxbdw-S2-0pI3nGbhzNkjYnzA", "display_url": "diariodotamega.es/articulo/verin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:14:28.000Z", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude94\ud83d\udca5 Un salmantino que estaba siendo buscado por la polic\u00eda empotr\u00f3 este viernes, en un posible acto suicida con resultado fatal, su autom\u00f3vil bajo el cami\u00f3n de un conductor verinense, que result\u00f3 ileso.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/HkrEYkA5UQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191856336717451265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150792942405279744"}, {"lang": "pt", "id": "1191856301598478336", "created_at": "2019-11-05T23:14:20.000Z", "text": "homem se suicida ao descobrir que tem prova de qu\u00edmica no outro dia entenda o caso", "edit_history_tweet_ids": ["1191856301598478336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117722647687831552"}, {"lang": "pt", "id": "1191856282661199872", "in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:14:16.000Z", "text": "@MarceloBackes12 Usam a morte dessa senhora, q s\u00f3 ficou conhecida depois de sua morte, p atacarem o PR. T\u00e1 evidente q \u00f1 se tem interesse em saber qm a matou, VCS j\u00e1 ESCOLHERAM  o mandante. \ud83d\ude44\nQm mandou matar CELSO DANIEL?!", "edit_history_tweet_ids": ["1191856282661199872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103419482419146752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191762634758086656"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856227124428801", "created_at": "2019-11-05T23:14:02.000Z", "text": "mi amigo intentando darme consejos post contarle q mi ex ya esta con otra: \"y bueno ahi te das cuenta q es un gil, y q nunca te quiso\"  \nnada, si quieren ayuda suicida les paso su ig un genio jajajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1191856227124428801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040015663979524099", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 181, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191856217859219456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:14:00.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191856217859219456"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33634364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856067849965568", "in_reply_to_user_id": "1139962235239981057", "created_at": "2019-11-05T23:13:24.000Z", "text": "la reportaron por suicida y termina siendo homicida ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1191856067849965568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1139962235239981057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191855674524868610"}]}, {"lang": "es", "id": "1191856041488715776", "created_at": "2019-11-05T23:13:18.000Z", "text": "en un acto suicida, la abraz\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1191856041488715776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2471215021"}, {"lang": "es", "id": "1191855639640846337", "created_at": "2019-11-05T23:11:42.000Z", "text": "Por cada remera sin imaginaci\u00f3n con la cara de David Bowie, un verdadero fan de Bowie se suicida. Yo empezar\u00eda esta misma noche.", "edit_history_tweet_ids": ["1191855639640846337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "164824570", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "David Bowie"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Bowie"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191855632229552128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:11:40.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191855632229552128"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353031713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191855425756512256", "in_reply_to_user_id": "342403919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:10:51.000Z", "text": "@AiltonBenedito @hbredda E capaz de dizerem que corda mata suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1191855425756512256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41375867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191676639421386752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191855266804965384", "created_at": "2019-11-05T23:10:13.000Z", "text": "*eu falando sobre minha completa desgra\u00e7a mental e idea\u00e7\u00e3o suicida*\n\npessoas:\n\n*eu falando sobre quest\u00f5es psicol\u00f3gicas dos outros*\n\npessoas: COMO OUSAS FASCISTA", "edit_history_tweet_ids": ["1191855266804965384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "223979410"}, {"lang": "pt", "id": "1191854963850383360", "created_at": "2019-11-05T23:09:01.000Z", "text": "pobre que gosta de calor \u00e9 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191854963850383360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038859591491244033"}, {"lang": "es", "id": "1191854913774592002", "geo": {"place_id": "3aa1b1861c56d910"}, "created_at": "2019-11-05T23:08:49.000Z", "text": "\u00bfQuien quiere volver a Espi\u00f1a? Vaya verg\u00fcenza de debate. Estas elecciones no puedo votar, pero votar otra opci\u00f3n distinta de UP sin ser millonario es de ser un demente suicida o un ignorante. Pero bueno, ese es nuestro nivel pol\u00edtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1191854913774592002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917159739901054976", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Espi\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191854668013547520", "in_reply_to_user_id": "350658011", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RquOas78dh", "expanded_url": "https://dondiario.com/una-pareja-homosexual-asesina-a-sus-seis-hijos-adoptivos-y-se-suicida-tras-ser-acusada-de-abusos", "display_url": "dondiario.com/una-pareja-hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:07:51.000Z", "text": "@mfernandoms @mfernandoms creo firmemente que las responsabilidades ante otros seres humanos son individuales y creo que no s\u00f3lo es un error, sino criminal caer en el prejuicio. No est\u00e1s de acuerdo? https://t.co/RquOas78dh", "edit_history_tweet_ids": ["1191854668013547520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174894050761035776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191700890681561088"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853983377195008", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fleNWssz7s", "expanded_url": "http://ow.ly/C6U350x1ZU9", "display_url": "ow.ly/C6U350x1ZU9"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/txKo5Rrku1", "expanded_url": "https://twitter.com/GamersRetail/status/1191853983377195008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/txKo5Rrku1", "media_key": "7_1191852732925251584"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Escape"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:05:07.000Z", "text": "Corre m\u00e1s r\u00e1pido antes que explote la bomba, s\u00e9 m\u00e1s astuto que el enjambre, \u00a1y escapa de la colmena! Escape es un modo cooperativo nuevo, agresivo y de alto riesgo con un escuadr\u00f3n suicida. Gears 5 de venta en sucursales y tienda en l\u00ednea en https://t.co/fleNWssz7s https://t.co/txKo5Rrku1", "edit_history_tweet_ids": ["1191853983377195008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76624568"}, {"lang": "es", "id": "1191853910501314560", "in_reply_to_user_id": "740745345710313472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:04:50.000Z", "text": "@MiredaProds Escuadr\u00f3n suicida salvable pero por las risas de verla con amigos. Batman v superman no tiene remedio, basura.", "edit_history_tweet_ids": ["1191853910501314560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036884239634059265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847545959530496"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853883020075008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:04:43.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191853883020075008"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169712764430049280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853826313269249", "created_at": "2019-11-05T23:04:30.000Z", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191853826313269249"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116553346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191853555184996353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:03:25.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191853555184996353"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040774778112667648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191853521265680384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:03:17.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191853521265680384"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17763638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853451950641152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulitispal", "id": "3434596863"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:03:01.000Z", "text": "RT @paulitispal: Soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "edit_history_tweet_ids": ["1191853451950641152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006411651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191853338909908993"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853338909908993", "created_at": "2019-11-05T23:02:34.000Z", "text": "Soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "edit_history_tweet_ids": ["1191853338909908993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3434596863"}, {"lang": "es", "id": "1191853191907942406", "in_reply_to_user_id": "990599798624587776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:01:59.000Z", "text": "@MiredaProds Y tb escuadron suicida, pero no la odie tanto como la odio ahora", "edit_history_tweet_ids": ["1191853191907942406"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "990599798624587776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191852810486403077"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853154150862850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:01:50.000Z", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191853154150862850"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713349943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191853055366565893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:01:26.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191853055366565893"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103409426457915396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191853048580194307", "in_reply_to_user_id": "388692122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "georgemscz", "id": "388692122"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:01:24.000Z", "text": "@georgemscz Nadie critica el coraje, pero si criticamos su falta de coordinaci\u00f3n, su falta de planeamiento  y de estrategia, el coraje sin esos elementos es solo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191853048580194307"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819676703060533248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191682557127143424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191853041223380992", "created_at": "2019-11-05T23:01:23.000Z", "text": "O LIAM N\u00c3O SE SUICIDOU\n GENTE ISSO \u00c9 FALSO", "edit_history_tweet_ids": ["1191853041223380992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173327124658380800", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191852888559099904", "created_at": "2019-11-05T23:00:46.000Z", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852888559099904"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889495492945752064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191852877855252485", "in_reply_to_user_id": "932065363847733249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Narcos000", "id": "932065363847733249"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:00:44.000Z", "text": "@Narcos000 Todos concordamos? Todos quem? Os 70-80% que o v\u00e3o reeleger em Outubro 2020 e ratificar este projecto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191852877855252485"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "846393374106173441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191848833958993921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191852773740072962", "created_at": "2019-11-05T23:00:19.000Z", "text": "porra, acabei de ver a not\u00edcia de um professor no Paran\u00e1 que se suicidou.\n\nacabou meu dia. que bizarro!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191852773740072962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "128910211", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191852734217179137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:00:10.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852734217179137"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946902708438650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191852495754141697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:59:13.000Z", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852495754141697"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033685972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"lang": "es", "id": "1191852487197777920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:59:11.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852487197777920"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037816145179496449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191852340615286784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:58:36.000Z", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852340615286784"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288167331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191852311632662528", "created_at": "2019-11-05T22:58:29.000Z", "text": "D\u00e1 uma tristeza tao gde. Um pa\u00eds imenso, plural, rico, riqu\u00edssimo! Tao rico, que estamos sendo saqueados h\u00e1 mais de 500 anos e tamo aqui! Um povo alegre, pac\u00edfico. E tudo sendo destruido, vendido, sucateado, leiloado... Por gan\u00e2ncia. Aquela gan\u00e2ncia dos livros, cega e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191852311632662528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18810077"}, {"lang": "es", "id": "1191852263398092803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:58:17.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852263398092803"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198749612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191852079259815937", "created_at": "2019-11-05T22:57:33.000Z", "text": "RT @70sking: nunca mais ouse dizer q qualquer fandom \u00e9 igual ou pior q aquele q faz piada com a morte de familiares de um artista s\u00f3 pq n\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852079259815937"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176642302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849174481944576"}]}, {"lang": "es", "id": "1191852016802369537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:57:19.000Z", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191852016802369537"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634629864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"lang": "es", "id": "1191851828306157572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:56:34.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191851828306157572"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4884562085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191851714745421825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:56:06.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191851714745421825"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807916277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191851605748002819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RoDylan3", "id": "869268648665526274"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:55:40.000Z", "text": "RT @RoDylan3: @claudiosavoia Jam\u00e1s vi una prensa tan suicida. Y todo por un sobre...", "edit_history_tweet_ids": ["1191851605748002819"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500346807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191774937570254848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191851308019380224", "created_at": "2019-11-05T22:54:30.000Z", "text": "Mano sem palavras pra esse mano que matou a mina e se matou, nunca na vida os homens deviam de ter dominado tudo e imposto todo o machismo que temos hj, a vdd \u00e9 que o homem sempre soube que uma mulher \u00e9 muito mais capaz de fazer qualquer coisa que nos", "edit_history_tweet_ids": ["1191851308019380224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1347448910"}, {"lang": "pt", "id": "1191850902648287233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:52:53.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191850902648287233"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191850877046444037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:52:47.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191850877046444037"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103133319758258176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "it", "id": "1191850825347457026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:52:34.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191850825347457026"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256891601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191850327735242752", "created_at": "2019-11-05T22:50:36.000Z", "text": "Gracias Intel HD graphics por estar siempre ah\u00ed cuando tu gr\u00e1fica se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191850327735242752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194089615", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Intel HD graphics"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191850079264620545", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/JrS5a5Y9tO", "expanded_url": "https://twitter.com/Qhubotvoficial/status/1191850079264620545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrS5a5Y9tO", "media_key": "3_1191850073048723456"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Arnaldo Padilla"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Norma L\u00f3pez"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.537, "type": "Place", "normalized_text": "Juticalpa"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "Olancho"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:49:37.000Z", "text": "\u00a1Lamentable! Hondure\u00f1o mata a su esposa y luego se suicida este hecho ocurri\u00f3 en Miami, Florida #EEUU\n\nEl hombre fue identificado como: Arnaldo Padilla y su esposa Norma L\u00f3pez, quienes eran originarios de Juticalpa, Olancho. https://t.co/JrS5a5Y9tO", "edit_history_tweet_ids": ["1191850079264620545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158440212185436166"}, {"lang": "es", "id": "1191850070464978944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:49:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191850070464978944"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867050768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191850034352013312", "created_at": "2019-11-05T22:49:26.000Z", "text": "[5/11 18:09] Andryelle: quer ver uma m\u00e1gica\n[5/11 18:09] Andryelle: Eu v\u00f4 sumi\n[5/11 18:09] Andryelle: KATCHAU\n[5/11 18:09] Amor \u2764\ufe0f: BAH TU \u00c9 MT DOENTE\n\nEle se matou de rir p me chamar de doente dps, baita falso JAJSNAJSNSN", "edit_history_tweet_ids": ["1191850034352013312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1026869607460732928", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Andryelle"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "Andryelle"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Andryelle"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191849829498081281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:48:37.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849829498081281"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332106983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191849817930117126", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/THoUcdQIye", "expanded_url": "http://bit.ly/2NkGPB6", "display_url": "bit.ly/2NkGPB6", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:48:34.000Z", "text": "\ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1s CO2 que nunca antes\n\ud83d\udc80Para pensar: \"No voy a matar una vaca con mis manos (...), pero tampoco voy a hacerme vegano\"\nhttps://t.co/THoUcdQIye via @ctxt_es", "edit_history_tweet_ids": ["1191849817930117126"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "414050517"}, {"lang": "pt", "id": "1191849805561114629", "created_at": "2019-11-05T22:48:31.000Z", "text": "O LIAM NAO SE SUICIDOU CACETE", "edit_history_tweet_ids": ["1191849805561114629"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4069917137", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191849569694420992", "created_at": "2019-11-05T22:47:35.000Z", "text": "Li a not\u00edcia da menina que se matou por n\u00e3o conseguir um trabalho e pqp\ud83e\udd26", "edit_history_tweet_ids": ["1191849569694420992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997274537745002497"}, {"lang": "es", "id": "1191849563281211392", "created_at": "2019-11-05T22:47:34.000Z", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849563281211392"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898322053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849426177994752", "created_at": "2019-11-05T22:47:01.000Z", "text": "RT @lessliam_: tem gente entrando em crise de p\u00e2nico, gente pelo amor de Deus, algu\u00e9m esses tweets que especulam que o Liam se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1191849426177994752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711795069", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849318036262919"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849318036262919", "in_reply_to_user_id": "2369299760", "created_at": "2019-11-05T22:46:35.000Z", "text": "tem gente entrando em crise de p\u00e2nico, gente pelo amor de Deus, algu\u00e9m esses tweets que especulam que o Liam se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1191849318036262919"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "2369299760", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191848423491854336"}]}, {"lang": "es", "id": "1191849226818523138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:46:13.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849226818523138"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781119662503391232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849219180695553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:46:11.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849219180695553"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188898070731382784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849174481944576", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oKw8iPRjc9", "expanded_url": "https://t.co/oKw8iPRjc9", "display_url": "t.co/oKw8iPRjc9"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:46:01.000Z", "text": "nunca mais ouse dizer q qualquer fandom \u00e9 igual ou pior q aquele q faz piada com a morte de familiares de um artista s\u00f3 pq n\u00e3o gosta dele, eu j\u00e1 fui obrigada a ler gente dizendo q o louis matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e q se aproveita da morte dela pra ganhar \u201cbuzz\u201d https://t.co/oKw8iPRjc9", "edit_history_tweet_ids": ["1191849174481944576"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2764280002"}, {"lang": "es", "id": "1191849118395719686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:45:47.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849118395719686"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880073492229763072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849117468811266", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ehx4JufglJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosbrazrio/status/1191846962091511808", "display_url": "twitter.com/marcosbrazrio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:45:47.000Z", "text": "Conmebol sempre bizarra\ne quem se matou pra comprar passagem um pouco menos inflacionada se ferrou bonito agora https://t.co/ehx4JufglJ", "edit_history_tweet_ids": ["1191849117468811266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137925707487748098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191846962091511808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849113891016705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:45:46.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849113891016705"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56488485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191849064943489030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:45:35.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191849064943489030"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703547644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849035914731520", "in_reply_to_user_id": "1025558500657819649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrinph_", "id": "1025558500657819649"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:45:28.000Z", "text": "@pedrinph_ Ta maluco,quase que a maluca se matou kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191849035914731520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3305462711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191831259032494082"}]}, {"lang": "es", "id": "1191848829336854531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:44:39.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848829336854531"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996873285601292290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "it", "id": "1191848806775693314", "in_reply_to_user_id": "2624942469", "created_at": "2019-11-05T22:44:33.000Z", "text": "Ora capisco perch\u00e9 la maggior parte delle persone con questo disturbo, s\u00ec suicida.\nIo mi sto arrendendo, That\u2019s it.", "edit_history_tweet_ids": ["1191848806775693314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2624942469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191848597832290305"}]}, {"lang": "es", "id": "1191848741906587648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:44:18.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848741906587648"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077228737475813377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191848734998618112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:44:16.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848734998618112"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150384734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191848654551826434", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7e1btElnwX", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1191847659813752832", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:43:57.000Z", "text": "J\u00e1 se sabe quem matou e quem mandou mas isso n\u00e3o interessa a voc\u00eas esquerdistas pois o crime n\u00e3o foi por ideologia mas por conquistas financeiras e materiais e voc\u00eas perdem o assunto e tem que enterrar o cadaver!!! https://t.co/7e1btElnwX", "edit_history_tweet_ids": ["1191848654551826434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63189319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191847659813752832"}]}, {"lang": "es", "id": "1191848339182096385", "created_at": "2019-11-05T22:42:42.000Z", "text": "Me revienta inmensamente los ovarios que sigan estigmatizando las enfermedades de salud mental. Porque no pens\u00e9 nunca tener que atender a chicas y chicos de 13 a\u00f1os por intento de suicidio, ideaci\u00f3n suicida hace mucho tiempo o persona de 40 que viene SOBREviviendo hace 25 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1191848339182096385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "76496003"}, {"lang": "es", "id": "1191848252058017797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:42:21.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848252058017797"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309048726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191848236425924609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:42:17.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848236425924609"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330387466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191848152330067969", "in_reply_to_user_id": "29913589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:41:57.000Z", "text": "@RevistaISTOE Sinto vergonha das nossas leis e interpreta\u00e7\u00f5es do judici\u00e1rio. Mesmo q ele tenha \u00f3timo comportamento, trabalhe na cadeia, ele deveria cumprir toda a pena integralmente sem redu\u00e7\u00e3o da pena ou progress\u00e3o do regime por se tratar de um crime hediondo. Matou a filha por motivo torpe.", "edit_history_tweet_ids": ["1191848152330067969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176164363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191833842702802945"}]}, {"lang": "it", "id": "1191848140430888965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:41:54.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848140430888965"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928902902235779072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191848072424374274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:41:38.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191848072424374274"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244829658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847925095247874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:41:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847925095247874"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46660515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847867134218240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:40:49.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847867134218240"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263546448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191847814504091648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:40:37.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847814504091648"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395011753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847802856448001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:40:34.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847802856448001"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884878936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "it", "id": "1191847715342340104", "created_at": "2019-11-05T22:40:13.000Z", "text": "La vita \u00e8 un tango suicida,\nballato tra l'istinto e la ragione.", "edit_history_tweet_ids": ["1191847715342340104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2932657539"}, {"lang": "es", "id": "1191847535826087939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:39:30.000Z", "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847535826087939"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932707879232131073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847483162398720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:39:18.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847483162398720"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898295016405303296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847462438350848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:39:13.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847462438350848"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315320072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "it", "id": "1191847400719241217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:38:58.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847400719241217"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371366619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847291625164800", "in_reply_to_user_id": "945417473091874817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "silvanasaucedom", "id": "945417473091874817"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:38:32.000Z", "text": "@silvanasaucedom No seas suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191847291625164800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079870550804033537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191843278515081216"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847227934806023", "in_reply_to_user_id": "939362726471716864", "created_at": "2019-11-05T22:38:17.000Z", "text": "@Beladededezha @TsinelAto Yo prefiria irme a ser Electricista, vivir como un suicida tocando cosas electricas", "edit_history_tweet_ids": ["1191847227934806023"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062706670999126016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847086809071617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191847192753065984", "created_at": "2019-11-05T22:38:08.000Z", "text": "A SAKURA SE MATOU???", "edit_history_tweet_ids": ["1191847192753065984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184206475784343552", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "SAKURA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191847178693730304", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/yyNddqFUuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocioceja_/status/1191829640786018305", "display_url": "twitter.com/Rocioceja_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:38:05.000Z", "text": "a @womanaranha em mim depois que eu falei \"Para Nao fala isso\" quando ela disse que ia morrer depois da picada da abelha e ela \"TA BENDO SUA FILHA DUMQ PUTQ COMO EH RUIM OUVIR PIADA SUICIDA\" https://t.co/yyNddqFUuX", "edit_history_tweet_ids": ["1191847178693730304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890756721622306816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191829640786018305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191847127560982529", "in_reply_to_user_id": "67677773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThyagoNolasco", "id": "67677773"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:37:53.000Z", "text": "@ThyagoNolasco @globoesportecom Se quem ele matou n\u00e3o teve a chance de viver, ele tamb\u00e9m n\u00e3o merece viver", "edit_history_tweet_ids": ["1191847127560982529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962877798053539842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191829576449691650"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847079511052289", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/M4ThRGdORo", "expanded_url": "http://ow.ly/2MuA30pPOF4", "display_url": "ow.ly/2MuA30pPOF4"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j4zQay6Xlv", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1191845276459454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4zQay6Xlv", "media_key": "3_1191845274181939200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:37:41.000Z", "text": "RT @Culturizando: Jim Jones: El hombre detr\u00e1s de la secta suicida comunista \u25ba https://t.co/M4ThRGdORo https://t.co/j4zQay6Xlv", "edit_history_tweet_ids": ["1191847079511052289"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130587961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191845276459454465"}]}, {"lang": "es", "id": "1191847033134624768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:37:30.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191847033134624768"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108474375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "ca", "id": "1191846393293529088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArutiaRutia", "id": "955432351"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:34:58.000Z", "text": "RT @ArutiaRutia: Enviar a la Sra. alvarez de Toledo a BCN es su\u00efcida pel PP. Aquesta candidata no est\u00e0 preparada i fa el rid\u00edcul. Cap aport\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191846393293529088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297890507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191845881559101440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191846392458858496", "created_at": "2019-11-05T22:34:58.000Z", "text": "VAI SE FODER N ACREDITO Q A ALTAGRACIA SE SUICIDA EM VIS A VIS", "edit_history_tweet_ids": ["1191846392458858496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142324775"}, {"lang": "es", "id": "1191846345293934598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:34:46.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191846345293934598"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319151974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "en", "id": "1191846303749353472", "in_reply_to_user_id": "759981304947564544", "created_at": "2019-11-05T22:34:36.000Z", "text": "@why_sbl0 Suicida**", "edit_history_tweet_ids": ["1191846303749353472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759981304947564544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191846209796890625"}]}, {"lang": "es", "id": "1191846284325531648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:34:32.000Z", "text": "RT @tomlawyerok: De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamiz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191846284325531648"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205417710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191515910269476864"}]}, {"lang": "es", "id": "1191846257360330752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:34:25.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191846257360330752"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179309423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191846132940509184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:33:56.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191846132940509184"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108357197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "ca", "id": "1191845881559101440", "created_at": "2019-11-05T22:32:56.000Z", "text": "Enviar a la Sra. alvarez de Toledo a BCN es su\u00efcida pel PP. Aquesta candidata no est\u00e0 preparada i fa el rid\u00edcul. Cap aportaci\u00f3 intel\u00b7ligent. Rialla c\u00ednica per amagar incompet\u00e8ncia. L Aznar ha fallat el c\u00e0sting. #DebatTV3", "edit_history_tweet_ids": ["1191845881559101440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "955432351", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "DebatTV3"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191845760100380672", "created_at": "2019-11-05T22:32:27.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme que me deu mais sono na vida", "edit_history_tweet_ids": ["1191845760100380672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612190704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191845591208345603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:31:47.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191845591208345603"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078572246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "it", "id": "1191845573927809030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:31:42.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191845573927809030"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257953952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845550309724161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "daniblur3", "id": "4028889471"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Carlosnacypop", "id": "443193579"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Feinmann"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:31:37.000Z", "text": "RT @daniblur3: @Carlosnacypop @pamemar1 Feinmann se suicida en vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1191845550309724161"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651725046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191845336651894784"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845534677557252", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "shernandezvidal", "id": "30697177"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:31:33.000Z", "text": "RT @shernandezvidal: @pmklose Estimaciones de encuestas en bucle. El PSOE ha pensado demasiado en las encuestas \u00faltimamente en vez de hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191845534677557252"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516407874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191310816634638336"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845442780323843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:31:11.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191845442780323843"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294364852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845409683124224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:31:03.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191845409683124224"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394232614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845336651894784", "in_reply_to_user_id": "443193579", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlosnacypop", "id": "443193579"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Feinmann"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:30:46.000Z", "text": "@Carlosnacypop @pamemar1 Feinmann se suicida en vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1191845336651894784"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4028889471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763927027326981"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845276459454465", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/M4ThRGdORo", "expanded_url": "http://ow.ly/2MuA30pPOF4", "display_url": "ow.ly/2MuA30pPOF4"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/j4zQay6Xlv", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1191845276459454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4zQay6Xlv", "media_key": "3_1191845274181939200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:30:31.000Z", "text": "Jim Jones: El hombre detr\u00e1s de la secta suicida comunista \u25ba https://t.co/M4ThRGdORo https://t.co/j4zQay6Xlv", "edit_history_tweet_ids": ["1191845276459454465"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "244730854"}, {"lang": "es", "id": "1191844764255236099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:28:29.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191844764255236099"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191844491038220300", "in_reply_to_user_id": "236201528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fedecsittner", "id": "236201528"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:27:24.000Z", "text": "@fedecsittner Llega a pasar eso y se suicida todo Facebook batallas", "edit_history_tweet_ids": ["1191844491038220300"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2400003317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191838295711535109"}]}, {"lang": "es", "id": "1191844303603163138", "created_at": "2019-11-05T22:26:40.000Z", "text": "El olvido es la pastilla suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191844303603163138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986353436508684290"}, {"lang": "pt", "id": "1191844157087735809", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/x62i2Kp3cd", "expanded_url": "http://categorianerd.com/diretor-responde-se-coringa-matou-sophie/#", "display_url": "categorianerd.com/diretor-respon\u2026", "unwound_url": "https://categorianerd.com/diretor-responde-se-coringa-matou-sophie/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:26:05.000Z", "text": "Coringa matou Sophie? Diretor do longa responde https://t.co/x62i2Kp3cd", "edit_history_tweet_ids": ["1191844157087735809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108971929145212928"}, {"lang": "es", "id": "1191844020881936391", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toro_uli", "id": "722058132403322881"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:25:32.000Z", "text": "RT @toro_uli: \"De cinco disparos en la cabeza se suicida persona que investigaba casos de corrupci\u00f3n del gobierno de JOH\" \nAs\u00ed lo declar\u00f3 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191844020881936391"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713200412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191521137743802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191843937239142402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:25:12.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191843937239142402"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020789585385844736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191843914132729856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:25:07.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191843914132729856"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358940712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191843912601755648", "in_reply_to_user_id": "39116717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:25:06.000Z", "text": "@jandira_feghali Kkkkkkk o morador foi l\u00e1 depois da globo ter acesso sem ter direito e o morador se torna o criminoso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 s\u00f3 idiotas na esquerda kkkk quem matou Marielle foram vcs mesmo!", "edit_history_tweet_ids": ["1191843912601755648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76998991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191719985799929861"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191843314527621122", "created_at": "2019-11-05T22:22:44.000Z", "text": "Conseguem imaginar o q se passou na cabe\u00e7a do Laurent quando ele entrou na sala do trono e Demianos de Akielo, o homem que matou seu amado irm\u00e3o, estava ajoelhado disposto como um escravo de prazer?! Bicho, a \u00fanica coisa q ele fez foi empalidecer e uma leve express\u00e3o de surpresa", "edit_history_tweet_ids": ["1191843314527621122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186813498212397061", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Laurent"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "Demianos"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.3465, "type": "Person", "normalized_text": "Akielo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191843036269043712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:21:37.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191843036269043712"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983071363782135808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191842867037298691", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dVk4OXZzVX", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/05/lama-de-mariana-matou-19-separou-familias-e-as-obrigou-a-mudar-de-casa.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:20:57.000Z", "text": "E NADA DE PUNI\u00c7\u00c3O, NEM INDENIZA\u00c7\u00c3O..E NADA TAMB\u00c9M DO GOVERNO SE MOBILIZAR PARA AS COISAS ACONTECEREM https://t.co/dVk4OXZzVX", "edit_history_tweet_ids": ["1191842867037298691"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103789021"}, {"lang": "es", "id": "1191842841112252416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:20:51.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191842841112252416"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612980396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191842810716205057", "in_reply_to_user_id": "17229160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:20:44.000Z", "text": "@elconfidencial @juansotoivars Ya tuvimos una dictadura y hay gente que la echa de menos.Que suba un partido de extrema derecha incluso ante los avisos de la Uni\u00f3n Europea es de suicida.Hay mucha gente que xfin se siente libre xa decir lo que en democracia no est\u00e1 bien visto.Pura bazofia.", "edit_history_tweet_ids": ["1191842810716205057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095720128329715712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191827527238504453"}]}, {"lang": "it", "id": "1191842605488889856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:19:55.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191842605488889856"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118510358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191842567094185987", "created_at": "2019-11-05T22:19:46.000Z", "text": "Vai se fuder esse cara que matou o cachorro, odiooo", "edit_history_tweet_ids": ["1191842567094185987"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941236995"}, {"lang": "es", "id": "1191842460294668288", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:19:20.000Z", "text": "RT @chicaconmanzana: @canalN_ Qu\u00e9 habla la procuradora del suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1191842460294668288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4926314151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191790174289760256"}]}, {"lang": "es", "id": "1191842455446003712", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VZFXHbNkNZ", "expanded_url": "http://nohaylimitesrd.net/locales/hombre-se-suicida-en-sfm-estaba-en-estado-de-depresion-segun-familiares/%20%20%20%20", "display_url": "nohaylimitesrd.net/locales/hombre\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pDifhjxeyF", "expanded_url": "https://twitter.com/nohaylimitesrd/status/1191842455446003712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pDifhjxeyF", "media_key": "3_1191842453571194882"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:19:19.000Z", "text": "Hombre se suicida en SFM; estaba en estado de depresi\u00f3n seg\u00fan\u00a0familiares https://t.co/VZFXHbNkNZ https://t.co/pDifhjxeyF", "edit_history_tweet_ids": ["1191842455446003712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091796521"}, {"lang": "es", "id": "1191842296209256449", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/y9xNylGEtd", "expanded_url": "https://twitter.com/Tana59641489/status/1191558858587672577?s=19", "display_url": "twitter.com/Tana59641489/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "edm1rz", "id": "1440263539"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestioencia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "LaPestioencia"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:18:41.000Z", "text": "RT @edm1rz: @CARLOSMESIA S\u00f3lo #LaPestioencia y los chupes del cobarde suicida de aplaudir\u00e1n\nhttps://t.co/y9xNylGEtd", "edit_history_tweet_ids": ["1191842296209256449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191833453731254273"}]}, {"lang": "es", "id": "1191842134917353472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:18:02.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191842134917353472"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707221787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191841931212529664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:17:14.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841931212529664"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258015210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "es", "id": "1191841926930206721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:17:13.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841926930206721"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376804704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "it", "id": "1191841890628460545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:17:04.000Z", "text": "RT @wganapini: Dr. Stranamore da fiction a realt\u00e0.... scenario omicida per l\u2019Umanit\u00e1 e suicida per lorsignori... ignorano il \u2018simul stabunt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841890628460545"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747035862626668544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191627827319332864"}]}, {"lang": "es", "id": "1191841553901375498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:15:44.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841553901375498"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557609197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "es", "id": "1191841551510626306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:15:43.000Z", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841551510626306"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468506698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"lang": "it", "id": "1191841458774511616", "in_reply_to_user_id": "2609504528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WomanWithPen", "id": "2609504528"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Ema_Rocchetti", "id": "396874961"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:15:21.000Z", "text": "@WomanWithPen @Ema_Rocchetti @AlvisiConci dopo aver votato emendamento Lezzi quella che Renzi la ridicolizzava giustamente per binomio pil e condizionatori sia che Mittal l'abbia usato come alibi o meno \u00e8 stato suicida e non si pensi che ora se si trova nuovo acquirente sar\u00e0 a costo zero chieder\u00e0 pi\u00f9 esuberi e meno costi", "edit_history_tweet_ids": ["1191841458774511616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321839200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191779048025919488"}]}, {"lang": "es", "id": "1191841305808297986", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "author_id": "54100908", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191841297851699200", "created_at": "2019-11-05T22:14:43.000Z", "text": "No puede Ser q  cada vez q vaya a ingl\u00e9s est\u00e9 llorando creen q soy una suicida seguro", "edit_history_tweet_ids": ["1191841297851699200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816847186235375616"}, {"lang": "pt", "id": "1191841284715094018", "created_at": "2019-11-05T22:14:40.000Z", "text": "a\u00ed amo que eu e a karol trabalha 6 horas juntas ela vem pra casa todo dia depois do servi\u00e7o e nem chegou em casa t\u00e1 mandando audio pra mim de novo kkk n sei como a gente n se matou ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1191841284715094018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044742658", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "karol"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191841112186654720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "assembleiamg", "id": "48751718"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6335, "type": "Place", "normalized_text": "de lama"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8027, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:13:59.000Z", "text": "RT @assembleiamg: H\u00e1 4 anos um rio de lama matou 19 pessoas, afetou 39 munic\u00edpios de Minas e Esp\u00edrito Santo e percorreu o rio Doce e afluen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841112186654720"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189030251076169728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191751745019502593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191841043983077377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:13:42.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191841043983077377"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130233687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191840738390290433", "created_at": "2019-11-05T22:12:30.000Z", "text": "Quando vcs v\u00e3o perceber que esse filme do Coringa n\u00e3o tem nada a ver com os filmes da DC? \n\nDC fez aquamen, fez esquadr\u00e3o suicida, esquece, coringa foi um filme totalmente at\u00edpico que utilizou da alegoria que o coringa traz consigo", "edit_history_tweet_ids": ["1191840738390290433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "40937441", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7566, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.6776, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1191840732799262720", "in_reply_to_user_id": "3055209424", "created_at": "2019-11-05T22:12:28.000Z", "text": "Cependant, l'histoire montre que plus tard:\n- Nyirakigeli Ncendeli (m\u00e8re de Kigeli Nyamuheshera) fut enceinte et se suicida.\n- Nyirakigeli Murorunkwere (m\u00e8re de Kigeli Rwabugili) fut faussement accus\u00e9e enceinte et fut assassin\u00e9e pour prot\u00e8ger le royaume.", "edit_history_tweet_ids": ["1191840732799262720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055209424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191839658638028802"}]}, {"lang": "es", "id": "1191840576028774400", "in_reply_to_user_id": "255820465", "created_at": "2019-11-05T22:11:51.000Z", "text": "M\u00e1s fuertes que yo no ten\u00eda ni idea qu\u00e9 ven\u00edan.\n\nCreo que la ideaci\u00f3n suicida es algo que no se me va a quitar. A veces puedo luchar contra ella, pero hoy me toca abrazarla y decirle que se quede quieta.\n\nTener ganas de morirse es constante. El reto es no actuar para conseguirlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191840576028774400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "255820465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191839378986934272"}]}, {"lang": "es", "id": "1191840540175818752", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "76496003"}, {"lang": "pt", "id": "1191840505040162823", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/d9H5ZWEZyU", "expanded_url": "http://podplayer.net/?id=54344256", "display_url": "podplayer.net/?id=54344256"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/N4kyTkDqWS", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreBio/status/1191840505040162823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4kyTkDqWS", "media_key": "3_1191840504004124672"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "PodcastAddict", "id": "415837965"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "MRG"}, {"start": 10, "end": 26, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 66, "tag": "matandoRobosGigantes"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:11:34.000Z", "text": "MRG 334 - Esquadr\u00e3o Suicida: o filme e a HQ! #matandoRobosGigantes \nhttps://t.co/d9H5ZWEZyU via @PodcastAddict https://t.co/N4kyTkDqWS", "edit_history_tweet_ids": ["1191840505040162823"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62427123"}, {"lang": "pt", "id": "1191840367479537666", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JE6aYDf7Xe", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/google-maps-mostra-bolsonaro-e-elcio-queiroz-se-confraternizando-no-condominio/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/google\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JE6aYDf7Xe", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/google-maps-mostra-bolsonaro-e-elcio-queiroz-se-confraternizando-no-condominio/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/google\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio Queiroz"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:11:01.000Z", "text": "\u00c9lcio Queiroz o que matou Marielle era amigo de churrasco do Bolsonaro....\n\nhttps://t.co/JE6aYDf7Xe https://t.co/JE6aYDf7Xe", "edit_history_tweet_ids": ["1191840367479537666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51043122"}, {"lang": "es", "id": "1191840344264105984", "in_reply_to_user_id": "2159491634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinGonzalezD1", "id": "2159491634"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "luisfuertes98", "id": "383288711"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:10:56.000Z", "text": "@KevinGonzalezD1 @luisfuertes98 Cualquier d\u00eda se nos suicida, no da una el muchacho jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1191840344264105984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1009025975898857472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191839752032522241"}]}, {"lang": "es", "id": "1191840201368375298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:10:21.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191840201368375298"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355025891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "es", "id": "1191840115942940673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:10:01.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191840115942940673"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640525966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191840006651961344", "created_at": "2019-11-05T22:09:35.000Z", "text": "Um menino aqui perto de casa se matou, ai gente que dor no cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude1e\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1191840006651961344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3424877092"}, {"lang": "it", "id": "1191839770474926080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:08:39.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191839770474926080"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238700010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191839593894760449", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/O2S85uv142", "expanded_url": "https://twitter.com/EntrecusorNerd/status/1191839593894760449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2S85uv142", "media_key": "3_1191839576475754497"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "MelchiorDaniel", "id": "537424280"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8328, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3618, "type": "Place", "normalized_text": "PAUSA"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 197, "end": 211, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:07:57.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 esta em PAUSA !!\n\nA atriz @MelchiorDaniel falou que as grava\u00e7\u00f5es de #SuicideSquad2 fizeram uma breve pausa de 4 semanas por causa do conflito com as agendas de alguns atores.\n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 agendado para estrear em 2021! https://t.co/O2S85uv142", "edit_history_tweet_ids": ["1191839593894760449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188849936969994240"}, {"lang": "pt", "id": "1191839200070578176", "in_reply_to_user_id": "22402255", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-11-05T22:06:23.000Z", "text": "@raulcutan Faz o que vc pode, se ele se matou foi uma escolha dele, avisa os pr\u00f3ximos dele e segue sua vida", "edit_history_tweet_ids": ["1191839200070578176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "67397884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191838776319971330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191839157724860418", "in_reply_to_user_id": "4624965501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viny_silverio", "id": "4624965501"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 259, "end": 273, "probability": 0.471, "type": "Organization", "normalized_text": "elite americana"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:06:13.000Z", "text": "@viny_silverio Se o FBI me matar a culpa \u00e9 sua: \n\num milion\u00e1rio nojento ai, tal de Epstein, foi preso uns tempos atr\u00e1s por pedofilia. Ele se \u201csuicidou\u201d na pris\u00e3o pouco tempo depois de vazar na midia que ele sabia muito sobre um suposto ringue de pedofilia da elite americana", "edit_history_tweet_ids": ["1191839157724860418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2342184819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191837968341835776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191838786461802496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:04:44.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191838786461802496"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575735084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191838712516268033", "created_at": "2019-11-05T22:04:27.000Z", "text": "Que mierds es todo no puedo descansar del cansancio que tengo de estudiar una materia q al segundo me acuerdo q tengo q estudiar otras dos me voy a matar esta es mi carta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191838712516268033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "480841317"}, {"lang": "es", "id": "1191838482718703616", "in_reply_to_user_id": "350427911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Maximus_Musico", "id": "350427911"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "ffaa"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:03:32.000Z", "text": "@Maximus_Musico @hmlg52 Por supuesto que no todos son v\u00e1ndalos, pero por qu\u00e9 conviven v\u00e1ndalos y no v\u00e1ndalos en la misma manifestaci\u00f3n?? Es una simbiosis.. pq provocar a las ffaa durante toque de queda?? Es un acto suicida.\nY si alg\u00fan uniformado se propas\u00f3 que sea juzgado como se debe.", "edit_history_tweet_ids": ["1191838482718703616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995804478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191836508199751680"}]}, {"lang": "es", "id": "1191838376279904257", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KF4T4Voylc", "expanded_url": "https://twitter.com/woojjaijori/status/1191833394054868993", "display_url": "twitter.com/woojjaijori/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:03:06.000Z", "text": "Pero cuando gente se suicida con suerte tapan el cuerpo https://t.co/KF4T4Voylc", "edit_history_tweet_ids": ["1191838376279904257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1003885154409111553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191833394054868993"}]}, {"lang": "es", "id": "1191838354448535552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:03:01.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191838354448535552"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244713549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191838342842732544", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/UZHyytQSWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pespinosat/status/1191584237234872320", "display_url": "twitter.com/pespinosat/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 218, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:02:58.000Z", "text": "De risa este spot, m\u00e1s si consideramos su origen... \u00bfalucinaci\u00f3n por falta de ron? Suicida apostarle a lo ya conocido. M\u00e9xico requiere ciudadanos que tomen acciones, no m\u00e1s delincuentes de cuello blanco @FelipeCalderon https://t.co/UZHyytQSWJ", "edit_history_tweet_ids": ["1191838342842732544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52190737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191584237234872320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191838286651830273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TVNegativo", "id": "777338518901297153"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4157, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:02:45.000Z", "text": "RT @TVNegativo: se a vale do rio doce registrou problemas na barragem, continuo opera\u00e7\u00e3o e assim matou mais de 300 funcion\u00e1rios...essa eh a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191838286651830273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191754372813918208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191838238442475526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:02:33.000Z", "text": "RT @Junior_0311: @hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "edit_history_tweet_ids": ["1191838238442475526"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495631648501760"}]}, {"lang": "es", "id": "1191838225016463360", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:02:30.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191838225016463360"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190654497791590400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1191838208801288192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:02:26.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191838208801288192"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987451458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191837786225205256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:00:46.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191837786225205256"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907228719005278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191837776729313280", "created_at": "2019-11-05T22:00:43.000Z", "text": "RT @florejus1: Confesso que as vezes n\u00e3o entendo\n\ne apenas escrevo torcendo que algu\u00e9m\n\nleia e me entenda por mim. \n\n#pensamentos #suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191837776729313280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264918414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138557895216369664"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "pensamentos"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191837745502720000", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/B8xze0RFUI", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/hombre-se-suicida-en-sfm-estaba-en-estado-de-depresion-segun-familiares/", "display_url": "elpregonerord.com/hombre-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "elpregonerord"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "elpregonerord"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:00:36.000Z", "text": "Hombre se suicida en SFM; estaba en estado de depresi\u00f3n seg\u00fan familiares https://t.co/B8xze0RFUI #elpregonerord", "edit_history_tweet_ids": ["1191837745502720000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2709212330"}, {"lang": "pt", "id": "1191837491734683648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FatosSuicida_", "id": "1186106877635117056"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:59:35.000Z", "text": "RT @FatosSuicida_: \u00b0\u2022Cada dia que vem se passando e mais dif\u00edcil, de aguentar essa dor. N\u00e3o sei pra onde correr mais, estou sem rumo, n\u00e3o t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191837491734683648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264918414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186109254543052805"}]}, {"lang": "es", "id": "1191837430338506754", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:59:21.000Z", "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "edit_history_tweet_ids": ["1191837430338506754"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138261674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}]}, {"lang": "es", "id": "1191837419227754498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:59:18.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191837419227754498"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423839256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "it", "id": "1191837268874424321", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XYAdxDfIo0", "expanded_url": "https://www.fiorentinanews.com/linter-si-suicida-a-dortmund-nonostante-vecino-mentre-il-napoli-spreca-loccasione-per-passare-gia-agli-ottavi-di-champions/", "display_url": "fiorentinanews.com/linter-si-suic\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Xkp8dysgxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fiorentinanews/status/1191837268874424321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xkp8dysgxZ", "media_key": "3_1191837266999726080"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Inter"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Dortmund"}, {"start": 44, "end": 51, "tag": "Vecino"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "Napoli"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:58:42.000Z", "text": "L'#Inter si suicida a #Dortmund, nonostante #Vecino, mentre il #Napoli spreca l'occasione per passare gi\u00e0 agli ottavi di Champions https://t.co/XYAdxDfIo0 https://t.co/Xkp8dysgxZ", "edit_history_tweet_ids": ["1191837268874424321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52367440"}, {"lang": "it", "id": "1191837265514901509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:58:42.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191837265514901509"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463073418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191836916595019782", "created_at": "2019-11-05T21:57:18.000Z", "text": "eu me pergunto se algum dia eu vou superar que o harry matou o long hair", "edit_history_tweet_ids": ["1191836916595019782"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734063406723018752", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "long hair"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191836821753409536", "in_reply_to_user_id": "76049312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:56:56.000Z", "text": "@senadorhumberto Quem matou Celso Daniel?\nUm pol\u00edtico do @ptbrasil morto em 2002 e at\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe o autor do crime?", "edit_history_tweet_ids": ["1191836821753409536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415265821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191306434551656449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191836728421756934", "in_reply_to_user_id": "759770644888231936", "created_at": "2019-11-05T21:56:33.000Z", "text": "Mas eu esperava que era s\u00f3 imagina\u00e7\u00e3o dela, clich\u00ea....\nMas eu vou admitir eu queria que Alyssa morresse, puta merda mina escrota... J\u00e1 o Jake eu tenho compaix\u00e3o dele, pow Bro a m\u00e3e dele se matou na frente dele", "edit_history_tweet_ids": ["1191836728421756934"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759770644888231936", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Alyssa"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191836721983426562"}]}, {"lang": "es", "id": "1191836325328097280", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UwMgb98kCH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/611256826/posts/10157511233966827/", "display_url": "facebook.com/611256826/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:54:57.000Z", "text": "Que avengers, que scuadron suicida y hueas jajaja \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/UwMgb98kCH", "edit_history_tweet_ids": ["1191836325328097280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111259258"}, {"lang": "pt", "id": "1191836268621172736", "in_reply_to_user_id": "1121108752873283589", "created_at": "2019-11-05T21:54:44.000Z", "text": "@oliveirafabia7 Gera\u00e7\u00e3ozinha chata essa da era petista. No meu tempo, brinc\u00e1vamos de armas, uniformes, pol\u00edcia e ladr\u00e3o e \u00e9ramos felizes. Ficamos adultos sadios, sabendo discernir o bem do mal. Hoje, uma molecada fraca que se suicida porque n\u00e3o ganha iphone.", "edit_history_tweet_ids": ["1191836268621172736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80213609", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 256, "probability": 0.8673, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190259267120615426"}]}, {"lang": "it", "id": "1191836184563126275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:54:24.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191836184563126275"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435187030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "it", "id": "1191836025162780679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:53:46.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191836025162780679"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185267693731172359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191835892928917506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:53:14.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191835892928917506"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45663599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191835840953176066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:53:02.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191835840953176066"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115608938735521792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191835546752081921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:51:52.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191835546752081921"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19768815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191835529882542088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_MiguelRoncato", "id": "170888695"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 136, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:51:48.000Z", "text": "RT @_MiguelRoncato: Se voc\u00ea afirma que n\u00e3o matou a Lara, por qual raz\u00e3o n\u00e3o chamar a pol\u00edcia?\nBruno, Bruno... #Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191835529882542088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832020545218691075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191826704060289025"}]}, {"lang": "it", "id": "1191835467601317890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filippopozza1", "id": "1073931303265947649"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Cartabiancarai3", "id": "790464906453721088"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "Dani63104723", "id": "1118033058295418880"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 98, "tag": "BiancaBerlinguer"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "sinistra"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:51:33.000Z", "text": "RT @filippopozza1: @Cartabiancarai3 @Dani63104723 @GiorgiaMeloni Per fortuna c\u2019\u00e8 #BiancaBerlinguer che porta voti a dx!!!! La #sinistra sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191835467601317890"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118033058295418880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191833291726434304"}]}, {"lang": "es", "id": "1191835255067627522", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/b2KXs3cyIW", "expanded_url": "https://morphocomics.com/escuadron-suicida-david-ayer-se-lamenta-sobre-el-joker-y-harley-quinn", "display_url": "morphocomics.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.6945, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6005, "type": "Organization", "normalized_text": "DCcomics"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.4599, "type": "Organization", "normalized_text": "DCLatinoamerica"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Arrowverse"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "DCDark"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "FanArt"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "Titans"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 189, "end": 207, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 98, "tag": "DC"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "DCcomics"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "DCLatinoamerica"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "Arrowverse"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "Arrow"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "DCDark"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Warner"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "FanArt"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "Flash"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Titans"}, {"start": 184, "end": 187, "tag": "JL"}, {"start": 188, "end": 208, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}, {"start": 209, "end": 213, "tag": "DCU"}, {"start": 214, "end": 219, "tag": "Cine"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "peliculas"}, {"start": 231, "end": 238, "tag": "movies"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:50:42.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida: David Ayer se lamenta sobre el Joker y Harley Quinn https://t.co/b2KXs3cyIW\n#DC #DCcomics #DCLatinoamerica #Arrowverse #Arrow #DCDark #Warner #FanArt #Flash #Titans #JL #ReleaseTheSnyderCut #DCU #Cine #peliculas #movies\n\u2705Etiqueta\n\u2705Like\n\u2705Comparte", "edit_history_tweet_ids": ["1191835255067627522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939498999"}, {"lang": "it", "id": "1191835192408858625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:50:27.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191835192408858625"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540620434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191835103640588288", "in_reply_to_user_id": "67883916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GMRIERA", "id": "67883916"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:50:06.000Z", "text": "@GMRIERA @Estadao Com certeza! Matou ou mandou matar tem que pagar! Ou vc s\u00f3 quer justi\u00e7a se o seu pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o n\u00e3o estiver at\u00e9 o pesco\u00e7o envolvido?", "edit_history_tweet_ids": ["1191835103640588288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165027719047983110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191834277689937920"}]}, {"lang": "es", "id": "1191835023944699909", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cTHAEjCbEQ", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RL3Hx7iQUJ", "expanded_url": "https://josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura-multiversidades-viendo-espana-y-el-mundo-desde-a-coruna/", "display_url": "josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:49:47.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/cTHAEjCbEQ \u2014 Ecologia, sentido y cultura. \u2014 Multiversidades. Viendo Espa\u00f1a y el mundo desde A\u00a0Coru\u00f1a. https://t.co/RL3Hx7iQUJ", "edit_history_tweet_ids": ["1191835023944699909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907252602081079297"}, {"lang": "es", "id": "1191835019347734528", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Qbligww1MU", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/yVPMkBUG0f", "expanded_url": "https://josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura-multiversidades-viendo-espana-y-el-mundo-desde-a-coruna/", "display_url": "josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:49:46.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/Qbligww1MU \u2014 Ecologia, sentido y cultura. \u2014 Multiversidades. Viendo Espa\u00f1a y el mundo desde A\u00a0Coru\u00f1a. https://t.co/yVPMkBUG0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191835019347734528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014409992508723200"}, {"lang": "es", "id": "1191835015472205824", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hbTMEkNxmv", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/fIXhfkV65D", "expanded_url": "https://josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura-multiversidades-viendo-espana-y-el-mundo-desde-a-coruna/", "display_url": "josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:49:45.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/hbTMEkNxmv \u2014 Ecologia, sentido y cultura. \u2014 Multiversidades. Viendo Espa\u00f1a y el mundo desde A\u00a0Coru\u00f1a. https://t.co/fIXhfkV65D", "edit_history_tweet_ids": ["1191835015472205824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4259969716"}, {"lang": "es", "id": "1191835011772813314", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ORqfGb9w5Y", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/TthA5z9WZI", "expanded_url": "https://josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura-multiversidades-viendo-espana-y-el-mundo-desde-a-coruna/", "display_url": "josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:49:44.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/ORqfGb9w5Y \u2014 Ecologia, sentido y cultura. \u2014 Multiversidades. Viendo Espa\u00f1a y el mundo desde A\u00a0Coru\u00f1a. https://t.co/TthA5z9WZI", "edit_history_tweet_ids": ["1191835011772813314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914386471871827968"}, {"lang": "es", "id": "1191835007670792197", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/A7oWL9Mk7o", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/sTZAZwCor2", "expanded_url": "https://josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura-multiversidades-viendo-espana-y-el-mundo-desde-a-coruna/", "display_url": "josmweb.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:49:43.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/A7oWL9Mk7o \u2014 Ecologia, sentido y cultura. \u2014 Multiversidades. Viendo Espa\u00f1a y el mundo desde A\u00a0Coru\u00f1a. https://t.co/sTZAZwCor2", "edit_history_tweet_ids": ["1191835007670792197"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911592200"}, {"lang": "pt", "id": "1191834854729670656", "in_reply_to_user_id": "57795401", "created_at": "2019-11-05T21:49:07.000Z", "text": "@absvasconcelos Minha sina gana suicida,\nMorte divina doce tangerina.", "edit_history_tweet_ids": ["1191834854729670656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243746871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191832656293617664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191834768616443909", "in_reply_to_user_id": "22430931", "created_at": "2019-11-05T21:48:46.000Z", "text": "pq voc\u00ea se matou pra ser o que voc\u00ea \u00e9, e mesmo assim isso n\u00e3o \u00e9 o mais importante pra voc\u00ea sobreviver nesse capitalismo safado.\ns\u00f3 mau car\u00e1ter e gente safada se da bem nesse mundo.\ne nem adianta vir com papo de \"ah mas deus te guarda o melhor\"\n\navisa deus la pra pagar meu aluguel", "edit_history_tweet_ids": ["1191834768616443909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22430931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191834245867683841"}]}, {"lang": "es", "id": "1191834721598279680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:48:35.000Z", "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191834721598279680"], "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101169985563570179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191834428009517061", "created_at": "2019-11-05T21:47:25.000Z", "text": "2016- esquadr\u00e3o suicida\nno Halloween todo mundo foi de harley quinn\n2019- Coringa\nno Halloween todo mundo foi de Joker\n2020 vai ser oq?", "edit_history_tweet_ids": ["1191834428009517061"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082843642753150976", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Joker\n2020"}]}}, {"lang": "it", "id": "1191834267069960197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:46:47.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191834267069960197"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335442976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191834159087587330", "in_reply_to_user_id": "3405056524", "created_at": "2019-11-05T21:46:21.000Z", "text": "@stressed_studen / Otro reto feo es de tener todos los items de bob literalmente es el reto suicida excepto si tienes un item que hace que no tengas da\u00f1o por explosi\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1191834159087587330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3405056524", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "bob"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191833807927816192"}]}, {"lang": "es", "id": "1191834087037771776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:46:04.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191834087037771776"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127931178286235649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "it", "id": "1191833969685340161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:45:36.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191833969685340161"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162048580791799809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191833930237919234", "created_at": "2019-11-05T21:45:26.000Z", "text": "Se eu morrer hoje, foi a Rafaela que me matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1191833930237919234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037637726105989120", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191833654319820801", "created_at": "2019-11-05T21:44:21.000Z", "text": "Eu odeio com muita for\u00e7a quem compartilha imagens de pessoas que faleceram (independente da causa e de quem seja). Mano? Pensem na fam\u00edlia pqp isso \u00e9 o m\u00ednimo \n\nSe foi algu\u00e9m que matou e vc t\u00e1 querendo alertar, compartilhem a foto de quem matou, \u00e9 mais justo", "edit_history_tweet_ids": ["1191833654319820801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2562881823"}, {"lang": "pt", "id": "1191833495540244480", "created_at": "2019-11-05T21:43:43.000Z", "text": "Ridley sumiu, ser\u00e1 que se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1191833495540244480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993463076946051072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Ridley"}]}}, {"lang": "it", "id": "1191833489999630336", "in_reply_to_user_id": "1155443992143761408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Spicci3", "id": "1155443992143761408"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:43:41.000Z", "text": "@Spicci3 @AlvisiConci Le cazzate del conte 1 ripetute nel conte 2, prevedibile.  Sempre conte e pentastellati sono. Accollarsi una finanziaria suicida ... le dx avranno sempre pi\u00f9 voti !", "edit_history_tweet_ids": ["1191833489999630336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129471459187929090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191782948841951232"}]}, {"lang": "es", "id": "1191833453731254273", "in_reply_to_user_id": "127324067", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y9xNylGEtd", "expanded_url": "https://twitter.com/Tana59641489/status/1191558858587672577?s=19", "display_url": "twitter.com/Tana59641489/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestioencia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaPestioencia"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:43:33.000Z", "text": "@CARLOSMESIA S\u00f3lo #LaPestioencia y los chupes del cobarde suicida de aplaudir\u00e1n\nhttps://t.co/y9xNylGEtd", "edit_history_tweet_ids": ["1191833453731254273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1440263539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191558858587672577"}, {"type": "replied_to", "id": "1191825544423313410"}]}, {"lang": "it", "id": "1191833291726434304", "in_reply_to_user_id": "790464906453721088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cartabiancarai3", "id": "790464906453721088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Dani63104723", "id": "1118033058295418880"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 79, "tag": "BiancaBerlinguer"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "sinistra"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "CommissioneSegre"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:42:54.000Z", "text": "@Cartabiancarai3 @Dani63104723 @GiorgiaMeloni Per fortuna c\u2019\u00e8 #BiancaBerlinguer che porta voti a dx!!!! La #sinistra suicida si \u00e8 infilata in un vicolo cieco nella #CommissioneSegre.", "edit_history_tweet_ids": ["1191833291726434304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1073931303265947649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191828469585448961"}]}, {"lang": "es", "id": "1191833225351639041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:42:38.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191833225351639041"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13062942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191833143080341511", "in_reply_to_user_id": "87282944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:42:19.000Z", "text": "@viniciuscfp Gente se entendi bem ela disse muita coisa e \u00f1 disse nada. Culpar o pai pelas falas dos filhos \u00e9 o mesmo que condenar os pais, porque o filho matou algu\u00e9m ou estou enganado.", "edit_history_tweet_ids": ["1191833143080341511"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149091470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191669316774703107"}]}, {"lang": "es", "id": "1191833090546700288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:42:06.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191833090546700288"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201352139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191833053074771969", "in_reply_to_user_id": "1150625678368432128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stre_lizia", "id": "1150625678368432128"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:41:57.000Z", "text": "@stre_lizia Pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191833053074771969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921210172474839040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191832955716612100"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191832952071700483", "created_at": "2019-11-05T21:41:33.000Z", "text": "Se vc n\u00e3o matou a fome misturando biscoito cream cracker, caf\u00e9 e manteiga, vc \u00e9 um burgu\u00eas safado.", "edit_history_tweet_ids": ["1191832952071700483"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "83232353", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "biscoito"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191832739135311872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:40:42.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191832739135311872"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889748703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191832683518865409", "in_reply_to_user_id": "67677773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThyagoNolasco", "id": "67677773"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:40:29.000Z", "text": "@ThyagoNolasco @globoesportecom Se tivesse roubado um carro ou um banco era uma coisa, mas o cara matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e deu ela de comida pro cachorro, tem mais \u00e9 que se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1191832683518865409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792886904769347584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191829576449691650"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191832394522865667", "in_reply_to_user_id": "1437580411", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "daviluizcaldas1", "id": "3208457471"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "PatoPapao", "id": "950010930"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:39:20.000Z", "text": "@oJoaoxD @JapaDFederal @daviluizcaldas1 @PatoPapao @LoLegendsBR Mas antes de morrer ja matou seu adc seu mid e se p\u00e1 seu jg", "edit_history_tweet_ids": ["1191832394522865667"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613487551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191805554026590209"}]}, {"lang": "es", "id": "1191832348461060097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:39:09.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191832348461060097"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214872785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191832051315597312", "in_reply_to_user_id": "374521117", "created_at": "2019-11-05T21:37:58.000Z", "text": "traumas n\u00e3o deixam ningu\u00e9m \"forte\", deixam traumatizados. N\u00e3o existe defini\u00e7\u00e3o de pessoa forte. Forte por que n\u00e3o desistiu? Quem se matou ent\u00e3o \u00e9 fraco?", "edit_history_tweet_ids": ["1191832051315597312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374521117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191831835619274752"}]}, {"lang": "es", "id": "1191832042645917696", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/wyrWLcYg0o", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaRodr_/status/1191652009881026560", "display_url": "twitter.com/TeresaRodr_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7683, "type": "Organization", "normalized_text": "P. Judicial"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "psoeismo"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.9255, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:37:56.000Z", "text": "La vergonzante actitud del Gobierno, el  P. Judicial y el \"psoeismo\" en este asunto nos traer\u00e1 malas consecuencias. Que el PSOE se haya entregado a una estrategia suicida por ara\u00f1ar 10 diputados a Podemos no va a salir muy caro.\nLo lamentaremos. https://t.co/wyrWLcYg0o", "edit_history_tweet_ids": ["1191832042645917696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1701809443", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191652009881026560"}]}, {"lang": "es", "id": "1191831911360020481", "in_reply_to_user_id": "1161041123076431872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bichuok1", "id": "1161041123076431872"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:37:25.000Z", "text": "@Bichuok1 Si asi fuera, el gallo Claudio se rebana la chota. O se suicida del asco", "edit_history_tweet_ids": ["1191831911360020481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93947799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191740053762039809"}]}, {"lang": "es", "id": "1191831500309909505", "created_at": "2019-11-05T21:35:47.000Z", "text": "Soy la persona m\u00e1s suicida para cruzar las calles", "edit_history_tweet_ids": ["1191831500309909505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360051279"}, {"lang": "pt", "id": "1191831429224812545", "in_reply_to_user_id": "3375871270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ninexseven666", "id": "3375871270"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:35:30.000Z", "text": "@Ninexseven666 @correio24horas N\u00e3o tinha que sair, tinha que ficar preso sem direito a sa\u00eddas\nMatou a pr\u00f3pria filha ainda crian\u00e7a...\nImagina se foi capaz disso, o que mais pode ser capaz ... a sociedade est\u00e1 em risco", "edit_history_tweet_ids": ["1191831429224812545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191484529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191830656881483777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191831331946352641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juju_gol", "id": "1102021811036975110"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:35:07.000Z", "text": "RT @juju_gol: As pessoas n\u00e3o se afastam pq voc\u00ea se diz suicida ou tem depress\u00e3o, elas fogem do seu ego e da sua superioridade sem limites", "edit_history_tweet_ids": ["1191831331946352641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819357310007046144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191826258943971328"}]}, {"lang": "es", "id": "1191831273158971398", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/u9fwtrEibM", "expanded_url": "https://buff.ly/2JUcfvR", "display_url": "buff.ly/2JUcfvR"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IfSweMsVOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1191831273158971398/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfSweMsVOt", "media_key": "3_1191831271254691841"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:34:53.000Z", "text": "Hondure\u00f1o se suicida despu\u00e9s de matar a su esposa en Miami \u25b6\ufe0f https://t.co/u9fwtrEibM https://t.co/IfSweMsVOt", "edit_history_tweet_ids": ["1191831273158971398"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857"}, {"lang": "pt", "id": "1191831157358415872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PolgaCRF", "id": "4808893282"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Edson Passos"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:34:25.000Z", "text": "RT @PolgaCRF: O mundo est\u00e1 acabando msm, o cr se suicidou ali na esta\u00e7\u00e3o de Edson Passos cr \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude28", "edit_history_tweet_ids": ["1191831157358415872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701538670487146496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191830705019478018"}]}, {"lang": "es", "id": "1191830972947423233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:33:41.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191830972947423233"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601550148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191830705019478018", "created_at": "2019-11-05T21:32:37.000Z", "text": "O mundo est\u00e1 acabando msm, o cr se suicidou ali na esta\u00e7\u00e3o de Edson Passos cr \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude28", "edit_history_tweet_ids": ["1191830705019478018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4808893282", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Edson Passos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191830643463860224", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:32:23.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil F\u00e1cil. Querem tumultuar as investiga\u00e7\u00f5es pra manter o cad\u00e1ver como palanque. J\u00e1 se sabe quem foram os executores e o mandante mas n\u00e3o interessa a eles. Desconfio que quando descobrirmos quem mandou matar o presidente, tamb\u00e9m saberemos quem matou essa mo\u00e7a...", "edit_history_tweet_ids": ["1191830643463860224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53507079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190599884547735553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191830566796251136", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bdjzM5Kyv9", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 6, "end": 17, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 18, "tag": "MoroNaCadeia"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:32:04.000Z", "text": "CPMI\n#MoroNaCadeia que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/bdjzM5Kyv9 \u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191830566796251136"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890"}, {"lang": "es", "id": "1191830505429389312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:31:50.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191830505429389312"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190767834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191830362474893315", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/wSgW5bk1Gv", "expanded_url": "https://t.co/wSgW5bk1Gv", "display_url": "t.co/wSgW5bk1Gv"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:31:16.000Z", "text": "RT @luciavm96: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/wSgW5bk1Gv", "edit_history_tweet_ids": ["1191830362474893315"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201748306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191787971420311553"}]}, {"lang": "es", "id": "1191830156261953536", "in_reply_to_user_id": "350411337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:30:27.000Z", "text": "@RAEinforma Suicida, 'que mata a un suizo'.", "edit_history_tweet_ids": ["1191830156261953536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142448464837713921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}]}, {"lang": "es", "id": "1191830103027855364", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sJj3RxU5aq", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:30:14.000Z", "text": "Parientes y amigos del joven Akash Bashir hablan de su fe y martirio: fren\u00f3 a un terrorista suicida https://t.co/sJj3RxU5aq", "edit_history_tweet_ids": ["1191830103027855364"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344191594"}, {"lang": "es", "id": "1191830018835566593", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0f0HeigDfA", "expanded_url": "https://twitter.com/DelfinHebreo/status/1191830018835566593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f0HeigDfA", "media_key": "3_1191830008848953345"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:29:54.000Z", "text": "la misi\u00f3n suicida se acerca, adi\u00f3s muchachos https://t.co/0f0HeigDfA", "edit_history_tweet_ids": ["1191830018835566593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087340904959168512"}, {"lang": "es", "id": "1191829983699881985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:29:45.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191829983699881985"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149945600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191829922005864449", "created_at": "2019-11-05T21:29:31.000Z", "text": "Que corte suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191829922005864449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249869615"}, {"lang": "pt", "id": "1191829493767397382", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Q4wwoWpy53", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVergonha/status/1191827971583156226", "display_url": "twitter.com/ElVergonha/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Restelo"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:27:49.000Z", "text": "\u00c9 que isto est\u00e1 a um \"ah a minha irm\u00e3 \u00e9 m\u00edope e ningu\u00e9m a matou ainda e ela \u00e9 muito feliz por isso n\u00e3o matem os velhinhos\" de ser um Velho do Restelo daqui a uns anos. Daqueles que seguraram os cartazes ya, se entretanto n\u00e3o apanhar uma gripe e n\u00e3o o matarem por isso https://t.co/Q4wwoWpy53", "edit_history_tweet_ids": ["1191829493767397382"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162692729240993793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191827971583156226"}]}, {"lang": "es", "id": "1191829300774920194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:27:03.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191829300774920194"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087171476309098496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191829222815346689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:26:44.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191829222815346689"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123345777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828830266241025", "in_reply_to_user_id": "87350218", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianomazzola", "id": "87350218"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ramiro_ng", "id": "3304276221"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:25:10.000Z", "text": "@lucianomazzola @ramiro_ng uh se me junt\u00f3 el ganado suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191828830266241025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "438409335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191828108518793216"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828801690492931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:25:04.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191828801690492931"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214116315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828745126109185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:24:50.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191828745126109185"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931837410371096576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828719159128064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:24:44.000Z", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191828719159128064"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58622164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191828679699128321", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aORvaGmQOv", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1191727017693188096", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "aedes aegypti"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:24:35.000Z", "text": "Ainda bem que o soldado matou o aedes aegypti, j\u00e1 pensou se o mosquito pica ele? https://t.co/aORvaGmQOv", "edit_history_tweet_ids": ["1191828679699128321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028484498042892288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191727017693188096"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828625085087744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:24:21.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191828625085087744"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963397652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191828526430871552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:23:58.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191828526430871552"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191788532270030848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191828509150326784", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:23:54.000Z", "text": "@folha Essa senhora acabou com a sua pr\u00f3pria vida pol\u00edtica. Se atraiu pelo lado negro da for\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1191828509150326784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170360841209880576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191822003717713920"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828449494753280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:23:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191828449494753280"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3893219841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191828167436230663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_jeisonmanja", "id": "3338116257"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Sam_Amell", "id": "327478517"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Sebbbb_1", "id": "2319588786"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:22:32.000Z", "text": "RT @_jeisonmanja: @Sam_Amell @Sebbbb_1 Una rumba suicida as\u00ed es", "edit_history_tweet_ids": ["1191828167436230663"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319588786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191813755426025473"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827881393086464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:21:24.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191827881393086464"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046803073816047617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827820105883652", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RWjyWJDYKk", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/hombre-se-suicida-en-sfm-estaba-en-estado-de-depresion-segun-familiares/", "display_url": "elpregonerord.com/hombre-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "El Pregonero"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:21:10.000Z", "text": "Hombre se suicida en SFM; estaba en estado de depresi\u00f3n seg\u00fan familiares - El Pregonero https://t.co/RWjyWJDYKk", "edit_history_tweet_ids": ["1191827820105883652"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62365000"}, {"lang": "pt", "id": "1191827802120761344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:21:05.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191827802120761344"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191827563464843268", "in_reply_to_user_id": "1114664106106159105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ISverzuti", "id": "1114664106106159105"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:20:08.000Z", "text": "@ISverzuti Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191827563464843268"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "362814215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191824198144057347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827540001857539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nancy_CD", "id": "110088807"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "ElLameculoDeBukele"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8292, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 33, "tag": "ElLameculoDeBukele"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:20:03.000Z", "text": "RT @nancy_CD: #ElLameculoDeBukele entro en la maldici\u00f3n de quienes se meten con la Patria de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, o son unos ladrones a punto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191827540001857539"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191313063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729102216138756"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827520359936000", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:19:58.000Z", "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "edit_history_tweet_ids": ["1191827520359936000"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996357601578377222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827426642317312", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jBKKADvdbX", "expanded_url": "https://youtu.be/Zl30JLPLfHU", "display_url": "youtu.be/Zl30JLPLfHU"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 75, "username": "distorhead", "id": "137931347"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:19:36.000Z", "text": "\"Todos los d\u00edas evitando al suicida.\" \ud83c\udfb6\nhttps://t.co/jBKKADvdbX @distorhead", "edit_history_tweet_ids": ["1191827426642317312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "244684787"}, {"lang": "es", "id": "1191827308790865921", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Alan garcia"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:19:08.000Z", "text": "@ereynaabogado Cuando no?\"! A rio revuelto, ganancia de pescadores\" el suicida Alan garcia fu\u00e9 un delincuente Erasmo y los que defienden a delincuentes que son?", "edit_history_tweet_ids": ["1191827308790865921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100114554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191658191911870464"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827250477510657", "in_reply_to_user_id": "187591611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:18:54.000Z", "text": "@CarlosBasombrio El apra est\u00e1 muerto igual que el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191827250477510657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4302716657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191760384119754754"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191827217157935105", "in_reply_to_user_id": "828743802840035328", "created_at": "2019-11-05T21:18:46.000Z", "text": "@ShionAriesCDZ @DohkogoldLibra Acho que ele j\u00e1 se matou por conta pr\u00f3pria", "edit_history_tweet_ids": ["1191827217157935105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087086987503456256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191827010659766277"}]}, {"lang": "es", "id": "1191827105304252417", "in_reply_to_user_id": "1311292028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MONARITX", "id": "1311292028"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "remeiisabel", "id": "1020333833051361282"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:18:19.000Z", "text": "@MONARITX @remeiisabel Cayetana hace propio el dicho alque de que:\nSabes como se suicida un argentino?..... se sube en su ego y salta.", "edit_history_tweet_ids": ["1191827105304252417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "986608126345396226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191824276187500544"}]}, {"lang": "es", "id": "1191826974748135424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:17:48.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191826974748135424"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569425464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "es", "id": "1191826810562105347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "Azcapotzal"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:17:09.000Z", "text": "RT @DDMexico: \ud83d\udd34Un adolescente de 15 a\u00f1os se suicid\u00f3 luego de discutir con su madre sobre su consumo de tabaco, en la alcald\u00eda de Azcapotzal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191826810562105347"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166216950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191780357617672193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191826704060289025", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/M3s9e7Hi2o", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1191498205646573569", "display_url": "twitter.com/NovelaTopissim\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 116, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:16:43.000Z", "text": "Se voc\u00ea afirma que n\u00e3o matou a Lara, por qual raz\u00e3o n\u00e3o chamar a pol\u00edcia?\nBruno, Bruno... #Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial https://t.co/M3s9e7Hi2o", "edit_history_tweet_ids": ["1191826704060289025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "170888695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191498205646573569"}]}, {"lang": "es", "id": "1191826643410661376", "in_reply_to_user_id": "391640020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ca12los_", "id": "391640020"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:16:29.000Z", "text": "@ca12los_ Hablar de muerte a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191826643410661376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223117941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191826309938155520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191826641829404672", "in_reply_to_user_id": "2269655115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fuknana", "id": "2269655115"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:16:29.000Z", "text": "@fuknana E matou se?", "edit_history_tweet_ids": ["1191826641829404672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257718744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191824685144694791"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191826430130360320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:15:38.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191826430130360320"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32545698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191826425046818818", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:15:37.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191826425046818818"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4697969994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1191826343568269313", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FW7ENAcnzz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtube.com/watch?v=EeGkyC\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:15:18.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisaria, yo abortaria por si se hace policiaa\n\nhttps://t.co/FW7ENAcnzz", "edit_history_tweet_ids": ["1191826343568269313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153607708"}, {"lang": "pt", "id": "1191826281924583429", "in_reply_to_user_id": "784158930951868416", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheusgaucho1", "id": "784158930951868416"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:15:03.000Z", "text": "@matheusgaucho1 Se matou n\u00e3o kkk t\u00e1 vivo era camel\u00f4 ele caiu no buraco", "edit_history_tweet_ids": ["1191826281924583429"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245551711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191825682860564481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191826258943971328", "created_at": "2019-11-05T21:14:57.000Z", "text": "As pessoas n\u00e3o se afastam pq voc\u00ea se diz suicida ou tem depress\u00e3o, elas fogem do seu ego e da sua superioridade sem limites", "edit_history_tweet_ids": ["1191826258943971328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1102021811036975110"}, {"lang": "es", "id": "1191826130665398272", "in_reply_to_user_id": "15581283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.2974, "type": "Place", "normalized_text": "Jota"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:14:27.000Z", "text": "@heraldoes Y de qu\u00e9 procedencia son, eh @heraldoes ?? Que del agresor suicida del barrio La Jota enseguida hab\u00e9is piado que era militar. Call\u00e1is como putas en cuanto se trata de forasteros!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191826130665398272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689792170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190233837839769601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191825891220955138", "in_reply_to_user_id": "48186490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flaviogomes69", "id": "48186490"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:13:30.000Z", "text": "@flaviogomes69 Eu n\u00e3o fa\u00e7o ideia do que pode ter acontecido. O que eu ainda n\u00e3o consigo entender \u00e9 pq mataram ela? Por qual motivo? Pq muito pouco se fala do pq quem matou teria motivos para matar ou mandar matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1191825891220955138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866992159844696064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191556456740470785"}]}, {"lang": "es", "id": "1191825762594295808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:12:59.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191825762594295808"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912202425909616641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191825735071219714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mandyglr", "id": "2784034231"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "gemir"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:12:52.000Z", "text": "RT @Mandyglr: Me gustas tanto que como recompensa por todas esas sonrisas desinteresadas\nte har\u00e9 gemir hasta quedar af\u00f3nica como \u00faltimo act\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191825735071219714"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184818772361785345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "630500397136879616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191825682860564481", "created_at": "2019-11-05T21:12:40.000Z", "text": "neguin se matou em Edson passos, evite trem pessoal de Nil\u00f3polis e em torno.", "edit_history_tweet_ids": ["1191825682860564481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "784158930951868416", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Edson"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nil\u00f3polis"}]}}, {"lang": "it", "id": "1191825411564605440", "in_reply_to_user_id": "856433696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "boncompagni23", "id": "856433696"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:11:35.000Z", "text": "@boncompagni23 Basta la manovra suicida che stanno per approvare a far guadagnare la destra", "edit_history_tweet_ids": ["1191825411564605440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139128261160644610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191825004276662272"}]}, {"lang": "es", "id": "1191825404400553984", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CZ9bpxTwFI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHhRyM", "display_url": "dlvr.it/RHhRyM"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tHHvqmfQ3x", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1191825404400553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHHvqmfQ3x", "media_key": "3_1191825401317937153"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "cigarro"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:11:34.000Z", "text": "Adolescente se suicida tras rega\u00f1o de su mam\u00e1 por fumar cigarro https://t.co/CZ9bpxTwFI https://t.co/tHHvqmfQ3x", "edit_history_tweet_ids": ["1191825404400553984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"lang": "es", "id": "1191825365880201216", "created_at": "2019-11-05T21:11:24.000Z", "text": "Muy suicida rendir una materia libre que ni curse pero ya fue me mando \ud83e\udd21", "edit_history_tweet_ids": ["1191825365880201216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2189268590"}, {"lang": "pt", "id": "1191825214465810444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:10:48.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191825214465810444"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212114759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191825088712204290", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tssk5OUBc5", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/italia-la-legalizacion-masiva-de-los-inmigrantes-es-suicida-giulio-meotti/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/italia\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Giulio Meotti"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:10:18.000Z", "text": "RT @euskalnewsmedia: \"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\" - Giulio Meotti  https://t.co/tssk5OUBc5", "edit_history_tweet_ids": ["1191825088712204290"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4137391431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191786100718817280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191825051269713920", "created_at": "2019-11-05T21:10:09.000Z", "text": "Agora eu entendo a malta que se suicida. \u00c9 uma coisa horr\u00edvel mas \u00e9 preciso estar num estado t\u00e3o desesperante que a pessoa n\u00e3o aguenta mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1191825051269713920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956799452345438208", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "malta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191824945619169280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:09:44.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824945619169280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836947845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1191824876056825858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:09:28.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824876056825858"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276581719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "it", "id": "1191824646116696064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:08:33.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824646116696064"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497279830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191824637891620866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cajosias", "id": "267350536"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4101, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBES"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:08:31.000Z", "text": "RT @cajosias: A FIFA TRANSFORMOU O MUNDIAL DE CLUBES NUMA V\u00c1RZEA.\nEuropeus n\u00e3o valorizam tanto o Mundial mas p sistema anterior rolava bem.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824637891620866"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521745662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191806809746681856"}]}, {"lang": "it", "id": "1191824488188596226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:07:55.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824488188596226"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450654477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191824318461890566", "created_at": "2019-11-05T21:07:15.000Z", "text": "Falaram que um cara se matou na esta\u00e7\u00e3o de Ed passos, fiquei preocupado com o Wl, esse bgl \u00e9 paix\u00e3o \u00e9 foda", "edit_history_tweet_ids": ["1191824318461890566"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2697362224", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3362, "type": "Other", "normalized_text": "Ed"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Wl"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191824064916135947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:06:14.000Z", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824064916135947"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887415962156322817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}]}, {"lang": "es", "id": "1191824041285423104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "klaralonso", "id": "301424273"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:06:09.000Z", "text": "RT @klaralonso: En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191824041285423104"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080259640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191675166776053761"}]}, {"lang": "es", "id": "1191823409027661832", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/EcmuxV32KD", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581034181219713025/gcmYtHnD?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581034181219713025/gcmYtHnD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ctxt.es", "description": "CTXT / Revista Contexto, contexto pol\u00edtico, econ\u00f3mico y cultural", "unwound_url": "https://ctxt.es/"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8tdc5tXsgq", "expanded_url": "https://cultura6793.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura-2/", "display_url": "cultura6793.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:03:38.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/EcmuxV32KD \u2014 Ecologia, sentido y cultura. https://t.co/8tdc5tXsgq", "edit_history_tweet_ids": ["1191823409027661832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055050427765530625"}, {"lang": "es", "id": "1191823399489806337", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/EcmuxV32KD", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581034181219713025/gcmYtHnD?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581034181219713025/gcmYtHnD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ctxt.es", "description": "CTXT / Revista Contexto, contexto pol\u00edtico, econ\u00f3mico y cultural", "unwound_url": "https://ctxt.es/"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AQBYd36xBo", "expanded_url": "https://cultura6793.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es-ecologia-sentido-y-cultura/", "display_url": "cultura6793.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:03:36.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/EcmuxV32KD \u2014 Ecologia, sentido y cultura. https://t.co/AQBYd36xBo", "edit_history_tweet_ids": ["1191823399489806337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055050427765530625"}, {"lang": "es", "id": "1191823219935895552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:02:53.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191823219935895552"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161288271277768707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191823049529733125", "in_reply_to_user_id": "1092514585570168837", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:02:12.000Z", "text": "@Luis12166732 @Carabdechile Pero como se le ocurre salir de la vereda si estan pasando autos, un suicida, por que una persona normal no hace eso y el que lo public\u00f3 me da mucho, pero mucho que pensar...", "edit_history_tweet_ids": ["1191823049529733125"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188163299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191685690821623808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191823045884817408", "created_at": "2019-11-05T21:02:11.000Z", "text": "conhecido meu se matou gritando pedindo socorro e ngm o ajudou", "edit_history_tweet_ids": ["1191823045884817408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156599262605713420"}, {"lang": "es", "id": "1191822860865679360", "created_at": "2019-11-05T21:01:27.000Z", "text": "\u266110 peliculas q podes mirar cuando te aburris\u2661\n1-Escuadron suicida\n2-Una esposa de mentira\n3-A mi altura\n4-A todos los chicos q me enamore\n5-Alicia atraves del espejo\n6-\u00bfY donde estan las rubias?\n7-Son como ni\u00f1os 1y2\n8-Asesino en casa\n9-Ni idea (es una pelicula)\n10-A ciegas", "edit_history_tweet_ids": ["1191822860865679360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191138449853681664", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Alicia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191822841089581057", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wpOw6PsFaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/borderlirne/status/1191382978389299200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpOw6PsFaQ"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "barry"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "barry"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:01:22.000Z", "text": "terminei barry e agr oq eu fa\u00e7o \nquando q sai a s3 eu PRECISO saber oq aconteceu se ele vai descobrir msm q foi o barry q matou a mulher crl to fora de mim https://t.co/wpOw6PsFaQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191822841089581057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943231189"}, {"lang": "pt", "id": "1191822762807037952", "created_at": "2019-11-05T21:01:04.000Z", "text": "Vida bandida, f\u00e1brica de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191822762807037952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047699452105043968"}, {"lang": "pt", "id": "1191822750110953475", "created_at": "2019-11-05T21:01:01.000Z", "text": "eu acho que o carluxo \u00e9 um potencial suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191822750110953475"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90435376", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.372, "type": "Organization", "normalized_text": "carluxo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191822627104423936", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xWTBamHThY", "expanded_url": "https://www.eledenmx.com.mx/nacional/discute-con-su-mama-y-se-suicida-tenia-15-anos/", "display_url": "eledenmx.com.mx/nacional/discu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:00:31.000Z", "text": "Un menor de 15 a\u00f1os que discuti\u00f3 con su madre al descubrir que hab\u00eda fumado, determin\u00f3 ahorcarse. \nhttps://t.co/xWTBamHThY", "edit_history_tweet_ids": ["1191822627104423936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762831574949699584"}, {"lang": "pt", "id": "1191822577494302720", "created_at": "2019-11-05T21:00:20.000Z", "text": "Seus bandido de merda FDP! \n\nMatou nosso amigo e n\u00e3o vai ficar assim ! \n\nT\u00e1 chegando grande momento, quem fica na reta vai tomar s\u00f3 tiro na cara seu FDP!\n\nMais um PM que se foi pela covardia desses FDP!", "edit_history_tweet_ids": ["1191822577494302720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1147416616407371776"}, {"lang": "es", "id": "1191822288158486528", "created_at": "2019-11-05T20:59:11.000Z", "text": "Aprender a sonre\u00edr con la sonrisa del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191822288158486528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352089196"}, {"lang": "es", "id": "1191822196550914048", "in_reply_to_user_id": "220277203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "parreshia", "id": "220277203"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:58:49.000Z", "text": "@parreshia \u00bf? En vigilancia suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191822196550914048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570906136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191816988936593414"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191822113096785920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:58:29.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191822113096785920"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722574471836626946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191822101763641344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:58:26.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191822101763641344"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083371533064646656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191821968527568899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:57:54.000Z", "text": "RT @Cinemascomics: David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191821968527568899"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191695836855574528"}]}, {"lang": "es", "id": "1191821845760282626", "in_reply_to_user_id": "1145715191646171136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FtimaCantalapi1", "id": "1145715191646171136"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "VOX_tarragona", "id": "2348990622"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "AlejandroDeAnta", "id": "2383529276"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 173, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:57:25.000Z", "text": "@FtimaCantalapi1 @VOX_tarragona @alonso_dm @AlejandroDeAnta Los espa\u00f1oles de bien son los espa\u00f1oles de hoy, no los aferrados al pasado \"apolillado\".\nLos puede necesiten a VOX paea salvar a Espa\u00f1a del comunismo asesino/suicida (podemos/psoe)", "edit_history_tweet_ids": ["1191821845760282626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081020696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191820760022749184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191821830916595712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "loucospelobvb", "id": "844484469637763072"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Brozovic"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Witsel"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Weigl"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.8084, "type": "Organization", "normalized_text": "BVB"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Witsel"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "Weigl"}, {"start": 118, "end": 122, "tag": "BVB"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:57:22.000Z", "text": "RT @loucospelobvb: A forma como o Brozovic se livrou do #Witsel e do #Weigl literalmente matou o sistema defensivo do #BVB. Para ajudar, o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191821830916595712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399911029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191821178484264961"}]}, {"lang": "es", "id": "1191821675664424961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:56:45.000Z", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191821675664424961"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118249066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191821556927868928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Biazinhaaa19", "id": "718889276579135488"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:56:16.000Z", "text": "RT @Biazinhaaa19: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191821556927868928"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972565814502191104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495648899715073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191821413629476865", "in_reply_to_user_id": "1007329860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fifthe1975", "id": "861527151149010945"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:55:42.000Z", "text": "@fifthe1975 vamo se suicida em conjunto oq acham", "edit_history_tweet_ids": ["1191821413629476865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133796948241256449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191756697766903810"}]}, {"lang": "es", "id": "1191821351151185921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:55:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191821351151185921"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723956584481755137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191821276366675968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "klaralonso", "id": "301424273"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:55:09.000Z", "text": "RT @klaralonso: En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191821276366675968"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242796283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191675166776053761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191821178484264961", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/f1X9Y2RGbG", "expanded_url": "https://twitter.com/RyanBaldiFW/status/1191818262193016835", "display_url": "twitter.com/RyanBaldiFW/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Brozovic"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Witsel"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Weigl"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8448, "type": "Organization", "normalized_text": "BVB"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9195, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.5721, "type": "Organization", "normalized_text": "BVBInter"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Witsel"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Weigl"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "BVB"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "BVBInter"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:54:46.000Z", "text": "A forma como o Brozovic se livrou do #Witsel e do #Weigl literalmente matou o sistema defensivo do #BVB. Para ajudar, o restante da jogada foi muito bem constru\u00eddo e acabou culminando no gol da Inter.\n\n#BVBInter https://t.co/f1X9Y2RGbG", "edit_history_tweet_ids": ["1191821178484264961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "844484469637763072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191818262193016835"}]}, {"lang": "es", "id": "1191820618393620481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:52:33.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191820618393620481"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080447540447924224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "it", "id": "1191820546805305350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:52:15.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191820546805305350"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895250701948989443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191820375342092289", "in_reply_to_user_id": "103704608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:51:35.000Z", "text": "@taliriapetrone Ahhh... Se sente mais aliviada? Completa? Agora, quando vai postar um projeto seu nas redes sociais sem ser: Quem matou o mar morto? Ou coisa assim?", "edit_history_tweet_ids": ["1191820375342092289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "75694284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191815991061336064"}]}, {"lang": "es", "id": "1191819842795511809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:49:28.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191819842795511809"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191819468521037826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:47:58.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191819468521037826"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058743077156851714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191819365764743168", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:47:34.000Z", "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "edit_history_tweet_ids": ["1191819365764743168"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326340551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191819348136124418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "whocaresandre_", "id": "490837489"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:47:30.000Z", "text": "RT @whocaresandre_: @thiegonovais Mais f\u00e1cil eles chamarem a Sonia Braga ou a Alice Braga por ja serem conhecidas l\u00e1 fora e terem trabalhos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191819348136124418"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495604020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191504770927939585"}]}, {"lang": "es", "id": "1191818757074755584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:45:09.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191818757074755584"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1891188854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191818724573093890", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EqH2GlvqJB", "expanded_url": "https://youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "display_url": "youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZiEEycdJ1Rw&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yanguma2010", "id": "142738719"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Testigo Directo"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:45:01.000Z", "text": "RT @yanguma2010: En la mente de una ni\u00f1a suicida  - Testigo Directo HD https://t.co/EqH2GlvqJB v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1191818724573093890"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460682565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191748234286444544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191818664665858049", "created_at": "2019-11-05T20:44:47.000Z", "text": "hj eu vi esquadrao suicida de novo\nquero arrancar meus olhos fora puta filme merda", "edit_history_tweet_ids": ["1191818664665858049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042197668372668417", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191818494280683520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:44:06.000Z", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191818494280683520"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211241577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191818266324459521", "in_reply_to_user_id": "103704608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:43:12.000Z", "text": "@taliriapetrone Algum projeto SEU apresentado e ou aprovado querida?? Ou apenas Lula livre, quem matou Mariele, governo n\u00e3o presta, ningu\u00e9m no planeta terra presta s\u00f3 voc\u00eas..etc... Seja \u00daTIL, TENTE PELO MENOS. SEJA DEPUTADA. Leia sobre se ainda n\u00e3o sabe. Sucesso!", "edit_history_tweet_ids": ["1191818266324459521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "87580572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191815991061336064"}]}, {"lang": "es", "id": "1191818247680724992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:43:07.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191818247680724992"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004332169819557889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191818144786108417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:42:43.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191818144786108417"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997084212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191817921334521860", "created_at": "2019-11-05T20:41:50.000Z", "text": "Cazzzzzzzzo si suicida questa  #isolitiignoti", "edit_history_tweet_ids": ["1191817921334521860"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875178422", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "isolitiignoti"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191817738127388673", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/EcmuxV32KD", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581034181219713025/gcmYtHnD?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581034181219713025/gcmYtHnD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ctxt.es", "description": "CTXT / Revista Contexto, contexto pol\u00edtico, econ\u00f3mico y cultural", "unwound_url": "https://ctxt.es/"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UGXbwDdInB", "expanded_url": "https://culturaysentidoblog.wordpress.com/2019/11/05/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado-ctxt-es/", "display_url": "culturaysentidoblog.wordpress.com/2019/11/05/la-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:41:06.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | https://t.co/EcmuxV32KD https://t.co/UGXbwDdInB", "edit_history_tweet_ids": ["1191817738127388673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055050427765530625"}, {"lang": "es", "id": "1191817460787249152", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nJsfkjyG8f", "expanded_url": "https://bit.ly/2NOZ7JM", "display_url": "bit.ly/2NOZ7JM"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:40:00.000Z", "text": "POLIC\u00cdACA | Fue hallado sin vida en el interior de su casa.\nhttps://t.co/nJsfkjyG8f", "edit_history_tweet_ids": ["1191817460787249152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342958720"}, {"lang": "pt", "id": "1191817402662752256", "in_reply_to_user_id": "26388649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "altafimgabriel", "id": "1578964353730093056"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Altafim"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:39:46.000Z", "text": "@altafimgabriel bom \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, n\u00e9 Altafim", "edit_history_tweet_ids": ["1191817402662752256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058045744672837632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191814417178083329"}]}, {"lang": "es", "id": "1191817041004711942", "in_reply_to_user_id": "818463729775996928", "created_at": "2019-11-05T20:38:20.000Z", "text": "@beepbeepalec Yo no voy a decir nada pero el que se suicida y yo tenemos el mismo nombre en fin", "edit_history_tweet_ids": ["1191817041004711942"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236387213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191813996053180416"}]}, {"lang": "es", "id": "1191817034457370625", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ZlqTKjMCTh", "expanded_url": "https://t.co/ZlqTKjMCTh", "display_url": "t.co/ZlqTKjMCTh"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:38:18.000Z", "text": "Rayos, me encontr\u00e9 un suicida https://t.co/ZlqTKjMCTh", "edit_history_tweet_ids": ["1191817034457370625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105692832126459905"}, {"lang": "es", "id": "1191816990488436736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:38:08.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191816990488436736"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264984727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816988936593414", "in_reply_to_user_id": "220277203", "created_at": "2019-11-05T20:38:07.000Z", "text": "\"Me sent\u00ed como un perro\". En vigilancia suicida durante d\u00edas en una c\u00e1rcel de California", "edit_history_tweet_ids": ["1191816988936593414"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220277203", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191816358301962240"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816952366424067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:37:58.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191816952366424067"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946461599354802178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816828059889666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:37:29.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191816828059889666"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342369176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191816545405743105", "in_reply_to_user_id": "86550361", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-11-05T20:36:21.000Z", "text": "@YviMcarneiro Essas desgra\u00e7as que t\u00e3o acabando com que temos de melhor  em gest\u00e3o p\u00fablico! Idiotas eleitos por uma manada suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191816545405743105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269058006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191770687775629312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191816539697242113", "in_reply_to_user_id": "901180465142521856", "created_at": "2019-11-05T20:36:20.000Z", "text": "@2R_Rodrigues pelo amor de Deus, voc\u00ea quase me matou de susto \u2764\u2764\u2764 se cuida, amo vc", "edit_history_tweet_ids": ["1191816539697242113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433513615", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191811826394304512"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816538157916165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:36:20.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191816538157916165"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350198188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816515236052993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:36:14.000Z", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191816515236052993"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120000267360047104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}]}, {"lang": "it", "id": "1191816494952460295", "in_reply_to_user_id": "876035197002809344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FraschiniMauri2", "id": "876035197002809344"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Calenda", "id": "340951812"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:36:09.000Z", "text": "@FraschiniMauri2 @Calenda Le scelte passare pesano sulle situazioni presenti, e l'errore clamoroso della maggioranza attuale \u00e8 stato agevolato dal contratto suicida di Calenda. Non a caso l'antitrust ha estromesso Marcegaglia dalla cordata, ma il pasticcio era fatto.", "edit_history_tweet_ids": ["1191816494952460295"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447896469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191814224038760448"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816291121860608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sexymolotov", "id": "468603260"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:35:21.000Z", "text": "RT @sexymolotov: El cometido de un suicida concluye, por disoluci\u00f3n de su compromiso.", "edit_history_tweet_ids": ["1191816291121860608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967846250606481408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191539902745370625"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816229742399494", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ssLqRRrPTi", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:35:06.000Z", "text": "Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masacre\n\nhttps://t.co/ssLqRRrPTi", "edit_history_tweet_ids": ["1191816229742399494"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "87749445"}, {"lang": "pt", "id": "1191815902125285376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:33:48.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191815902125285376"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799512161177452544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "ca", "id": "1191815869145473024", "in_reply_to_user_id": "793551944359022592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:33:40.000Z", "text": "@sergipinkman Jo ara mateix vull votar alg\u00fa que pugui treure presos de la pres\u00f3, no vull una dui suicida, a qui voto?", "edit_history_tweet_ids": ["1191815869145473024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924665969871609856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190281315989540864"}]}, {"lang": "es", "id": "1191815366533668864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:31:40.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191815366533668864"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307849464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191815314708807685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:31:28.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191815314708807685"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711859763290710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191815182479171585", "in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:30:57.000Z", "text": "@omelete O filme \u00e9 bom\n\nTem um cara que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191815182479171585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485615012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191813281192775680"}]}, {"lang": "es", "id": "1191815173587292160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dark_Horse_7", "id": "125429040"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:30:54.000Z", "text": "RT @Dark_Horse_7: @pattyromero11 Bueno, si votamos por el suicida el 2006 despu\u00e9s de su espantoso primer gobierno, no hay otro adjetivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191815173587292160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191569038025068544"}]}, {"lang": "it", "id": "1191815143728046083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:30:47.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191815143728046083"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1853644938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191814895366549505", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/n7vb23UYnq", "expanded_url": "https://twitter.com/blewwwww/status/1191814895366549505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7vb23UYnq", "media_key": "3_1191814878572503041"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "LADRAO"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:29:48.000Z", "text": "A BESTA DO LADRAO  DIZ SER A ALMA MAIS HONESTA...SO SE FOR NO INFERNO...AGORA .....E INCRIVEL COMO CRIMINOSO VIVE SE EXPLICANDO...\n\nALIAS...QUEM MATOU CELSO DANIEL.....FOI O 9 DEDOS?? https://t.co/n7vb23UYnq", "edit_history_tweet_ids": ["1191814895366549505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176539353121796097"}, {"lang": "es", "id": "1191814296105299968", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DbLYSTO17K", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1191762003234349059", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:27:25.000Z", "text": "No ser\u00eda una foto, ser\u00eda un escrache suicida. Saben que dura hasta el 1rode diciembre, despu\u00e9s se desmarcan https://t.co/DbLYSTO17K", "edit_history_tweet_ids": ["1191814296105299968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082459735721422848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191762003234349059"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191814072766992384", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ZlIn0pOtCH", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1191769237309800449", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:26:32.000Z", "text": "vey se ele matou ela eu n\u00e3o respondo por mim https://t.co/ZlIn0pOtCH", "edit_history_tweet_ids": ["1191814072766992384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893071732604633088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191769237309800449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191814005213585408", "in_reply_to_user_id": "111685138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wellingcampos", "id": "111685138"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "Vasco", "id": "3191911"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:26:16.000Z", "text": "@wellingcampos @ArnaldoJRibeiro @Vasco @Palmeiras Putz, depois de esquadr\u00e3o suicida, vem a\u00ed, escala\u00e7\u00e3o suicida, \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1191814005213585408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66980769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191801069040521217"}]}, {"lang": "es", "id": "1191813809817759745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_jeisonmanja", "id": "3338116257"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Sam_Amell", "id": "327478517"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Sebbbb_1", "id": "2319588786"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:25:29.000Z", "text": "RT @_jeisonmanja: @Sam_Amell @Sebbbb_1 Una rumba suicida as\u00ed es", "edit_history_tweet_ids": ["1191813809817759745"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327478517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191813755426025473"}]}, {"lang": "es", "id": "1191813755426025473", "in_reply_to_user_id": "327478517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sam_Amell", "id": "327478517"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Sebbbb_1", "id": "2319588786"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:25:16.000Z", "text": "@Sam_Amell @Sebbbb_1 Una rumba suicida as\u00ed es", "edit_history_tweet_ids": ["1191813755426025473"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3338116257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191813613201297415"}]}, {"lang": "es", "id": "1191813750384418817", "created_at": "2019-11-05T20:25:15.000Z", "text": "RT @MSAlonsoAutora: Buenas noches \ud83d\ude42\nA partir del d\u00eda primero de noviembre se estar\u00e1 publicando una nueva edici\u00f3n de la Revista M. C. Mime\u00f3g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191813750384418817"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044609255", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Revista M. C. Mime\u00f3g"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189326255696629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1191813672655609857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:24:57.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191813672655609857"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151534867865374720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191812973087612932", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:22:10.000Z", "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191812973087612932"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017977392546177029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191812705683935232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:21:06.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191812705683935232"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147150573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191812520933236736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Lara Tapia"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:20:22.000Z", "text": "RT @unam_psicologia: Conferencia 'Historia y cl\u00ednica de la conducta suicida'\n\nJueves 14 de nov 19, 10 h, Auditorio Dr. Luis Lara Tapia, Fac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191812520933236736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834809918972641280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191811048795525120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191812518265720833", "in_reply_to_user_id": "312910780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "sandraacoutinho", "id": "41644088"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Marieli"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:20:21.000Z", "text": "@MarceloLins68 @sandraacoutinho Voc\u00ea acha que Bolsonaro mandou  matar Marieli?\nPorque a Globo n\u00e3o investiga quem tentou matar o nosso presidente, quem matou o Zeca do PT , o prefeito de S\u00e3o Bernardo?\nIsso voc\u00eas nem se preocupam, querem \u00e9 tirar aqueles que est\u00e3o te atrapalhando.", "edit_history_tweet_ids": ["1191812518265720833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053360124448989185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191005404911820800"}]}, {"lang": "es", "id": "1191812159510110208", "in_reply_to_user_id": "1195475821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarySbazan", "id": "1195475821"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:18:56.000Z", "text": "@MarySbazan Y si se tira por el balc\u00f3n el suicida? Jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1191812159510110208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1329817579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191755654949736449"}]}, {"lang": "es", "id": "1191811872581935106", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/n7KlDWIW4n", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1191732738207956993", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:17:47.000Z", "text": "Y para  que el suicida tome su feliz decisi\u00f3n tambi\u00e9n https://t.co/n7KlDWIW4n", "edit_history_tweet_ids": ["1191811872581935106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347896232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191732738207956993"}]}, {"lang": "es", "id": "1191811602103881728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dhanna", "id": "16162783"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Danna Hanna"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Montana"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:16:43.000Z", "text": "RT @dhanna: -\u00bfC\u00f3mo te llamas?\n- Danna Hanna \n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n\n- \u00bfComo Hanna Montana?\n\n*se suicida* https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191811602103881728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724342525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191810811435651073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191811499515371522", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/46TAMfgH9k", "expanded_url": "https://youtu.be/ZZuaTivviB0", "display_url": "youtu.be/ZZuaTivviB0"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 105, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:16:18.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - An\u00e1lise Completa | Opini\u00e3o | Cr\u00edtica | Discuss\u00e3o https://t.co/46TAMfgH9k via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1191811499515371522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884742350"}, {"lang": "es", "id": "1191811403897810952", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/F1dTlA2GVN", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191454056142774273", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:15:56.000Z", "text": "Y c\u00f3mo siguen defendiendo el \"honor\" del suicida??? https://t.co/F1dTlA2GVN", "edit_history_tweet_ids": ["1191811403897810952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347896232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191454056142774273"}]}, {"lang": "es", "id": "1191811108220354561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:14:45.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191811108220354561"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902940505780215809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191811048795525120", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xNiMqS4CUy", "expanded_url": "https://twitter.com/unam_psicologia/status/1191811048795525120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNiMqS4CUy", "media_key": "3_1191811030801932288"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Lara Tapia"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "de Maestr\u00eda"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 253, "end": 276, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "FacultadDePsicologiaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 251, "tag": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 252, "end": 277, "tag": "FacultadDePsicologiaUNAM"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:14:31.000Z", "text": "Conferencia 'Historia y cl\u00ednica de la conducta suicida'\n\nJueves 14 de nov 19, 10 h, Auditorio Dr. Luis Lara Tapia, Fac de Psicolog\u00eda de la UNAM\n\nPrograma de Maestr\u00eda y Doctorado Psicolog\u00eda, Residencia en Psicoterapia para Adolescentes\n\n#PsicologiaUNAM #FacultadDePsicologiaUNAM https://t.co/xNiMqS4CUy", "edit_history_tweet_ids": ["1191811048795525120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1170006675706826752"}, {"lang": "es", "id": "1191810889546117120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:13:53.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191810889546117120"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394983211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191810811435651073", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xpfxJOZ5q4", "expanded_url": "https://twitter.com/Naricitadeboton/status/1191677944772599808", "display_url": "twitter.com/Naricitadeboto\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Danna Hanna"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Montana"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:13:34.000Z", "text": "-\u00bfC\u00f3mo te llamas?\n- Danna Hanna \n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n\n- \u00bfComo Hanna Montana?\n\n*se suicida* https://t.co/xpfxJOZ5q4", "edit_history_tweet_ids": ["1191810811435651073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "16162783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191677944772599808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191810442710200325", "in_reply_to_user_id": "49750863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "m_carpenedo", "id": "1297625267133976582"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Ghosts"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:12:06.000Z", "text": "@m_carpenedo Ahh eu gostei do Ghosts...\n\nSe bem que eu tamb\u00e9m gostei de Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o meu gosto n\u00e3o deve ser refer\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1191810442710200325"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280576902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191737589381967873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191810437114945536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cajosias", "id": "267350536"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4101, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBES"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:12:05.000Z", "text": "RT @cajosias: A FIFA TRANSFORMOU O MUNDIAL DE CLUBES NUMA V\u00c1RZEA.\nEuropeus n\u00e3o valorizam tanto o Mundial mas p sistema anterior rolava bem.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191810437114945536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413287592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191806809746681856"}]}, {"lang": "es", "id": "1191810176103399426", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/QTseriTtbz", "expanded_url": "https://is.gd/8Zo6iA", "display_url": "is.gd/8Zo6iA"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/26a45topT2", "expanded_url": "https://twitter.com/TiempoDigitalMx/status/1191810176103399426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26a45topT2", "media_key": "3_1191810174060814336"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:11:03.000Z", "text": "Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os - https://t.co/QTseriTtbz https://t.co/26a45topT2", "edit_history_tweet_ids": ["1191810176103399426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272239019"}, {"lang": "es", "id": "1191810076543258626", "created_at": "2019-11-05T20:10:39.000Z", "text": "Nada mas suicida y de pueblo que yo cruzando la calle en la ciudad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191810076543258626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043086759"}, {"lang": "es", "id": "1191809744413036544", "created_at": "2019-11-05T20:09:20.000Z", "text": "Nivel de la gente, mi hermana tiene depresi\u00f3n y tuvo ideacion suicida, no ha podido tener sus terapia. El problema de tu hermana es diminuto. Puta que pelotudos", "edit_history_tweet_ids": ["1191809744413036544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56765519"}, {"lang": "it", "id": "1191809519116005376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:08:26.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191809519116005376"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427739095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191809492960325633", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/KDEMymHyoz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/11/mulheres-de-srebrenica-protestam-contra-nobel-de-literatura-para-peter-handke.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "Handke"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:08:20.000Z", "text": "N\u00e3o querem cancelar o Nobel do Handke pq ele matou algu\u00e9m, ou porque ele cometeu algum crime, ou mesmo pq ele xingou algu\u00e9m, mas apenas porque, em um conflito militar internacional, ele se posicionou em prol de um dos lados.\n\nhttps://t.co/KDEMymHyoz", "edit_history_tweet_ids": ["1191809492960325633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843212917864648704"}, {"lang": "it", "id": "1191809293634420736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:07:33.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191809293634420736"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253714436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191809203888906240", "in_reply_to_user_id": "67155824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Suxbernardo", "id": "67155824"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:07:11.000Z", "text": "@Suxbernardo Vargas n\u00e3o se suicidou, foi morto por um animal m\u00e1gico", "edit_history_tweet_ids": ["1191809203888906240"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "author_id": "3518291536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191493170145705985"}]}, {"lang": "es", "id": "1191809089984237568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:06:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191809089984237568"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048667326755823616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191808977698467840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RoDylan3", "id": "869268648665526274"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:06:17.000Z", "text": "RT @RoDylan3: @claudiosavoia Jam\u00e1s vi una prensa tan suicida. Y todo por un sobre...", "edit_history_tweet_ids": ["1191808977698467840"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118884618600615937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191774937570254848"}]}, {"lang": "it", "id": "1191808924124688388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:06:04.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191808924124688388"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603129309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191808907980759041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:06:01.000Z", "text": "RT @vascoverde: El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191808907980759041"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19398656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191808641894141954"}]}, {"lang": "es", "id": "1191808641894141954", "created_at": "2019-11-05T20:04:57.000Z", "text": "El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida \ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1191808641894141954"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "178028454"}, {"lang": "es", "id": "1191808630426763264", "created_at": "2019-11-05T20:04:54.000Z", "text": "odio lo q me est\u00e1 pasando quien me suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191808630426763264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149055476094656512"}, {"lang": "it", "id": "1191808550974164993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:04:35.000Z", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191808550974164993"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2678930164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"lang": "es", "id": "1191808505138876417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:04:25.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191808505138876417"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}]}, {"lang": "es", "id": "1191808410439823360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:04:02.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191808410439823360"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106828103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191808387136344066", "created_at": "2019-11-05T20:03:56.000Z", "text": "No se para que vi el chamo ese que se suicida, me traume por completo", "edit_history_tweet_ids": ["1191808387136344066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181423764"}, {"lang": "pt", "id": "1191807901163311105", "in_reply_to_user_id": "2485448251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "claudiouai", "id": "1435824236887744513"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:02:01.000Z", "text": "@claudiouai Treinamento pra virar suicida, pena que s\u00f3 fazem uma vez!", "edit_history_tweet_ids": ["1191807901163311105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "185301556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191793658233839619"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191807888207036417", "created_at": "2019-11-05T20:01:57.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1191807888207036417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "956005184987189250"}, {"lang": "es", "id": "1191807883488485377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:01:56.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191807883488485377"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854921963915096064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191807715452112896", "in_reply_to_user_id": "1177091597953064960", "created_at": "2019-11-05T20:01:16.000Z", "text": "@CamaradaDr Como j\u00e1 matou o partido, sente - se \u00e1 vontade para dizer o que lhe apetece.", "edit_history_tweet_ids": ["1191807715452112896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869482445015568385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191802521272098820"}]}, {"lang": "es", "id": "1191807689073905664", "in_reply_to_user_id": "1027644529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jackychela", "id": "1027644529"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "CesarTeo", "id": "54722222"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Fracase"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:01:10.000Z", "text": "@jackychela @CesarTeo Fijate que si me corte pero nunca intente suicidarme \u00bfFracase suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1191807689073905664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023054606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191807422760927232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191807543821131776", "created_at": "2019-11-05T20:00:35.000Z", "text": "Cacha\u00e7a quase me matou semana passada e eu j\u00e1 estou querendo beber como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1191807543821131776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "872886961622724608"}, {"lang": "pt", "id": "1191807398610124801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:00:01.000Z", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191807398610124801"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876962216389554176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191807294360735744", "created_at": "2019-11-05T19:59:36.000Z", "text": "quando eu vejo algu\u00e9m que se suicidou e esteve pr\u00f3ximo de mim algum dia ou tinha amigos em comum", "edit_history_tweet_ids": ["1191807294360735744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083386805490249729"}, {"lang": "pt", "id": "1191806931322716160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:58:09.000Z", "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191806931322716160"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715894299376947200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"lang": "es", "id": "1191806907620691968", "in_reply_to_user_id": "367282389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taliasinh_", "id": "1320898236501102593"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Do\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:58:04.000Z", "text": "@taliasinh_ Una yegua la do\u00f1a desde el momento 1. Encima el marido se le suicida y la se\u00f1ora se acostaba con otro que tenia un matrimonio \"solido\" \nDo\u00f1a dese una etapa de duelo al menos", "edit_history_tweet_ids": ["1191806907620691968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122420439442251781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191538945135271937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191806809746681856", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vZtd3cHs4M", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/sem-datas-liverpool-anuncia-que-jogara-mundial-de-clubes-e-copa-da-liga-com-times-distintos.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/futebol/futebo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/sem-datas-liverpool-anuncia-que-jogara-mundial-de-clubes-e-copa-da-liga-com-times-distintos.ghtml"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5418, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBES"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-11-05T19:57:40.000Z", "text": "A FIFA TRANSFORMOU O MUNDIAL DE CLUBES NUMA V\u00c1RZEA.\nEuropeus n\u00e3o valorizam tanto o Mundial mas p sistema anterior rolava bem. Com este esquema suicida os Europeus passaram a enxerg\u00e1-lo como torneiozinho de esta\u00e7\u00e3o q atrapalha seus campeonatos importantes.\n\nhttps://t.co/vZtd3cHs4M", "edit_history_tweet_ids": ["1191806809746681856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "267350536"}, {"lang": "es", "id": "1191806732856635393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:57:22.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191806732856635393"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716498583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191806554007322629", "in_reply_to_user_id": "866436282314084352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JLuisSilva", "id": "866436282314084352"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:56:39.000Z", "text": "@JLuisSilva @FelipeParadaM @Carabdechile @KarlaEnAccion @gblumel Empezaste con el tema de suicida y ya te fuiste a la cresta men, en especial el tema de v\u00edctima, mejor anda chuparle el pico al Paco que anda atropellando civiles, saludos cordiales", "edit_history_tweet_ids": ["1191806554007322629"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18249316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191767499890663425"}]}, {"lang": "it", "id": "1191806063856758787", "in_reply_to_user_id": "2152572284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:54:42.000Z", "text": "@Pgreco_ Morir\u00e0 pazzo come kamikaze suicida...  \ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1191806063856758787"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15083086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191803740195631105"}]}, {"lang": "es", "id": "1191805910701760512", "in_reply_to_user_id": "1121390167682682880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luna56816541", "id": "1121390167682682880"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.814, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9096, "type": "Organization", "normalized_text": "PCI"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:54:06.000Z", "text": "@luna56816541 @Sayo_cab75 Ojal\u00e1 tengas raz\u00f3n, pero el problema es q UP o gana o se puede olvidar de gobernar como le pasaba al PCI, aqu\u00ed tenemos un \"pentapartito\" neoliberal.Lo de coalici\u00f3n y entrar en el gobierno es tan pat\u00e9tico como suicida, te comes los marrones y los \u00e9xitos se los lleva el mayoritario", "edit_history_tweet_ids": ["1191805910701760512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360637814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191802168417886211"}]}, {"lang": "es", "id": "1191805457872179202", "in_reply_to_user_id": "114346861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "HernanGomezB", "id": "100703852"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:52:18.000Z", "text": "@ferbelaunzaran @lopezobrador_ Y las focas aplaudidoras? @JohnMAckerman @gibranrr @HernanGomezB estar\u00e1n viendo como sacar una maroma suicida para defender al comandante son bolas de @lopezobrador_ ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191805457872179202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106664890272571392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191778312286138368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191805421989908481", "created_at": "2019-11-05T19:52:09.000Z", "text": "Con el planteamiento suicida del Slavia, un buen Bar\u00e7a mete 12 goles. Demb\u00e9l\u00e9 no ha tirado un desmarque.\nPor otro lado, me hubiera quedado menos cabreado con un golito del Slavia. Los comepipas del Camp Nou empiezan a despertar un poquito.", "edit_history_tweet_ids": ["1191805421989908481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "808493144", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Demb\u00e9l\u00e9"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7423, "type": "Organization", "normalized_text": "Camp Nou"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191805083203358722", "in_reply_to_user_id": "2499320140", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mhTKmTMpaK", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrioletaB/status/1191805083203358722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhTKmTMpaK", "media_key": "16_1191805075364220928"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:50:49.000Z", "text": "@eiafds Posso sempre fazer parecer que a pessoa se suicidou https://t.co/mhTKmTMpaK", "edit_history_tweet_ids": ["1191805083203358722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "913010734941995009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191677255338090497"}]}, {"lang": "es", "id": "1191804737198395392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:49:26.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191804737198395392"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163303628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}]}, {"lang": "es", "id": "1191804553764704256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:48:42.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191804553764704256"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68513868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}]}, {"lang": "es", "id": "1191804126939754497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lore_DuarteA", "id": "54535453"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:47:01.000Z", "text": "RT @Lore_DuarteA: Nuevamente se suicida una pareja de adultos mayores @sebastianpinera", "edit_history_tweet_ids": ["1191804126939754497"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450640613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191803581097299975"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191803978713108481", "created_at": "2019-11-05T19:46:25.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191803978713108481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534804731"}, {"lang": "es", "id": "1191803643139366912", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tssk5OUBc5", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/italia-la-legalizacion-masiva-de-los-inmigrantes-es-suicida-giulio-meotti/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/italia\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Giulio Meotti"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:45:05.000Z", "text": "RT @euskalnewsmedia: \"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\" - Giulio Meotti  https://t.co/tssk5OUBc5", "edit_history_tweet_ids": ["1191803643139366912"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922065008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191786100718817280"}]}, {"lang": "es", "id": "1191803581097299975", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:44:51.000Z", "text": "Nuevamente se suicida una pareja de adultos mayores @sebastianpinera", "edit_history_tweet_ids": ["1191803581097299975"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54535453"}, {"lang": "es", "id": "1191803279539355659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:43:39.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191803279539355659"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959455805165752320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191803193048481792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:43:18.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191803193048481792"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128046818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191802811668946945", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/5ksOIH2EbI", "expanded_url": "https://www.canalbang.com.br/post/esquadr%C3%A3o-suicida-david-ayer-reflete-sobre-erros-com-arlequina-no-filme", "display_url": "canalbang.com.br/post/esquadr%C\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "RealCanalBang"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "CanalBang"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "BangNews"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.2655, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "RealCanalBang"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "CanalBang"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "BangNews"}, {"start": 113, "end": 130, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 131, "end": 141, "tag": "Arlequina"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "DavidAyer"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:41:47.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \n\n David Ayer reflete sobre erros com Arlequina no filme.\n\n#RealCanalBang #CanalBang #BangNews #Esquadr\u00e3oSuicida #Arlequina #DavidAyer \n\nhttps://t.co/5ksOIH2EbI", "edit_history_tweet_ids": ["1191802811668946945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771742484099719168"}, {"lang": "it", "id": "1191802605833461760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:40:58.000Z", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191802605833461760"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106654538512154624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}]}, {"lang": "es", "id": "1191802450254213126", "created_at": "2019-11-05T19:40:21.000Z", "text": "Es casi suicida est\u00e1 locura de querernos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191802450254213126"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434290778"}, {"lang": "es", "id": "1191802265801252864", "created_at": "2019-11-05T19:39:37.000Z", "text": "somos arte suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191802265801252864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073051103925800960"}, {"lang": "es", "id": "1191801731899891715", "in_reply_to_user_id": "909013334451802112", "created_at": "2019-11-05T19:37:30.000Z", "text": "sici\u00f3n. Como dir\u00eda cierta feminista: \u00abNo entiendo ese af\u00e1n suicida de los hombres al querer cortejarnos\u00bb Al final, las feministas se van con el que no se arruga tanto por ellas xD", "edit_history_tweet_ids": ["1191801731899891715"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909013334451802112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191801728171225090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191801618888572928", "created_at": "2019-11-05T19:37:03.000Z", "text": "Depois que algu\u00e9m se suicida o perfil da pessoa lota de homenagens e amigos, mas quando tava viva e precisando n\u00e3o tinha isso, e isso pode acontecer com qualquer pessoa e a qualquer momento galera", "edit_history_tweet_ids": ["1191801618888572928"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "405265963"}, {"lang": "es", "id": "1191801596654555136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:36:57.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191801596654555136"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951242379364847618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191801207091802113", "in_reply_to_user_id": "68273555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hector_X", "id": "68273555"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:35:25.000Z", "text": "@Hector_X @BolsonaroSP por comunistas, vc quer se referir \u00e0queles que resistiam \u00e0 ditadura militar por saberem que a democracia \u00e9 sempre a melhor forma de governo, j\u00e1 que nos garante direitos como cidad\u00e3os e humanos? de qualquer forma, me d\u00e1 nojo saber que vc justifica algo que matou e torturou muitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191801207091802113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111425997587529728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191798938732564480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191801165505282048", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/vjArbZ6f9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/toukieran/status/1191801165505282048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjArbZ6f9Q", "media_key": "3_1191801159771676672"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:35:15.000Z", "text": "a bixinha amava alguem\n(obviamente?) entrou num casamento arranjado, era infeliz (assim como o rei)\nteve que tacar fogo na pessoa que amava\ntrouxe ele de volta a vida\nele se apaixonou por no outro \ne no fim ela o matou de novo https://t.co/vjArbZ6f9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1191801165505282048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4916858763"}, {"lang": "es", "id": "1191800943211425793", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M1ct5Rtd7T", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/05/la_voz_de_inaki/1572942606_985776.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 168, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro I"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:34:22.000Z", "text": "Del creador de \"El suicida de los 13 calzonzillos en el 11-m\"..ahora...\"Pedro I el guapo ganador del debate\".\nNotas sobre el debate https://t.co/M1ct5Rtd7T v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1191800943211425793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110641206885797888"}, {"lang": "es", "id": "1191800775011422208", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:33:42.000Z", "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "edit_history_tweet_ids": ["1191800775011422208"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172999699827253254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}]}, {"lang": "es", "id": "1191800420584300546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:32:17.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191800420584300546"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4187849729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191800370785374208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TestigoDirecto", "id": "105551593"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:32:05.000Z", "text": "RT @TestigoDirecto: En sus brazos est\u00e1n las cicatrices de las cortadas con cuchillas y vidrios, en su cuello con las sogas. Psicoanalistas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191800370785374208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275513253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191799103124099073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191800265327988737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:31:40.000Z", "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191800265327988737"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165534640553242627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191800264505856000", "in_reply_to_user_id": "61064662", "created_at": "2019-11-05T19:31:40.000Z", "text": "O axl rose j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais aquele gato magrelo com carinha de suicida tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1191800264505856000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61064662", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "axl rose"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191799539688235008"}]}, {"lang": "es", "id": "1191800173254651905", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:31:18.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191800173254651905"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242260769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1191799694084759552", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mLMFt7N5M6", "expanded_url": "https://twitter.com/tutoquiroga/status/1191744496041635842", "display_url": "twitter.com/tutoquiroga/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:29:24.000Z", "text": "Mejor es YA, no 2020. Darle tiempo a la izquierda es suicida. https://t.co/mLMFt7N5M6", "edit_history_tweet_ids": ["1191799694084759552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81903538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191744496041635842"}]}, {"lang": "es", "id": "1191799544608182273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:28:48.000Z", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191799544608182273"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4747021707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191799510969835520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TestigoDirecto", "id": "105551593"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:28:40.000Z", "text": "RT @TestigoDirecto: En sus brazos est\u00e1n las cicatrices de las cortadas con cuchillas y vidrios, en su cuello con las sogas. Psicoanalistas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191799510969835520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144285372521885697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191799103124099073"}]}, {"lang": "es", "id": "1191799349854031877", "created_at": "2019-11-05T19:28:02.000Z", "text": "Si me quiero morir para no hacer nada de lo que no me gusta hacer, \u00bfcuenta como pensamiento suicida o pensamiento psic\u00f3tico?", "edit_history_tweet_ids": ["1191799349854031877"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105612918"}, {"lang": "es", "id": "1191799307315400705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dominguezok_", "id": "1157842103818498049"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:27:52.000Z", "text": "RT @Dominguezok_: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1191799307315400705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040252654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191786920151601152"}]}, {"lang": "es", "id": "1191799167829581824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:27:18.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191799167829581824"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63491169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 667, "tweet_count": 47923, "listed_count": 12}, "id": "52242161", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "name": "bad gal juju \ud83e\udd91 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "jusrrtt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 149, "tweet_count": 10298, "listed_count": 0}, "id": "713758862969593857", "name": "gei s\u00ea ?", "username": "geisegabrielle_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 888, "tweet_count": 49989, "listed_count": 4}, "id": "142020619", "location": " Paraguay", "name": "Ale Aguilar.", "username": "alexstfu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Silvia PMG", "username": "silviapaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 397, "tweet_count": 20362, "listed_count": 1}, "id": "304499034", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay.", "name": "Giani Baranda", "username": "gianibaranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1295, "tweet_count": 234351, "listed_count": 11}, "id": "1433876053", "name": "eddy Josefina", "username": "OrteganoEddy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}, "id": "87011132", "location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "name": "Juan Carlos Vidal S.", "username": "Juancavidal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 230, "tweet_count": 14147, "listed_count": 2}, "id": "1126702170252857344", "location": "somewhere in Europe ", "name": "clair", "username": "arawinsIet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}, "id": "924232693", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "username": "MaAlejandraDR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 2953, "tweet_count": 11845, "listed_count": 0}, "id": "267875670", "location": "Teg, Honduras", "name": "Arely Rodriguez", "username": "arelyroos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 494, "tweet_count": 7242, "listed_count": 1}, "id": "722058132403322881", "location": "Honduras", "name": "Ulises", "username": "toro_uli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 377, "tweet_count": 31218, "listed_count": 0}, "id": "760930751609200640", "location": "culo de galicia (c\ud83e\udd2eru\u00f1a) ", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94 \ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "badillac_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 376, "tweet_count": 15082, "listed_count": 2}, "id": "747145201307758593", "location": "49\u00b037'20.0\"N 86\u00b056'38.0\"W", "name": "Alf", "username": "alf_0024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 554, "tweet_count": 13918, "listed_count": 0}, "id": "3430027379", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "@", "username": "mask_ma302"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "id": "937859746178260992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Papo de Cobra", "username": "papodecobra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6861, "following_count": 5809, "tweet_count": 343958, "listed_count": 332}, "id": "2258455962", "location": "Espa\u00f1a //  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 // SPAIN", "name": "\ud83c\udf31Majo Ribera\ud83c\udf31", "username": "RIBERABA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 2542, "tweet_count": 182312, "listed_count": 699}, "id": "414050517", "location": "Desde M\u00e1laga (Espa\u00f1a) para todo el Mundo", "name": "BlogSOStenible \u30c4", "username": "blogsostenible"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10705, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "id": "95699837", "location": "Blumenau-SC", "name": "D\u00e9cio 13", "username": "deciolimapt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 0, "tweet_count": 15830, "listed_count": 1}, "id": "487254142", "name": "katty aguilar aspur", "username": "katty_aspur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 16562, "listed_count": 0}, "id": "1140248541551583232", "name": "ke?", "username": "kerebri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 523, "tweet_count": 41549, "listed_count": 1}, "id": "1136817303134396416", "location": "she / her ;+20; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ; \ud83d\udc9a", "name": "yayi\u2077 military wife", "username": "lucumaestresada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "id": "76496003", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "username": "MssLucyVanPelt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 178, "tweet_count": 12583, "listed_count": 1}, "id": "1243760270", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Sol", "username": "solmxrtinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3936, "tweet_count": 36302, "listed_count": 44}, "id": "2532899377", "name": "JaviKo", "username": "pope_encyclical"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47313, "following_count": 86, "tweet_count": 33449, "listed_count": 514}, "id": "87749445", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Religi\u00f3n en Libertad", "username": "relibertad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "id": "849086155048071168", "name": "N", "username": "o_daiene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 3528, "tweet_count": 123416, "listed_count": 17}, "id": "1227562268", "location": "Caracas, Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "RFO\ud83d\udc15", "username": "OFernandez28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 291, "tweet_count": 11513, "listed_count": 5}, "id": "76840045", "location": "Trememb\u00e9-SP-Brasil", "name": "Sonia Franco", "username": "soniasrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1146, "tweet_count": 16562, "listed_count": 6}, "id": "492288402", "location": "Asuncion- Paraguay", "name": "Rossana Villasboa", "username": "Ross_Villasboa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 3573, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}, "id": "974741837322874881", "name": "Vit\u00f3ria CN", "username": "Elaine131mm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 252, "tweet_count": 43152, "listed_count": 9}, "id": "761750178", "location": "San Lorenzo", "name": "willian Rojas", "username": "willianrojas9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 722, "tweet_count": 20735, "listed_count": 1}, "id": "877785526530715648", "location": "bxd cruel ", "name": "Srta ninfo", "username": "fob_bitches"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1800, "tweet_count": 8194, "listed_count": 21}, "id": "315296078", "location": "Montequinto/New York", "name": "Jota Castillo", "username": "susanahllora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 922, "tweet_count": 6984, "listed_count": 23}, "id": "436151855", "name": "Desde New York - Cr\u00f3nicas Literarias", "username": "DesdeNewYorkCL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 306, "tweet_count": 11943, "listed_count": 1}, "id": "1029561362", "name": "anne", "username": "anavvictoria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 445, "tweet_count": 33842, "listed_count": 1}, "id": "4189563856", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "N", "username": "nalurt17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 677, "tweet_count": 65779, "listed_count": 0}, "id": "260366709", "name": "teiro", "username": "GMonte1ro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 274, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "id": "1028833998750007296", "name": "spacebambi", "username": "theguccibambi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 244, "tweet_count": 11677, "listed_count": 0}, "id": "805937910709161984", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "may", "username": "neevesmay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1228, "tweet_count": 13719, "listed_count": 0}, "id": "144272293", "location": "Paraguay", "name": "Yoha Larrosa", "username": "yohyoha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 557, "tweet_count": 1269, "listed_count": 4}, "id": "1052016379048677377", "location": "Parauapebas, Brasil", "name": "\ud83c\uddf8 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf2", "username": "SamyCor01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1114682042002833410", "location": "Cdmx", "name": "VICTOR MONTEBELLO", "username": "VicMontebello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62239, "following_count": 571, "tweet_count": 45683, "listed_count": 171}, "id": "1228313292", "name": "Mar\u00eda Letona", "username": "Marialadelradio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4430, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}, "id": "79568639", "location": "Salvador", "name": "Mel Libhaber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Melfariasnasci"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2820162, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 548, "tweet_count": 9346, "listed_count": 2}, "id": "76413710", "location": "\u00dcT: 10.482895,-66.824435", "name": "Andrea Celis Lopez", "username": "Celis83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 313, "tweet_count": 1855, "listed_count": 1}, "id": "3247559729", "name": "MBV", "username": "raxhephon_82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 7019, "tweet_count": 7478, "listed_count": 15}, "id": "940646823420669952", "location": "Espa\u00f1a", "name": "BENEMPOL", "username": "BENEMPOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 412, "tweet_count": 1180101, "listed_count": 203}, "id": "195919409", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "username": "Quintero_Funes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 298, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1184875783417937920", "name": "El Vitz de tu vecino", "username": "VitzTu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 781, "tweet_count": 2339, "listed_count": 1}, "id": "115219477", "location": "Venezuela", "name": "Miguel Castejon", "username": "mrcastejon2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578541, "listed_count": 842}, "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 631, "tweet_count": 18455, "listed_count": 0}, "id": "1555556215", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf3c", "username": "AyluLoky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 336, "tweet_count": 2097, "listed_count": 14}, "id": "1150792942405279744", "location": "Ver\u00edn", "name": "Diario do T\u00e1mega", "username": "diariodotamega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 209, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "id": "1117722647687831552", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "notorious m.i.g", "username": "1miguelzin_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 815, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "id": "1103419482419146752", "name": "Aline_line\u2606", "username": "Aline60362765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "username": "MarceloBackes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 418, "tweet_count": 10555, "listed_count": 0}, "id": "1040015663979524099", "location": "Adrogu\u00e9, Buenos Aires ", "name": "c\ud83c\udf3b", "username": "carofunnes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2461, "tweet_count": 112072, "listed_count": 74}, "id": "33634364", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mani \u26bd\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "Parraseando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}, "id": "321090249", "location": "Chillan, Chile", "name": "Alejandro Fernandez Almendras", "username": "pollodiantres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1781, "tweet_count": 65072, "listed_count": 25}, "id": "1139962235239981057", "location": "25/08", "name": "camiluchi \u2661's flor\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "heavenvaIverde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 240, "tweet_count": 41282, "listed_count": 22}, "id": "2471215021", "location": "en la mierda", "name": "lacoco", "username": "asuqitaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14501, "following_count": 4334, "tweet_count": 270331, "listed_count": 71}, "id": "164824570", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Agustina", "username": "sosagustina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5675, "following_count": 6244, "tweet_count": 45827, "listed_count": 2}, "id": "3353031713", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "name": "Aranzazu Orobio", "username": "aratobio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "username": "ivanedlm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 16, "tweet_count": 9140, "listed_count": 0}, "id": "41375867", "name": "forg um", "username": "forgottenum"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 195, "tweet_count": 11395, "listed_count": 3}, "id": "223979410", "name": "brupropiona", "username": "buvidall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 87, "tweet_count": 10464, "listed_count": 0}, "id": "1038859591491244033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "an\u00e9is de saturno", "username": "in_constant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 380, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "id": "917159739901054976", "location": " Desubicado ", "name": "Alom\u00e1ntico", "username": "NELisHERE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 3163, "tweet_count": 4059, "listed_count": 2}, "id": "1174894050761035776", "location": "Finlandia", "name": "Ya somos Finlandia?", "username": "ChileSensato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14352, "following_count": 3348, "tweet_count": 28460, "listed_count": 2}, "id": "350658011", "location": "Chile", "name": "M a u r i c i o Lestrange \ud83c\udf33", "username": "soyunmortifago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109603, "following_count": 128, "tweet_count": 84053, "listed_count": 964}, "id": "76624568", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gamers Retail", "username": "GamersRetail"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 456, "tweet_count": 41055, "listed_count": 3}, "id": "1036884239634059265", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Elias \u201cHelper\u201d", "username": "HelperFN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 178, "tweet_count": 23805, "listed_count": 23}, "id": "740745345710313472", "name": "Mireda Producciones", "username": "MiredaProds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 3255, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "id": "1169712764430049280", "name": "Solo queda VOX#SiguemeYTeSigoVOX. ESPA\u00d1A SIEMPRE.", "username": "lrmvyj2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1863, "tweet_count": 8883, "listed_count": 10}, "id": "116553346", "location": "Per\u00fa", "name": "Cristina Burga", "username": "Cristina_Burga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 619, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "id": "1040774778112667648", "name": "Maria Aparecida Gomes Figueira", "username": "MariaAp52417929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 5206, "tweet_count": 22315, "listed_count": 62}, "id": "17763638", "location": "Brazil", "name": "Resistir \u00e9 Preciso \ud83d\udea9", "username": "starssurfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 623, "tweet_count": 7130, "listed_count": 15}, "id": "3006411651", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "lukitas\ud83e\ude90", "username": "_lukitaaas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 619, "tweet_count": 17384, "listed_count": 1}, "id": "3434596863", "location": " estaci\u00f3n en curva", "name": "mis\u00e1ntropa33", "username": "paulitispal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2004, "tweet_count": 32770, "listed_count": 2}, "id": "990599798624587776", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "name": "Yalli Spooky", "username": "yallihulk1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8263, "following_count": 7676, "tweet_count": 392808, "listed_count": 157}, "id": "713349943", "location": "Uruguay", "name": "Vix\u2620\ufe0f", "username": "Vix_Winchester"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1303066, "following_count": 10389, "tweet_count": 76804, "listed_count": 1997}, "id": "64505519", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "Warner Channel", "username": "WarnerChannelLA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4928, "tweet_count": 87894, "listed_count": 0}, "id": "1103409426457915396", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "username": "Ed61897233"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 9146, "listed_count": 0}, "id": "819676703060533248", "name": "Erick", "username": "ErickVill1223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2896, "tweet_count": 8381, "listed_count": 0}, "id": "388692122", "name": "GMSCZ", "username": "georgemscz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 3922, "tweet_count": 53582, "listed_count": 37}, "id": "1173327124658380800", "location": "ela/dela", "name": "st\u00f8ry", "username": "bethotspace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 235, "tweet_count": 39072, "listed_count": 1}, "id": "889495492945752064", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Renegoncia", "username": "nometoques99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15551, "following_count": 1401, "tweet_count": 66605, "listed_count": 62}, "id": "846393374106173441", "name": "olhaoquete2igo", "username": "olhaoquete2igo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 0, "tweet_count": 28623, "listed_count": 0}, "id": "932065363847733249", "name": "Narco", "username": "Narcos000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 389, "tweet_count": 20219, "listed_count": 5}, "id": "128910211", "location": "Sim\u00f5es Filho, BA", "name": "Leandro Omowal\u00ea", "username": "leandroamlak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1494, "tweet_count": 109933, "listed_count": 3}, "id": "946902708438650880", "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "Ambig\u00fcedad Constructiva", "username": "AmbiConstructiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 641, "tweet_count": 16284, "listed_count": 0}, "id": "3033685972", "name": "Elys Gomez Hernandez", "username": "elysgomezh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 84, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "id": "1037816145179496449", "name": "Sof\u00eda Javiera", "username": "_sofiesta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1022, "tweet_count": 13572, "listed_count": 19}, "id": "288167331", "location": "Granada", "name": "\u00c1ngel Pascual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AngelPascualSal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 2218, "tweet_count": 30304, "listed_count": 2}, "id": "18810077", "name": "Titih", "username": "telboni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 188, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "id": "198749612", "location": "Chile", "name": "Sure\u00f1a", "username": "NicoleS_AG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 497, "tweet_count": 65601, "listed_count": 6}, "id": "176642302", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd52 \ud83c\udf31", "username": "houisb1tch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11886, "following_count": 221, "tweet_count": 59837, "listed_count": 107}, "id": "2764280002", "location": "flamengo.", "name": "\u0618", "username": "FaithInThePunk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3404, "tweet_count": 272681, "listed_count": 50}, "id": "634629864", "location": "Sevilla", "name": "Hespe Tacular \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "username": "HespeTacular"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 354, "tweet_count": 15032, "listed_count": 1}, "id": "4884562085", "name": "Paleicos", "username": "AdalbertoCarba5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}, "id": "2807916277", "name": "Curiosidades", "username": "MuyCiencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1837, "tweet_count": 85346, "listed_count": 0}, "id": "2500346807", "location": "Buenos Aires, Vte. L\u00f3pez. ", "name": "Amanda Soy del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "amandabruno941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 124, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "id": "869268648665526274", "name": "R Dylan", "username": "RoDylan3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 621, "tweet_count": 48115, "listed_count": 0}, "id": "1347448910", "name": "7", "username": "poldokr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}, "id": "400177673", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 7267, "tweet_count": 32365, "listed_count": 1}, "id": "1103133319758258176", "name": "Voz da Popula\u00e7\u00e3o \ud83d\udc19\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "VozPovoVermelho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1991, "tweet_count": 80056, "listed_count": 45}, "id": "256891601", "location": "Lecco", "name": "Nicola Vaccani", "username": "nicvaccani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "id": "483057175", "name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 198, "tweet_count": 29643, "listed_count": 3}, "id": "194089615", "location": "Madrid", "name": "Jorge Pareja", "username": "KittyKrewHaters"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42851, "following_count": 521, "tweet_count": 51750, "listed_count": 92}, "id": "1158440212185436166", "location": "Honduras", "name": "Q'hubo TV Oficial", "username": "Qhubotvoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 299, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}, "id": "867050768", "name": "Erlinda Juanita", "username": "lindajuanita26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 418, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}, "id": "1026869607460732928", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Andryelle", "username": "AndryelleSouza_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 9417, "tweet_count": 135733, "listed_count": 15}, "id": "3332106983", "location": "Brasil", "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "username": "Anna_Lupereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 510, "tweet_count": 87802, "listed_count": 2}, "id": "4069917137", "location": "exo is 9 ", "name": "laura \ud83d\udcd6\u2764\u2b50", "username": "minaridior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 635, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}, "id": "997274537745002497", "location": "Medell\u00edn", "name": "Juju\ud83d\udcab", "username": "JulietePereiira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 557, "tweet_count": 50179, "listed_count": 6}, "id": "2898322053", "location": "California, USA", "name": "Pepita Ronderos \ud83e\udda6", "username": "lidiaoraica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 4264, "tweet_count": 379643, "listed_count": 21}, "id": "1711795069", "location": "Brazil", "name": "out of maria\u2019s system.\u2b50\ufe0f", "username": "mariacristtina4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1072, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "id": "2369299760", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "username": "nyaztae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 781, "tweet_count": 63736, "listed_count": 3}, "id": "781119662503391232", "location": "y ahora ", "name": "No Soy Naranja \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "rsuncion54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 361, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "id": "1188898070731382784", "name": "lou oliveira", "username": "LourineCristia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3617, "tweet_count": 48762, "listed_count": 1}, "id": "880073492229763072", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Arturo Osorio", "username": "ArturoOsorio04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 159, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}, "id": "1137925707487748098", "name": "rodrigo", "username": "menegas_r"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 906984, "following_count": 3803, "tweet_count": 10500, "listed_count": 606}, "id": "460343731", "location": "Rio de Janeiro", "name": "MarcosBraz", "username": "marcosbrazrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2120, "tweet_count": 108004, "listed_count": 9}, "id": "56488485", "name": "Dezenov", "username": "Dezenov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1206, "tweet_count": 47404, "listed_count": 15}, "id": "1703547644", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Gustavo Baumann", "username": "BaumannGustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 376, "tweet_count": 66967, "listed_count": 0}, "id": "3305462711", "location": "021 BxD Nil\u00f3polis", "name": "LULA 13", "username": "oieusouojota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 408, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "id": "1025558500657819649", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ph", "username": "pedrinph_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 5000, "tweet_count": 74847, "listed_count": 2}, "id": "996873285601292290", "name": "PODEROSA NACI\u00d3N AZULGRANA \ud83d\udc99\u2764(ENCASA)", "username": "HeribertoRamr16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1502, "tweet_count": 32616, "listed_count": 0}, "id": "2624942469", "location": "asgard", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc2c \u2615\ufe0e\ufe0e |", "username": "becsakuraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 38, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}, "id": "1077228737475813377", "name": "Jose Luis Trujillo", "username": "JoseLui65897177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 2915, "tweet_count": 30501, "listed_count": 9}, "id": "150384734", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Mariela Mc\u00ae\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "MarielaMaria_Mc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 173, "tweet_count": 137211, "listed_count": 16}, "id": "63189319", "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo", "name": "Alcides SJ", "username": "AlcidesSJ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439006, "following_count": 303, "tweet_count": 492495, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1521, "tweet_count": 26614, "listed_count": 2}, "id": "309048726", "location": "Py", "name": "Mabe", "username": "_invertebrada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 51, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "3330387466", "location": "Chilezuela", "name": "Juan Jos\u00e9", "username": "SalamAlaikumJJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 425, "tweet_count": 20149, "listed_count": 0}, "id": "176164363", "location": "RJ", "name": "\u2764\ufe0fEliz Duarte\ud83d\udda4", "username": "Eliz0875"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920190, "following_count": 425, "tweet_count": 152505, "listed_count": 4783}, "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1870, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "928902902235779072", "location": "Italia", "name": "franco rossi", "username": "orsorossogrigio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 780, "tweet_count": 29304, "listed_count": 1}, "id": "244829658", "location": "Santiago", "name": "Felipe Andres", "username": "pipeanndres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 645, "tweet_count": 59333, "listed_count": 5}, "id": "46660515", "location": "Lima - Per\u00f9", "name": "Guillermo Nolasco A.", "username": "GuilleNolasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 431, "tweet_count": 193187, "listed_count": 13}, "id": "263546448", "location": "15 Yemen Road, Yemen", "name": "El Zarig\u00fceyas", "username": "Girafarig_4am"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 238, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "id": "1884878936", "name": "Mati Pineda", "username": "PinedaMati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16133, "following_count": 16786, "tweet_count": 88997, "listed_count": 25}, "id": "2932657539", "location": "Torino", "name": "VERSO IL SOLE", "username": "FLoyakono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 390, "tweet_count": 284958, "listed_count": 0}, "id": "932707879232131073", "name": "Myriam Aguirre", "username": "MyriamAguirre9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2705, "tweet_count": 128836, "listed_count": 0}, "id": "1032457518625239040", "location": "UIO-MAD", "name": "Alfarista Ecuador", "username": "Anticuantico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31378, "following_count": 2498, "tweet_count": 300468, "listed_count": 23}, "id": "898295016405303296", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Roc\u00edo La Negra \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "username": "Rocio_La_Negra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 2067, "tweet_count": 110205, "listed_count": 1}, "id": "315320072", "location": "Villa Elisa, Paraguay", "name": "Marcelo Dami\u00e1n \u269c\ufe0f", "username": "MarDaFer12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 687, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "id": "371366619", "location": "Lecce, Apulia", "name": "Liliana Trov\u00e9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "liliana_trov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 123, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "id": "1079870550804033537", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d0f\u1d1b\u1d0f\u1d1b\u1d0f", "username": "mariajosemarot6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 149, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "id": "945417473091874817", "location": "Tepic, Nayarit", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc8d \ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "username": "silvanasaucedom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 244, "tweet_count": 54589, "listed_count": 13}, "id": "1062706670999126016", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Santy", "username": "ItsSantyCrazy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 143, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "id": "1184206475784343552", "location": "\u22c6 she/her ! im kaoru\u2019s gf ! ", "name": "kenma \ud83d\udc97 kiki !", "username": "sailorkenma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 166, "tweet_count": 59385, "listed_count": 0}, "id": "890756721622306816", "location": "central\ud83d\udc8c", "name": "\u1d55\u0308", "username": "userdomaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75504, "following_count": 917, "tweet_count": 132528, "listed_count": 100}, "id": "603430695", "location": "San Bernardino, CA", "name": "like she created the fucking rainbow\ud83c\udf08", "username": "Rocioceja_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 354, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "962877798053539842", "name": "Luis Henrique Dalpubel", "username": "luis_dalpubel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 157, "tweet_count": 3227, "listed_count": 3}, "id": "67677773", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Thyago", "username": "ThyagoNolasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2006, "tweet_count": 762525, "listed_count": 50}, "id": "130587961", "location": "CARACAS", "name": "JAPB", "username": "JAPBELNEGRO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1960909, "following_count": 710, "tweet_count": 304426, "listed_count": 7970}, "id": "244730854", "location": "Estados Unidos", "name": "Culturizando", "username": "Culturizando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 6081, "tweet_count": 115754, "listed_count": 0}, "id": "108474375", "location": "Asuncion Paraguay", "name": "Guillermo Matias", "username": "GuillermoTorale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 443, "tweet_count": 19515, "listed_count": 0}, "id": "297890507", "location": "Sant Andreu Palomar, Catalunya", "name": "Carme P\u00e0mies P\u00e0mies\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "carmepamies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 3303, "tweet_count": 14607, "listed_count": 4}, "id": "955432351", "name": "\u00c0ngel R\u00fatia", "username": "ArutiaRutia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 512, "tweet_count": 56565, "listed_count": 5}, "id": "3142324775", "location": "am zl", "name": "luan.", "username": "luanlimns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1396, "tweet_count": 123162, "listed_count": 1}, "id": "2319151974", "name": "Bar\u00f3n Rojo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u30ec\u30c3\u30c9\u30d0\u30ed\u30f3", "username": "LargaVidalBaron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 267, "tweet_count": 24625, "listed_count": 1}, "id": "759981304947564544", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Apenas Caetano", "username": "k4etano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 285, "tweet_count": 20548, "listed_count": 0}, "id": "205417710", "name": "Rulo", "username": "augustovergel98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2577, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}, "id": "2573089094", "location": "Argentina", "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tomlawyerok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 580, "tweet_count": 35622, "listed_count": 4}, "id": "179309423", "location": "Chile", "name": "Nicol\u00e1s J. Vogt", "username": "nicolasjvogt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6615, "following_count": 1259, "tweet_count": 26545, "listed_count": 49}, "id": "108357197", "location": "Asuncion Paraguay", "name": "Silvia Cardozo", "username": "silviacardozotv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 331, "tweet_count": 27342, "listed_count": 0}, "id": "612190704", "location": "Cambu\u00ed, Minas Gerais", "name": "Ana Cl\u00e1udia", "username": "AnaPolicarpo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1389, "tweet_count": 147253, "listed_count": 0}, "id": "3078572246", "name": "Kyorsky", "username": "kyorsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 812, "tweet_count": 88449, "listed_count": 10}, "id": "257953952", "name": "Cinzia Emanuelli#ItaliaViva", "username": "CinziaEmanuelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6357, "following_count": 6231, "tweet_count": 107916, "listed_count": 11}, "id": "2651725046", "name": "lvana SoI\u270c\ufe0f\ud83c\udffd", "username": "S0I_BIack1e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4126, "tweet_count": 44231, "listed_count": 3}, "id": "4028889471", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Daniel", "username": "daniblur3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4338, "tweet_count": 50876, "listed_count": 11}, "id": "516407874", "location": "Espa\u00f1a", "name": "E.Villar", "username": "TrasEva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 911, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "id": "30697177", "name": "Sebasti\u00e1n Hern\u00e1ndez", "username": "shernandezvidal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 254, "tweet_count": 9049, "listed_count": 1}, "id": "294364852", "name": "Pame", "username": "pparedes222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 698, "tweet_count": 23257, "listed_count": 2}, "id": "3394232614", "location": "Te sigue", "name": "Alexis Estigarribia", "username": "AlexisEsti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 3542, "tweet_count": 45220, "listed_count": 4}, "id": "443193579", "location": "BsAs", "name": "Carlos D.M.", "username": "Carlosnacypop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1586, "tweet_count": 21513, "listed_count": 0}, "id": "2400003317", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alef Zaid & The Big Steppers", "username": "Alefzaid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 562, "tweet_count": 21067, "listed_count": 2}, "id": "236201528", "location": "Urdinarrain", "name": "Federico", "username": "fedecsittner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 529, "tweet_count": 18885, "listed_count": 1}, "id": "986353436508684290", "location": "A la vuelta de la esquina", "name": "Nena bien", "username": "Indiaasolari1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 87, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "id": "1108971929145212928", "name": "Categoria Nerd", "username": "categorianerd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1118, "tweet_count": 140292, "listed_count": 3}, "id": "2713200412", "name": "Simplemente Yo", "username": "Moreirag76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 130, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}, "id": "1020789585385844736", "name": "Blanca", "username": "Blanca96836061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1050, "tweet_count": 71874, "listed_count": 2}, "id": "358940712", "location": "Aregua-Paraguay", "name": "Cortessi", "username": "miguel_cortessi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 606, "tweet_count": 1829, "listed_count": 3}, "id": "76998991", "location": "Anapolis", "name": "Rafael Roberto", "username": "Rafaroberto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 596822, "following_count": 1304, "tweet_count": 33683, "listed_count": 1282}, "id": "39116717", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "jandira_feghali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1558, "tweet_count": 7340, "listed_count": 11}, "id": "1186813498212397061", "name": "Carol \ud83e\udd8a \ud83d\udc51", "username": "gororobei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 270, "tweet_count": 13292, "listed_count": 3}, "id": "983071363782135808", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Jupol_Toledo", "username": "Jupol_Toledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "id": "983270625182650368", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Jupol Zaragoza", "username": "Jupol_Zaragoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 125, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "id": "103789021", "name": "Carl\u00e3o", "username": "camargocarlos22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 262, "tweet_count": 28545, "listed_count": 0}, "id": "612980396", "location": "Luque ", "name": "Barboza", "username": "AlexFilartiga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 249, "tweet_count": 23912, "listed_count": 0}, "id": "1095720128329715712", "name": "David G.", "username": "David67428517"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 998230, "following_count": 242, "tweet_count": 349981, "listed_count": 12494}, "id": "17229160", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "name": "El Confidencial", "username": "elconfidencial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 597, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "id": "1118510358", "name": "Andrea", "username": "nd_vai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 209, "tweet_count": 21590, "listed_count": 0}, "id": "2941236995", "name": "gabi", "username": "gabbisobral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "id": "4926314151", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "ohornaf", "username": "ohornaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 305, "tweet_count": 7036, "listed_count": 1}, "id": "244254182", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rachel", "username": "legumbrepunk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 86, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "id": "3091796521", "location": "San Francisco De Macoris", "name": "Richard Peguero", "username": "nohaylimitesrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1018, "tweet_count": 101804, "listed_count": 19}, "id": "707221787", "location": "Asunci\u00f3n ", "name": "Lucia", "username": "lcperalta69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1015, "tweet_count": 32241, "listed_count": 4}, "id": "258015210", "location": "Paraguay", "name": "Anna Paula", "username": "annigimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 674, "tweet_count": 180103, "listed_count": 0}, "id": "376804704", "name": "alberto", "username": "twittaralberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 621, "tweet_count": 5264, "listed_count": 10}, "id": "747035862626668544", "name": "Anna Rita Cosso", "username": "CossoAnna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}, "id": "393494421", "location": "Punti di vista solo personali ", "name": "Walter Ganapini", "username": "wganapini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 251, "tweet_count": 100393, "listed_count": 1}, "id": "2557609197", "location": "Uruguay Montevideo", "name": "Lic. Mar\u00eda Cristina Alegre", "username": "cristialegre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1990, "tweet_count": 25446, "listed_count": 14}, "id": "468506698", "name": "Jos\u00e9 Alvarenga Bonzi \ud83d\udc99", "username": "josealvarengab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2418, "tweet_count": 56626, "listed_count": 3}, "id": "321839200", "location": "Cammino sulla linea di Confine", "name": "Ted\u00f8foro", "username": "Ted0foro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 5002, "tweet_count": 92623, "listed_count": 13}, "id": "2609504528", "location": "#Felicizia (UK)", "name": "Elisa P. Barrett", "username": "WomanWithPen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 90, "tweet_count": 8022, "listed_count": 0}, "id": "816847186235375616", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "ro\ud83e\udd8b", "username": "rotejed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 195, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "id": "3044742658", "location": "MG", "name": "Ari", "username": "vittivibes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 153, "tweet_count": 1261, "listed_count": 1}, "id": "1189030251076169728", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "MudaBeaga", "username": "MudaBeaga"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39452, "following_count": 169, "tweet_count": 47701, "listed_count": 178}, "id": "48751718", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "name": "Assembleia de Minas", "username": "assembleiamg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1052, "tweet_count": 326376, "listed_count": 29}, "id": "130233687", "location": "Copacabana, RJ/Br", "name": "#SeN\u00e3oAgora,Quando?", "username": "hannahcovolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 839, "tweet_count": 129991, "listed_count": 3}, "id": "40937441", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "leopardo mu\u00f1oz", "username": "mexidodeovo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 76, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "id": "3055209424", "location": "Ndi uw'i Gasabo", "name": "Cobo Kofi", "username": "sisiwatu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 605, "tweet_count": 35986, "listed_count": 2}, "id": "255820465", "name": "El BrujoTrans\u2122\ud83c\udfa9", "username": "ReznorCobain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 204, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "id": "62427123", "location": "DF", "name": "Mestre Bio", "username": "MestreBio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1053, "tweet_count": 40791, "listed_count": 5}, "id": "51043122", "location": "Guarulhos/SP", "name": "Tiago Soares \u00e9 Lula e Haddad1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9", "username": "TiagoSoareso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 436, "tweet_count": 5011, "listed_count": 0}, "id": "1009025975898857472", "location": "Castro-Urdiales, Espa\u00f1a", "name": "Alvaro Rivas", "username": "RiVaX14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1039, "tweet_count": 9689, "listed_count": 0}, "id": "2159491634", "location": "Papua New Guinea", "name": "Kevin Gonzalez", "username": "KevinGonzalezD1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18518, "following_count": 456, "tweet_count": 8125, "listed_count": 67}, "id": "2355025891", "name": "Daniel Sturla", "username": "DanielSturla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 3297, "tweet_count": 109487, "listed_count": 12}, "id": "1640525966", "name": "Jos\u00e9 Antonio Cubero", "username": "cuber_9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1331, "tweet_count": 40724, "listed_count": 3}, "id": "3424877092", "name": "Dani \ud83d\udde3", "username": "danielly_sch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1057, "tweet_count": 47961, "listed_count": 2}, "id": "238700010", "location": "Catania", "name": "Salvatore Indelicato", "username": "sindelicato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 345, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "id": "1188849936969994240", "name": "Entrecusor Nerd", "username": "EntrecusorNerd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 996, "tweet_count": 73670, "listed_count": 56}, "id": "67397884", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "matheus \ud83d\udc0f", "username": "bastardotario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2044, "tweet_count": 96015, "listed_count": 7}, "id": "2342184819", "name": "leo silveira no piano", "username": "_leosilveira1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 425, "tweet_count": 10303, "listed_count": 0}, "id": "4624965501", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "V$", "username": "viny_silverio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}, "id": "575735084", "location": "brasil salvador bahia", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "rogerio_sinesio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 316, "tweet_count": 15248, "listed_count": 0}, "id": "480841317", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Mati Zabcic", "username": "MatiZabcic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "id": "995804478", "name": "Charlie Alberti", "username": "charlbertmordon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 632, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}, "id": "350427911", "name": "Maximilano P\u00e9rez", "username": "Maximus_Musico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 1243, "tweet_count": 86074, "listed_count": 12}, "id": "1003885154409111553", "location": "typa girl", "name": "\u00b0", "username": "baechlisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 355, "tweet_count": 73813, "listed_count": 5}, "id": "1508496830", "location": "ifyoucantstandamultistandontfb", "name": "n\u03b1t\u03b1lie\ud80c\udf6f", "username": "woojjaijori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1433, "tweet_count": 31036, "listed_count": 0}, "id": "244713549", "location": "Everywhere", "name": "Una Piedrecita Blanca \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude9c\ud83d\ude9a", "username": "paula_inthewind"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 40, "tweet_count": 2628, "listed_count": 1}, "id": "52190737", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Expediente Ciudadano", "username": "expediente00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 877, "tweet_count": 22288, "listed_count": 32}, "id": "241246174", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Patricia Espinosa T", "username": "pespinosat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2033, "tweet_count": 4440, "listed_count": 2}, "id": "777338518901297153", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "TVNegativo", "username": "TVNegativo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "id": "554843634", "name": "Betoquike", "username": "Robert_latino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1992, "tweet_count": 33018, "listed_count": 1}, "id": "1190654497791590400", "name": "DP", "username": "DP17600169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 656, "tweet_count": 40829, "listed_count": 3}, "id": "987451458", "name": "Raquel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "rortunocab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 490, "tweet_count": 17282, "listed_count": 0}, "id": "907228719005278208", "name": "RJ", "username": "RapJor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 120, "tweet_count": 873, "listed_count": 1}, "id": "264918414", "location": "Brazil", "name": "Andrielle Santana", "username": "Drika_Santana_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 169, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "id": "874020533704241152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "paulo louco", "username": "Charlesbukowswk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 302, "tweet_count": 65966, "listed_count": 6}, "id": "2709212330", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "name": "El Pregonero RD", "username": "ElPregoneroRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 39, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1186106877635117056", "name": "Aviisuicida", "username": "FatosSuicida_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 359, "tweet_count": 164218, "listed_count": 2}, "id": "138261674", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Rodolfo P\u00e9rez", "username": "fitopea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134081, "following_count": 37171, "tweet_count": 207439, "listed_count": 643}, "id": "49190580", "location": "Venezuela", "name": "Victor Maldonado C. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "vjmc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1485, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}, "id": "2423839256", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "username": "Yojamariajose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10841, "following_count": 463, "tweet_count": 208902, "listed_count": 151}, "id": "52367440", "location": "Firenze", "name": "Fiorentinanews.com", "username": "Fiorentinanews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 760, "tweet_count": 181883, "listed_count": 9}, "id": "2463073418", "location": "Lazio, Italia", "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mariavenera2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 262, "tweet_count": 14937, "listed_count": 9}, "id": "734063406723018752", "name": "gi", "username": "hhboyfriends"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 153, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "id": "2415265821", "name": "Marlon Filipi", "username": "_marlonfilipi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 471611, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "id": "76049312", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "username": "senadorhumberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 149, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "id": "759770644888231936", "location": "Mar de Decep\u00e7\u00f5es, Acre", "name": "Vicor", "username": "VictorPeDAlface"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 315, "tweet_count": 1162, "listed_count": 1}, "id": "111259258", "location": "Chile", "name": "Diego Carcamo", "username": "DiegoSacateUno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 94, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "id": "80213609", "name": "Marconio Diniz", "username": "MarconioDiniz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99201, "following_count": 179, "tweet_count": 15204, "listed_count": 69}, "id": "1121108752873283589", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "F\u00e1bia Oliveira", "username": "OliveiraFabia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1262, "tweet_count": 24240, "listed_count": 5}, "id": "435187030", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maurizia\ud83d\udc27 #ItaliaSulSerio\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MauriziaPicci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 448, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}, "id": "1185267693731172359", "name": "Hippo", "username": "Hippo88181460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24685, "following_count": 12382, "tweet_count": 64898, "listed_count": 29}, "id": "45663599", "location": "Distrito 10", "name": "Camilo Parada Ortiz", "username": "Camiloparada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 761, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}, "id": "1115608938735521792", "name": "William Foster", "username": "William81333482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32484, "following_count": 2339, "tweet_count": 48314, "listed_count": 228}, "id": "19768815", "location": "Londres, UK", "name": "Gonzalo MAZA", "username": "tengochicle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "id": "832020545218691075", "location": "Brasil", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "username": "fcdarecordtv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 124, "tweet_count": 5789, "listed_count": 204}, "id": "170888695", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Miguel Roncato", "username": "_MiguelRoncato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1082, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}, "id": "1118033058295418880", "location": "Piedmont, Italy", "name": "Dario", "username": "Dani63104723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 412, "tweet_count": 4304, "listed_count": 0}, "id": "1073931303265947649", "name": "filippo64", "username": "filippopozza1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1628, "tweet_count": 3413, "listed_count": 2}, "id": "2939498999", "location": "republica dominicana", "name": "Book Comics", "username": "book_comics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 681, "tweet_count": 21299, "listed_count": 0}, "id": "540620434", "location": "Venezia, Veneto", "name": "Alessandra Predosin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #IOVOTONO", "username": "AlessandraPredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 4763, "tweet_count": 62170, "listed_count": 1}, "id": "1165027719047983110", "name": "Am\u00e9liaconta1", "username": "ameliaconta1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 760, "tweet_count": 21160, "listed_count": 1}, "id": "67883916", "name": "Geraldo Riera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83e\udd1d", "username": "GMRIERA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 326, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "id": "907252602081079297", "name": "Venturin Mortera", "username": "VenturinMP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 173, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "id": "1014409992508723200", "name": "Joaquin SantaClara", "username": "JoaquinSantaCl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 554, "tweet_count": 2027, "listed_count": 3}, "id": "4259969716", "location": "Ferrol, Spain", "name": "Xuaqu SM", "username": "xuaqu_sm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "id": "914386471871827968", "name": "Venturin", "username": "venturin_mp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 771, "tweet_count": 8086, "listed_count": 1}, "id": "2911592200", "location": "Ferrol, Spain", "name": "Venturin", "username": "JsVenturin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 516, "tweet_count": 10000, "listed_count": 2}, "id": "243746871", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Gostosa com Lula", "username": "mmaricotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 284, "tweet_count": 18864, "listed_count": 19}, "id": "22430931", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "todo mundo odeia o dersin", "username": "AndersonBarone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 312, "tweet_count": 50938, "listed_count": 0}, "id": "1101169985563570179", "name": "@DoctorPlaga", "username": "DRPesteNegra78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "id": "547088188", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "username": "MayaHez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 133, "tweet_count": 4586, "listed_count": 0}, "id": "1082843642753150976", "location": "rola 2d10 de dano", "name": "Hallowline\ud83c\udf39\ud83d\udc41", "username": "Hallowline_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 680, "tweet_count": 38749, "listed_count": 12}, "id": "2335442976", "location": "Torino", "name": "Hope", "username": "rita_stefania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 267, "tweet_count": 5857, "listed_count": 9}, "id": "3405056524", "location": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "name": "\ud83d\udc9a\u0154\u00f8\u0166\u0166\u00a5\u0166\u00f8\u1e56\u015e\ud83d\udc9a", "username": "DeathlessBxtch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 19, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "id": "1127931178286235649", "name": "J\u00fapiter Eros", "username": "ErosJupiter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 85, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "id": "1162048580791799809", "name": "montenegro1010", "username": "montenegro1010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 54, "tweet_count": 71405, "listed_count": 0}, "id": "1037637726105989120", "location": "Moors | \u262d", "name": "Prax", "username": "praxidikai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 787, "tweet_count": 26939, "listed_count": 1}, "id": "2562881823", "location": "Recife, Brasil", "name": "\u0299\u1d00\u1d05\u0262\u1d00\u029f\u0262\u026a\u0262\u026a pobre e depre \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "giovannavascoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 884, "tweet_count": 34265, "listed_count": 3}, "id": "993463076946051072", "location": "Hospital For Souls", "name": "Dan", "username": "thedanvctor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 816, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}, "id": "1129471459187929090", "name": "Giovidimarco", "username": "Giovidimarco1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 393, "tweet_count": 26574, "listed_count": 2}, "id": "1155443992143761408", "location": "Nepi, Lazio", "name": "Stefano Piccinelli", "username": "Spicci3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29708, "following_count": 657, "tweet_count": 16294, "listed_count": 140}, "id": "790464906453721088", "location": "Roma, Lazio", "name": "#cartabianca", "username": "Cartabiancarai3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 229, "tweet_count": 56757, "listed_count": 1}, "id": "13062942", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Paula I.H. \ud83e\ude90", "username": "picarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 3846, "tweet_count": 16424, "listed_count": 1}, "id": "1149091470", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lino Jos\u00e9 Dias de Souza", "username": "linojosedsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83826, "following_count": 671, "tweet_count": 20731, "listed_count": 130}, "id": "87282944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vinicius Carrion", "username": "viniciuscfp82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 240, "tweet_count": 53470, "listed_count": 6}, "id": "201352139", "name": "Quidditch Haderach \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83e\udeb1\ud83c\udfd0\ud83e\uddf9", "username": "danielprt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 262, "tweet_count": 8501, "listed_count": 1}, "id": "921210172474839040", "location": "\u2661 ", "name": "\u064e", "username": "rideawaves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1216, "tweet_count": 4030, "listed_count": 2}, "id": "83232353", "location": "Wakanda", "name": "Eita, Derson!", "username": "eitaderson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4346, "tweet_count": 67964, "listed_count": 8}, "id": "2889748703", "location": "Brasil", "name": "Edu Lopez", "username": "edulopezssa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 787, "tweet_count": 32151, "listed_count": 0}, "id": "792886904769347584", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JSkylab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 190, "tweet_count": 618, "listed_count": 1}, "id": "613487551", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "9Six", "username": "9SixWR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1168, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "id": "1437580411", "name": "Jo\u00e3o Borges", "username": "TameOpala__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 228, "tweet_count": 127328, "listed_count": 19}, "id": "214872785", "location": "MADRID  ( Espa\u00f1a)", "name": "esper jimenez", "username": "esperjimca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 125, "tweet_count": 30695, "listed_count": 0}, "id": "374521117", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ashriririko", "username": "bianavianca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 2705, "tweet_count": 43244, "listed_count": 74}, "id": "1701809443", "location": "El mundo, mi mundo", "name": "Antonio", "username": "MICE_FACTORY"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 354348, "following_count": 2186, "tweet_count": 30718, "listed_count": 1934}, "id": "784574954", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "name": "Teresa Rodr\u00edguez - Adelante Andaluc\u00eda \u06de", "username": "TeresaRodr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1224, "tweet_count": 84822, "listed_count": 1}, "id": "93947799", "location": "Del Culo Del Mundo, 2cuadras +", "name": "Insomne en BA", "username": "CristinaBsAs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32751, "following_count": 30146, "tweet_count": 43917, "listed_count": 8}, "id": "1161041123076431872", "location": "Argentina", "name": "Bichu ok\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83c\udf37\ud83c\udf40\u2600\ufe0f(ex Sandri ok)", "username": "Bichuok1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 309, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}, "id": "1360051279", "location": "San Luis", "name": "Tamara Barroso Reina", "username": "TamaraBarrosoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 231, "tweet_count": 12370, "listed_count": 0}, "id": "191484529", "name": "Drica", "username": "AdrianaAmati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 360, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "id": "3375871270", "location": "Oblast de Leningrado, R\u00fassia", "name": "Assessoria do Pedro \\Lep/ Marcari", "username": "Ninexseven666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 2307, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "id": "819357310007046144", "location": "+55 41", "name": "Julinha \u26a1\ufe0f", "username": "JuliaAllebrand1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 220, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "id": "1102021811036975110", "location": "em j\u00fapiter", "name": "J \ud83e\udd8b", "username": "juju_gol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134472, "following_count": 75, "tweet_count": 134149, "listed_count": 288}, "id": "1280879857", "location": "Honduras", "name": "Abriendo Brecha", "username": "Abriendo_Brecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 562, "tweet_count": 10191, "listed_count": 1}, "id": "701538670487146496", "name": "Larissa\ud83e\udd2a", "username": "Lilica_Morena5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 523, "tweet_count": 72934, "listed_count": 2}, "id": "4808893282", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "name": "Polga", "username": "PolgaCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1003, "tweet_count": 12061, "listed_count": 3}, "id": "601550148", "location": "San Antonio / Valpo", "name": "Maximiliano Dag\u00e1", "username": "maxdaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 653, "tweet_count": 11458, "listed_count": 1}, "id": "53507079", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Jorge Elias", "username": "jelias2000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1130162, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "id": "759001618884939776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Janaina Paschoal", "username": "JanainaDoBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}, "id": "190767834", "name": "carmen rivas", "username": "rivasbeatriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 467, "tweet_count": 62459, "listed_count": 6}, "id": "2201748306", "location": "En el Verano de 1978", "name": "PEZ_DRAGON", "username": "jaimeasl28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 771, "tweet_count": 29346, "listed_count": 4}, "id": "754429898597490688", "location": "Granada, Andaluc\u00eda ", "name": "\u200eLuc\u00eda\u2077\ud83c\udf19\ud83d\udc25", "username": "lucykosmos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 116, "tweet_count": 16399, "listed_count": 0}, "id": "1142448464837713921", "location": "A Tomar Por Culo", "name": "Biralbo", "username": "hasvistomatrix"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2096656, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}, "id": "350411337", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "RAE", "username": "RAEinforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 10, "tweet_count": 25763, "listed_count": 1}, "id": "344191594", "name": "Los Cassal", "username": "Los_Cassal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 470, "tweet_count": 49516, "listed_count": 4}, "id": "1087340904959168512", "location": "humahuaca", "name": "El Lulaa", "username": "Lulanesass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 341, "tweet_count": 23404, "listed_count": 6}, "id": "149945600", "location": "Chilezuela", "name": "Alvaro D\u00edaz", "username": "LomoLais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1225, "tweet_count": 101735, "listed_count": 25}, "id": "249869615", "location": "Terras saloias, Portugal", "name": "Miguel Pereira", "username": "miguelcper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 375, "tweet_count": 14433, "listed_count": 0}, "id": "1162692729240993793", "name": "Andr\u00e9 Catita", "username": "ElVergonha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 64, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "id": "1087171476309098496", "name": "cfariasruiz", "username": "cfariasruiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1022, "tweet_count": 55819, "listed_count": 12}, "id": "123345777", "name": "Katarina Riq", "username": "Katyriq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 132, "tweet_count": 70361, "listed_count": 5}, "id": "438409335", "location": "Lan\u00fas City", "name": "juli (taylor's version)", "username": "julietobr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 235, "tweet_count": 5192, "listed_count": 3}, "id": "87350218", "location": "Parana, Entre Rios", "name": "Luciano Mazzola", "username": "lucianomazzola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18633, "following_count": 2673, "tweet_count": 124973, "listed_count": 46}, "id": "2214116315", "location": "Community of Madrid, Spain", "name": "Reinaldo Garc\u00eda", "username": "Garcareinaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 225, "tweet_count": 71174, "listed_count": 0}, "id": "931837410371096576", "name": "Chuleton de buey", "username": "de_buey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19312, "following_count": 1521, "tweet_count": 104538, "listed_count": 224}, "id": "58622164", "location": "Chile", "name": "D.V.", "username": "VillalobosJara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 185, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "id": "1028484498042892288", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste, Brasil", "name": "Pravato\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "PravatoMatheus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 238, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "id": "1963397652", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "gemaferxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "id": "2319611659", "location": "Trc mx ", "name": "Alan Morales", "username": "alannmoralesg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1390, "tweet_count": 25579, "listed_count": 0}, "id": "1191788532270030848", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "#FORABOLSONARO #FORAMOUR\u00c3O #LULAPRESIDENTE2022\ud83d\udea9", "username": "CristalSSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1070, "tweet_count": 99327, "listed_count": 2}, "id": "1170360841209880576", "name": "WagnerGomes", "username": "WagnerG65247554"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551812, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "id": "3893219841", "location": "Lima, panza de burro", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "username": "cesaras132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 440, "tweet_count": 26765, "listed_count": 4}, "id": "2319588786", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "P de Piroba", "username": "Sebbbb_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9244, "following_count": 916, "tweet_count": 6725, "listed_count": 1}, "id": "3338116257", "name": "Jeison\u26a1\ufe0f", "username": "_jeisonmanja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 838, "tweet_count": 19068, "listed_count": 6}, "id": "1046803073816047617", "name": "Jes\u00fas G. CONDE", "username": "JGCdelCastillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "id": "62365000", "name": "juan jose martinez", "username": "juan_jose1989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 584, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "362814215", "name": "Akali joojera", "username": "Paulol_jooj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 90, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}, "id": "1114664106106159105", "name": "Igor", "username": "ISverzuti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 6023, "tweet_count": 271887, "listed_count": 24}, "id": "191313063", "location": "Venezuela", "name": "Maru Coste\u00f1a", "username": "Maria_E_Medina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37477, "following_count": 26149, "tweet_count": 262325, "listed_count": 69}, "id": "110088807", "location": "Paso largo-Venezuela", "name": "Nancy C Colmenares", "username": "nancy_CD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 48, "tweet_count": 80001, "listed_count": 1}, "id": "996357601578377222", "name": "imeldamirabal", "username": "imeldamirabal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 386, "tweet_count": 73989, "listed_count": 6}, "id": "244684787", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Lesly Miranda", "username": "LeslyMiranda05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1102, "tweet_count": 27910, "listed_count": 7}, "id": "100114554", "location": "Peru", "name": "vadith", "username": "vadith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 96, "tweet_count": 32607, "listed_count": 0}, "id": "4302716657", "location": "Al", "name": "miguel salvatierra", "username": "msalvatierra62"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 134140, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}, "id": "187591611", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Carlos Basombrio", "username": "CarlosBasombrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 95, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "id": "1087086987503456256", "location": "Santu\u00e1rio", "name": "Rafaela", "username": "RafaelaTouroSS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 125, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "id": "828743802840035328", "location": "Tibete", "name": "\ud83d\udc0fShion\ud83d\udc0f", "username": "ShionMythology"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 0, "tweet_count": 64292, "listed_count": 23}, "id": "986608126345396226", "location": "Chikitistan", "name": "Carles covid free certificated", "username": "IPortuaris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20867, "following_count": 18450, "tweet_count": 62072, "listed_count": 26}, "id": "1311292028", "location": "Roses, Catalunya", "name": "@MONARITX\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ud83c\udf3b", "username": "MONARITX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 385, "tweet_count": 32924, "listed_count": 2}, "id": "569425464", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Neftal\u00ed", "username": "NeftaliEspinosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8242, "following_count": 69, "tweet_count": 32749, "listed_count": 34}, "id": "2166216950", "location": "CADA RINC\u00d3N DE AZCAPOTZALCO", "name": "Azcapotzalco_CDMX", "username": "Azcapotzalco_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 1723, "tweet_count": 261393, "listed_count": 365}, "id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "id": "1113118628050800640", "name": "Top\u00edssima", "username": "NovelaTopissima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 395, "tweet_count": 9403, "listed_count": 0}, "id": "1223117941", "name": "FAJARDO", "username": "Carlos_FajardoD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 427, "tweet_count": 1776, "listed_count": 1}, "id": "391640020", "location": "Mexico.", "name": "Carlos Iv\u00e1n.", "username": "ca12los_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 937, "tweet_count": 30212, "listed_count": 3}, "id": "2257718744", "location": "Sintra, Portugal", "name": "GORDO", "username": "Gordex00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 327, "tweet_count": 75875, "listed_count": 5}, "id": "2269655115", "location": "Sintra", "name": "mariana.", "username": "fuknana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 4517, "tweet_count": 115580, "listed_count": 14}, "id": "32545698", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "O amor \u00e9 inclus\u00e3o\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IZILDAMARIADE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}, "id": "4697969994", "location": "Girona", "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "username": "JMNG7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 763, "tweet_count": 12320, "listed_count": 2}, "id": "153607708", "location": "Santiago", "name": "Gina la ni\u00f1a de las flores\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b", "username": "TuiiTui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 746, "tweet_count": 40352, "listed_count": 2}, "id": "245551711", "location": "Calif\u00f3rnia, Nova Igua\u00e7u", "name": "Targaryen \ud83d\udc32 (3-2)", "username": "iancardosoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 382, "tweet_count": 13843, "listed_count": 0}, "id": "784158930951868416", "location": "RJ.RS", "name": "Corr\u00eaa", "username": "matheusgaucho1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 3300, "tweet_count": 31929, "listed_count": 2}, "id": "2689792170", "location": "Zaragoza", "name": "Susy G. Loscos", "username": "susyloscos94"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182666, "following_count": 1331, "tweet_count": 220616, "listed_count": 2008}, "id": "15581283", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "username": "heraldoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 187, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "id": "866992159844696064", "name": "Bruno Toniolo", "username": "BrunoToniolo5"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 180428, "following_count": 3797, "tweet_count": 121868, "listed_count": 1110}, "id": "48186490", "location": "Brasil", "name": "Flavio Gomes", "username": "flaviogomes69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 234, "tweet_count": 28494, "listed_count": 0}, "id": "912202425909616641", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "DMG \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5", "username": "DMG_albacete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 4479, "tweet_count": 106946, "listed_count": 0}, "id": "1184818772361785345", "location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "name": "John Pockerstars\u00a9", "username": "dreakero22222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 307, "tweet_count": 2504, "listed_count": 12}, "id": "2784034231", "location": "Islas Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "AT\u03a3N\u03a3A\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Mandyglr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 102, "tweet_count": 10408, "listed_count": 0}, "id": "1139128261160644610", "name": "mirtillap", "username": "MirtillaP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 206, "tweet_count": 16539, "listed_count": 6}, "id": "856433696", "name": "Carlo De Rosa", "username": "boncompagni23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 297, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}, "id": "2189268590", "location": "Cordoba", "name": "Lautaro Silva", "username": "LautaroSsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1296, "tweet_count": 147983, "listed_count": 0}, "id": "212114759", "location": "Brasil", "name": "Car\u2661lin", "username": "canovelino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 20255, "tweet_count": 218213, "listed_count": 25}, "id": "4137391431", "location": "ESPA\u00d1A.", "name": "L\u00c1BARO.", "username": "VOXBELLATOR1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16710, "following_count": 223, "tweet_count": 22522, "listed_count": 93}, "id": "2922065008", "location": "Basque Country, Spain", "name": "euskalnews.com", "username": "euskalnewsmedia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 327, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}, "id": "956799452345438208", "location": "Maia, Portugal", "name": "Leo", "username": "Leo_mcfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 995, "tweet_count": 119909, "listed_count": 2}, "id": "2836947845", "location": "in my room ", "name": "FantasmiteZedentarie\ud83d\udc97", "username": "PureDani93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1063, "tweet_count": 51386, "listed_count": 2}, "id": "276581719", "name": "Emilio Ojeda Morales", "username": "Emmilio76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 299, "tweet_count": 62459, "listed_count": 0}, "id": "497279830", "location": "Pescara", "name": "Loredana di Giovanni", "username": "ldigiov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9457, "following_count": 1392, "tweet_count": 24776, "listed_count": 34}, "id": "521745662", "name": "Marcos V.M. Vargas", "username": "Mvinicius_73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13408, "following_count": 1088, "tweet_count": 103516, "listed_count": 60}, "id": "267350536", "name": "carlos josias", "username": "cajosias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 4385, "tweet_count": 133381, "listed_count": 46}, "id": "450654477", "location": "Roma", "name": "Enrico Farda, #italiaviva e #antifascista\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "enrico_farda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1853, "tweet_count": 102169, "listed_count": 0}, "id": "2697362224", "location": "Onde o inimigo n\u00e3o tem vez!!\ud83d\ude21", "name": "Jo\u00e3o Trindade", "username": "JottaTrindade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 630, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "id": "887415962156322817", "name": "Reaper", "username": "Nighidia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20993, "following_count": 2873, "tweet_count": 32237, "listed_count": 144}, "id": "1080259640", "location": "Algeciras, Andaluc\u00eda", "name": "Inmaculada Nieto", "username": "InmaNietoC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 1059, "tweet_count": 5719, "listed_count": 123}, "id": "301424273", "name": "klaralonso\ud83d\udd3b", "username": "klaralonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 373, "tweet_count": 12360, "listed_count": 1}, "id": "1055050427765530625", "location": "La Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Yango P\u00e9rez Sparano", "username": "perez_sparano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 148, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "id": "1161288271277768707", "name": "antonia_toy", "username": "antoniatoy4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 88, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "id": "188163299", "location": "Chile", "name": "Yazna", "username": "_Yazna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 200, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "id": "1092514585570168837", "name": "Luis... \u00a1Trapitos al sol!", "username": "luisitojoconel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 155, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "id": "1156599262605713420", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "name": "Alice Cavalcante", "username": "alicecaval25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1191138449853681664", "name": "_selfcare.vintage_", "username": "selfcarevintag6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 545, "tweet_count": 48412, "listed_count": 7}, "id": "2943231189", "name": "xaropinha", "username": "ratazanagore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 239, "tweet_count": 10489, "listed_count": 2}, "id": "1047699452105043968", "name": "\u0627\u0644\u0646\u064a\u0644\u064a", "username": "fonsxcv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 289, "tweet_count": 29669, "listed_count": 1}, "id": "90435376", "name": "tripolar", "username": "rdrggg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 323, "tweet_count": 49749, "listed_count": 17}, "id": "762831574949699584", "name": "EL ED\u00c9N MX", "username": "eledenmx17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 61, "tweet_count": 3909, "listed_count": 1}, "id": "1147416616407371776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anjo da morte \u2122", "username": "tropaCl220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1560, "tweet_count": 46465, "listed_count": 9}, "id": "352089196", "name": "Luis Felipe P\u00e9rez", "username": "tesequar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1003, "tweet_count": 106040, "listed_count": 69}, "id": "1570906136", "name": "Flora Cukierman", "username": "fcukierman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 80}, "id": "220277203", "location": "Sud America", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal", "username": "parreshia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 97, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "id": "722574471836626946", "name": "T\u00e2nia Curtti", "username": "TCurtti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1650, "tweet_count": 72977, "listed_count": 0}, "id": "1083371533064646656", "name": "13", "username": "Emerson23530291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "id": "487715198", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "username": "andresgarciatal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 3343, "listed_count": 2}, "id": "1081020696", "location": "Si, sigo en Venezuela", "name": "Moises", "username": "MoisesDavidHH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 371, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "id": "399911029", "location": "It\u00e1lia", "name": "IO", "username": "Malach_ite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6676, "following_count": 652, "tweet_count": 50559, "listed_count": 29}, "id": "844484469637763072", "name": "Loucos pelo Borussia Dortmund", "username": "loucospelobvb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1668, "tweet_count": 53640, "listed_count": 4}, "id": "1118249066", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Kevn Feige", "username": "GonCruS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 606, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "id": "972565814502191104", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "balde\ud83d\udc95\ud83d\udc8e", "username": "RosaSan33470595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 573, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "id": "718889276579135488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bia Lopes", "username": "Biazinhaaa19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 314, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "1133796948241256449", "name": "nicks", "username": "_aniques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 3952, "tweet_count": 55630, "listed_count": 0}, "id": "1007329860", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 59 \ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc94 \ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc93", "username": "kccaetanx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1196, "tweet_count": 60820, "listed_count": 11}, "id": "723956584481755137", "name": "Gracia", "username": "GraljovinGracia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14097, "following_count": 2382, "tweet_count": 45542, "listed_count": 192}, "id": "242796283", "location": "zascandileo ", "name": "AmandaMeyerH", "username": "AmandaMeyerh"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11000, "following_count": 2003, "tweet_count": 31795, "listed_count": 164}, "id": "3763744756", "location": "Worcester, England", "name": "Ryan Baldi", "username": "RyanBaldiFW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1154, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "id": "1080447540447924224", "name": "FPB", "username": "FPB39334895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "id": "895250701948989443", "location": "Torino, EU.", "name": "Fabio Zani", "username": "fabiozani9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 232, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "id": "75694284", "name": "Ton Silva", "username": "MENGUISOM"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307423, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "name": "Guiber Marcelo", "username": "guiber_marcelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1671, "tweet_count": 29679, "listed_count": 0}, "id": "1058743077156851714", "location": "Planeta Tierra.", "name": "Francisco M. Zafra", "username": "FranZafraPires"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 519215, "listed_count": 51}, "id": "326340551", "location": "Venezuela", "name": "Econ. RLAS.", "username": "rleonyas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1264, "tweet_count": 54451, "listed_count": 17}, "id": "495604020", "location": "Brazil", "name": "IchiRuki", "username": "LestatxLouis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 455, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}, "id": "490837489", "location": "Brazil", "name": "Andr\u00e9", "username": "whocaresandre_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 383, "tweet_count": 24341, "listed_count": 3}, "id": "1891188854", "name": "Isanandoa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Hispanorricola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 4321, "tweet_count": 21008, "listed_count": 30}, "id": "460682565", "location": "Bogot\u00e1 D.C.- Ibagu\u00e9 Tol", "name": "@soniasanacion", "username": "SoniaGsanacion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 200, "tweet_count": 293, "listed_count": 6}, "id": "142738719", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "alexander oyola", "username": "yanguma2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 173, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "id": "1042197668372668417", "location": "Belo Horizonte ", "name": "cau\u00e3", "username": "mauacedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 453, "tweet_count": 942, "listed_count": 10}, "id": "211241577", "location": "Gran Chaco Argentino", "name": "REDAF", "username": "RedAgroforestal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "username": "vascoverde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5037, "following_count": 997, "tweet_count": 15202, "listed_count": 35}, "id": "87580572", "location": "Louveira-SP", "name": "Adiltom Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aeduardooficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 35, "tweet_count": 10997, "listed_count": 0}, "id": "1004332169819557889", "name": "javier", "username": "javier96926844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1373, "tweet_count": 71750, "listed_count": 4}, "id": "997084212", "name": "JAVIER", "username": "JAVIER27264974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7367, "following_count": 1332, "tweet_count": 175844, "listed_count": 72}, "id": "875178422", "location": "Roma", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd84\ud83c\udd82 \ud83c\udf4a Z", "username": "actarus1070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111599, "listed_count": 89}, "id": "2342958720", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "El Heraldo de Chiapas", "username": "ElHeraldodeChis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 295, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "id": "1058045744672837632", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Jo\u00e3o Pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffc", "username": "jpdente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 759, "tweet_count": 53465, "listed_count": 4}, "id": "26388649", "name": "dstv", "username": "desativado9221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 4414, "tweet_count": 589481, "listed_count": 37}, "id": "2236387213", "location": "bangswift \ud83d\udcab", "name": "mikel\u2077 \ud83d\udd5b RO DIA", "username": "joonsanatomy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 554, "tweet_count": 65326, "listed_count": 24}, "id": "818463729775996928", "name": "MIRAD PINNED!!!!!", "username": "alecmoonchild"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1061, "tweet_count": 10277, "listed_count": 0}, "id": "1105692832126459905", "name": "off", "username": "Sxuta_fx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1081, "tweet_count": 135987, "listed_count": 0}, "id": "264984727", "name": "Marcia P\u00e9rez P.", "username": "marjesma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1046, "tweet_count": 72816, "listed_count": 0}, "id": "946461599354802178", "location": "Queque\u00f1a, Arequipa, Per\u00fa", "name": "Manuel SegurAyala", "username": "ManucoSegura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32545, "following_count": 31574, "tweet_count": 116216, "listed_count": 77}, "id": "1342369176", "location": "Interstellar space", "name": "Voyager", "username": "ivan_pietri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 5003, "tweet_count": 83840, "listed_count": 9}, "id": "269058006", "location": "cruzeiro-df", "name": "mauricioLulaHaddadManu13\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "matajoba2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 846, "tweet_count": 41489, "listed_count": 0}, "id": "433513615", "location": "Umuarama, Brasil", "name": "thain\u00e1.", "username": "ThainaaCorrales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 691, "tweet_count": 15855, "listed_count": 0}, "id": "901180465142521856", "location": "Cidade Ga\u00facha, Brasil", "name": "2R", "username": "2rrodrigues__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1728, "tweet_count": 9989, "listed_count": 1}, "id": "1350198188", "name": "Enrique\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "ZUZUDRU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 595, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "id": "1120000267360047104", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Carlos", "username": "Carlos81737018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 3367, "tweet_count": 101386, "listed_count": 73}, "id": "447896469", "location": "Germany", "name": "Luca Mussati\ud83d\udc2c", "username": "Luca_Mussati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1303, "tweet_count": 15383, "listed_count": 1}, "id": "876035197002809344", "location": "Milanese. Vivo a Spoleto (PG).", "name": "Fraschini Maurizio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "FraschiniMauri2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 155, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "id": "967846250606481408", "name": "Alma del viento", "username": "PsicolgLiberal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5008, "tweet_count": 18164, "listed_count": 10}, "id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "name": "Amara Namani", "username": "sexymolotov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7959, "following_count": 7620, "tweet_count": 227794, "listed_count": 0}, "id": "799512161177452544", "location": "#EsquerdistaSegueEsquerdista", "name": "\ud83d\udea9O Meu Presidente \u00c9 Lula!\ud83d\udea9", "username": "FridaGalo13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 644, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "id": "924665969871609856", "location": "Catalu\u00f1a", "name": "MKman", "username": "GSeficios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54520, "following_count": 145, "tweet_count": 14305, "listed_count": 158}, "id": "793551944359022592", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8e", "username": "sergipinkman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1351, "tweet_count": 175965, "listed_count": 40}, "id": "307849464", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "julian huete hereder", "username": "julianhh2001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 3011, "tweet_count": 175389, "listed_count": 5}, "id": "711859763290710016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udc36Claudia Soares1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udc19", "username": "ClaudiaElySoar2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 571, "tweet_count": 26724, "listed_count": 0}, "id": "1485615012", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nakakura \ud83c\udf83", "username": "jpnakakuracsc"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768361, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230", "name": "El Observador", "username": "kikepaprika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 196, "tweet_count": 13813, "listed_count": 2}, "id": "125429040", "location": "Virreynato del Per\u00fa", "name": "Enrique Salazar", "username": "Dark_Horse_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1771, "tweet_count": 60438, "listed_count": 0}, "id": "1853644938", "location": "Caslano, Svizzera", "name": "nemo", "username": "attilasarti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 63, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "id": "1176539353121796097", "name": "Blewwwww", "username": "blewwwww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 141, "tweet_count": 843, "listed_count": 1}, "id": "1082459735721422848", "name": "Andres Umpierres", "username": "Andres79750040"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 395982, "following_count": 344, "tweet_count": 137088, "listed_count": 993}, "id": "103296066", "location": "Uruguay", "name": "la diaria", "username": "ladiaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2367, "tweet_count": 143741, "listed_count": 25}, "id": "893071732604633088", "location": "s-her, 19y ", "name": "\u200f\u064b", "username": "joongvr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "HQzona \uea00", "username": "HQzonna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 142, "tweet_count": 2230, "listed_count": 1}, "id": "66980769", "name": "Alex Borges", "username": "alexterribles"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81213, "following_count": 2412, "tweet_count": 68274, "listed_count": 461}, "id": "111685138", "location": "Rio Janeiro - Brasil", "name": "wellington campos", "username": "wellingcampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10777, "following_count": 1803, "tweet_count": 53659, "listed_count": 2}, "id": "327478517", "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "name": "scarlet witch\u2668\ufe0f", "username": "Sam_Amell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2048, "tweet_count": 12883, "listed_count": 15}, "id": "3044609255", "location": "Valencia, la de Venezuela", "name": "Mary S. Alonso", "username": "marysalonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2652, "tweet_count": 10954, "listed_count": 9}, "id": "811200333561139201", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "M.S. Alonso Poes\u00eda - Relatos \ud83e\udeb6\ud83d\udc99", "username": "marysalonso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 269, "tweet_count": 92742, "listed_count": 3}, "id": "1151534867865374720", "name": "Tiamat", "username": "Tiamat61124458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2045, "tweet_count": 37077, "listed_count": 0}, "id": "1017977392546177029", "location": "SPS - Puerto Cort\u00e9s - Asgard", "name": "Iv\u00e1n Sammet", "username": "ivan_sammet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2857, "tweet_count": 123969, "listed_count": 13}, "id": "147150573", "name": "javier", "username": "jaroso78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 771, "tweet_count": 14365, "listed_count": 1}, "id": "834809918972641280", "location": "UNAM", "name": "Tomoe", "username": "Psi_Tono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 167, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "id": "1170006675706826752", "location": "Ciudad Universitaria ", "name": "Facultad de Psicolog\u00eda de la UNAM", "username": "unam_psicologia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "id": "1053360124448989185", "name": "Vera M E Bannwart", "username": "e_bannwart"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152681, "following_count": 9917, "tweet_count": 24213, "listed_count": 502}, "id": "312910780", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Lins", "username": "MarceloLins68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 632, "tweet_count": 23542, "listed_count": 2}, "id": "1329817579", "location": "coronel suarez", "name": "Agust\u00edn\ud83c\udf77", "username": "AgusCarrozze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 507, "tweet_count": 24471, "listed_count": 5}, "id": "1195475821", "location": "Brooklyn, NY", "name": "sharon", "username": "MarySbazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "id": "347896232", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis VelezG", "username": "velez3e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 682, "tweet_count": 22809, "listed_count": 3}, "id": "724342525", "name": "Caath", "username": "caathleenrv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12450, "following_count": 1047, "tweet_count": 268525, "listed_count": 240}, "id": "16162783", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Danna Hanna", "username": "dhanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 330, "tweet_count": 87538, "listed_count": 10}, "id": "2884742350", "name": "Nikolas (\u00f1 gosto de morango)", "username": "nicolas96281374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 621, "tweet_count": 4795, "listed_count": 1}, "id": "902940505780215809", "name": "Galeote \u271d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "galeote78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7194, "following_count": 2497, "tweet_count": 24382, "listed_count": 31}, "id": "2394983211", "location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "VOX La Coru\u00f1a", "username": "Vox_LaCoruna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6144, "following_count": 4320, "tweet_count": 105456, "listed_count": 0}, "id": "796721253688156160", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile ", "name": "\u00d1o\u00f1ita\ud83c\udf38", "username": "Naricitadeboton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 497, "tweet_count": 26504, "listed_count": 3}, "id": "280576902", "location": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea - SP", "name": "J\u00e1como \"Canal Ripper BR\" Sarzi - #PosBGS2022", "username": "CanalRipperBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7226, "following_count": 1481, "tweet_count": 62326, "listed_count": 23}, "id": "49750863", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Matheus Carpenedo", "username": "xCarpenedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1554, "tweet_count": 14136, "listed_count": 4}, "id": "413287592", "name": "ARLEI DIAS", "username": "arleidias44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31378, "following_count": 120, "tweet_count": 179881, "listed_count": 186}, "id": "272239019", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "En Tiempo Real", "username": "TiempoDigitalMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 439, "tweet_count": 15106, "listed_count": 2}, "id": "1043086759", "location": "Gral Ramirez, ER \u2194 Rosario. ", "name": "Agustina \ud83d\udc9a", "username": "GusiAgustina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1424, "tweet_count": 40761, "listed_count": 10}, "id": "56765519", "location": "Santiago, Chile", "name": ".", "username": "elsasotor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 52, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "id": "427739095", "name": "Rossella G", "username": "GarraRossella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6034, "following_count": 3865, "tweet_count": 37774, "listed_count": 20}, "id": "843212917864648704", "name": "Alex Castro", "username": "outrofobia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1001, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "id": "253714436", "location": "Italia", "name": "Roberto Carnevale", "username": "robinit66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1095, "tweet_count": 38680, "listed_count": 8}, "id": "3518291536", "location": "Arcadia Bay", "name": "J\u00falia", "username": "mygflows"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18613, "following_count": 16460, "tweet_count": 269681, "listed_count": 91}, "id": "67155824", "location": "Em outra dimeens\u00e3o.", "name": "O teu chamego \u00e9 meu xod\u00f3", "username": "Suxbernardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 231, "tweet_count": 2644, "listed_count": 1}, "id": "1048667326755823616", "location": "Peru", "name": "Igalvez91", "username": "igalvez91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2816, "tweet_count": 179477, "listed_count": 3}, "id": "1118884618600615937", "location": "TUCUMAN,me un\u00ed a tw en 1918", "name": "TET\u00c9 FAJRE", "username": "Maria_Tetefaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1064, "tweet_count": 7822, "listed_count": 0}, "id": "2603129309", "location": "It\u00e1lia", "name": "Antonio Musardo", "username": "Antoska1973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1010, "tweet_count": 106225, "listed_count": 27}, "id": "19398656", "location": "Escalada casi Banfield,Bs As", "name": "Jules \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "beautyinarose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "id": "1149055476094656512", "location": "Argentina", "name": "etsif", "username": "holajfsgkd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 430, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "id": "2678930164", "name": "Annalisa\ud83c\udf86\ud83c\udf3b\ud83d\udc2c", "username": "anna48lisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 2827, "tweet_count": 10869, "listed_count": 9}, "id": "106828103", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Dar\u00edo Gamo Rico", "username": "DarioGamoRico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 688, "tweet_count": 53604, "listed_count": 19}, "id": "181423764", "name": "Fabia", "username": "mrfabiia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7319, "following_count": 85, "tweet_count": 17929, "listed_count": 0}, "id": "185301556", "location": "Quixeramobim/Cear\u00e1", "name": "Albe Junior", "username": "AlbeJuniior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 720, "tweet_count": 6657, "listed_count": 1}, "id": "956005184987189250", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "jos\u00e9", "username": "eitajuse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3014, "tweet_count": 162142, "listed_count": 1}, "id": "854921963915096064", "name": "Toni_Aguilar440", "username": "Toni_Aguilar440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 367, "tweet_count": 63682, "listed_count": 3}, "id": "869482445015568385", "location": "Parede, Portugal", "name": "Domingos Silva", "username": "ds23buzzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1278, "tweet_count": 5930, "listed_count": 6}, "id": "1023054606", "name": "frida \ud83e\udd99\ud83d\udc3a", "username": "Frida_Stylesx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 327, "tweet_count": 8842, "listed_count": 0}, "id": "1027644529", "location": "Mexico, Guanajuato", "name": "\u2728Pochaco Inmida\u2728", "username": "jackychela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 176, "tweet_count": 29750, "listed_count": 0}, "id": "872886961622724608", "name": "Elisa \u2728", "username": "ElisaAl44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 495, "tweet_count": 21598, "listed_count": 0}, "id": "876962216389554176", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "j \ud83d\udc85\ud83c\udffd", "username": "jehmourasilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 635, "tweet_count": 17684, "listed_count": 0}, "id": "1083386805490249729", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jefener", "username": "qxfnerx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2335, "tweet_count": 144234, "listed_count": 4}, "id": "715894299376947200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "username": "rlsrafals"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 223, "tweet_count": 3119, "listed_count": 7}, "id": "1122420439442251781", "location": "Uruguay", "name": "Alaska\u23f3", "username": "jonascutie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 2971, "tweet_count": 40265, "listed_count": 0}, "id": "1716498583", "name": "Mare-Nostrum", "username": "mbrlng6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}, "id": "18249316", "location": "Ella (a) - She/Her", "name": "Maciel (SAD's version)", "username": "smileemaker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1487, "tweet_count": 11029, "listed_count": 2}, "id": "866436282314084352", "location": "Providencia, Chile", "name": "Parecido a Winston", "username": "JLuisSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 471, "tweet_count": 48705, "listed_count": 5}, "id": "15083086", "location": "Capitanata, R2S", "name": "Mauro Lisanti \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf15 \ud83d\udc51\ud83d\udc51", "username": "MauroLisanti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1154, "tweet_count": 60174, "listed_count": 25}, "id": "360637814", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Jorge Amar (en casa e inmunodeprimido)", "username": "Jorge_Econopata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 585, "tweet_count": 37248, "listed_count": 0}, "id": "1121390167682682880", "name": "luna \ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "luna56816541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 3226, "tweet_count": 9196, "listed_count": 0}, "id": "1106664890272571392", "name": "Laneta del Planeta", "username": "LanetaDel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406391, "following_count": 24023, "tweet_count": 398679, "listed_count": 1684}, "id": "114346861", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "username": "ferbelaunzaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 347, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}, "id": "808493144", "name": "Julen TN", "username": "julentortosa22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 291, "tweet_count": 5879, "listed_count": 3}, "id": "913010734941995009", "location": "Casa Da Mam\u00e3 ", "name": "Maria Bread Of L\u00f3", "username": "AndrioletaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "id": "1163303628", "location": "Peru", "name": "Mercede5", "username": "mercede56704720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78118, "listed_count": 0}, "id": "68513868", "location": "Sudam\u00e9rica", "name": "Andresiempre", "username": "andresiempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 671, "tweet_count": 15237, "listed_count": 2}, "id": "450640613", "location": "Santiago,Chile", "name": "Jorge Pierret", "username": "JorgePierret"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1725, "tweet_count": 48031, "listed_count": 4}, "id": "54535453", "name": "Lorena Viviana \ud83c\udf33", "username": "Lore_DuarteA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1558, "tweet_count": 21607, "listed_count": 1}, "id": "534804731", "name": "Dan \ud83d\udc09 | This is why", "username": "danielfelipe_br"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 43, "tweet_count": 33031, "listed_count": 1}, "id": "959455805165752320", "name": "Oskar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Oskar_82_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2242, "tweet_count": 157594, "listed_count": 0}, "id": "128046818", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "xandinhamc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 28, "tweet_count": 3145, "listed_count": 0}, "id": "771742484099719168", "location": "Macei\u00f3, AL de quarentena", "name": "Canal Bang", "username": "realcanalbang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 218, "tweet_count": 87920, "listed_count": 1}, "id": "1106654538512154624", "location": "Italia", "name": "Vincenza SMF", "username": "VincenzaSMF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "id": "2228372482", "name": "domenica sisto", "username": "DomenicaSisto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 63, "tweet_count": 14345, "listed_count": 1}, "id": "1434290778", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "name": "Anto Geminiani\u2665\ufe0f\u2728", "username": "antitogeminiani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 250, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "id": "1073051103925800960", "name": "lisandro g", "username": "lisandroogm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4997, "tweet_count": 21119, "listed_count": 0}, "id": "909013334451802112", "location": "San Crist\u00f3bal Alto Paran\u00e1, Py.", "name": "Heriberto Araujo Arevalos", "username": "HeribertoArau11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 33, "tweet_count": 54305, "listed_count": 0}, "id": "405265963", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Luana", "username": "LuanaEM_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4978, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1}, "id": "951242379364847618", "location": "Universal", "name": "Libertario Libertario", "username": "LibertarioL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 144, "tweet_count": 7466, "listed_count": 1}, "id": "1111425997587529728", "name": "isinha", "username": "iswith2l"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 155, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "id": "68273555", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Adriano Lira", "username": "Hector_X"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1370, "tweet_count": 357032, "listed_count": 0}, "id": "4916858763", "location": "cidade fantasma", "name": "tau \ud83e\udd91\ud83d\udc1f", "username": "hualianismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1440, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}, "id": "1110641206885797888", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maneras de vivir #elescudonosetoca \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BBAA1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1452, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "id": "1172999699827253254", "name": "Maira Emilia L\u00f3pez", "username": "MairaEmiliaLpe1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}, "id": "4187849729", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ZIELO65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 494, "tweet_count": 10213, "listed_count": 2}, "id": "1275513253", "name": "Claudia Milena Lopez", "username": "polli_mi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29553, "following_count": 26640, "tweet_count": 54972, "listed_count": 158}, "id": "105551593", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "TESTIGO DIRECTO", "username": "TestigoDirecto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2482, "tweet_count": 65744, "listed_count": 0}, "id": "1165534640553242627", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TBRATL1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}, "id": "1155549613589487616", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vinicius Mariano", "username": "viniciussexto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 158, "tweet_count": 94154, "listed_count": 62}, "id": "61064662", "name": "emoly \u2b50", "username": "xxdecoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4187, "tweet_count": 115693, "listed_count": 23}, "id": "3242260769", "location": "Alfa Centauri", "name": "Rory666", "username": "ralphcymru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2823, "tweet_count": 71002, "listed_count": 1}, "id": "81903538", "location": "N 25\u00b055' 0'' / W 80\u00b011' 0''", "name": "Elba Power", "username": "ediamantepower"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210702, "following_count": 79, "tweet_count": 26296, "listed_count": 397}, "id": "49439815", "location": "Bolivia", "name": "Tuto Quiroga", "username": "tutoquiroga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 2687, "tweet_count": 129929, "listed_count": 3}, "id": "4747021707", "name": "Maria", "username": "Maria12051990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 113, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "1144285372521885697", "name": "Kevin Pinz\u00f3n", "username": "KevinPinzn3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 152, "tweet_count": 3586, "listed_count": 3}, "id": "105612918", "location": "Merida - Venezuela", "name": "\ud83c\udf19", "username": "_izraelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 196, "tweet_count": 30247, "listed_count": 0}, "id": "3040252654", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "PM\u2022", "username": "perlymathey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 327, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "id": "1157842103818498049", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "pela", "username": "Dominguezok_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 471, "tweet_count": 11393, "listed_count": 1}, "id": "63491169", "location": "Peru", "name": "andre alexandre", "username": "hendersonapresi"}], "places": [{"full_name": "Olinda, Brasil", "id": "d8682c2de8fdb268"}, {"full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil", "id": "0f4979e993e4e38b"}, {"full_name": "Cambridge, England", "id": "3aa1b1861c56d910"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1191104656610603008", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TOrl2Askxk", "expanded_url": "https://twitter.com/geisegabrielle_/status/1191104656610603008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TOrl2Askxk", "media_key": "7_1191104584812503042"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:27:34.000Z", "text": "Fui fazer um v\u00eddeo da minha prima e a mulher atr\u00e1s roubou a cena dando uma cambalhota no raso KKKKKKKKKKKKKKK\nEu to morrendo https://t.co/TOrl2Askxk", "edit_history_tweet_ids": ["1191104656610603008"], "public_metrics": {"retweet_count": 54815, "reply_count": 3516, "like_count": 213998, "quote_count": 10523}, "author_id": "713758862969593857"}, {"lang": "es", "id": "1191841305808297986", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "author_id": "54100908", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191856501964582912", "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "87011132", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191490259411845122", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "id": "1191521137743802368", "created_at": "2019-11-05T01:02:31.000Z", "text": "\"De cinco disparos en la cabeza se suicida persona que investigaba casos de corrupci\u00f3n del gobierno de JOH\" \nAs\u00ed lo declar\u00f3 medicina forense y ministerio p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1191521137743802368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "722058132403322881", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191858704221720576", "in_reply_to_user_id": "760930751609200640", "created_at": "2019-11-05T23:23:53.000Z", "text": "@AiudaMeMuero Oye loco yo tambi\u00e9n quiero", "edit_history_tweet_ids": ["1191858704221720576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747145201307758593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191856650048720897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191796343926349825", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "author_id": "937859746178260992"}, {"lang": "es", "id": "1191849817930117126", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/THoUcdQIye", "expanded_url": "http://bit.ly/2NkGPB6", "display_url": "bit.ly/2NkGPB6", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:48:34.000Z", "text": "\ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1s CO2 que nunca antes\n\ud83d\udc80Para pensar: \"No voy a matar una vaca con mis manos (...), pero tampoco voy a hacerme vegano\"\nhttps://t.co/THoUcdQIye via @ctxt_es", "edit_history_tweet_ids": ["1191849817930117126"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "414050517"}, {"lang": "pt", "id": "1191722088169644032", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "author_id": "95699837"}, {"lang": "es", "id": "1191709756316114945", "in_reply_to_user_id": "527506722", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Chavez"}]}, "created_at": "2019-11-05T13:32:01.000Z", "text": "@24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por joder,al igual que Martha Chavez que ha vivido del estado por m\u00e1s de 30 a\u00f1os,quieren seguir con el Circo,a desaparecer a estos dinosaurios que no aportan nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1191709756316114945"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191667886747721728"}]}, {"lang": "es", "id": "1191840540175818752", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "76496003"}, {"lang": "es", "id": "1191816229742399494", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ssLqRRrPTi", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:35:06.000Z", "text": "Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masacre\n\nhttps://t.co/ssLqRRrPTi", "edit_history_tweet_ids": ["1191816229742399494"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "87749445"}, {"lang": "es", "id": "1191697397581307906", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/YcC9eis4PX", "expanded_url": "http://cronicasliterarias.com/2019/11/05/resena-yo-soy-suicida/", "display_url": "cronicasliterarias.com/2019/11/05/res\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/cuIjyLnoVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DesdeNewYorkCL/status/1191697397581307906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuIjyLnoVa", "media_key": "3_1191697393038876673"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 163, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Suicida"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Mitch Gerads"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "VVAA"}]}, "created_at": "2019-11-05T12:42:54.000Z", "text": "\"Si nos referimos al \u00faltimo Batman, todas las flechas apuntan a un s\u00f3lo maestro. Tom King\". Rese\u00f1a: Yo Soy Suicida, de Tom King, Mitch Gerads y VVAA (@eccediciones) en https://t.co/YcC9eis4PX https://t.co/cuIjyLnoVa", "edit_history_tweet_ids": ["1191697397581307906"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "436151855"}, {"lang": "it", "id": "1191699899160702976", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "expanded_url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "display_url": "t.co/7al0ICjVYv"}]}, "created_at": "2019-11-05T12:52:51.000Z", "text": "Ahahahahahahah matou se https://t.co/7al0ICjVYv", "edit_history_tweet_ids": ["1191699899160702976"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "260366709"}, {"lang": "pt", "id": "1191853535266320386", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/hGRRZ2L7xD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1191853535266320386/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGRRZ2L7xD", "media_key": "7_1191853319809118208"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Ronie"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:03:21.000Z", "text": "\u201cFui assessor do PT em Nova Igua\u00e7u, quando o prefeito era Lindbergh...o melhor patr\u00e3o que j\u00e1 tive\u201d: \u00c9lcio, comparsa do tal Ronie apontados como assassinos de Marielle. Tudo criado contra o Presidente n\u00e3o tem cheiro de cortina de fuma\u00e7a, mas de um pr\u00e9dio inteiro queimado! https://t.co/hGRRZ2L7xD", "edit_history_tweet_ids": ["1191853535266320386"], "public_metrics": {"retweet_count": 5963, "reply_count": 1787, "like_count": 22030, "quote_count": 633}, "author_id": "68712576"}, {"lang": "es", "id": "1191650930531414016", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xOyhlE9qRF", "expanded_url": "http://www.benempol.com", "display_url": "benempol.com", "unwound_url": "http://www.benempol.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/y5gma7eczQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T09:38:16.000Z", "text": "genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbactericida\nconyugicida\necocida\nespermicida\nfilicida\nfungicida\nherbicida\nvermicida\n\u00bfSe os ocurre alguna m\u00e1s?\ud83d\ude09\n\u00a1A por la 126! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/xOyhlE9qRF https://t.co/y5gma7eczQ", "edit_history_tweet_ids": ["1191650930531414016"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "940646823420669952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191762634758086656", "created_at": "2019-11-05T17:02:08.000Z", "text": "601 dias.\nQuem mandou o vizinho de Bolsonaro matar Marielle?\nPor isso e por muito mais, e inclusive para que o que resta do Brasil n\u00e3o acabe junto com os direitos do povo trabalhador... \n\n#HojeENaRua", "edit_history_tweet_ids": ["1191762634758086656"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 58, "like_count": 732, "quote_count": 8}, "author_id": "1082939283298811904", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "HojeENaRua"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 199, "tag": "HojeENaRua"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191673292089901056", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "321090249"}, {"lang": "es", "id": "1191855674524868610", "in_reply_to_user_id": "1139962235239981057", "created_at": "2019-11-05T23:11:51.000Z", "text": "q conste que yo la veo casi todos los fines de semana as\u00ed que tengo miedo ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1191855674524868610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139962235239981057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191855572813074432"}]}, {"lang": "es", "id": "1191614622853402624", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "author_id": "48976307"}, {"lang": "pt", "id": "1191676639421386752", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KVeoptw5iI", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1191676639421386752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVeoptw5iI", "media_key": "3_1191676625567518720"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-05T11:20:25.000Z", "text": "Site da Globo: assaltante vira \"homem\"; m\u00e9dico pai da v\u00edtima vira \"atirador profissional\" https://t.co/KVeoptw5iI", "edit_history_tweet_ids": ["1191676639421386752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3376, "reply_count": 858, "like_count": 12786, "quote_count": 569}, "author_id": "342403919"}, {"lang": "es", "id": "1191847545959530496", "created_at": "2019-11-05T22:39:33.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1les son las peores pel\u00edculas que hab\u00e9is visto en el cine?\nYo as\u00ed de memoria dir\u00eda Inspector Gadget, Mortadelo y Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra y Jack y su gemela.", "edit_history_tweet_ids": ["1191847545959530496"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 124, "like_count": 113, "quote_count": 14}, "author_id": "740745345710313472", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Inspector Gadget"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.72, "type": "Other", "normalized_text": "Mortadelo"}, {"start": 116, "end": 147, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "Jack"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191853338909908993", "created_at": "2019-11-05T23:02:34.000Z", "text": "Soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "edit_history_tweet_ids": ["1191853338909908993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3434596863"}, {"lang": "en", "id": "1191852810486403077", "in_reply_to_user_id": "740745345710313472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Predator"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "independence day"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "fantastic four"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "annabelle 3"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:00:28.000Z", "text": "@MiredaProds Predator (2018), independence day 2, fantastic four (2015), annabelle 3", "edit_history_tweet_ids": ["1191852810486403077"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "990599798624587776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847545959530496"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505428472971265", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S6Xfy4XzHJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ce4P2q", "display_url": "bit.ly/2Ce4P2q"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/W0vgsnARZd", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelLA/status/1191505428472971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0vgsnARZd", "media_key": "3_1191505423439777792"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:05.000Z", "text": "#InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edculas. \u00bfQu\u00e9 te parece su enfoque? \ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd21\ud83e\udde9\ud83c\udfa6\ud83e\udd14 https://t.co/S6Xfy4XzHJ https://t.co/W0vgsnARZd", "edit_history_tweet_ids": ["1191505428472971265"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "author_id": "64505519"}, {"lang": "pt", "id": "1191429907361849347", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "author_id": "22864100"}, {"lang": "es", "id": "1191682557127143424", "created_at": "2019-11-05T11:43:56.000Z", "text": "El 90% de los que critican a Camacho, ah\u00ed donde \u00e9l est\u00e1 ahurita ya se hubieran cagado en sus pantalones, rezado el ave maria hasta el cura del barrio y llorado por volver a sus casita. S\u00ed, la inteligencia es vital en este momento, pero la valent\u00eda y el coraje no es pa cualquiera.", "edit_history_tweet_ids": ["1191682557127143424"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 196, "quote_count": 6}, "author_id": "388692122", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Camacho"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191848833958993921", "in_reply_to_user_id": "846393374106173441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "olhaoquete2igo", "id": "846393374106173441"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Lage"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:44:40.000Z", "text": "@olhaoquete2igo Mas ai todos concordamos, agora tentar tirar toda a culpa do Lage \u00e9 que n\u00e3o. O onze \u00e9 ele q o faz e a equipa n\u00e3o tem processos de jogo nenhuns. Jogamos zero, zero. E se n\u00e3o \u00e9 ele q faz o onze que se demita, que tenha coluna! \u00c9 o m\u00ednimo que lhe pe\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1191848833958993921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932065363847733249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847895735185411"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191849174481944576", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oKw8iPRjc9", "expanded_url": "https://t.co/oKw8iPRjc9", "display_url": "t.co/oKw8iPRjc9"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:46:01.000Z", "text": "nunca mais ouse dizer q qualquer fandom \u00e9 igual ou pior q aquele q faz piada com a morte de familiares de um artista s\u00f3 pq n\u00e3o gosta dele, eu j\u00e1 fui obrigada a ler gente dizendo q o louis matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e q se aproveita da morte dela pra ganhar \u201cbuzz\u201d https://t.co/oKw8iPRjc9", "edit_history_tweet_ids": ["1191849174481944576"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2764280002"}, {"lang": "es", "id": "1191774937570254848", "in_reply_to_user_id": "202352090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:51:01.000Z", "text": "@claudiosavoia Jam\u00e1s vi una prensa tan suicida. Y todo por un sobre...", "edit_history_tweet_ids": ["1191774937570254848"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "869268648665526274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191764678252417025"}]}, {"lang": "it", "id": "1191622995225251840", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "author_id": "483057175"}, {"lang": "pt", "id": "1191849318036262919", "in_reply_to_user_id": "2369299760", "created_at": "2019-11-05T22:46:35.000Z", "text": "tem gente entrando em crise de p\u00e2nico, gente pelo amor de Deus, algu\u00e9m esses tweets que especulam que o Liam se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1191849318036262919"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "2369299760", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191848423491854336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191848423491854336", "created_at": "2019-11-05T22:43:02.000Z", "text": "LIAM N\u00c3O TENTOU SUIC\u00cdDIO HOJE\n\ncuidado como vcs transmitem as not\u00edcias por mais que sejam verdadeiras, eu sei que vcs n\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis pelas rea\u00e7\u00f5es das pessoas, mas tenham cuidado. \n\nLiam realmente pensou em suic\u00eddio, ele precisa de amor, tenham calma.", "edit_history_tweet_ids": ["1191848423491854336"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 16, "like_count": 468, "quote_count": 15}, "author_id": "2369299760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}]}}, {"lang": "in", "id": "1191846962091511808", "created_at": "2019-11-05T22:37:13.000Z", "text": "Lima , Peru .", "edit_history_tweet_ids": ["1191846962091511808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3946, "reply_count": 1391, "like_count": 26030, "quote_count": 928}, "author_id": "460343731"}, {"lang": "it", "id": "1191848597832290305", "in_reply_to_user_id": "2624942469", "created_at": "2019-11-05T22:43:43.000Z", "text": "Ogni volta mi dicono di passare al pronto soccorso, e al pronto soccorso di passare in reparto, e in reparto al pronto soccorso.", "edit_history_tweet_ids": ["1191848597832290305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2624942469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191848458619170816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191847659813752832", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nA8GoOtAb2", "expanded_url": "http://bit.ly/32luvom", "display_url": "bit.ly/32luvom", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/32luvom"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:40:00.000Z", "text": "CASO MARIELLE: Veja o que a investiga\u00e7\u00e3o ainda precisa esclarecer https://t.co/nA8GoOtAb2", "edit_history_tweet_ids": ["1191847659813752832"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 29, "like_count": 65, "quote_count": 5}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "pt", "id": "1191833842702802945", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/dkqh2DFYbE", "expanded_url": "https://istoe.com.br/stj-concede-semiaberto-a-nardoni-com-direito-a-saida-temporaria/", "display_url": "istoe.com.br/stj-concede-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/stj-concede-semiaberto-a-nardoni-com-direito-a-saida-temporaria/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Ribas Dantas"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4357, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:45:05.000Z", "text": "O ministro Ribas Dantas, do STJ,  acatou um habeas corpus da defesa por entender que o preso j\u00e1 preenche os requisitos para a progress\u00e3o do regime \n\nhttps://t.co/dkqh2DFYbE", "edit_history_tweet_ids": ["1191833842702802945"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "29913589"}, {"lang": "es", "id": "1191554665579716608", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wWEjUef9QD", "expanded_url": "https://twitter.com/virgiliohernand/status/1191471906337284097", "display_url": "twitter.com/virgiliohernan\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Salazar"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "lenin moreno"}]}, "created_at": "2019-11-05T03:15:44.000Z", "text": "Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y justicia ecuata!\nDiana Salazar y Romo obedecen a un esquema de persecuci\u00f3n y venganza orquestado por el traidor criminal lenin moreno.\nNo hay justicia ! https://t.co/wWEjUef9QD", "edit_history_tweet_ids": ["1191554665579716608"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1032457518625239040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191471906337284097"}]}, {"lang": "es", "id": "1191843278515081216", "created_at": "2019-11-05T22:22:35.000Z", "text": "Me caga mi vidaaaa \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191843278515081216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "945417473091874817"}, {"lang": "en", "id": "1191829640786018305", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zpPScYfXU0", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocioceja_/status/1191829640786018305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpPScYfXU0", "media_key": "3_1191829636080115713"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zpPScYfXU0", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocioceja_/status/1191829640786018305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpPScYfXU0", "media_key": "3_1191829636075925504"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:28:24.000Z", "text": "SAY SOMETHING NICE ABOUT YOURSELF NOW!!!! https://t.co/zpPScYfXU0", "edit_history_tweet_ids": ["1191829640786018305"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 106, "like_count": 9920, "quote_count": 169}, "author_id": "603430695"}, {"lang": "pt", "id": "1191829576449691650", "in_reply_to_user_id": "10842792", "created_at": "2019-11-05T21:28:08.000Z", "text": "@globoesportecom Caralho... O cara j\u00e1 cumpriu a pena dele, n\u00e3o tem mais o direito de trabalhar? Senten\u00e7a eterna?", "edit_history_tweet_ids": ["1191829576449691650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "67677773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191829230428082178"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845276459454465", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/M4ThRGdORo", "expanded_url": "http://ow.ly/2MuA30pPOF4", "display_url": "ow.ly/2MuA30pPOF4"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/j4zQay6Xlv", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1191845276459454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4zQay6Xlv", "media_key": "3_1191845274181939200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:30:31.000Z", "text": "Jim Jones: El hombre detr\u00e1s de la secta suicida comunista \u25ba https://t.co/M4ThRGdORo https://t.co/j4zQay6Xlv", "edit_history_tweet_ids": ["1191845276459454465"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "244730854"}, {"lang": "ca", "id": "1191845881559101440", "created_at": "2019-11-05T22:32:56.000Z", "text": "Enviar a la Sra. alvarez de Toledo a BCN es su\u00efcida pel PP. Aquesta candidata no est\u00e0 preparada i fa el rid\u00edcul. Cap aportaci\u00f3 intel\u00b7ligent. Rialla c\u00ednica per amagar incompet\u00e8ncia. L Aznar ha fallat el c\u00e0sting. #DebatTV3", "edit_history_tweet_ids": ["1191845881559101440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "955432351", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "DebatTV3"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191846209796890625", "in_reply_to_user_id": "928654096097300480", "created_at": "2019-11-05T22:34:14.000Z", "text": "@why_sbl0 Pse, aborto nem deveria ter essa aten\u00e7\u00e3o toda, quanto mais aborto existir menos tendentes a subida existe, ja pensou nisso?", "edit_history_tweet_ids": ["1191846209796890625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759981304947564544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191817599962812416"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515910269476864", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ItcL3fE4Jq", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1191514734199214082", "display_url": "twitter.com/laderechadiari\u2026"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:41:44.000Z", "text": "De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamizacion, terrorismo y jihad, van a resurgir grupos  como los nazis, xenofobia, etc. Europa se suicida, es hora de despertar, lo mismo pasa c Occidente y progres https://t.co/ItcL3fE4Jq", "edit_history_tweet_ids": ["1191515910269476864"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2573089094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191514734199214082"}]}, {"lang": "es", "id": "1191845336651894784", "in_reply_to_user_id": "443193579", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlosnacypop", "id": "443193579"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Feinmann"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:30:46.000Z", "text": "@Carlosnacypop @pamemar1 Feinmann se suicida en vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1191845336651894784"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4028889471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763927027326981"}]}, {"lang": "es", "id": "1191310816634638336", "in_reply_to_user_id": "1165362025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pmklose", "id": "1165362025"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:06:46.000Z", "text": "@pmklose Estimaciones de encuestas en bucle. El PSOE ha pensado demasiado en las encuestas \u00faltimamente en vez de hacer el trabajo que los electores le encomendamos el 28A. Las encuestas pocas veces son fiables pero en las circunstancias en las que estamos es suicida fiarlo todo a ellas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191310816634638336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "30697177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191262676732841984"}]}, {"lang": "es", "id": "1191763927027326981", "created_at": "2019-11-05T17:07:16.000Z", "text": "Que lindo ser\u00eda para infartar gorilas\nEl 10 de diciembre\nPutin\nEl Papa\nEvo\nMaduro\nCorrea\nLula libre", "edit_history_tweet_ids": ["1191763927027326981"], "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 113, "like_count": 2080, "quote_count": 37}, "author_id": "443193579", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Evo\nMaduro"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191838295711535109", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4naeD3C2ea", "expanded_url": "https://twitter.com/fedecsittner/status/1191838295711535109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4naeD3C2ea", "media_key": "3_1191838288279150593"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/6yeMpPn83s", "expanded_url": "https://twitter.com/alto_punch/status/1191832571073716229", "display_url": "twitter.com/alto_punch/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:02:47.000Z", "text": "*Proh\u00edben los comentarios en las batallas\n\nGente de los rincones m\u00e1s ins\u00f3litos de Am\u00e9rica sin poder comentar \"tongo0o0o\" en las batallas de Stuart https://t.co/4naeD3C2ea https://t.co/6yeMpPn83s", "edit_history_tweet_ids": ["1191838295711535109"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "236201528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191832571073716229"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191719985799929861", "created_at": "2019-11-05T14:12:40.000Z", "text": "URGENTE: DEPUTADOS DO PT, PCdoB, PDT E PSOL ENTRARAM COM NOT\u00cdCIA CRIME CONTRA O PRESIDENTE. O GRUPO DENUNCIA CRIMES DE RESPONSABILIDADE E IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA POR PEGAR PROVAS DO CASO MARIELLE.", "edit_history_tweet_ids": ["1191719985799929861"], "public_metrics": {"retweet_count": 2132, "reply_count": 620, "like_count": 17036, "quote_count": 192}, "author_id": "39116717", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191327945996087297", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368"}, {"lang": "es", "id": "1191827527238504453", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Inb7RSpkmY", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/sociedad/espana-is-not-spain/2019-11-05/miedo-cambiado-bando-vox-ahora-que_2314476/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/sociedad/espan\u2026"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 214, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:20:00.000Z", "text": "\"Agresivos y orgullosos, hablan de maricas, feminazis y menas con relativa impunidad, mientras advierten a quien critique su partido de que nos vamos a enterar cuando lleguen al poder\". La opini\u00f3n de @juansotoivars https://t.co/Inb7RSpkmY", "edit_history_tweet_ids": ["1191827527238504453"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 28, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "author_id": "17229160"}, {"lang": "es", "id": "1191790174289760256", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:51:34.000Z", "text": "@canalN_ Qu\u00e9 habla la procuradora del suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1191790174289760256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "244254182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191786979500933120"}]}, {"lang": "es", "id": "1191833453731254273", "in_reply_to_user_id": "127324067", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y9xNylGEtd", "expanded_url": "https://twitter.com/Tana59641489/status/1191558858587672577?s=19", "display_url": "twitter.com/Tana59641489/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestioencia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaPestioencia"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:43:33.000Z", "text": "@CARLOSMESIA S\u00f3lo #LaPestioencia y los chupes del cobarde suicida de aplaudir\u00e1n\nhttps://t.co/y9xNylGEtd", "edit_history_tweet_ids": ["1191833453731254273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1440263539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191558858587672577"}, {"type": "replied_to", "id": "1191825544423313410"}]}, {"lang": "it", "id": "1191627827319332864", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wXMV0YHvsp", "expanded_url": "https://twitter.com/SecPompeo/status/1191455541052289024", "display_url": "twitter.com/SecPompeo/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "casadellacarita", "id": "480267580"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "gonufrio", "id": "29687693"}, {"start": 167, "end": 174, "username": "MgMidu", "id": "351500115"}, {"start": 175, "end": 185, "username": "EZanchini", "id": "1382849929"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "ElioGCIt", "id": "76352110"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "anto_gaudioso", "id": "1427398915"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "annfasano", "id": "2267706944"}, {"start": 222, "end": 231, "username": "ubiggeri", "id": "206661963"}, {"start": 232, "end": 241, "username": "abaranes", "id": "154082185"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "Gesuiti", "id": "291746845"}, {"start": 251, "end": 266, "username": "RossellaMuroni", "id": "3405754877"}, {"start": 267, "end": 278, "username": "Forchielli", "id": "267714828"}]}, "created_at": "2019-11-05T08:06:28.000Z", "text": "Dr. Stranamore da fiction a realt\u00e0.... scenario omicida per l\u2019Umanit\u00e1 e suicida per lorsignori... ignorano il \u2018simul stabunt,simul cadent!\u2019 @casadellacarita @gonufrio @MgMidu @EZanchini @ElioGCIt @anto_gaudioso @annfasano @ubiggeri @abaranes @Gesuiti @RossellaMuroni @Forchielli https://t.co/wXMV0YHvsp", "edit_history_tweet_ids": ["1191627827319332864"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "393494421", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191455541052289024"}]}, {"lang": "it", "id": "1191779048025919488", "in_reply_to_user_id": "396874961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ema_Rocchetti", "id": "396874961"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:07:21.000Z", "text": "@Ema_Rocchetti @AlvisiConci Scusi ma quello che \"stanno dicendo\" non vuol dire niente Noi non lo ripetiamo, noi manteniamo il sangue freddo e spieghiamo che bastache votino l'emendamento di IV, gi\u00e0 pronto", "edit_history_tweet_ids": ["1191779048025919488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2609504528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191778355529625600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191751745019502593", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YakE5je6e3", "expanded_url": "https://twitter.com/assembleiamg/status/1191751745019502593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YakE5je6e3", "media_key": "13_1191750330972803073"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 253, "username": "tvalmg", "id": "183749610"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "Brumadinho"}, {"start": 260, "end": 278, "tag": "N\u00e3oEsque\u00e7aMariana"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:18:52.000Z", "text": "H\u00e1 4 anos um rio de lama matou 19 pessoas, afetou 39 munic\u00edpios de Minas e Esp\u00edrito Santo e percorreu o rio Doce e afluentes at\u00e9 chegar no mar, destruindo fauna e flora. N\u00e3o era pra se repetir. E veio #Brumadinho. Relembre trecho de documento da @tvalmg sobre #N\u00e3oEsque\u00e7aMariana: https://t.co/YakE5je6e3", "edit_history_tweet_ids": ["1191751745019502593"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "48751718"}, {"lang": "fr", "id": "1191839658638028802", "in_reply_to_user_id": "3055209424", "created_at": "2019-11-05T22:08:12.000Z", "text": "l'annexion de Gisaka. Lorsque Cyilima eut l'\u00e2ge de gouverner, il constata que la reine-m\u00e8re (sa daronne) s'\u00e9tait mari\u00e9e avec son oncle paternel Mwendo; \u00e7a lui causa bcp de chagrin pcq \u00e7a lui rapellait son p\u00e8re. Alors de ce jour, il interdisat le remariage d'une reine-m\u00e8re.", "edit_history_tweet_ids": ["1191839658638028802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055209424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191837980312375296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191839378986934272", "created_at": "2019-11-05T22:07:05.000Z", "text": "Me acuerdo que una vez una psic\u00f3loga me pregunt\u00f3 que si hab\u00eda pensado en c\u00f3mo me iba a suicidar.\n\nLe dije que s\u00ed, que hab\u00eda pensado en una sobredosis de alguna droga fuerte.\n\nHay d\u00edas en los que sigo pensando que ese dolor moment\u00e1neo me hubiera ahorrado muchos dolores...", "edit_history_tweet_ids": ["1191839378986934272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "255820465"}, {"lang": "und", "id": "1191837968341835776", "in_reply_to_user_id": "2342184819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_leosilveira1", "id": "2342184819"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:01:29.000Z", "text": "@_leosilveira1 oqq??", "edit_history_tweet_ids": ["1191837968341835776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4624965501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191837461615403008"}]}, {"lang": "es", "id": "1191836508199751680", "in_reply_to_user_id": "904158063904649216", "created_at": "2019-11-05T21:55:41.000Z", "text": "@hmlg52 Y asumes que todos son vandalos???", "edit_history_tweet_ids": ["1191836508199751680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350427911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191835978949898241"}]}, {"lang": "es", "id": "1191833394054868993", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9ZPspnQxun", "expanded_url": "https://twitter.com/woojjaijori/status/1191833394054868993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZPspnQxun", "media_key": "7_1191833314287587333"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.3836, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:43:18.000Z", "text": "#CostaneraCenter todo ready para recibirnos ma\u00f1ana oye \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/9ZPspnQxun", "edit_history_tweet_ids": ["1191833394054868993"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1508496830"}, {"lang": "es", "id": "1191584237234872320", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/KSfLup5Opa", "expanded_url": "http://mexicolibre.org.mx", "display_url": "mexicolibre.org.mx"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AIjRJLb8RM", "expanded_url": "https://twitter.com/pespinosat/status/1191584237234872320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIjRJLb8RM", "media_key": "7_1191584117504323585"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9015, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xicoLibre"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7144, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "M\u00e9xicoLibre"}]}, "created_at": "2019-11-05T05:13:15.000Z", "text": "T\u00fa +1,2,3 o m\u00e1s invitados con su INE vigente pueden ser parte de la Fundaci\u00f3n de #M\u00e9xicoLibre en Quer\u00e9taro distrito 5 a las 10am\n\u00a1No faltes, t\u00fa eres importante para nuestro pa\u00eds adolorido! \nReg\u00edstrate en https://t.co/KSfLup5Opa https://t.co/AIjRJLb8RM", "edit_history_tweet_ids": ["1191584237234872320"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 38, "like_count": 104, "quote_count": 8}, "author_id": "241246174"}, {"lang": "pt", "id": "1191754372813918208", "created_at": "2019-11-05T16:29:18.000Z", "text": "se a vale do rio doce registrou problemas na barragem, continuo opera\u00e7\u00e3o e assim matou mais de 300 funcion\u00e1rios...essa eh a hr de encampar e vale e trazer nossa soberania d volta, correto?\n#valeDevolta\n#brasilianos\n#babouogolpe", "edit_history_tweet_ids": ["1191754372813918208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777338518901297153", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "valeDevolta"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "brasilianos"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "babouogolpe"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191495631648501760", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:21:10.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "edit_history_tweet_ids": ["1191495631648501760"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653749518688257"}]}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "pt", "id": "1138557895216369664", "created_at": "2019-06-11T21:25:30.000Z", "text": "Confesso que as vezes n\u00e3o entendo\n\ne apenas escrevo torcendo que algu\u00e9m\n\nleia e me entenda por mim. \n\n#pensamentos #suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1138557895216369664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "874020533704241152", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "pensamentos"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186109254543052805", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/mJyBvagf5F", "expanded_url": "https://twitter.com/FatosSuicida_/status/1186109254543052805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJyBvagf5F", "media_key": "3_1186109249669259265"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 266, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "depress\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "suicida"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-21T02:37:37.000Z", "text": "\u00b0\u2022Cada dia que vem se passando e mais dif\u00edcil, de aguentar essa dor. N\u00e3o sei pra onde correr mais, estou sem rumo, n\u00e3o tenho mais ningu\u00e9m a quem conversa. E todos acha frescura! Se for frescura que seja porque isso t\u00e1 me afetando, cada vez mais.\u2022\u00b0 #suicida #depress\u00e3o https://t.co/mJyBvagf5F", "edit_history_tweet_ids": ["1186109254543052805"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186106877635117056"}, {"lang": "es", "id": "1191792242563960838", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:59:47.000Z", "text": "Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "edit_history_tweet_ids": ["1191792242563960838"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "49190580", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191716868387676162"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191306434551656449", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/oIWnGOFjiM", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1191306434551656449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oIWnGOFjiM", "media_key": "7_1191306411311013888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "MariellePresente"}]}, "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-11-04T10:49:22.000Z", "text": "H\u00e1 de florescer... #MariellePresente https://t.co/oIWnGOFjiM", "edit_history_tweet_ids": ["1191306434551656449"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 954, "like_count": 5168, "quote_count": 83}, "author_id": "76049312"}, {"lang": "pt", "id": "1191836721983426562", "created_at": "2019-11-05T21:56:32.000Z", "text": "Spoiler alert\n\nTava eu assistindo The end of f**** world, no \u00faltimo ou pen\u00faltimo epis\u00f3dio a mina l\u00e1 t\u00e1 com o 38 cravado na cara dos dois, a\u00ed eles falam: \n- N\u00e3o fa\u00e7a isso bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\nE ela vai e d\u00e1 um tiro na cabe\u00e7a dos dois\nA\u00ed eu fiquei mentira boi, 2 anos para issso", "edit_history_tweet_ids": ["1191836721983426562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759770644888231936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Spoiler"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "The end of f*"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "world"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190259267120615426", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MkasKs553q", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveirafabia7/status/1190259267120615426/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MkasKs553q", "media_key": "7_1190258362291834880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Mileide Mihaile"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Yhudy"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:28:17.000Z", "text": "Mileide Mihaile faz festa de Halloween e compartilha v\u00eddeo pol\u00eamico com filho Yhudy https://t.co/MkasKs553q", "edit_history_tweet_ids": ["1190259267120615426"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 46, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "1121108752873283589"}, {"lang": "pt", "id": "1191826704060289025", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/M3s9e7Hi2o", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1191498205646573569", "display_url": "twitter.com/NovelaTopissim\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 116, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:16:43.000Z", "text": "Se voc\u00ea afirma que n\u00e3o matou a Lara, por qual raz\u00e3o n\u00e3o chamar a pol\u00edcia?\nBruno, Bruno... #Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial https://t.co/M3s9e7Hi2o", "edit_history_tweet_ids": ["1191826704060289025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "170888695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191498205646573569"}]}, {"lang": "it", "id": "1191833291726434304", "in_reply_to_user_id": "790464906453721088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cartabiancarai3", "id": "790464906453721088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Dani63104723", "id": "1118033058295418880"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 79, "tag": "BiancaBerlinguer"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "sinistra"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "CommissioneSegre"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:42:54.000Z", "text": "@Cartabiancarai3 @Dani63104723 @GiorgiaMeloni Per fortuna c\u2019\u00e8 #BiancaBerlinguer che porta voti a dx!!!! La #sinistra suicida si \u00e8 infilata in un vicolo cieco nella #CommissioneSegre.", "edit_history_tweet_ids": ["1191833291726434304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1073931303265947649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191828469585448961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191834277689937920", "in_reply_to_user_id": "1165027719047983110", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:46:49.000Z", "text": "@Amelia64771091 @Estadao Bora prender os mandantes da morte de Celso Daniel!", "edit_history_tweet_ids": ["1191834277689937920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67883916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191832922988433409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191834245867683841", "created_at": "2019-11-05T21:46:42.000Z", "text": "Durante o ano todo fiz algumas entrevistas e todas elas eu estava dentro do que pediam, nas entrevistas sempre me elogiavam e diziam ter gostado de mim.\nEnt\u00e3o amigos, n\u00e3o fa\u00e7am faculdade, n\u00e3o fa\u00e7am especializa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o fa\u00e7am mais cursos, \u00e9 melhor ter contatinho nas empresa.", "edit_history_tweet_ids": ["1191834245867683841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22430931"}, {"lang": "es", "id": "1191367477843939330", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "author_id": "547088188"}, {"lang": "pt", "id": "1191833807927816192", "in_reply_to_user_id": "882328985052610560", "created_at": "2019-11-05T21:44:57.000Z", "text": "@stressed_studen / Puxa q jax", "edit_history_tweet_ids": ["1191833807927816192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405056524", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "jax"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191831580572078083"}]}, {"lang": "it", "id": "1191782948841951232", "in_reply_to_user_id": "869873746559062017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:22:51.000Z", "text": "@AlvisiConci Per evitare di mandare l'Italia alla dx,questo governo ha ereditato tutte le cazzate fatte nel Conte1\nChiudiamola qui,tanto in qualsiasi elezione di qualsiasi anno la dx vincer\u00e0 facendo i danni prevedibili che mi aspetto\nQuando avranno distrutto tutto,ricominceremo da zero", "edit_history_tweet_ids": ["1191782948841951232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1155443992143761408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191773094551179264"}]}, {"lang": "es", "id": "1191558858587672577", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/hvicZOJRix", "expanded_url": "https://twitter.com/Tana59641489/status/1191558858587672577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvicZOJRix", "media_key": "3_1191558851864207361"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS"}]}, "created_at": "2019-11-05T03:32:24.000Z", "text": "El PUEBLO TE DICE NOOOOO\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e CARLOS MES\u00cdA https://t.co/hvicZOJRix", "edit_history_tweet_ids": ["1191558858587672577"], "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 334, "quote_count": 25}, "author_id": "858913376109547521"}, {"lang": "es", "id": "1191825544423313410", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ou5yGhWRqF", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1191825544423313410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou5yGhWRqF", "media_key": "3_1191825539549536258"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SkaLbvV03L", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1172653749518688257", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:12:07.000Z", "text": "Democracia o comunismo. Constituci\u00f3n o Asamblea Constituyente. Te escucho !!\ud83d\udde3\ud83d\udde3 https://t.co/ou5yGhWRqF https://t.co/SkaLbvV03L", "edit_history_tweet_ids": ["1191825544423313410"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "127324067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172653749518688257"}]}, {"lang": "it", "id": "1191828469585448961", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zsqdBwZXTx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cartabiancarai3/status/1191828469585448961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zsqdBwZXTx", "media_key": "3_1191828461062643712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "GiorgiaMeloni"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "cartabianca"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:23:44.000Z", "text": "#GiorgiaMeloni: \"Mi fa sorridere quest\u2019idea di democrazia parlamentare che ci siamo fatti in Italia, secondo cui, basta che ci sia una maggioranza, si pu\u00f2 andare avanti ad oltranza. Come se non fosse importante quello che pensano gli italiani. Per me non \u00e8 cos\u00ec\".\n\n#cartabianca https://t.co/zsqdBwZXTx", "edit_history_tweet_ids": ["1191828469585448961"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 67, "like_count": 476, "quote_count": 11}, "author_id": "790464906453721088"}, {"lang": "pt", "id": "1191669316774703107", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/6mK41npCBj", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp/status/1191669316774703107/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6mK41npCBj", "media_key": "7_1191669182737371141"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Janaina Paschoal"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-05T10:51:19.000Z", "text": "ALERTA! Janaina Paschoal explica o porqu\u00ea acha que Bolsonaro n\u00e3o terminar\u00e1 o mandato. Concordam com ela? Sensata ou traidora? https://t.co/6mK41npCBj", "edit_history_tweet_ids": ["1191669316774703107"], "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 2423, "like_count": 1562, "quote_count": 312}, "author_id": "87282944"}, {"lang": "en", "id": "1191805554026590209", "in_reply_to_user_id": "3338124658", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "daviluizcaldas1", "id": "3208457471"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "PatoPapao", "id": "950010930"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Malphite"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:52:41.000Z", "text": "@JapaDFederal @daviluizcaldas1 @PatoPapao @LoLegendsBR Malphite Full ap morre que nem merda \nWtf", "edit_history_tweet_ids": ["1191805554026590209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1437580411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191799319965392898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191831835619274752", "created_at": "2019-11-05T21:37:07.000Z", "text": "\"as coisas que aconteceram recentemente com voc\u00ea servem pra te deixar mais forte\" honestamente, traumas s\u00e3o traumas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191831835619274752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374521117"}, {"lang": "es", "id": "1191652009881026560", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/PDg4L4FKH6", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-teresa-rodriguez-anuncia-querella-contra-vox-fiscalia-defensor-acto-centro-mena-20191104212508.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/sevi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-teresa-rodriguez-anuncia-querella-contra-vox-fiscalia-defensor-acto-centro-mena-20191104212508.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo Monasterio"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.535, "type": "Place", "normalized_text": "del Menor"}]}, "created_at": "2019-11-05T09:42:33.000Z", "text": "Nos vamos a querellar contra Roc\u00edo Monasterio y contra Vox y vamos a denunciarlo al Defensor del Menor. Por se\u00f1alar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as que viven sol@s en centros de acogida, por acosarlos y por sembrar su odio racista.\n\nhttps://t.co/PDg4L4FKH6", "edit_history_tweet_ids": ["1191652009881026560"], "public_metrics": {"retweet_count": 4343, "reply_count": 863, "like_count": 12541, "quote_count": 208}, "author_id": "784574954"}, {"lang": "es", "id": "1191740053762039809", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PnkFzCLHdb", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichuok1/status/1191740053762039809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnkFzCLHdb", "media_key": "3_1191740047558610945"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PnkFzCLHdb", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichuok1/status/1191740053762039809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnkFzCLHdb", "media_key": "3_1191740050545029126"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:32:24.000Z", "text": "El pollo sobrero es el hijo del gallo Claudio????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/PnkFzCLHdb", "edit_history_tweet_ids": ["1191740053762039809"], "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 116, "like_count": 410, "quote_count": 24}, "author_id": "1161041123076431872"}, {"lang": "pt", "id": "1191826258943971328", "created_at": "2019-11-05T21:14:57.000Z", "text": "As pessoas n\u00e3o se afastam pq voc\u00ea se diz suicida ou tem depress\u00e3o, elas fogem do seu ego e da sua superioridade sem limites", "edit_history_tweet_ids": ["1191826258943971328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1102021811036975110"}, {"lang": "pt", "id": "1191830705019478018", "created_at": "2019-11-05T21:32:37.000Z", "text": "O mundo est\u00e1 acabando msm, o cr se suicidou ali na esta\u00e7\u00e3o de Edson Passos cr \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude28", "edit_history_tweet_ids": ["1191830705019478018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4808893282", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Edson Passos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190599884547735553", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-11-02T12:01:47.000Z", "text": "Fica a d\u00favida: Por que querem tanto neutralizar a promotora?", "edit_history_tweet_ids": ["1190599884547735553"], "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 358, "like_count": 4044, "quote_count": 27}, "author_id": "759001618884939776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190599883130130432"}]}, {"lang": "es", "id": "1191787971420311553", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wSgW5bk1Gv", "expanded_url": "https://t.co/wSgW5bk1Gv", "display_url": "t.co/wSgW5bk1Gv"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:42:49.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/wSgW5bk1Gv", "edit_history_tweet_ids": ["1191787971420311553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754429898597490688"}, {"lang": "es", "id": "1191606087360929793", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5j5D977RCO", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5j5D977RCO", "media_key": "3_1191606085695737857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PalabraDelD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T06:40:04.000Z", "text": "#PalabraDelD\u00eda | biocida\n\nEl elemento \u00ab-cida\u00bb (del lat\u00edn \u00ab-c\u012bda\u00bb, de la ra\u00edz de \u00abcaed\u0115re\u00bb \u2018matar\u2019) aparece en otras voces del espa\u00f1ol:\n\npediculicida \u2018que mata piojos\u2019\nliberticida \u2018que mata o destruye la libertad\u2019\ngarrapaticida \u2018que mata garrapatas\u2019\n\n\u00bfSe les ocurren m\u00e1s casos? https://t.co/5j5D977RCO", "edit_history_tweet_ids": ["1191606087360929793"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 65, "like_count": 412, "quote_count": 15}, "author_id": "350411337"}, {"lang": "pt", "id": "1191827971583156226", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cZZhojBwom", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVergonha/status/1191827971583156226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cZZhojBwom", "media_key": "3_1191827953778380800"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cZZhojBwom", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVergonha/status/1191827971583156226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cZZhojBwom", "media_key": "3_1191827963035181056"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:21:46.000Z", "text": "Ok ent\u00e3o um gajo respondeu me \u00e0 minha (I admit) rant com este v\u00eddeo sobre uma rainha esquizofr\u00e9nica que sobreviveu at\u00e9 aos 81 com uma vida feliz e eu disse lhe isso, ele bloqueou-me... \nEra ser obrigado a trabalhar no 25 de abril ou no feriado da democracia l\u00e1 de onde ele viver https://t.co/cZZhojBwom", "edit_history_tweet_ids": ["1191827971583156226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1162692729240993793"}, {"lang": "es", "id": "1191828108518793216", "in_reply_to_user_id": "438409335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julietobr", "id": "438409335"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ramiro_ng", "id": "3304276221"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6403, "type": "Other", "normalized_text": "Hoelieta"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:22:18.000Z", "text": "@julietobr @ramiro_ng Ya me prometiste a mi esto, qu\u00e9 onda Hoelieta????", "edit_history_tweet_ids": ["1191828108518793216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87350218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191582002769739776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191727017693188096", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/X2lIZhulYU", "expanded_url": "https://twitter.com/CPFsCancelados/status/1191727017693188096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X2lIZhulYU", "media_key": "7_1191726780010434562"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:40:36.000Z", "text": "Bom dia. Vagabundo tem despertador manual de bra\u00e7o https://t.co/X2lIZhulYU", "edit_history_tweet_ids": ["1191727017693188096"], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 32, "like_count": 1162, "quote_count": 47}, "author_id": "2808152951"}, {"lang": "es", "id": "1191233039482970112", "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659"}, {"lang": "pt", "id": "1191822003717713920", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZAwgNZGRkk", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/joice-ataca-gangue-nas-redes-chora-e-e-apoiada-pela-oposicao-na-camara.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/joice-ataca-gangue-nas-redes-chora-e-e-apoiada-pela-oposicao-na-camara.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:58:03.000Z", "text": "Joice ataca 'gangue' nas redes, chora e \u00e9 apoiada pela oposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://t.co/ZAwgNZGRkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191822003717713920"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 580, "like_count": 1363, "quote_count": 169}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "id": "1191813755426025473", "in_reply_to_user_id": "327478517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sam_Amell", "id": "327478517"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Sebbbb_1", "id": "2319588786"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:25:16.000Z", "text": "@Sam_Amell @Sebbbb_1 Una rumba suicida as\u00ed es", "edit_history_tweet_ids": ["1191813755426025473"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3338116257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191813613201297415"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191824198144057347", "created_at": "2019-11-05T21:06:46.000Z", "text": "Me recomendem seus filmes favoritos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1191824198144057347"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114664106106159105"}, {"lang": "es", "id": "1191729102216138756", "created_at": "2019-11-05T14:48:53.000Z", "text": "#ElLameculoDeBukele entro en la maldici\u00f3n de quienes se meten con la Patria de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, o son unos ladrones a punto de descubrirse, unos pobres bolsas que necesitan jalarle bolas al imperio o un suicida que se secara por boc\u00f3n, el tiempo me dir\u00e1 cu\u00e1l de las tres!", "edit_history_tweet_ids": ["1191729102216138756"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "110088807", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "ElLameculoDeBukele"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8624, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ElLameculoDeBukele"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191658191911870464", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/kXFq6tpgXX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanGarciaPeru/status/1073746318454067200", "display_url": "twitter.com/AlanGarciaPeru\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Del Pomar"}, {"start": 118, "end": 146, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Navarro Portugal"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7288, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-11-05T10:07:07.000Z", "text": "Hace meses abogado Del Pomar ya denunciaba como se manejaban \u201clas colaboraciones eficaces\u201d como en caso de su cliente Miguel \u00c1ngel Navarro Portugal preso por Metro de Lima, y que ya entonces se buscaba que en sus declaraciones involucrara a Alan Garcia en sobornos! \ud83d\udc47 https://t.co/kXFq6tpgXX", "edit_history_tweet_ids": ["1191658191911870464"], "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 12, "like_count": 299, "quote_count": 7}, "author_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1073746318454067200"}]}, {"lang": "es", "id": "1191760384119754754", "created_at": "2019-11-05T16:53:12.000Z", "text": "A Mulder le va p\u00e9simo en las internas del APRA\nQueda por las patas de los caballos\nDirigencia que \u00e9l controla dice que fue un error ponerlo a competir; que el estaba designado como cabeza de lista por fuera de la votaci\u00f3n.\nVaya ejemplo de democracia interna y renovaci\u00f3n pol\u00edtica.", "edit_history_tweet_ids": ["1191760384119754754"], "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 131, "like_count": 2378, "quote_count": 34}, "author_id": "187591611", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191827010659766277", "in_reply_to_user_id": "1087086987503456256", "created_at": "2019-11-05T21:17:57.000Z", "text": "@RafaelaTouroCDZ @DohkogoldLibra Entediado e querendo a cabe\u00e7a do Nutella", "edit_history_tweet_ids": ["1191827010659766277"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828743802840035328", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191826672238125056"}]}, {"lang": "ca", "id": "1191824276187500544", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UTE8IcXwTN", "expanded_url": "https://twitter.com/cayetanaAT/status/1191805841965551616", "display_url": "twitter.com/cayetanaAT/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:07:05.000Z", "text": "Sempre amb la  Xuleria poligonera... \nDe que vas? Millor que tornis d'all\u00e0 on pertanys... a la Merda! https://t.co/UTE8IcXwTN", "edit_history_tweet_ids": ["1191824276187500544"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 14, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "1311292028", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191805841965551616"}]}, {"lang": "es", "id": "1191780357617672193", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1qRdjinCds", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-madre", "display_url": "diariodemexico.com/adolescente-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemexico.com/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-madre"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.4769, "type": "Place", "normalized_text": "Azcapotzalco"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:12:34.000Z", "text": "\ud83d\udd34Un adolescente de 15 a\u00f1os se suicid\u00f3 luego de discutir con su madre sobre su consumo de tabaco, en la alcald\u00eda de Azcapotzalco. \ud83d\udeac\n\nhttps://t.co/1qRdjinCds", "edit_history_tweet_ids": ["1191780357617672193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246"}, {"lang": "pt", "id": "1191498205646573569", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YMVEdmkoMI", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1191498205646573569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMVEdmkoMI", "media_key": "13_1191498171483951105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Canarinho"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 60, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:31:23.000Z", "text": "Canarinho desconfiado do Bruno!!! #Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial https://t.co/YMVEdmkoMI", "edit_history_tweet_ids": ["1191498205646573569"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "author_id": "1113118628050800640"}, {"lang": "es", "id": "1191826309938155520", "in_reply_to_user_id": "1223117941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlos_FajardoD", "id": "1223117941"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:15:10.000Z", "text": "@Carlos_FajardoD Que pedo mentiroso, a cuanto el mame?", "edit_history_tweet_ids": ["1191826309938155520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391640020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191825577449312257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191824685144694791", "in_reply_to_user_id": "2257718744", "created_at": "2019-11-05T21:08:42.000Z", "text": "@souogordinhoo Mano essa gaja disse ao namorado como se matar e tava a incentiva-lo bue mas bue mesmo e ele tava com medo e o crl e n\u00e3o era bem o que ele queria e ela dizia bue pra ele se matar e que tinha que ser e n\u00e3o sei que", "edit_history_tweet_ids": ["1191824685144694791"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269655115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191822456559935489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191825682860564481", "created_at": "2019-11-05T21:12:40.000Z", "text": "neguin se matou em Edson passos, evite trem pessoal de Nil\u00f3polis e em torno.", "edit_history_tweet_ids": ["1191825682860564481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "784158930951868416", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Edson"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nil\u00f3polis"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190233837839769601", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Q3FXRspzFH", "expanded_url": "http://heral.do/cdatv4", "display_url": "heral.do/cdatv4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/01/detenidos-tres-jovenes-en-una-persecucion-policial-en-zaragoza-tras-asaltar-dos-tiendas-de-telefonia-a-plena-luz-del-dia-1341636.html?utm_medium=smm&utm_campaign=noticias&utm_source=twitter.com"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.7248, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "robos"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:47:15.000Z", "text": "\ud83d\ude94\u2757 (EN V\u00cdDEO) Tres j\u00f3venes detenidos en una espectacular persecuci\u00f3n policial en #Zaragoza tras asaltar dos tiendas de telefon\u00eda: https://t.co/Q3FXRspzFH #robos #Zaragoza", "edit_history_tweet_ids": ["1190233837839769601"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "15581283"}, {"lang": "pt", "id": "1191556456740470785", "in_reply_to_user_id": "48186490", "created_at": "2019-11-05T03:22:51.000Z", "text": "A pol\u00edcia tem condi\u00e7\u00f5es de descobrir tudo. Basta querer e fazer as perguntas certas. \nFim", "edit_history_tweet_ids": ["1191556456740470785"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 553, "quote_count": 0}, "author_id": "48186490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191556369511600128"}]}, {"lang": "es", "id": "630500397136879616", "created_at": "2015-08-09T22:06:23.000Z", "text": "Me gustas tanto que como recompensa por todas esas sonrisas desinteresadas\nte har\u00e9 gemir hasta quedar af\u00f3nica como \u00faltimo acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["630500397136879616"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "2784034231"}, {"lang": "it", "id": "1191825004276662272", "created_at": "2019-11-05T21:09:58.000Z", "text": "#Dimartedi il governo aveva tutte le potenzialit\u00e0 di sgonfiare Salvini poi arriva il fesso che divide il pd quell' altro minus habens che esce dal pd che se ne va per fratte da solo poi la destra ringrazia di vivere nell' epoca di cotanti fessacchiotti.", "edit_history_tweet_ids": ["1191825004276662272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856433696", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Dimartedi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191786100718817280", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tssk5OUBc5", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/italia-la-legalizacion-masiva-de-los-inmigrantes-es-suicida-giulio-meotti/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/italia\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Giulio Meotti"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:35:23.000Z", "text": "\"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\" - Giulio Meotti  https://t.co/tssk5OUBc5", "edit_history_tweet_ids": ["1191786100718817280"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2922065008"}, {"lang": "es", "id": "1190308322727120897", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"lang": "pt", "id": "1191806809746681856", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vZtd3cHs4M", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/sem-datas-liverpool-anuncia-que-jogara-mundial-de-clubes-e-copa-da-liga-com-times-distintos.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/futebol/futebo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/sem-datas-liverpool-anuncia-que-jogara-mundial-de-clubes-e-copa-da-liga-com-times-distintos.ghtml"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5418, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBES"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-11-05T19:57:40.000Z", "text": "A FIFA TRANSFORMOU O MUNDIAL DE CLUBES NUMA V\u00c1RZEA.\nEuropeus n\u00e3o valorizam tanto o Mundial mas p sistema anterior rolava bem. Com este esquema suicida os Europeus passaram a enxerg\u00e1-lo como torneiozinho de esta\u00e7\u00e3o q atrapalha seus campeonatos importantes.\n\nhttps://t.co/vZtd3cHs4M", "edit_history_tweet_ids": ["1191806809746681856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "267350536"}, {"lang": "es", "id": "1191675166776053761", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/H8WVd74oQs", "expanded_url": "http://europeanforum.eu", "display_url": "europeanforum.eu"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dJuYcGNxEP", "expanded_url": "https://twitter.com/klaralonso/status/1191675166776053761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJuYcGNxEP", "media_key": "7_1191675111088304128"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "BEF19"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 219, "tag": "BEF19"}]}, "created_at": "2019-11-05T11:14:34.000Z", "text": "En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a la Europa suicida en la vivimos. \nNos vemos el finde por Bruselas https://t.co/H8WVd74oQs #BEF19 https://t.co/dJuYcGNxEP", "edit_history_tweet_ids": ["1191675166776053761"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "301424273"}, {"lang": "es", "id": "1191685690821623808", "in_reply_to_user_id": "118784585", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/okct8L2QLz", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1191497693954281475/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/okct8L2QLz", "media_key": "7_1191497611401936901"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "Diagonal"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-11-05T11:56:23.000Z", "text": "@Carabdechile ESTO NO ES FALSO\n\nURGENTE URGENTE\nNOS EST\u00c1N MATANDO!!\nPatrulla de carabineros atropell\u00f3 a una persona en Diagonal Paraguay, gente difundir! https://t.co/okct8L2QLz", "edit_history_tweet_ids": ["1191685690821623808"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1092514585570168837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191462717556690945"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816988936593414", "in_reply_to_user_id": "220277203", "created_at": "2019-11-05T20:38:07.000Z", "text": "\"Me sent\u00ed como un perro\". En vigilancia suicida durante d\u00edas en una c\u00e1rcel de California", "edit_history_tweet_ids": ["1191816988936593414"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220277203", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191816358301962240"}]}, {"lang": "es", "id": "1191695836855574528", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VLOTUkXCXC", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572954923", "display_url": "cinemascomics.com/nueva-imagen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572954923"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": "lomasvisto"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "lomasvisto"}]}, "created_at": "2019-11-05T12:36:42.000Z", "text": "David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada de la pel\u00edcula. #lomasvisto https://t.co/VLOTUkXCXC", "edit_history_tweet_ids": ["1191695836855574528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545"}, {"lang": "pt", "id": "1191821178484264961", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/f1X9Y2RGbG", "expanded_url": "https://twitter.com/RyanBaldiFW/status/1191818262193016835", "display_url": "twitter.com/RyanBaldiFW/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Brozovic"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Witsel"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Weigl"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8448, "type": "Organization", "normalized_text": "BVB"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9195, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.5721, "type": "Organization", "normalized_text": "BVBInter"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Witsel"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Weigl"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "BVB"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "BVBInter"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:54:46.000Z", "text": "A forma como o Brozovic se livrou do #Witsel e do #Weigl literalmente matou o sistema defensivo do #BVB. Para ajudar, o restante da jogada foi muito bem constru\u00eddo e acabou culminando no gol da Inter.\n\n#BVBInter https://t.co/f1X9Y2RGbG", "edit_history_tweet_ids": ["1191821178484264961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "844484469637763072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191818262193016835"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191495648899715073", "created_at": "2019-11-04T23:21:14.000Z", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.......\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191495648899715073"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "718889276579135488"}, {"lang": "qam", "id": "1191756697766903810", "in_reply_to_user_id": "1007329860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nickskkk", "id": "1292959766101229570"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:38:33.000Z", "text": "@nickskkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191756697766903810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007329860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191756240604536833"}]}, {"lang": "en", "id": "1191818262193016835", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/6KFtoYkhvw", "expanded_url": "https://twitter.com/cl_vids/status/1191818032122863617/video/1", "display_url": "twitter.com/cl_vids/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Brozovic"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Iniesta"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:43:11.000Z", "text": "Brozovic with the Iniesta moves https://t.co/6KFtoYkhvw", "edit_history_tweet_ids": ["1191818262193016835"], "public_metrics": {"retweet_count": 920, "reply_count": 46, "like_count": 4797, "quote_count": 559}, "author_id": "3763744756"}, {"lang": "pt", "id": "1191815991061336064", "created_at": "2019-11-05T20:34:09.000Z", "text": "PSOL, PT e PCdoB acabaram de entregar ao presidente do Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara o pedido de cassa\u00e7\u00e3o do deputado Eduardo Bolsonaro. \n\nO deputado jurou defender a Constitui\u00e7\u00e3o e a democracia, esta que o elegeu, mas atentou frontalmente quando defendeu o AI-5. Basta!", "edit_history_tweet_ids": ["1191815991061336064"], "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 65, "like_count": 1977, "quote_count": 9}, "author_id": "103704608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 6, "end": 7, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5757, "type": "Organization", "normalized_text": "da C\u00e2mara"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191504770927939585", "in_reply_to_user_id": "15581072", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8Ngdusib7f", "expanded_url": "https://twitter.com/whocaresandre_/status/1191504770927939585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Ngdusib7f", "media_key": "3_1191504741425176576"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:29.000Z", "text": "@thiegonovais Mais f\u00e1cil eles chamarem a Sonia Braga ou a Alice Braga por ja serem conhecidas l\u00e1 fora e terem trabalhos com a warner, tipo Alice no pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida, e olha seria perfeita a Sonia tamb\u00e9m https://t.co/8Ngdusib7f", "edit_history_tweet_ids": ["1191504770927939585"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "490837489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501718099562498"}]}, {"lang": "es", "id": "1191748234286444544", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EqH2GlvqJB", "expanded_url": "https://youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "display_url": "youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZiEEycdJ1Rw&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "Testigo Directo HD"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:04:55.000Z", "text": "En la mente de una ni\u00f1a suicida  - Testigo Directo HD https://t.co/EqH2GlvqJB v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1191748234286444544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "142738719"}, {"lang": "es", "id": "1191808641894141954", "created_at": "2019-11-05T20:04:57.000Z", "text": "El informe de los 11.000 cient\u00edficos que se acaba de conocer es contundente en sus recomendaciones. Ignorar esto es suicida \ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1191808641894141954"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "178028454"}, {"lang": "es", "id": "1191813996053180416", "in_reply_to_user_id": "2236387213", "created_at": "2019-11-05T20:26:14.000Z", "text": "@artpopalec same a esperar a que la claudia venga a por mi o algo", "edit_history_tweet_ids": ["1191813996053180416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818463729775996928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191813253518757888"}]}, {"lang": "es", "id": "1191816358301962240", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9u3I81hLe4", "expanded_url": "https://twitter.com/parreshia/status/1191816358301962240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9u3I81hLe4", "media_key": "3_1191816345857536002"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3795, "type": "Place", "normalized_text": "Kern"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:35:37.000Z", "text": "Celdas de aislamiento condado de Kern para evitar \u201csuicidios \u201c https://t.co/9u3I81hLe4", "edit_history_tweet_ids": ["1191816358301962240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220277203"}, {"lang": "pt", "id": "1191811826394304512", "created_at": "2019-11-05T20:17:36.000Z", "text": "2R t\u00e1 de volta, gra\u00e7as a Deus! \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191811826394304512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "901180465142521856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5832, "type": "Other", "normalized_text": "2R"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "it", "id": "1191814224038760448", "in_reply_to_user_id": "447896469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Calenda", "id": "340951812"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:27:08.000Z", "text": "@Luca_Mussati @Calenda Sempre rivolto al passato. Di Maio ha provato a dimostrare l\u2019indimostrabile. L\u2019Avvocatura ha scritto che tutto era a posto. Ora il governo ha fatto una cavolaia colossale per non so quale motivo, cos\u00ec come la fece il governo precedente. Si prenda in mano la situazione per lavoro", "edit_history_tweet_ids": ["1191814224038760448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876035197002809344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191812491627679746"}]}, {"lang": "es", "id": "1191539902745370625", "created_at": "2019-11-05T02:17:05.000Z", "text": "El cometido de un suicida concluye, por disoluci\u00f3n de su compromiso.", "edit_history_tweet_ids": ["1191539902745370625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "468603260"}, {"lang": "ca", "id": "1190281315989540864", "created_at": "2019-11-01T14:55:54.000Z", "text": "Una pregunta: el #10N, votar\u00e0s? Si no \u00e9s aix\u00ed, per qu\u00e8? I si \u00e9s aix\u00ed, a qui? INDEPEND\u00c8NCIA.", "edit_history_tweet_ids": ["1190281315989540864"], "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 176, "like_count": 336, "quote_count": 13}, "author_id": "793551944359022592", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "10N"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191813281192775680", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gUbUeCmoMh", "expanded_url": "https://bit.ly/2JRiAIg", "display_url": "bit.ly/2JRiAIg"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1RRKJPGGXs", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1191813281192775680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1RRKJPGGXs", "media_key": "3_1191813273533997056"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1RRKJPGGXs", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1191813281192775680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1RRKJPGGXs", "media_key": "3_1191813273538220033"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "a Onda"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "A Onda"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "alem\u00e3o de 2008"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:23:23.000Z", "text": "N\u00f3s Somos a Onda, nova s\u00e9rie da Netflix, \u00e9 baseada no mesmo livro que inspirou A Onda, filme alem\u00e3o de 2008 https://t.co/gUbUeCmoMh https://t.co/1RRKJPGGXs", "edit_history_tweet_ids": ["1191813281192775680"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 81}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "id": "1191569038025068544", "in_reply_to_user_id": "43749204", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}]}, "created_at": "2019-11-05T04:12:51.000Z", "text": "@pattyromero11 Bueno, si votamos por el suicida el 2006 despu\u00e9s de su espantoso primer gobierno, no hay otro adjetivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191569038025068544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "125429040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523073566085120"}]}, {"lang": "es", "id": "1191762003234349059", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/SJeW7QsNkg", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/APuV", "display_url": "ladiaria.com.uy/APuV", "status": 200, "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/11/guillermo-domenech-es-llamativo-que-los-dirigentes-de-los-partidos-de-la-coalicion-no-quieran-sacarse-una-foto-juntos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Domenech"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:59:38.000Z", "text": "Guillermo Domenech: Es \u201cllamativo\u201d que los dirigentes de los partidos de la coalici\u00f3n no quieran sacarse una foto  https://t.co/SJeW7QsNkg", "edit_history_tweet_ids": ["1191762003234349059"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 32, "like_count": 96, "quote_count": 29}, "author_id": "103296066"}, {"lang": "pt", "id": "1191769237309800449", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/KJ2Pba7Wbf", "expanded_url": "http://bit.ly/2PON0Pf", "display_url": "bit.ly/2PON0Pf"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tVAejtOzv8", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1191769237309800449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVAejtOzv8", "media_key": "3_1191769230942846982"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4271, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "Zazie Beetz"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:28:22.000Z", "text": "Mas o diretor explicou tudo:\n\nDC Filmes | Cena deletada de Coringa mostraria desfecho de Sophie, personagem de Zazie Beetz\n\nhttps://t.co/KJ2Pba7Wbf https://t.co/tVAejtOzv8", "edit_history_tweet_ids": ["1191769237309800449"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "889895358322683906"}, {"lang": "pt", "id": "1191801069040521217", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "Vasco", "id": "3191911"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5768, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxembrugo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6564, "type": "Place", "normalized_text": "S. Janu\u00e1rio"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Bastos"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno C\u00e9sar"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.2963, "type": "Organization", "normalized_text": "Itatiaia"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 171, "tag": "Itatiaia"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:34:52.000Z", "text": "Luxembrugo arma o @vasco com 4 mudan\u00e7as para pegar o @Palmeiras amanh\u00e3 em S. Janu\u00e1rio: Danilo, Felipe Bastos, Raul e Bruno C\u00e9sar. Ribamar treina no time reserva. #Itatiaia", "edit_history_tweet_ids": ["1191801069040521217"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 10}, "author_id": "111685138"}, {"lang": "es", "id": "1191813613201297415", "in_reply_to_user_id": "2319588786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sebbbb_1", "id": "2319588786"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "_jeisonmanja", "id": "3338116257"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:24:42.000Z", "text": "@Sebbbb_1 @_jeisonmanja Vamos querr\u00e1s decir", "edit_history_tweet_ids": ["1191813613201297415"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327478517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191813530439356417"}]}, {"lang": "es", "id": "1189326255696629760", "created_at": "2019-10-29T23:40:50.000Z", "text": "Buenas noches \ud83d\ude42\nA partir del d\u00eda primero de noviembre se estar\u00e1 publicando una nueva edici\u00f3n de la Revista M. C. Mime\u00f3grafo (versi\u00f3n digital). Para est\u00e9 n\u00famero colabor\u00e9 con un microrrelato al que titul\u00e9: \"La asesina suicida\".\nPor est\u00e1 v\u00eda les publicar\u00e9 el link \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u270d\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1189326255696629760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "811200333561139201", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 122, "probability": 0.7001, "type": "Other", "normalized_text": "Revista M. C. Mime\u00f3grafo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191724492118208513", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/NE3oxzEhkB", "expanded_url": "http://ow.ly/693f30pPOEO", "display_url": "ow.ly/693f30pPOEO"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:30:34.000Z", "text": "El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s grande de la historia, en el que murieron 918 personas. https://t.co/NE3oxzEhkB", "edit_history_tweet_ids": ["1191724492118208513"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "244730854"}, {"lang": "es", "id": "1191811048795525120", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xNiMqS4CUy", "expanded_url": "https://twitter.com/unam_psicologia/status/1191811048795525120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNiMqS4CUy", "media_key": "3_1191811030801932288"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Lara Tapia"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "de Maestr\u00eda"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 253, "end": 276, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "FacultadDePsicologiaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 251, "tag": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 252, "end": 277, "tag": "FacultadDePsicologiaUNAM"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:14:31.000Z", "text": "Conferencia 'Historia y cl\u00ednica de la conducta suicida'\n\nJueves 14 de nov 19, 10 h, Auditorio Dr. Luis Lara Tapia, Fac de Psicolog\u00eda de la UNAM\n\nPrograma de Maestr\u00eda y Doctorado Psicolog\u00eda, Residencia en Psicoterapia para Adolescentes\n\n#PsicologiaUNAM #FacultadDePsicologiaUNAM https://t.co/xNiMqS4CUy", "edit_history_tweet_ids": ["1191811048795525120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1170006675706826752"}, {"lang": "pt", "id": "1191005404911820800", "created_at": "2019-11-03T14:53:10.000Z", "text": "Algumas perguntas do domingo:\nO computador do condom\u00ednio j\u00e1 foi periciado ?\nO porteiro voltou a ser ouvido ?\nAlguma inst\u00e2ncia judicial j\u00e1 questionou o presidente sobre os \u00e1udios que ele disse ter pego para evitar adultera\u00e7\u00e3o em aparente obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191005404911820800"], "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 172, "like_count": 3857, "quote_count": 40}, "author_id": "312910780"}, {"lang": "es", "id": "1191755654949736449", "in_reply_to_user_id": "1329817579", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgusCarrozze", "id": "1329817579"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Agus"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:34:24.000Z", "text": "@AgusCarrozze Un gato Agus, son m\u00e1s independientes jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1191755654949736449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195475821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191748588709265408"}]}, {"lang": "es", "id": "1191732738207956993", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RKfPxYvjwd", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1191699491197509633", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:03:20.000Z", "text": "Para esta barbaridad ha servido el Equipo Especial Lava Jato y el acuerdo vebde patria, para que los mayores corruptores conocidos, nos saqueen y encima seamos una verguenza internacional. https://t.co/RKfPxYvjwd", "edit_history_tweet_ids": ["1191732738207956993"], "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 32, "like_count": 327, "quote_count": 13}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191699491197509633"}]}, {"lang": "es", "id": "1191810811435651073", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xpfxJOZ5q4", "expanded_url": "https://twitter.com/Naricitadeboton/status/1191677944772599808", "display_url": "twitter.com/Naricitadeboto\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Danna Hanna"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Montana"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:13:34.000Z", "text": "-\u00bfC\u00f3mo te llamas?\n- Danna Hanna \n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n\n- \u00bfComo Hanna Montana?\n\n*se suicida* https://t.co/xpfxJOZ5q4", "edit_history_tweet_ids": ["1191810811435651073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "16162783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191677944772599808"}]}, {"lang": "es", "id": "1191454056142774273", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/II9CWUkQ1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1191453102949326848", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:35:57.000Z", "text": "El odio de los antiapristas es tan grande que capaz ahorita sale otra cadena de solidaridad para \u201cel choro sagrado\u201d, as\u00ed como han salido a defender a la t\u00eda terrorista. https://t.co/II9CWUkQ1Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191454056142774273"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191453102949326848"}]}, {"lang": "es", "id": "1191677944772599808", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KDJTwXf5ho", "expanded_url": "https://twitter.com/pablomania9012/status/1191676799522103296", "display_url": "twitter.com/pablomania9012\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "geo": {"place_id": "01c8e14c184d4432"}, "created_at": "2019-11-05T11:25:36.000Z", "text": "-\u00bfC\u00f3mo te llamas?\n- Nicol \n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n*Que no lo diga*\n\nNicol o Nicole? \nCon \u201ce\u201d al final?... https://t.co/KDJTwXf5ho", "edit_history_tweet_ids": ["1191677944772599808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "796721253688156160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191676799522103296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191737589381967873", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yhcBdqvi40", "expanded_url": "https://twitter.com/m_carpenedo/status/1191737589381967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yhcBdqvi40", "media_key": "3_1191737582528421888"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "CoD"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "Ghosts"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-11-05T15:22:37.000Z", "text": "S\u00f3 discuto CoD com quem foi doido o suficiente pra comprar o Ghosts na pr\u00e9-venda. https://t.co/yhcBdqvi40", "edit_history_tweet_ids": ["1191737589381967873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 137, "quote_count": 5}, "author_id": "49750863"}, {"lang": "pt", "id": "1191493170145705985", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/hZO2hTDgfn", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1191412059315081216", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Novo"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:11:23.000Z", "text": "Animais Fant\u00e1sticos e o Estado Novo https://t.co/hZO2hTDgfn", "edit_history_tweet_ids": ["1191493170145705985"], "public_metrics": {"retweet_count": 4190, "reply_count": 48, "like_count": 21343, "quote_count": 89}, "author_id": "67155824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412059315081216"}]}, {"lang": "es", "id": "1191724969467752448", "in_reply_to_user_id": "66746614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:32:28.000Z", "text": "@larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n historia nefasta, adem\u00e1s, habr\u00e1n muchos presos fujiapristas. El mal no debe prevalecer sobre el bien, es decir, muerte pol\u00edtica a los fujiapristas obstruccionistas y corruptos!", "edit_history_tweet_ids": ["1191724969467752448"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708951823429632"}]}, {"lang": "es", "id": "1191807422760927232", "in_reply_to_user_id": "1023054606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Frida_Stylesx", "id": "1023054606"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "CesarTeo", "id": "54722222"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:00:06.000Z", "text": "@Frida_Stylesx @CesarTeo Perd\u00f3n, era una ni\u00f1a con depresi\u00f3n sin tratar", "edit_history_tweet_ids": ["1191807422760927232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027644529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191795336689270784"}]}, {"lang": "es", "id": "1191767499890663425", "in_reply_to_user_id": "18249316", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smileemaker", "id": "18249316"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:21:28.000Z", "text": "@smileemaker @FelipeParadaM @Carabdechile @KarlaEnAccion @gblumel Porque cambias las cosas? Un suicida mas que victima es vitimario. Y no se pudo socorrer para no convertir en v\u00edctima al socorrista.", "edit_history_tweet_ids": ["1191767499890663425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866436282314084352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191755747903885312"}]}, {"lang": "es", "id": "1191802168417886211", "in_reply_to_user_id": "360637814", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:39:14.000Z", "text": "@Jorge_Econopata @Sayo_cab75 Y veremos a ver en estas elecciones quiz\u00e1 el se\u00f1or S\u00e1nchez no est\u00e9 tan subidito ahora que mucha gente se ha dado cuenta de lo que verdaderamente es Otro m\u00e1s para la colecci\u00f3n de las derechas", "edit_history_tweet_ids": ["1191802168417886211"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121390167682682880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191797873953906693"}]}, {"lang": "es", "id": "1191778312286138368", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 206, "probability": 0.7561, "type": "Other", "normalized_text": "Pax Narca"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "LeBaron"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "LeBaron"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:04:26.000Z", "text": "Me preocupa que para @lopezobrador_ \u201cacabar con la guerra\u201d signifique dejar que los criminales impongan su ley y asesinen impunemente, bajo la ilusi\u00f3n de que al no perseguirlos podr\u00e1 establecer una Pax Narca que disminuya la violencia.\n\nEso ser\u00eda ingenuo y criminal.\n\n#LeBaron", "edit_history_tweet_ids": ["1191778312286138368"], "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 35, "like_count": 524, "quote_count": 3}, "author_id": "114346861"}, {"lang": "es", "id": "1191803581097299975", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:44:51.000Z", "text": "Nuevamente se suicida una pareja de adultos mayores @sebastianpinera", "edit_history_tweet_ids": ["1191803581097299975"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54535453"}, {"lang": "it", "id": "1191439968683659264", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "author_id": "2228372482"}, {"lang": "es", "id": "1191801728171225090", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/mqcw4Wm9cs", "expanded_url": "https://twitter.com/HeribertoArau11/status/1191801728171225090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqcw4Wm9cs", "media_key": "3_1191801724350205952"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:37:29.000Z", "text": "La costumbre de culparse mutuamente entre g\u00e9neros es de nunca acabar, y a\u00fan as\u00ed es m\u00e1s probable encontrar a un hombre dispuesto a hacer mea culpa por sus errores, que una mujer con la misma dispo https://t.co/mqcw4Wm9cs", "edit_history_tweet_ids": ["1191801728171225090"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "909013334451802112"}, {"lang": "pt", "id": "1191798938732564480", "in_reply_to_user_id": "1111425997587529728", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:26:24.000Z", "text": "@idwbygf @BolsonaroSP Ah sim o AI5 foi uma ditadura mas foi uma ditadura contra os comunistas que voc\u00ea defende de tabela, agora nos conte mais sobre a democracia dos guerrilheiros que assaltavam bancos, faziam terrorismo e que faziam justi\u00e7amento entre eles caso suspeitassem de trai\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1191798938732564480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68273555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191535139072958464"}]}, {"lang": "es", "id": "1191799103124099073", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Bow3cAwfUt", "expanded_url": "http://bit.ly/2NIrrgz", "display_url": "bit.ly/2NIrrgz"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/lwyurXYsTG", "expanded_url": "https://twitter.com/TestigoDirecto/status/1191799103124099073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwyurXYsTG", "media_key": "7_1191799037625810944"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:27:03.000Z", "text": "En sus brazos est\u00e1n las cicatrices de las cortadas con cuchillas y vidrios, en su cuello con las sogas. Psicoanalistas y psiquiatras  estudian esta conducta e interpretan la mente de un suicida. &lt;&lt;https://t.co/Bow3cAwfUt&gt;&gt; https://t.co/lwyurXYsTG", "edit_history_tweet_ids": ["1191799103124099073"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105551593"}, {"lang": "pt", "id": "1191723158673510401", "created_at": "2019-11-05T14:25:16.000Z", "text": "Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo\". Onde que economia de mercado deu errado? E se a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo, o comunismo n\u00e3o matou milh\u00f5es de pessoas?", "edit_history_tweet_ids": ["1191723158673510401"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "1155549613589487616"}, {"lang": "pt", "id": "1191799539688235008", "in_reply_to_user_id": "61064662", "created_at": "2019-11-05T19:28:47.000Z", "text": "Num festival que n\u00e3o tem nada a ver com a banda kkkk n\u00e3o se fazem mais shows no Brasil como antigamente", "edit_history_tweet_ids": ["1191799539688235008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61064662", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191799149378834439"}]}, {"lang": "es", "id": "1191744496041635842", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kGBVNymvlr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ErbolDigital/videos/el-expresidente-jorge-tuto-quiroga-se-pronuncia-sobre-los-sucedido-con-el-l%C3%ADder-/3191753810866036/", "display_url": "facebook.com/ErbolDigital/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/ErbolDigital/videos/el-expresidente-jorge-tuto-quiroga-se-pronuncia-sobre-los-sucedido-con-el-l%C3%ADder-/3191753810866036/"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "LuisFerCamachoV", "id": "1133033369850339328"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "carlosdmesag", "id": "260852828"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6483, "type": "Person", "normalized_text": "VEN"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "BOL"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "Ene-"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.3574, "type": "Place", "normalized_text": "Habana"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Pyonyang"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:50:04.000Z", "text": "Tirano @evoespueblo, como Maduro-VEN y Castro-Cuba, proh\u00edbe libre tr\u00e1nsito de c\u00edvico @LuisFerCamachoV en BOL, para robarse Presidencia. @carlosdmesag debe guiar nuestra lucha para que en Ene-2020 Evo haga maletas y se vaya a la Habana, o Pyonyang.\nhttps://t.co/kGBVNymvlr", "edit_history_tweet_ids": ["1191744496041635842"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 28, "like_count": 235, "quote_count": 6}, "author_id": "49439815"}, {"lang": "es", "id": "1191786920151601152", "created_at": "2019-11-05T18:38:38.000Z", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1191786920151601152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157842103818498049"}]}, "errors": [{"value": "1191700890681561088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191700890681561088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191700890681561088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191831259032494082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191831259032494082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191831259032494082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "939362726471716864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939362726471716864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939362726471716864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191847086809071617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191847086809071617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191847086809071617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191839752032522241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191839752032522241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191839752032522241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "22402255", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [22402255].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22402255", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191838776319971330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191838776319971330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191838776319971330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "57795401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [57795401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57795401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191832656293617664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191832656293617664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191832656293617664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150625678368432128", "value": "1150625678368432128", "detail": "User has been suspended: [1150625678368432128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191832955716612100", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191832955716612100", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191832955716612100].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191830656881483777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191830656881483777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191830656881483777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145715191646171136", "value": "1145715191646171136", "detail": "User has been suspended: [1145715191646171136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191820760022749184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191820760022749184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191820760022749184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191814417178083329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191814417178083329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191814417178083329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86550361", "value": "86550361", "detail": "User has been suspended: [86550361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191770687775629312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191770687775629312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191770687775629312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2485448251", "value": "2485448251", "detail": "User has been suspended: [2485448251].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191793658233839619", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191793658233839619", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191793658233839619].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177091597953064960", "value": "1177091597953064960", "detail": "User has been suspended: [1177091597953064960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191802521272098820", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191802521272098820", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191802521272098820].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "367282389", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [367282389].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "367282389", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191538945135271937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191538945135271937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191538945135271937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191803740195631105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191803740195631105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191803740195631105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2499320140", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2499320140].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2499320140", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191677255338090497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191677255338090497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191677255338090497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191859788323397632", "oldest_id": "1191799167829581824", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyc147zwtsup74p41q7iz7r73i5"}}