{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800873047785473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:42:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125680466", "id": "1174800873047785473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800859106091009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:42:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206939903", "id": "1174800859106091009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800841477197824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:42:02.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666712076", "id": "1174800841477197824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800835924176896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:42:00.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62517611", "id": "1174800835924176896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800835018199040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:42:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038147457811730432", "id": "1174800835018199040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800771935887360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:41:45.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104783826927214592", "id": "1174800771935887360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800759902343170"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:41:42.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61607579", "id": "1174800759902343170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796944960630784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800758715424769"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:41:42.000Z", "text": "RT @Agathocles___: Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766064931", "id": "1174800758715424769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800754055491585"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:41:41.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914331106870259712", "id": "1174800754055491585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174800744639344641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:41:38.000Z", "text": "esperar manhia vir me buscar pq n\u00e3o confio na minha parte suicida indo pra beira de uma BR pegar \u00f4nibus hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657949506", "id": "1174800744639344641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800724326309893"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:41:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023702985455689730", "id": "1174800724326309893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174699412813156354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudia_garzon8", "id": "242168841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800649835438084"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:41:16.000Z", "text": "@DonIzquierdo_ @claudia_garzon8 Ahora ese se\u00f1or se deprime y se suicida. Les pasa a todos los testigos", "in_reply_to_user_id": "939908874357870592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3335993818", "id": "1174800649835438084"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800597670879235"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:41:03.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565962657", "id": "1174800597670879235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800580553924608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:59.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129887011148587008", "id": "1174800580553924608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800574711287808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080831124593627136", "id": "1174800574711287808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778881322209286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174800571884290049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067829846821273602", "id": "1174800571884290049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800467441967104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173728904676352000", "id": "1174800467441967104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800462761123845"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078085942899081216", "id": "1174800462761123845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800454741614594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:29.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525756961", "id": "1174800454741614594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174800435644948480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:40:25.000Z", "text": "Feiticeiro que matou esposa e filho em ritual se entrega a Jesus\u00a0Cristo https://t.co/cMzppeYs3O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840578861670764546", "id": "1174800435644948480", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cMzppeYs3O", "expanded_url": "https://correiodf.com.br/noticias/brasil/feiticeiro-que-matou-esposa-e-filho-em-ritual-se-entrega-a-jesus-cristo/", "display_url": "correiodf.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800389021020161"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:40:14.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047194155162775552", "id": "1174800389021020161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qMtoSrKNXZ", "expanded_url": "http://ow.ly/EfKs30pzjXF", "display_url": "ow.ly/EfKs30pzjXF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800330984480770"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:40:00.000Z", "text": "#Internacionales | Mueren 20 personas por ataque en Afganist\u00e1n\n\nEl atentado ocurri\u00f3 cuando un hombrea deton\u00f3 el veh\u00edculo en la ciudad de Qalat, capital de la provincia de Zabul, afirm\u00f3 el portavoz del gobernador regional. https://t.co/qMtoSrKNXZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749", "id": "1174800330984480770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/n5Bq66Ooo5", "expanded_url": "http://ow.ly/EfKs30pzjXF", "display_url": "ow.ly/EfKs30pzjXF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800330577649670"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:40:00.000Z", "text": "#Internacionales | Mueren 20 personas por ataque en Afganist\u00e1n\n\nEl atentado ocurri\u00f3 cuando un hombrea deton\u00f3 el veh\u00edculo en la ciudad de Qalat, capital de la provincia de Zabul, afirm\u00f3 el portavoz del gobernador regional. https://t.co/n5Bq66Ooo5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375", "id": "1174800330577649670"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800256791404547"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:39:42.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745430564342108164", "id": "1174800256791404547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800225581621250"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:39:35.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509380248", "id": "1174800225581621250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800221903212544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:39:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061358900149149696", "id": "1174800221903212544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174727108763013120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174800194405380096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:39:27.000Z", "text": "@caro__map \u00bfComo se le puede pedir a una persona con  ideas suicidas que no lo haga si los mismos psic\u00f3logos tienen falta de \u00e9tica y profesionalismo acusando al suicida de que es su culpa?", "in_reply_to_user_id": "1166467610977943552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "471408973", "id": "1174800194405380096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800155196952576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:39:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870784085", "id": "1174800155196952576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174800069553467395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:38:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325890257", "id": "1174800069553467395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799958555484162"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:38:31.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902900828134154240", "id": "1174799958555484162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799957968281603"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:38:31.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414377427", "id": "1174799957968281603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174799939567783936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:38:26.000Z", "text": "VAI TOMAR NO CU F\u00caNIX NEGRA SUA FIKHA DA PUTA MATOU MINHA X MEN FAVORITA VAI SE FODER VEM DAR UMA CHUPADINHA NO MEJ CU QUE \u00d3DIO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851153473", "id": "1174799939567783936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799866125590528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:38:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121986496427433984", "id": "1174799866125590528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799834567647233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:38:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310231763", "id": "1174799834567647233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799792939180032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:37:52.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308188790", "id": "1174799792939180032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174799764367519745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:37:45.000Z", "text": "O primeiro \u00e9 emo e suicida \nE voc\u00eas reclamavam de emo ne, bem feito https://t.co/inYbsYkNQP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414060046", "id": "1174799764367519745", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/inYbsYkNQP", "expanded_url": "https://twitter.com/twlille/status/1174466995212955650", "display_url": "twitter.com/twlille/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799718754529280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:37:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956803887", "id": "1174799718754529280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799676341653509"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:37:24.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395433664", "id": "1174799676341653509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799645190610944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:37:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027335427034886150", "id": "1174799645190610944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799638412562434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:37:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139671656", "id": "1174799638412562434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Z5tsinkpvD", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/376959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799608083636228"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:37:07.000Z", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/Z5tsinkpvD", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776", "id": "1174799608083636228"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799580292157442"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:37:01.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159248791", "id": "1174799580292157442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799549677940740"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:36:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772058254688002049", "id": "1174799549677940740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799494942265345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:36:40.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918230010", "id": "1174799494942265345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799481432354816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:36:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134460106", "id": "1174799481432354816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799378319646722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:36:13.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853658168957775872", "id": "1174799378319646722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799373521301510"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:36:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103768690321965056", "id": "1174799373521301510"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799334753394689"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:36:02.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751106651067932672", "id": "1174799334753394689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799334484918272"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-19T21:36:02.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201588315", "id": "1174799334484918272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799332521971712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:36:02.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721075757255159808", "id": "1174799332521971712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799326578692097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:36:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92938393", "id": "1174799326578692097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799260572954631"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:35:45.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4100134601", "id": "1174799260572954631"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799189492064258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:35:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539849334", "id": "1174799189492064258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174784926681587712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "UNMSM_", "id": "245863567"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799187659108352"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:35:27.000Z", "text": "@vozdelatierra @USMP_oficial @UNMSM_ @congresoperu Teniendo al ladr\u00f3n suicida de catedr\u00e1tico en la San Mart\u00edn, que se puede esperar.", "in_reply_to_user_id": "361042982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "id": "1174799187659108352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799097502584832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:35:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399717241", "id": "1174799097502584832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799066255020044"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:34:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825415452818100225", "id": "1174799066255020044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799033069686790"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:34:50.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149288688192491521", "id": "1174799033069686790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799025628995584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:34:49.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275804493", "id": "1174799025628995584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798976564023296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:34:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054492906961154048", "id": "1174798976564023296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798954875277320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:34:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127791697", "id": "1174798954875277320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174787768955916300"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elpacientecol", "id": "3214089503"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "herazoedwin", "id": "437201256"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 166, "tag": "tr\u00e1nsito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798912596692997"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:34:22.000Z", "text": "@elpacientecol @herazoedwin Buena tarde, la descripci\u00f3n del art\u00edculo lo que comenta es que las terapias encaminadas a impedir el proceso de identificaci\u00f3n o #tr\u00e1nsito se asocian con mayor riesgo de trastornos del afecto e intento suicida, no como tal la terapia o proceso de identificaci\u00f3n de g\u00e9nero como tal", "in_reply_to_user_id": "3214089503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157029930749911045", "id": "1174798912596692997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798869953175557"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:34:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963948513972375552", "id": "1174798869953175557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174693685906300929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cassocaa", "id": "1712744977"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s9exQV2kku", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798869143662594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:34:11.000Z", "text": "RT @cassocaa: Depois a pessoa chega a casa, se suicida, n\u00e3o entendem porqu\u00ea. Ah n\u00e3o, \u201cera t\u00e3o boa pessoa\u201d. Misf! https://t.co/s9exQV2kku", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211108550", "id": "1174798869143662594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174798815062368256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:58.000Z", "text": "O suicida ressuscitou https://t.co/H4c6ToywyY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610720985", "id": "1174798815062368256", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/H4c6ToywyY", "expanded_url": "https://t.co/H4c6ToywyY", "display_url": "t.co/H4c6ToywyY"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174794946760626182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174798796603215887"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:54.000Z", "text": "Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida... https://t.co/QP35uZQLvI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174514223508054022", "id": "1174798796603215887", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/QP35uZQLvI", "expanded_url": "https://twitter.com/OlavoOpressor/status/1174794946760626182", "display_url": "twitter.com/OlavoOpressor/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798790517280770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866128822", "id": "1174798790517280770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798769658970112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130938458170634241", "id": "1174798769658970112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798754043572224"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:33:44.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478242410", "id": "1174798754043572224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798738172329984"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:33:40.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520397880", "id": "1174798738172329984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798636196253698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395426523", "id": "1174798636196253698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798607574323206"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75834465", "id": "1174798607574323206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798599663865859"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:33:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045290348040388608", "id": "1174798599663865859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798539836313610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115761614823673856", "id": "1174798539836313610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798535335657477"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710489446454525952", "id": "1174798535335657477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798486765748224"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:32:40.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3336864232", "id": "1174798486765748224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798474048655373"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551806395", "id": "1174798474048655373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798467312627712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392762045", "id": "1174798467312627712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798450933846025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770012299319017472", "id": "1174798450933846025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798403303329801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468883740", "id": "1174798403303329801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798369404964868"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:32:12.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27873540", "id": "1174798369404964868"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174798274051694592"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-19T21:31:49.000Z", "text": "@suicida_mne \u0422\u043e \u043b\u0438 \u0431\u0438, \u0442\u043e \u043b\u0438 \u043f\u0430\u043d, \u0442\u043e \u043b\u0438 \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\n\u0410 \u0445\u0443\u0439 \u0435\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e \u0441\u0435\u0431\u044f \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u0431\u0438 :))", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1142127072996986881", "id": "1174798274051694592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174797138880057354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CastanosyAsocs1", "id": "1475269608"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SorayaCastroLL", "id": "1205267192"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "crguez63", "id": "63595394"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "CEVAXIN_PTY", "id": "1089157733767675904"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "drbentzbrugal", "id": "26734149"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "sdinfectologia", "id": "1206551444"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "ResumendeSalud", "id": "823427166"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "PediatriaDom", "id": "2867563492"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798217386610692"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:31:36.000Z", "text": "RT @CastanosyAsocs1: @SorayaCastroLL @crguez63 @CEVAXIN_PTY @drbentzbrugal @sdinfectologia @ResumendeSalud @pousuazo @PediatriaDom @BebetoD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205267192", "id": "1174798217386610692"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798191474171904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:31:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913910138825793537", "id": "1174798191474171904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798136516235274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:31:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566153900", "id": "1174798136516235274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174798125862739968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:31:14.000Z", "text": "Precisando de conselhos acad\u00eamicos pra relaxar essa minha cabe\u00e7a inferno ser\u00e1 que eu n\u00e3o tenho UM DIA de sossego. \n\nSe um dia eu fui uma pessoa de boas relaxada e feliz com a vida, a universidade matou essa pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144400886711689216", "id": "1174798125862739968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798125103534080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:31:14.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319384493", "id": "1174798125103534080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798112373821443"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:31:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037819759360925701", "id": "1174798112373821443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798081830858752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:31:04.000Z", "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "id": "1174798081830858752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174692197784010753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798044455456788"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:30:55.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: Un atacante suicida atac\u00f3 el mi\u00e9rcoles 18 de septiembre un edificio del gobierno en el este de #Afganist\u00e1n, lo que resul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868649248384061440", "id": "1174798044455456788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174798020162048001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162158748070227968", "id": "1174798020162048001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797986699890698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61544167", "id": "1174797986699890698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797980769107975"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:39.000Z", "text": "@OlavoOpressor a incognita ai \u00f1 \u00e9 o povo,sao as for\u00e7as armadas cuja C\u00dapula se aferra intransigentemente a uma legalidade constitucional suicida,ao mesmo tempo a mesma fica mandando sinais de indigna\u00e7ao solid\u00e1ria c os anseios populares+sao contra 1 movimento q poderia ser de violenta indigna\u00e7ao", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1162158748070227968", "id": "1174797980769107975"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797938234707976"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:30:29.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308033951", "id": "1174797938234707976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797909243678747"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:22.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159355618", "id": "1174797909243678747"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797891673743361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167100643582103552", "id": "1174797891673743361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797889769525251"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830875723", "id": "1174797889769525251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797858152710144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:30:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25439090", "id": "1174797858152710144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797726418161685"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877510442", "id": "1174797726418161685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797715932360711"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608489145", "id": "1174797715932360711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656759924973568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797715387142150"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:29:36.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1174797715387142150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797712706981913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719358781344362497", "id": "1174797712706981913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174292978480926722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lorrany_sants", "id": "1546308887099359232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797661184102401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:23.000Z", "text": "RT @lorrany_sants: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910707560159830018", "id": "1174797661184102401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797637683466245"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169199345", "id": "1174797637683466245"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797632381865998"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28743614", "id": "1174797632381865998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797629173182464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082702434567368704", "id": "1174797629173182464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794416080531456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcianaPunk", "id": "1015112367120769026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797617018130437"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:29:13.000Z", "text": "@MarcianaPunk Una vez una chica muy conocida en Twitter, empez\u00f3 a publicar muchas cosas que tom\u00e9 como avisos de una posible persona depresiva/suicida, cuando me pregunt\u00e9 que que ten\u00eda me respondi\u00f3 de la manera m\u00e1s grosera e insensible. Me da\u00f1\u00f3 el d\u00eda y termin\u00e9 sinti\u00e9ndome mal x querer ayudar.", "in_reply_to_user_id": "1015112367120769026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169658986", "id": "1174797617018130437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797615059390465"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:29:12.000Z", "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959012071320023040", "id": "1174797615059390465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174797577205833728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:29:03.000Z", "text": "nossa to acompanhando um casal aqui e acho q a menina se matou estou preocupada meu deussss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3386623659", "id": "1174797577205833728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797513708228627"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:28:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60612357", "id": "1174797513708228627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797438772793375"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:28:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130673335443042304", "id": "1174797438772793375"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174746698532433921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TecchiaE", "id": "1871381000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797420842180609"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T21:28:26.000Z", "text": "RT @TecchiaE: La democrazia diventa un \u201cdirettissimo\u201d gestito da incompetenti, da chi-non-sa-nulla-di nulla, e quindi un sistema di governo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478528950", "id": "1174797420842180609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797399124037636"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:28:21.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113501512494350336", "id": "1174797399124037636"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797398788444160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:28:21.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935312877623349248", "id": "1174797398788444160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797307545604101"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:59.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171850310807166977", "id": "1174797307545604101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797299240919040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980914888800432128", "id": "1174797299240919040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174797290084716558"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-19T21:27:55.000Z", "text": "@suicida_mne \u041c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043a\u0430.\n\n\u0410 \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0441\u0435\u0440\u044c\u0451\u0437\u043d\u043e, \u0442\u043e \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e. \u0414\u0430, \u044f \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u0430 (\u043d\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c)", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1106628124899446784", "id": "1174797290084716558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797279720591363"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068258513552646144", "id": "1174797279720591363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797246698872834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4432760489", "id": "1174797246698872834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797245285355520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228449141", "id": "1174797245285355520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797240327475200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364691433", "id": "1174797240327475200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797215358996487"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:27:37.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875642450223562753", "id": "1174797215358996487"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797169104211968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946534461", "id": "1174797169104211968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174797145888739351"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:27:20.000Z", "text": "tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031967590359478272", "id": "1174797145888739351"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797145645432832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083210359161393153", "id": "1174797145645432832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174795905477857285"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SorayaCastroLL", "id": "1205267192"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "crguez63", "id": "63595394"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "CEVAXIN_PTY", "id": "1089157733767675904"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "drbentzbrugal", "id": "26734149"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "sdinfectologia", "id": "1206551444"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "ResumendeSalud", "id": "823427166"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "PediatriaDom", "id": "2867563492"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "BebetoDice", "id": "1529166756"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "csarahmotat", "id": "369082483"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "wendy_capellan", "id": "179796895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797138880057354"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:27:19.000Z", "text": "@SorayaCastroLL @crguez63 @CEVAXIN_PTY @drbentzbrugal @sdinfectologia @ResumendeSalud @pousuazo @PediatriaDom @BebetoDice @csarahmotat @wendy_capellan Quiz\u00e1s quiso decir : \"adulto que no se vacuna, es suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1205267192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1475269608", "id": "1174797138880057354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797089345327117"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:27:07.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834983182072184832", "id": "1174797089345327117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797078112980997"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132371341053763584", "id": "1174797078112980997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797065911701504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281110529", "id": "1174797065911701504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797058722713624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:27:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990053267160825861", "id": "1174797058722713624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797004825907219"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:47.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812474818838884352", "id": "1174797004825907219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796976996700177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:40.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113897507485048832", "id": "1174796976996700177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796947011645440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067804696851685376", "id": "1174796947011645440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796945925296130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135549704362762241", "id": "1174796945925296130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "353408833", "id": "1174796944960630784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796916061851659"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481603358", "id": "1174796916061851659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796884608765956"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918981409292906503", "id": "1174796884608765956"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796881936994327"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105597030741749760", "id": "1174796881936994327"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796879118422025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837130823853830144", "id": "1174796879118422025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796871694503942"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:26:15.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251410089", "id": "1174796871694503942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796858474029056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:26:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029144665164009473", "id": "1174796858474029056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796796981366816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611329174", "id": "1174796796981366816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796796478050308"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242709927", "id": "1174796796478050308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796796314472453"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142914659600740357", "id": "1174796796314472453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796766186803200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:50.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658741762", "id": "1174796766186803200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796741092237313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27053313", "id": "1174796741092237313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796734704361472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941417430433312770", "id": "1174796734704361472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526165371039744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Milledescubren", "id": "827385365065371648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796723425878017"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:40.000Z", "text": "@MilleDescubren Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "827385365065371648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221393403", "id": "1174796723425878017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796711195217920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051976327761469441", "id": "1174796711195217920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796711052611588"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955306250", "id": "1174796711052611588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796698968870915"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:34.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834983182072184832", "id": "1174796698968870915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796682426535943"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113972877370458112", "id": "1174796682426535943"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796636196917255"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:19.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393719256", "id": "1174796636196917255"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796629498617857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023984183805394944", "id": "1174796629498617857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796625102987264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:16.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981920737", "id": "1174796625102987264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796610188062720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:13.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416992833", "id": "1174796610188062720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796581020864515"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751828101022248962", "id": "1174796581020864515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796560535887872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:25:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165452847366146", "id": "1174796560535887872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 181, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "FPP"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "Regionales"}, {"start": 178, "end": 182, "tag": "FPP"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/E1QvXNFV9A", "expanded_url": "https://fpp.org.pe/mujer-se-suicida-junto-a-su-hija-ingiriendo-veneno/", "display_url": "fpp.org.pe/mujer-se-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796555770986497"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:25:00.000Z", "text": "Una mujer y su menor de 4 a\u00f1os fueron halladas muertas en su casa,  al parecer se habr\u00edan suicidado, ya que encontraron un mensaje que dec\u00eda \u00abYa no soy nada para ti\u00bb\n#Regionales #FPP\nhttps://t.co/E1QvXNFV9A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872833374381060097", "id": "1174796555770986497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796531943260160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986996563313651712", "id": "1174796531943260160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796507398201345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133705782522986496", "id": "1174796507398201345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796482798596096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:42.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609606262", "id": "1174796482798596096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796470538637312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110053994", "id": "1174796470538637312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796445939093509"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:24:34.000Z", "text": "Lo de Pedro S\u00e1nchez, para aquellos que se les hace largo o\u00edr los circunloquios ha venido a ser: \"me he pasado la democracia en nivel dif\u00edcil, ahora voy con el nivel suicida\". Muy cre\u00edble si no hubiese jugado con trucos, con 360 millones (ya van tres elecciones) y los RD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14121523", "id": "1174796445939093509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796428255907847"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129809327374655488", "id": "1174796428255907847"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796428218159111"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051600161330356226", "id": "1174796428218159111"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174796424548143109"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:24:28.000Z", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, preferi callar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139171120", "id": "1174796424548143109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174764501826187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nefertitti25", "id": "294004813"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796416536825859"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:24:27.000Z", "text": "@nefertitti25 @_InakiLopez_ Expr\u00e9salo como lo har\u00edan los medios si hubiera sido un hombre:\n\"Un hombre se suicida tir\u00e1ndose al vac\u00edo asesinando a su hijo al que llevaba en brazos\".", "in_reply_to_user_id": "294004813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082660670791921664", "id": "1174796416536825859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796409536753664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:25.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114548056517677056", "id": "1174796409536753664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796376338812934"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:24:17.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703805636", "id": "1174796376338812934"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796370617798656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002003113342046210", "id": "1174796370617798656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796353895092238"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:24:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986624240764977153", "id": "1174796353895092238"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796334177669124"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-19T21:24:07.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332628744", "id": "1174796334177669124"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796282474520576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077591101106778112", "id": "1174796282474520576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796280985509894"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:23:54.000Z", "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109963752546422786", "id": "1174796280985509894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796268578770949"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775743247306067969", "id": "1174796268578770949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796239227015171"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111674779109593090", "id": "1174796239227015171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796229789831168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040917413108301824", "id": "1174796229789831168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796171665166348"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981586536339828736", "id": "1174796171665166348"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796149594742784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89818009", "id": "1174796149594742784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796135266996234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:19.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110682005476466689", "id": "1174796135266996234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796089561702402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246248026", "id": "1174796089561702402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796076076789761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077220131737034752", "id": "1174796076076789761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796072989921282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137432656323534853", "id": "1174796072989921282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174763395146534914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoctorStr4nge00", "id": "1117886405332611072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796067583512591"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:23:03.000Z", "text": "@DoctorStr4nge00 Soy gato suicida.", "in_reply_to_user_id": "1117886405332611072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4097993353", "id": "1174796067583512591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796060373475328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:23:02.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022521614288801793", "id": "1174796060373475328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796050944708624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:22:59.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222725738", "id": "1174796050944708624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796045404033046"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060917275102978049", "id": "1174796045404033046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796022763180034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:53.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938088201658535937", "id": "1174796022763180034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174796006543765504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88502780", "id": "1174796006543765504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "YapuraMelisa", "id": "724563436097671169"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "dibujosmeridianos"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oz9pG8a1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/melany60869248/status/1174795996292927491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oz9pG8a1Hf", "media_key": "3_1174795955796946944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795996292927491"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T21:22:46.000Z", "text": "Un meri suicida :3. @YapuraMelisa #dibujosmeridianos. https://t.co/oz9pG8a1Hf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "995105146672766977", "id": "1174795996292927491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795984494350336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193471896", "id": "1174795984494350336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795965443821570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690110415", "id": "1174795965443821570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795961681530898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455114007", "id": "1174795961681530898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174754160820064256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174795918459228171"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:28.000Z", "text": "O POVO ESTA LOUCO.PERDEU O JUIZO OU QUER SUICIDA \u00c9 LEVAR TODOS COM ELE. https://t.co/pEftV2kUwo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710564381", "id": "1174795918459228171", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/pEftV2kUwo", "expanded_url": "https://twitter.com/paulapuella/status/1174754160820064256?s=04", "display_url": "twitter.com/paulapuella/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795898586615820"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:22:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235321039", "id": "1174795898586615820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773093614706688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marlagutierreza", "id": "127052614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795803078119427"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:22:00.000Z", "text": "@marlagutierreza Es muy atrevido afirmar eso. Los verdaderos deprimidos llevan su dolor casi siempre en silencio. A veces nadie nota que est\u00e1n deprimidas. No es su culpa no darse cuenta. No es hipocres\u00eda. Se nota que nunca has lidiado con la culpa que queda cuando alguien cercano se suicida.", "in_reply_to_user_id": "127052614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "117894042", "id": "1174795803078119427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795786728558592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:21:56.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096168558915174407", "id": "1174795786728558592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795786623864847"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:21:56.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35915389", "id": "1174795786623864847"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795753451118592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:21:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417130706", "id": "1174795753451118592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795661872680990"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:21:27.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270052226", "id": "1174795661872680990"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794260731826176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MetabolismoTV", "id": "218747952"}, {"start": 255, "end": 271, "username": "coralherreragom", "id": "14805720"}, {"start": 274, "end": 289, "username": "pikaramagazine", "id": "211902632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795641949736974"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:21:22.000Z", "text": "@mayenazol @SoniMili3001 Hay un canal buenazo @MetabolismoTV nutrici\u00f3n con ciencia y consciencia. Respecto a su ideaci\u00f3n suicida definitivamente tiene que ir a buscar ayuda profesional.\nRespecto al empoderamiento una excelente fuente son los art\u00edculos de @coralherreragom y @pikaramagazine.\nAbrazos Dra\ud83d\udc9c", "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "id": "1174795641949736974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795567161102336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:21:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156070107", "id": "1174795567161102336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795552988569600"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:21:01.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154750817", "id": "1174795552988569600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795542595063809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155438060873703424", "id": "1174795542595063809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174758550331109378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DANBUSFER", "id": "200932063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795530175729677"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:20:55.000Z", "text": "RT @DANBUSFER: Se suicida alguien y la pregunta que les queda es por el car\u00e1cter p\u00fablico del asunto. \n\nPero qu\u00e9 seres de mierda, por favor.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227085608", "id": "1174795530175729677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795480502587394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49132626", "id": "1174795480502587394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795479491723267"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109487110728364032", "id": "1174795479491723267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795478468313088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4621971148", "id": "1174795478468313088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795440090472448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:34.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721593280195129344", "id": "1174795440090472448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795439893336095"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192719298", "id": "1174795439893336095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795390274719753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:20:22.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141860810794393601", "id": "1174795390274719753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795289561096193"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:19:58.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628219874", "id": "1174795289561096193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795276386787328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:19:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058389068382420993", "id": "1174795276386787328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795243620831232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:19:47.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952851160", "id": "1174795243620831232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795223635021824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:19:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311081720", "id": "1174795223635021824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795171629862912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:19:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323974802", "id": "1174795171629862912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795152239579138"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:19:25.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741213672", "id": "1174795152239579138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795098732843009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:19:12.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097660376404189184", "id": "1174795098732843009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795090335883264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:19:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96758653", "id": "1174795090335883264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795055321755648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:19:02.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581314494", "id": "1174795055321755648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773317217259520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795051488047104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:19:01.000Z", "text": "@vox_es @hermanntertsch !La pobre Espa\u00f1a se suicida!", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "id": "1174795051488047104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795041476399104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:18:59.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562943937", "id": "1174795041476399104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795026003611648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550262876", "id": "1174795026003611648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174794950422253581"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:18:37.000Z", "text": "El d\u00eda en que alguien se suicida todo el mundo dice que nos ayudemos que no nos dejemos solos, al pasar los d\u00edas se les olvida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1042059986392756224", "id": "1174794950422253581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "id": "1174794946760626182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174783453944012803"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174794892679286785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:18:23.000Z", "text": "Todos tiembla..m\u00e1s la Porota...que no le pase nada...doble custodia..haber si se \"suicida\" https://t.co/b9ywTiWpdJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908785953665413120", "id": "1174794892679286785", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/b9ywTiWpdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dsantoro59/status/1174783453944012803", "display_url": "twitter.com/dsantoro59/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794204503056384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LupeMohawk", "id": "68027704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794809124540421"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:18:03.000Z", "text": "@LupeMohawk El que pregunt\u00f3 no estaba preocupado por el suicida sino por el reguero.", "in_reply_to_user_id": "68027704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "825074170191032320", "id": "1174794809124540421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794729327878144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:17:44.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019137824887656448", "id": "1174794729327878144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794661753495553"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:17:28.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612962693", "id": "1174794661753495553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174786307828125701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quedoatenta", "id": "714319762596216832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794637455872023"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:17:22.000Z", "text": "@quedoatenta No es culpa del suicida. De verdad no entiendo la necesidad de voltearlo todo siempre para ese lado cuando es lo \u00faltimo que pienso. C\u00f3mo lo dices, el sistema de apoyo a la salud mental tiene que mejorar much\u00edsimo (y yo tambi\u00e9n ya lo hab\u00eda mencionado en otro comentario)", "in_reply_to_user_id": "1019653068714135553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973399437786705920", "id": "1174794637455872023"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794474465169408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:16:43.000Z", "text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306665453", "id": "1174794474465169408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794424137764889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:16:31.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153994575322726405", "id": "1174794424137764889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794422548074496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:16:31.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289563503", "id": "1174794422548074496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794339635122195"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:16:11.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867625797074464768", "id": "1174794339635122195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794329728176137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:16:09.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3172530388", "id": "1174794329728176137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "nano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794285922865153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:15:59.000Z", "text": "mas ser\u00e1 meu deus se samuel matou nano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1717393789", "id": "1174794285922865153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756409428176896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794260731826176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:15:53.000Z", "text": "@mayenazol @SoniMili3001 La ideaci\u00f3n suicida es grave hay depresi\u00f3n y esta avanza cuando no hay tratamiento m\u00e9dico y psicoterapia.\nTmb urge empoderamiento, romper con patrones rom\u00e1nticos tradicionales q da\u00f1an. Eso s\u00ed, db buscar salud, ning\u00fan sobrepeso es sano, la base es comer bien y no matarse d hambre.", "in_reply_to_user_id": "220093636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "id": "1174794260731826176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794226221142016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:15:44.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441894133", "id": "1174794226221142016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174791204766175239"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OHurtado_leon", "id": "2188839678"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794172206866432"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:15:31.000Z", "text": "RT @OHurtado_leon: @evelinorcon @Mauriciomulder @KarlaCalle @JorgeDCG @BenignoChirinos @Omarquesadamart @EliasCompromiso @JVelasquezQ @JBCP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47654021", "id": "1174794172206866432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174777745651437569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karensillas17", "id": "151959562"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794064333590529"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:15:06.000Z", "text": "RT @Karensillas17: Que falta de empat\u00eda tan hijueputa!  evidenciada cuando alguien se suicida en el metro de Medell\u00edn.\n\nQue mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607868365", "id": "1174794064333590529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793922561957888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:14:32.000Z", "text": "Ver noticias de que alguien se suicida me baja el animo de una. Si necesitan ayuda o alguien con qui\u00e9n hablar, busquenme, no crean que estan solos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4718440721", "id": "1174793922561957888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793866857394177"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:14:19.000Z", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249246922", "id": "1174793866857394177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793863912968201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:14:18.000Z", "text": "\u2753A pergunta da semana j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel.\n\nConfira a resposta aqui: https://t.co/8BK1fvjWjp\n\n#atencaoprimariaasaude #aten\u00e7\u00e3ob\u00e1sica #sus #sistemaunicodesaude #telemedicina #telessa\u00fade\n#sa\u00fade #sa\u00fadep\u00fablica #ufrgs #SetembroAmarelo https://t.co/DhioePc96k", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 115, "tag": "atencaoprimariaasaude"}, {"start": 116, "end": 130, "tag": "aten\u00e7\u00e3ob\u00e1sica"}, {"start": 131, "end": 135, "tag": "sus"}, {"start": 136, "end": 156, "tag": "sistemaunicodesaude"}, {"start": 157, "end": 170, "tag": "telemedicina"}, {"start": 171, "end": 182, "tag": "telessa\u00fade"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "sa\u00fade"}, {"start": 190, "end": 203, "tag": "sa\u00fadep\u00fablica"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "ufrgs"}, {"start": 211, "end": 227, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8BK1fvjWjp", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrwvw3", "display_url": "bit.ly/2mrwvw3"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/DhioePc96k", "expanded_url": "https://twitter.com/TelessaudeRS/status/1174793863912968201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DhioePc96k", "media_key": "3_1174793850642210816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849773100", "id": "1174793863912968201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793862889369601"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:14:18.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877186730", "id": "1174793862889369601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793816118824965"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:14:07.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412358681", "id": "1174793816118824965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793761433538568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:13:53.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883964042", "id": "1174793761433538568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174754311362023424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "universohq", "id": "31486216"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "naliato", "id": "59505575"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "sidneygusman", "id": "31428488"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "codespoti", "id": "46404241"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "marcelonaranjo", "id": "31435212"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793744018788370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:13:49.000Z", "text": "@PauloLima82 @universohq @naliato @sidneygusman @codespoti @marcelonaranjo Vc gosta???\n\nAchei que era s\u00f3 eu... tenho at\u00e9 uma vergonhinha... rsrsrs Suicida ent\u00e3o? \ud83d\ude31\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "316691386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "112725517", "id": "1174793744018788370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793662288580612"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:13:30.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363490643", "id": "1174793662288580612"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "author_id": "825074170191032320", "id": "1174793642382413829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174777536410243072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BetoRJR", "id": "35235545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793637139533831"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:13:24.000Z", "text": "@BetoRJR Eu gosto mesmo, e a vers\u00e3o estendida \u00e9 melhor ainda. Seu amante do Esquadr\u00e3o Suicida kkkk", "in_reply_to_user_id": "35235545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16960340", "id": "1174793637139533831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174793030081138695"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sebg96", "id": "1019803329281646592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793534584578048"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:59.000Z", "text": "@sebg96 \u00bfY si era alguien que no lo expresaba? Se puede matar gente con notas excelentes, relaciones interpersonales buenas, etc, me pas\u00f3 con alguien cercano, alguien que se suicida no siempre tiene el mismo cuadro de comportamiento.", "in_reply_to_user_id": "1019803329281646592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471236244", "id": "1174793534584578048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793531749257217"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:59.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2329298753", "id": "1174793531749257217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793528951656450"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T21:12:58.000Z", "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311483427", "id": "1174793528951656450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793511079686145"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:54.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008292578662518784", "id": "1174793511079686145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793498798804999"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:51.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186982478", "id": "1174793498798804999"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793494700969986"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:50.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832055732438712322", "id": "1174793494700969986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174735268982734850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793374488043520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:21.000Z", "text": "@ladyroboto93 @JSCobos Del que se suicida o del que hace la pregunta?", "in_reply_to_user_id": "111136367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886730405029842944", "id": "1174793374488043520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790383701811201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Henrysouzah", "id": "902293514779860992"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Devious Maids"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly Hills"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793343471116290"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:12:14.000Z", "text": "@Henrysouzah se chama \"Devious Maids\" ela fala da hist\u00f3ria de 5 empregadas que trabalham na casa de pessoas muito ricas de Beverly Hills, uma dessas 5 empregadas e assassinada logo no 1 epis\u00f3dio da s\u00e9rie, depois disso tem muitas investiga\u00e7\u00f5es para descobrir quem matou ela", "in_reply_to_user_id": "902293514779860992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042952988007059456", "id": "1174793343471116290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773255208624128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bichologa1", "id": "937333890733273088"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LaPijortera", "id": "738103822460039168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793329126625280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:10.000Z", "text": "@Bichologa1 @LaPijortera No seas blanda.\n\nEs una suicida.\n\nLuego se nos deprime, normal.", "in_reply_to_user_id": "937333890733273088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225934090", "id": "1174793329126625280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650215539912705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793316174618624"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:12:07.000Z", "text": "@wilbermedinab @gilbertvioleta De verdad que eres bien caradura para pretender ser magistrado del TC cuando tu unico antecedente fue ser escudero del ladron suicida. Increible la audacia de algunos", "in_reply_to_user_id": "2427957338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "id": "1174793316174618624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174792595333140482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "makiagennn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793309732163585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:12:06.000Z", "text": "@PaginaVilao caraio tu e hard \na maior coisa que fiz foi pega makiagennn de uma mina mt chata e joga no ch\u00e3o \nela se matou um ano dps e eh serio", "in_reply_to_user_id": "1163984021858213889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137434628887908353", "id": "1174793309732163585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 74, "username": "MahmoudOficial_", "id": "978373146859507712"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Pedra"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9grafo"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "errejota"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "tbt"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "ilusaodeotica"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "pedradotelegrafo"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "errejota"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LhtCdJUfjM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2m3_wBnMpq/?igshid=kxik253kne83", "display_url": "instagram.com/p/B2m3_wBnMpq/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2m3_wBnMpq/?igshid=kxik253kne83"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793288890687488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:12:01.000Z", "text": "#tbt da famigerada trilha at\u00e9 a Pedra do Tel\u00e9grafo, que o @MahmoudOficial_  quese me matou \ud83d\ude02 por causa da subida.\nN\u00e3o fa\u00e7am isso se n\u00e3o estiverem com bom preparo f\u00edsico \ud83d\ude09\n#ilusaodeotica #pedradotelegrafo #errejota em\u2026 https://t.co/LhtCdJUfjM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "57709158", "id": "1174793288890687488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793284511682560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:12:00.000Z", "text": "O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pessoas pedirem ajuda.\n\nhttps://t.co/m31cZ7lTJQ \n\n#VamosConversar \ud83d\udde3 \n#Sa\u00fadeParaTodos https://t.co/jcVtMtY74K", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "sa\u00fademental"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "VamosConversar"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Sa\u00fadeParaTodos"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/m31cZ7lTJQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQM007", "display_url": "bit.ly/2lQM007"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jcVtMtY74K", "expanded_url": "https://twitter.com/OPASOMSBrasil/status/1174793284511682560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcVtMtY74K", "media_key": "3_1172613954998284289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1009084690333085696", "id": "1174793284511682560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OTA9YpZHhp", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793192723623941"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:11:38.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/OTA9YpZHhp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378936077", "id": "1174793192723623941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793129200930823"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:11:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1282367214", "id": "1174793129200930823"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793128118771712"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:11:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019907801513152512", "id": "1174793128118771712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793011152244750"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:10:55.000Z", "text": "pra completar o dia minha m\u00e3e chegou agora no meu quarto falando que um parente se suicidou..................", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063886567058608128", "id": "1174793011152244750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174791412786835456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Lorcan"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.2443, "type": "Person", "normalized_text": "Burch"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "KOR"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Fish"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley Blake"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792895821488128"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T21:10:27.000Z", "text": "Lorcan-Burch vs. KOR-Fish is the new Revival-DIY and the content I desire.\n\n(Wesley Blake absolutely murdered his brain on that tope suicida spot, too. Not ideal, but hey, it looked cool.)", "in_reply_to_user_id": "177380040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177380040", "id": "1174792895821488128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174792860761239557"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-19T21:10:19.000Z", "text": "@suicida_mne \u041f\u0430\u043d", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "id": "1174792860761239557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792860329267216"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:10:19.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477247193", "id": "1174792860329267216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174751936383528960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rfajardomd", "id": "64017427"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792855044481024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:10:17.000Z", "text": "RT @rfajardomd: Muy triste noticia, se suicida un joven de 19 a\u00f1os en la @UniJaveriana . Estamos viviendo tiempos cr\u00edticos en salud metal e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496152295", "id": "1174792855044481024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792848786542594"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:10:16.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954107925659881473", "id": "1174792848786542594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4746, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/6hJlCiQRpX", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792827945046029"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:10:11.000Z", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\n\nTirei Bacurau! https://t.co/6hJlCiQRpX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416830881", "id": "1174792827945046029"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HVHyD3gB2l", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792628845473792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:09:23.000Z", "text": "Y a esta nota que se publica a nivel nacional c\u00f3mo deber\u00edamos reaccionar? Es m\u00e1s amarillista que la revista alarma, m\u00e1s falsa que las ma\u00f1aneras\nPacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/HVHyD3gB2l v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083956436013441024", "id": "1174792628845473792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792601788125185"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:09:17.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070419657", "id": "1174792601788125185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792556347047936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:09:06.000Z", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170091008", "id": "1174792556347047936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171526263325913089"}, {"type": "replied_to", "id": "1174791711668596736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/eUJhx2UVHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171526263325913089?s=19", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792553767436288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:09:06.000Z", "text": "Y esto es lo que sintien la gente que se suicida, @Paugalindo\nno es por que \"no aprecien el sol\" y blablabla \nDeja de desinformar a la gente con temas TAN serios y delocados, disc\u00falpate de una vez\n https://t.co/eUJhx2UVHZ", "in_reply_to_user_id": "1125157546338148352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1125157546338148352", "id": "1174792553767436288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792517675601927"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:08:57.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106824822850490368", "id": "1174792517675601927"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792498847371267"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:08:52.000Z", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2698633702", "id": "1174792498847371267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7694, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9au4jbXdyp", "expanded_url": "https://diariolibresv.com/nacionales/2019/09/19/hombre-asesina-a-esposa-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-sopayango/?fbclid=IwAR0Wh8RHRMTU9hR6OJkWCq7DJWIzN4w0rhC8DTLVjzwTFmOMRlidSyiryq0", "display_url": "diariolibresv.com/nacionales/201\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vF9FE9zPMB", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolibresv/status/1174792391779373058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vF9FE9zPMB", "media_key": "3_1174792353737035781"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792391779373058"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:08:27.000Z", "text": "#Lo\u00daltimo | Hombre asesina a esposa e hijastro y luego se suicida en Soyapango\n\nhttps://t.co/9au4jbXdyp https://t.co/vF9FE9zPMB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826258405035761664", "id": "1174792391779373058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792275966275584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:59.000Z", "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063994073760129024", "id": "1174792275966275584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174440095740571648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792224128798720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:47.000Z", "text": "RT @MARIO_18_28: Y el apra quiere poner @wilbermedinab el abogado del mafioso suicida, se imaginan cuantos delincuentes,  criminales,  narc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18901678", "id": "1174792224128798720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792209784328210"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:44.000Z", "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091489515460415488", "id": "1174792209784328210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792190423420939"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:39.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461335108", "id": "1174792190423420939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174792152943120385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:07:30.000Z", "text": "cara\numa menina se matou porque ela foi estuprada pelo professor...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "912030772718129154", "id": "1174792152943120385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792146236391424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:28.000Z", "text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557265687", "id": "1174792146236391424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792110949748736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:20.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344354154", "id": "1174792110949748736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792105631371272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:19.000Z", "text": "@Mondo_sencillez's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061195088213278721", "id": "1174792105631371272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790754637623296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElDespelucao", "id": "104268053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792094885564416"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:07:16.000Z", "text": "@ElDespelucao suicida es suicida y no tiene apellido como los trastornos, uno no se suicida por aburrimiento ni por gusto, le acepto de pronto lo del hero\u00edsmo pero de resto hay un trasfondo que es real, ll\u00e1melo problemas, depresi\u00f3n, angustia, p\u00e1nico, tristeza, etc...", "in_reply_to_user_id": "104268053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418175361", "id": "1174792094885564416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174792081983901698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:07:13.000Z", "text": "Ativa suicida, penetra e morre kkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434452371", "id": "1174792081983901698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174791889716989968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:06:27.000Z", "text": "Os crimes teriam acontecido ainda na madrugada, mas os corpos s\u00f3 foram encontrados no in\u00edcio da tarde. https://t.co/jE5YwaEIpA https://t.co/XqurNowOXc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352137111", "id": "1174791889716989968", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jE5YwaEIpA", "expanded_url": "https://oparana.com.br/noticia/barbarie-homem-mata-a-esposa-e-a-enteada-e-se-suicida/", "display_url": "oparana.com.br/noticia/barbar\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XqurNowOXc", "expanded_url": "https://twitter.com/o_parana/status/1174791889716989968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqurNowOXc", "media_key": "3_1174791888181874696"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791830959005696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:06:13.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031493165835059200", "id": "1174791830959005696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790631799107584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miguelasho", "id": "735923256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791818581594119"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:06:10.000Z", "text": "@Miguelasho Yo no iendo obligarte a nada. Cada uno se suicida como mejor le parece.", "in_reply_to_user_id": "1320008815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415012890", "id": "1174791818581594119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791642445991941"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:05:28.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306786466", "id": "1174791642445991941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174791578109562889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:05:13.000Z", "text": "K k k meus pensamento suicida ta dando alo, altos sinais de \"opa ainda to aqui em vacila n\u00e3o sua in\u00fatil do caralho\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987352963", "id": "1174791578109562889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791536950857742"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:05:03.000Z", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172897033193172997", "id": "1174791536950857742"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174791467082113024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:04:46.000Z", "text": "as vezes eu queria me suicida s\u00f3 p morrer mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827364682579181568", "id": "1174791467082113024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791434316238862"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:04:39.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117811926975811586", "id": "1174791434316238862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174576977937932288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeliTiznado", "id": "839028301"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791397276340234"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:04:30.000Z", "text": "@PeliTiznado En man se suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "839028301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066919769587228672", "id": "1174791397276340234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791289289789454"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:04:04.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218461017", "id": "1174791289289789454"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174791286479630337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:04:03.000Z", "text": "\"fulano se suicidou pq o dem\u00f4nio agiu, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\"\nDaora irm\u00e3o, realmente pode ter sido o demon, mas o que se fez pra tentar impedir? Voc\u00ea tentou ajudar ele?\n\u00c9 muito mais f\u00e1cil colocar a culpa no dem\u00f4nio do que aceitar que voc\u00ea podia o ter ajudado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "753668418893733888", "id": "1174791286479630337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174788502766018560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SNTJulio", "id": "792152419"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "Escuad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791231228010496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:03:50.000Z", "text": "RT @SNTJulio: James Gunn ha publicado el casting total de Escuadr\u00f3n Suicida: 24 grandes actores, muchas muertes \u00bfQuien sobrevivir\u00e1? #Escuad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168850652623200257", "id": "1174791231228010496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174758930054037504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 323, "end": 326, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791204766175239"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:03:44.000Z", "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder @KarlaCalle @JorgeDCG @BenignoChirinos @Omarquesadamart @EliasCompromiso @JVelasquezQ @JBCPERU Ese fue hace d\u00e9cadas un partido de centro socialista q por la ambici\u00f3n de sus l\u00edderes comenzando por el suicida Alan Garc\u00eda migraron hacia la derecha en contra de los ideales por el q fu\u00e9 fundado el Apra.", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2188839678", "id": "1174791204766175239"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174790918765010944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "Mier313", "id": "271191325"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791202249613312"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T21:03:43.000Z", "text": "RT @ferchomantilla: @Mier313 Mi colon casi se suicida al ver esto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271191325", "id": "1174791202249613312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790800334606338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChepeNazareth", "id": "1140830976697929728"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MMagdalenacol", "id": "1163092131457699842"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/kKhIIII69D", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriaceci9/status/1174791174307139589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKhIIII69D", "media_key": "16_1174791167600484353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791174307139589"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:03:37.000Z", "text": "@ChepeNazareth @MMagdalenacol T\u00fa estabas pidiendo canciones de despecho que no fueran rancheras...\nYo no tengo la culpa de que Arjona sea el rey del despecho suicida... https://t.co/kKhIIII69D", "in_reply_to_user_id": "1140830976697929728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1093658315245129731", "id": "1174791174307139589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791038717878272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:03:04.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899038458810953728", "id": "1174791038717878272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 119, "end": 119, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "\""}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mesia"}, {"start": 215, "end": 216, "probability": 0.5692, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790940357251074"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:02:41.000Z", "text": "El car\u00e1cter antidemocr\u00e1tico del APRA, autodenominado \"Partido del pueblo\" se desnud\u00f3 con la conducta de su suicida \"Dr.\" Garc\u00eda al calificar a la poblaci\u00f3n de Bagua, de segunda clase, ahora Carlos Mesia, ex miembro TC, declar\u00f3 \"al pueblo no se le hace caso\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65678197", "id": "1174790940357251074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174785396993142784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mier313", "id": "271191325"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790918765010944"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T21:02:36.000Z", "text": "@Mier313 Mi colon casi se suicida al ver esto", "in_reply_to_user_id": "271191325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273746183", "id": "1174790918765010944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174774816873885696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790891170648064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:02:29.000Z", "text": "@AquinoTicias1 Claro. Los familiares del suicida terminan contentos y sin cargos de conciencia.", "in_reply_to_user_id": "319280902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82805081", "id": "1174790891170648064", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790787906883596"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:02:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129173194", "id": "1174790787906883596"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174790655177965568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/xY38o9nmOC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDSxWH", "display_url": "dlvr.it/RDSxWH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790777337077760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:02:02.000Z", "text": "RT @NovedadesYuc: Por problemas con su ex pareja, sujeto se corta el cuello en el fraccionamiento Acuaparque https://t.co/xY38o9nmOC https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602", "id": "1174790777337077760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "Acuaparque"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xY38o9nmOC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDSxWH", "display_url": "dlvr.it/RDSxWH"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fTldfHsO5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1174790655177965568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTldfHsO5Y", "media_key": "3_1174790653554745344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790655177965568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:01:33.000Z", "text": "Por problemas con su ex pareja, sujeto se corta el cuello en el fraccionamiento Acuaparque https://t.co/xY38o9nmOC https://t.co/fTldfHsO5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "id": "1174790655177965568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790411015086082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:00:35.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797761150398111744", "id": "1174790411015086082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173097419552280576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790406061641737"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:00:34.000Z", "text": "RT @suncion_flores: Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117691771", "id": "1174790406061641737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "Javerianos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790182496849920"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:59:40.000Z", "text": "Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para matarse hay que preguntar de qu\u00e9 forma les parece bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "142117238", "id": "1174790182496849920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2589, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3zzXjhoMUC", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790055077937153"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:59:10.000Z", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/3zzXjhoMUC v\u00eda @sdpnoticias a los delegados y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484397433", "id": "1174790055077937153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173005004216721408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DatenaOficial", "id": "68722955"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789861032808457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:58:24.000Z", "text": "@DatenaOficial Datena to vendo a\u00ed o quem matou Aline? O carro que est\u00e1 na faixa de pedestres, n\u00e3o \u00e9 o mesmo que vc mostra estacionado no parque? na outra imagem? Onde ela passa andando. Parece a mesma cor olhando da TV n\u00e9.", "in_reply_to_user_id": "68722955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849085730609606657", "id": "1174789861032808457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691717230092289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anacarvalho_xx", "id": "1100881053558980608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789631524659200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:57:29.000Z", "text": "RT @anacarvalho_xx: Acho que tenho um gato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983187212", "id": "1174789631524659200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789580018634754"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:57:17.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270810657", "id": "1174789580018634754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778881322209286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174789547399491585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:57:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953750596707934208", "id": "1174789547399491585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789544308330496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:57:08.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297491276", "id": "1174789544308330496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789531658268672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:57:05.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297843235", "id": "1174789531658268672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789376095772672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:56:28.000Z", "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899015491796295680", "id": "1174789376095772672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775116984717312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WSGfMW9FZJ", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1263986", "display_url": "cdn.com.do/?p=1263986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789375227564032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:56:28.000Z", "text": "RT @CDN37: VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/WSGfMW9FZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966863061238792195", "id": "1174789375227564032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789307552456705"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:56:12.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163190576579321856", "id": "1174789307552456705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174640522054574080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "bungee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789280889225218"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:56:05.000Z", "text": "@agusnantes Clase de bungee? Suicida nivel 1000. Derechito y sin chistar. Hace clavados, es mejor. Saltos ornamentales.", "in_reply_to_user_id": "272987108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28723635", "id": "1174789280889225218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789266834169857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:56:02.000Z", "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935482259284676608", "id": "1174789266834169857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789254087696384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:55:59.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67073443", "id": "1174789254087696384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789189252071424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:55:43.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085637809669619714", "id": "1174789189252071424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174789158927249410"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:55:36.000Z", "text": "No saben el empute que me da cuando minimizan a las personas tristes y despu\u00e9s se adolescen de la gente que se suicida. Hip\u00f3critas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "238036741", "id": "1174789158927249410", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789151046156289"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:55:34.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003298987703664641", "id": "1174789151046156289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174458636791353344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Thayyzzinhaa", "id": "1034840624783077376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789139390185473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:55:32.000Z", "text": "RT @Thayyzzinhaa: No s\u00e1bado as 5h da tarde meu irm\u00e3o era a pessoa mais feliz do mundo por ter a sua casinha pr\u00f3pria, e tinha arrumado um em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067390230167207936", "id": "1174789139390185473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174789097426235392"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:55:22.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366862068", "id": "1174789097426235392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788883227299853"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:54:30.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473895579", "id": "1174788883227299853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174788657418555401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/i5EzEeO2wR", "expanded_url": "https://twitter.com/solotransito/status/1174788657418555401", "display_url": "twitter.com/solotransito/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788835651309579"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T20:54:19.000Z", "text": "Suicida https://t.co/i5EzEeO2wR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47768974", "id": "1174788835651309579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788761546346508"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:54:01.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279232191", "id": "1174788761546346508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3jykKSUjfC", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788674216742930"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:53:41.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/3jykKSUjfC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366260680", "id": "1174788674216742930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174785607975014400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174788514854162454"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:53:03.000Z", "text": "A veces tenerlo todo (cosas materiales, familia, cari\u00f1o) es lo que te deprime, saber que a\u00fan as\u00ed no logras sentirte bien, es una mierda. de ninguna manera se puede juzgar a un suicida, nadie sabe el infierno que padece. https://t.co/yG8aJaxkjx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "364005425", "id": "1174788514854162454", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yG8aJaxkjx", "expanded_url": "https://twitter.com/Bugsny1/status/1174785607975014400", "display_url": "twitter.com/Bugsny1/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VO6MEa3aog", "expanded_url": "https://youtu.be/JjlZmlEoGVk", "display_url": "youtu.be/JjlZmlEoGVk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788502766018560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:53:00.000Z", "text": "James Gunn ha publicado el casting total de Escuadr\u00f3n Suicida: 24 grandes actores, muchas muertes \u00bfQuien sobrevivir\u00e1? #EscuadronSuicida #SuicideSquad #JamesGunn #DC https://t.co/VO6MEa3aog", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792152419", "id": "1174788502766018560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788497863057408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:52:59.000Z", "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250942095", "id": "1174788497863057408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174788436290654208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:52:44.000Z", "text": "Mi hnita le pidi\u00f3 a mi mam\u00e1 q le ponga KEROS\u00c9N en la cabeza,mayor msj suicida no pod\u00eda recibir. Sali\u00f3 prenderla fuegooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "983575854566559744", "id": "1174788436290654208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788431483981828"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:52:43.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123783261677924353", "id": "1174788431483981828"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174788391684182016"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:52:33.000Z", "text": "Alguien dia la gente le va a dejar de echarle la culpa a las personas con depresion e idealizacion suicida? Puta mierda todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713539571749941250", "id": "1174788391684182016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788262122180612"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:52:02.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249877666", "id": "1174788262122180612"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788079913226241"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:51:19.000Z", "text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142458389", "id": "1174788079913226241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174720528738861057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HellenGuerraLl", "id": "2420200865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788065761644545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:51:16.000Z", "text": "RT @HellenGuerraLl: a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 importante quando a pessoa se suicida n\u00e9, pq antes disso \u00e9 s\u00f3 \"palha\u00e7ada\" e \"bobeira\".", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758821775069196288", "id": "1174788065761644545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174692215366586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.5087, "type": "Place", "normalized_text": "norte-americana"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tjeg3xoFdn", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9NE9", "display_url": "sptnkne.ws/9NE9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787855954169865"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T20:50:26.000Z", "text": "RT @sputnik_brasil: Suicida \u00e9 salvo em quest\u00e3o de segundos por policial em cidade norte-americana\nhttps://t.co/tjeg3xoFdn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955405195", "id": "1174787855954169865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787841878048768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:50:22.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346840913", "id": "1174787841878048768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174693685906300929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cassocaa", "id": "1712744977"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s9exQV2kku", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787705479319573"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:49:50.000Z", "text": "RT @cassocaa: Depois a pessoa chega a casa, se suicida, n\u00e3o entendem porqu\u00ea. Ah n\u00e3o, \u201cera t\u00e3o boa pessoa\u201d. Misf! https://t.co/s9exQV2kku", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4736543368", "id": "1174787705479319573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787701595242496"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:49:49.000Z", "text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031780403", "id": "1174787701595242496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787648143183886"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:49:36.000Z", "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284137999", "id": "1174787648143183886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773408757927943"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174787493524385792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:48:59.000Z", "text": "@mmarialixo @naclareca Num sei se isso salvou meu dia ou me matou sem ar", "in_reply_to_user_id": "359578736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027206437158744069", "id": "1174787493524385792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772947569000448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valentinagoni1", "id": "482536970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787374167052292"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:48:31.000Z", "text": "@valentinagoni1 Alta suicida", "in_reply_to_user_id": "482536970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821564545466507265", "id": "1174787374167052292"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787355179409408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:48:26.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964506265", "id": "1174787355179409408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787252108611585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:48:02.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103051456545021956", "id": "1174787252108611585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174786860507418626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Princesajeonbi1", "id": "1155116981533728775"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Salute"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787232206639107"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:47:57.000Z", "text": "@Princesajeonbi1 Ela j\u00e1 quase se suicidou entt j\u00e1 viu como fica meu cora\u00e7\u00e3o de f\u00e3 quando falam dela \ud83d\ude15 nossa acompanho elas desde a era Salute meu amor por elas \u00e9 mto grande ksksksks", "in_reply_to_user_id": "1155116981533728775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060203783685398529", "id": "1174787232206639107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787184869724172"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:47:46.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039865306011918341", "id": "1174787184869724172"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174787112501239811"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:47:28.000Z", "text": "Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chiste.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "762847868780548096", "id": "1174787112501239811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786945274318850"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:46:48.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924353143604940800", "id": "1174786945274318850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.9763, "type": "Other", "normalized_text": "RedDeadRedemptionII"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9268, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 42, "tag": "RedDeadRedemptionII"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "PS4share"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PyFgNWYjBZ", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/es-es/tid=CUSA08519_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/es-es/tid=C\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gKGsALLJCC", "expanded_url": "https://twitter.com/SamSagaz95/status/1174786940144672768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKGsALLJCC", "media_key": "7_1174786877771198464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786940144672768"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:46:47.000Z", "text": "El caballo suicida xD #RedDeadRedemptionII #PS4share\n\nhttps://t.co/PyFgNWYjBZ https://t.co/gKGsALLJCC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302692651", "id": "1174786940144672768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Chieregato"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Felipe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786753405902848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:46:03.000Z", "text": "\"Para uma pessoa suicida \u00e9 contradit\u00f3rio voc\u00ea ter medo de morrer de fome\"\n                           Chieregato, Felipe\n\nA frase que fez eu repensar todos os meus conceitos hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1042546660092665856", "id": "1174786753405902848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786751547748353"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:46:02.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587716352", "id": "1174786751547748353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786511679688704"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:45:05.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181613788", "id": "1174786511679688704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174786483317813248"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-19T20:44:58.000Z", "text": "https://t.co/9DuGz3tBow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587419604", "id": "1174786483317813248", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9DuGz3tBow", "expanded_url": "http://www.diariosinfronteras.pe/2019/09/19/mujer-se-suicida-tras-envenenar-a-su-hija/", "display_url": "diariosinfronteras.pe/2019/09/19/muj\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786462988062722"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:53.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294284287", "id": "1174786462988062722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786409099603968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:41.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587086274", "id": "1174786409099603968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174786276698050572"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:09.000Z", "text": "\u00bfla gente cree de verdad que un suicida piensa en los dem\u00e1s? As\u00ed de simples son, as\u00ed de huevones, por Dios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418175361", "id": "1174786276698050572"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z", "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "216328136", "id": "1174786270343704576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786238425042944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:00.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130611894023270401", "id": "1174786238425042944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174784755084251145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786206128885760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:43:52.000Z", "text": "@JohnDay61704179 @spitta1969 Ya en ese tiempo la correcci\u00f3n pol\u00edtica hac\u00eda que decir ciertas verdades en p\u00fablico se pagara muy caro. Hoy es suicida para un pol\u00edtico. Pero quedan las redes", "in_reply_to_user_id": "872405329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883782439704956929", "id": "1174786206128885760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786158611615755"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:43:41.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318188175", "id": "1174786158611615755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786051661062144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:43:15.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290124600", "id": "1174786051661062144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785848979705864"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:42:27.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724723418", "id": "1174785848979705864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775850576859138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785844986753024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:42:26.000Z", "text": "RT @Josefelixmoren5: @elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que suj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027608503991652352", "id": "1174785844986753024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174784728051961865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tuzla075", "id": "752271360940974080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785741249007622"], "lang": "tl", "created_at": "2019-09-19T20:42:01.000Z", "text": "@Tuzla075 na rubu suicida hahaha", "in_reply_to_user_id": "752271360940974080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294321503", "id": "1174785741249007622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785740032466944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:42:01.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106452221", "id": "1174785740032466944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785662194786304"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:41:42.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941436222563643393", "id": "1174785662194786304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785577633419269"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:41:22.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905924339668799488", "id": "1174785577633419269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785556519313410"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:41:17.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002183738", "id": "1174785556519313410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785326696587265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:40:22.000Z", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406067485", "id": "1174785326696587265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785309869072384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:40:18.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795550972609261568", "id": "1174785309869072384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785142306611200"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:39:39.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837498566", "id": "1174785142306611200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174785100191584268"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:39:28.000Z", "text": "Problemas de blankitos, tener que ver que alguien se suicida. Pobres. https://t.co/jZ1ogcBZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79488234", "id": "1174785100191584268", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jZ1ogcBZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785097989591041"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:39:28.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920754016", "id": "1174785097989591041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785063885688833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:39:20.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281837680", "id": "1174785063885688833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785020407504896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:39:09.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890720477769080832", "id": "1174785020407504896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784988786638848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:39:02.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583242478", "id": "1174784988786638848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784950584954881"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:53.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155920561", "id": "1174784950584954881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784818627956738"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:21.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93778057", "id": "1174784818627956738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174678857921679360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HAD3091", "id": "241552523"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "Jorlg_", "id": "1430757817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784805982167046"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:18.000Z", "text": "@HAD3091 @Jorlg_ Es as\u00ed, volver aqu\u00ed no tiene ning\u00fan sentido l\u00f3gico (a menos que seas un suicida)", "in_reply_to_user_id": "241552523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61268650", "id": "1174784805982167046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174732034914344961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174784749476466688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:05.000Z", "text": "RT @MoliNueve: Uy no, terrible esa gente que se suicida en p\u00fablico. El colmo que no piensen en los dem\u00e1s. Los suicidios deben ser en privad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111753483", "id": "1174784749476466688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784741582786568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:03.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447312538", "id": "1174784741582786568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784597730742282"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:37:29.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911608429290147840", "id": "1174784597730742282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784540386168832"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:37:15.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581215032", "id": "1174784540386168832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174769374005215233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarceCasac", "id": "821830165932212225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784491988107265"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:37:03.000Z", "text": "@MarceCasac Es que no hay vacunas contra la depresi\u00f3n o la conducta suicida, no tenemos como leer la mente. Podemos prevenir y debemos hablar del tema, pero a\u00fan as\u00ed estas cosas suceden.", "in_reply_to_user_id": "821830165932212225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2216042148", "id": "1174784491988107265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174783195931430928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bealro1972", "id": "363945958"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784399826702345"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:36:42.000Z", "text": "@bealro1972 @Mnica32959412 @salvameoficial A esa la ve una v\u00edbora y se suicida. Es mucho peor.", "in_reply_to_user_id": "363945958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985947408763932673", "id": "1174784399826702345", "geo": {"place_id": "4742abc0e2abed75"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174712929570172929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784331883196417"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:36:25.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: En 1993 un hombre, contrariado por una decisi\u00f3n judicial, asesinaba a su hija peque\u00f1a y posteriormente se suicidaba en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1174784331883196417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784129877102601"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-19T20:35:37.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307636584", "id": "1174784129877102601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174421479355633665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DMkArPIdzB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNnXC", "display_url": "dlvr.it/RDNnXC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784112868986880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:35:33.000Z", "text": "RT @sinaloahoy: VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/DMkArPIdzB https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "id": "1174784112868986880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174784103960449025"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:35:31.000Z", "text": "Se sorprenden cuando un adolescente se suicida pero cuando les dicen que est\u00e1n tristes o estresados no les creen y los ignoran.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "884444956869480448", "id": "1174784103960449025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174784093910945800"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:35:29.000Z", "text": "Parce, o sea, yo les creo a muches cuando hablan de la empat\u00eda en el suicidio, pero por fa no caigan en el lugar com\u00fan de que \"hay siempre alguien escuch\u00e1ndonos\". No es as\u00ed. Si fuera as\u00ed, no se se\u00f1alar\u00eda al suicida y se le har\u00eda sentir avergonzado de su decisi\u00f3n si llega a fallar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1092160641987686400", "id": "1174784093910945800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784047932985346"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:35:18.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332271774", "id": "1174784047932985346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174783950084038656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:34:54.000Z", "text": "Una persona se suicida p\u00fablicamente y lo primero q se les ocurre decir es q un acto de cobard\u00eda q deber\u00eda hacerse en privado...AYUDA! Eh NO, es ir en contra del instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan q quien se suicida NO EST\u00c1 SANO MENTALMENTE https://t.co/QGpaWm8kCC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903650607843692544", "id": "1174783950084038656", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QGpaWm8kCC", "expanded_url": "https://twitter.com/InshallahKat/status/1174783950084038656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QGpaWm8kCC", "media_key": "16_1174783937039732736"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783949048037376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:34:54.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057424286967828480", "id": "1174783949048037376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783923093741568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:34:48.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741941228", "id": "1174783923093741568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783915845922817"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:34:46.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479807363", "id": "1174783915845922817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783698975232000"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:33:54.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123068773", "id": "1174783698975232000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783583757750280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:33:27.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123068773", "id": "1174783583757750280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783539985993728"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:33:17.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294220310", "id": "1174783539985993728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783530527838210"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:33:14.000Z", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457741792", "id": "1174783530527838210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783408242855936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:45.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616343815", "id": "1174783408242855936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174682754962853888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgefonseca70", "id": "813467580690264069"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Juliano_Fleck", "id": "102654864"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783389439860736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:32:41.000Z", "text": "RT @jorgefonseca70: @Juliano_Fleck @SCInternacional Gosto do Odair, \u00e9 um cara identificando com o clube, merece meu respeito. Mas concordo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283850926", "id": "1174783389439860736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Fito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783349388390402"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:31.000Z", "text": "En una canci\u00f3n de Fito del 98 uno se suicida porque \"deb\u00eda luca y media de alquiler\". Ahora esa deuda la pag\u00e1s con 1 huevo Kinder y tres caramelos Alka \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31140659", "id": "1174783349388390402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783349367431168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:31.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102385077", "id": "1174783349367431168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174754999353729024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783347505225729"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:31.000Z", "text": "@LoreBeltran La vida es un derecho inalienable.\n\nEntonces el suicida es un delincuente?", "in_reply_to_user_id": "30382919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130864720418955265", "id": "1174783347505225729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783274675318785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:32:13.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863768699974676480", "id": "1174783274675318785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174762732115152897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783235181727755"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:04.000Z", "text": "RT @mgaitan_nba: A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241121829", "id": "1174783235181727755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783231297802240"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:03.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182009674", "id": "1174783231297802240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174783169469591554"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:31:48.000Z", "text": "Quiero empezar a aprender algo de alem\u00e1n pero no s\u00e9 si es misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "450872140", "id": "1174783169469591554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783130814824449"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:31:39.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243744390", "id": "1174783130814824449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783103723888640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:31:32.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070824583878590464", "id": "1174783103723888640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783046656151563"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:31:19.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003769394189791232", "id": "1174783046656151563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782989173174273"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:31:05.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310672373", "id": "1174782989173174273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782946215157761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:30:55.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4705944012", "id": "1174782946215157761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782935268024320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:52.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424059016", "id": "1174782935268024320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174755052629745664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jabutihigor", "id": "87500186"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "ZUL"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Paquist\u00e3o"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Asimov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782927697264640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:30:51.000Z", "text": "@jabutihigor Rlx ele nn morreu ele ainda ta vivo so nn t\u00e1 respirando e nem batendo o \u2764 eu sei q nn \u00e9 nd triste e tals mais \u00e9 pq ele se chama GORD\u00c3O DA ZUL\nQ invadiu o Paquist\u00e3o e matou o dogbilandem.... Q andava com duas AWP Asimov e umas BIZON.", "in_reply_to_user_id": "87500186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150168204309872641", "id": "1174782927697264640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782886152720384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:41.000Z", "text": "@meiermq Alan se suicida x que no tenia escapatoria o sea como en el ajedrez JAQUE MATE", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357925788", "id": "1174782886152720384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "Sants"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Sants"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782853713997827"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:33.000Z", "text": "#Sants NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA, YO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4056049217", "id": "1174782853713997827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782836794150912"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:29.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014608234286649344", "id": "1174782836794150912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782819077410827"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:25.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118541612106375168", "id": "1174782819077410827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174782760801751057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:30:11.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo s\u00e9rie aqui e chegou no epis\u00f3dio que a detenta suicida e agr t\u00f4 chorando vei no\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3290218082", "id": "1174782760801751057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782752551526400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:09.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309846964", "id": "1174782752551526400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174782719903129600"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:30:01.000Z", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "788565039796129792", "id": "1174782719903129600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174782690501038081"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:29:54.000Z", "text": "Uno se suicida donde le da la puta gana!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242313241", "id": "1174782690501038081", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Camus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782689750241282"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:29:54.000Z", "text": "@JSCobos Albert Camus, planteaba que los m\u00e1s pertinentes asuntos que abordar\u00eda la filosof\u00eda, ser\u00eda el de la dignidad en la vida o en la muerte. Es decir, el pensamiento suicida.", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130864720418955265", "id": "1174782689750241282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782606405177345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:29:34.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922264196561231872", "id": "1174782606405177345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782598532534272"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:29:32.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346279315", "id": "1174782598532534272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782366482599936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:28:37.000Z", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283849668", "id": "1174782366482599936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782365857697792"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-19T20:28:37.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112045791", "id": "1174782365857697792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174780750006247424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JankoYay", "id": "1398202872932798464"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "RosariaVeneruso", "id": "3050505554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782293526945792"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T20:28:19.000Z", "text": "@JankoYAY @RosariaVeneruso Ricorda che ora non ha pi\u00f9 la propaganda pagata dal Ministero, e chiss\u00e0 non abbia serpi in seno in crescita in casa \nChiss\u00e0 poi se Vlady finanzia ancora un fesso suicida \ud83e\udd14\n\nOgni tirata in ballo da un \"nemico\" \u00e8 una medaglia \ud83d\ude12", "in_reply_to_user_id": "968924433065881606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968924433065881606", "id": "1174782293526945792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "author_id": "960578839465295873", "id": "1174782283716448256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782266029031424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:28:13.000Z", "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979838630", "id": "1174782266029031424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782162400362498"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:48.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966586976", "id": "1174782162400362498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782145459556357"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:44.000Z", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15398281", "id": "1174782145459556357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782069345570829"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:26.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966172061122129921", "id": "1174782069345570829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782033341636609"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:17.000Z", "text": "@JSCobos El suicida p\u00fablico o el que deja notas, en su delirio se venga, quiere instalar la culpa en todo su entorno.\n\nLo contrario es irse lejos, indocumentado y morir.", "in_reply_to_user_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130864720418955265", "id": "1174782033341636609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781998361169925"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:09.000Z", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172842830", "id": "1174781998361169925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5651, "type": "Place", "normalized_text": "javeriana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.3996, "type": "Place", "normalized_text": "Niquia"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Tricentenario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781963120644096"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:01.000Z", "text": "Tanto show por lo de la javeriana y llega una persona se le tira al metro entre las estaciones Niquia-Tricentenario hace una hora  y normal, todos los d\u00edas se suicida gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029464872482942977", "id": "1174781963120644096", "geo": {"place_id": "01491ddb6248280e"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174781937510244352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:26:54.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sou suicida eu n\u00e3o quero morrer\nS\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1172399737644838913", "id": "1174781937510244352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781881453305856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:26:41.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282513078", "id": "1174781881453305856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174773311982710785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElianaSotoVera", "id": "335349986"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0IXYvRB7jr", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1174574276617392128", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781875765858305"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:26:40.000Z", "text": "RT @ElianaSotoVera: Suicida rojo PUES. Y si no les gusta se pueden ir a vivir a Cuba o mejor a Venezuela. https://t.co/0IXYvRB7jr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160675961299451906", "id": "1174781875765858305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781818870124554"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:26:26.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423717740", "id": "1174781818870124554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781814789066764"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:26:25.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269761325", "id": "1174781814789066764"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775850576859138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781702671126529"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:25:58.000Z", "text": "RT @Josefelixmoren5: @elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que suj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186166510", "id": "1174781702671126529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781692613156865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:25:56.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088082232160473090", "id": "1174781692613156865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "estetoscopio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781550724046848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:25:22.000Z", "text": "Cre\u00ed que hab\u00eda perdido mi estetoscopio y tuve 19 infartos + ideaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1293478698", "id": "1174781550724046848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778881322209286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174781543484706818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:25:21.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004712697324359680", "id": "1174781543484706818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781524216090629"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:25:16.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256525055", "id": "1174781524216090629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174162034075697152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnglicaRG4", "id": "1130922793573347328"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "jorgesonora", "id": "4729611488"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781482688221190"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:25:06.000Z", "text": "@AnglicaRG4 @LillyTellez @jorgesonora @interjet Quien la piloto suicida o tu o la dos??", "in_reply_to_user_id": "1130922793573347328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153335701628510208", "id": "1174781482688221190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Hell to Pay"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Beware the Batman"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Young Justice"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Doom Patrol"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/QiibJBUIqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrKaytos/status/1174781418544742408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QiibJBUIqJ", "media_key": "3_1174781372495540224"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/QiibJBUIqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrKaytos/status/1174781418544742408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QiibJBUIqJ", "media_key": "3_1174781372575223814"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/QiibJBUIqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrKaytos/status/1174781418544742408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QiibJBUIqJ", "media_key": "3_1174781372499673088"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/QiibJBUIqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrKaytos/status/1174781418544742408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QiibJBUIqJ", "media_key": "3_1174781372638158848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781418544742408"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:24:51.000Z", "text": "Menuda tarde libre me he pegado. \n\nPeli de animaci\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida (Hell to Pay), un capi de Beware the Batman, otro de Young Justice y para rematar... uno de Doom Patrol. \n\nY el d\u00eda no ha terminado. Quiero m\u00e1s. https://t.co/QiibJBUIqJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "149721048", "id": "1174781418544742408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781315054559232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:24:26.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727672505545134081", "id": "1174781315054559232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781302211563520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:24:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715780902417252352", "id": "1174781302211563520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Conde"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Casas"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "UCLM"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnFormaci\u00f3nContinua"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XhY1e8eMBL", "expanded_url": "https://twitter.com/Luriapsicologia/status/1174781228978974720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XhY1e8eMBL", "media_key": "3_1174781216651993088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781228978974720"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:24:06.000Z", "text": "#EnFormaci\u00f3nContinua: Hoy, nuestros compa\u00f1eros Lourdes Conde y Arturo Casas han asistido al curso de verano \u201cPrevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u201d de la UCLM. \n\n\u201cQuien se atreve a ense\u00f1ar, nunca debe dejar de aprender\u201d Paulo Freire. https://t.co/XhY1e8eMBL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "502103369", "id": "1174781228978974720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781227280347141"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:24:05.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731697781", "id": "1174781227280347141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174676776829816833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781196959662080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:23:58.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966172061122129921", "id": "1174781196959662080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781176768319495"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:23:53.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009790388092243969", "id": "1174781176768319495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "1141503217739554817", "id": "1174781082732023816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781021931352064"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:23:16.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611022541", "id": "1174781021931352064"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Juli2ne", "id": "125680466", "name": "Juli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 208, "tweet_count": 7468, "listed_count": 1}, "location": "Itarar\u00e9 - Brasil"}, {"verified": false, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sillas7777", "id": "206939903", "name": "Sillas Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1508, "tweet_count": 60457, "listed_count": 1}, "location": "Moscow City"}, {"verified": false, "username": "DosJuniodosreis", "id": "1666712076", "name": "Junio Dos Reis Silva", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Direita_Network", "id": "62517611", "name": "Direita Network", "public_metrics": {"followers_count": 25146, "following_count": 3624, "tweet_count": 221378, "listed_count": 209}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"verified": false, "username": "CarlosSalin4", "id": "1038147457811730432", "name": "@Carlos Salin3", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 460, "tweet_count": 19590, "listed_count": 0}, "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AndreLuizArrud2", "id": "1104783826927214592", "name": "Andre Luiz Arruda", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 240, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMercho", "id": "61607579", "name": "\u24c2\ufe0fercho", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1519, "tweet_count": 34754, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia"}, {"verified": false, "username": "juancabreramus", "id": "90746065", "name": "Juan Cabrera \ud83c\udf0e\ud83e\ude90 #EnMiPlaneta \ud83e\ude90\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 850, "tweet_count": 25611, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "saturnrring", "id": "2766064931", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 101, "tweet_count": 23031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YoungCrowley___", "id": "353408833", "name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 0}, "location": "Chelyabinsk, Russia"}, {"verified": false, "username": "JorgeTavera12", "id": "914331106870259712", "name": "Jorge Tavera", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1549, "tweet_count": 261238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Iamatournesol", "id": "2657949506", "name": "Nininha", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1406, "tweet_count": 20753, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Roberto61789068", "id": "1023702985455689730", "name": "Roberto Lima", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 319, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}, "location": "Iguape, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yubinyer", "id": "3335993818", "name": "yubinyer", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 139, "tweet_count": 9333, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592", "name": "David Rozo", "public_metrics": {"followers_count": 238433, "following_count": 20941, "tweet_count": 49697, "listed_count": 196}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "botapreta", "id": "565962657", "name": "10CONECTADO", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 2511, "tweet_count": 17553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrasilMAg3", "id": "1129887011148587008", "name": "Brasil MA", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 339, "tweet_count": 36363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ReginaldoBra82", "id": "1080831124593627136", "name": "Reginaldo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 994, "tweet_count": 33884, "listed_count": 1}, "location": "Terra do Nunca"}, {"verified": false, "username": "semprehhkuud", "id": "1067829846821273602", "name": "....", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 0, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NanaaLu15", "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rbtsantos4", "id": "1173728904676352000", "name": "rbtsantos 15/03 EU FUI", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 197, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavogqc", "id": "1078085942899081216", "name": "gustavoq", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 304, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Brasangola_", "id": "525756961", "name": "Brasangola_", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1174, "tweet_count": 76103, "listed_count": 9}, "location": "Indaiatuba-SP"}, {"verified": true, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726", "name": "Andrew Fishman", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Correio_DF", "id": "840578861670764546", "name": "Correio DF", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 10, "tweet_count": 47532, "listed_count": 4}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Tocanarices1", "id": "1047194155162775552", "name": "Tocanarices \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u26b0\ufe0fDEP", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1612, "tweet_count": 45779, "listed_count": 1}, "location": "Qu\u00e9 m\u00e1s da el lugar... Donde sea."}, {"verified": false, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776", "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89492, "listed_count": 175}, "location": "Sevilla "}, {"verified": true, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "location": "Oaxaca, Mexico"}, {"verified": false, "username": "istmo_noticias", "id": "2907864375", "name": "Noticias Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Noguera_TT", "id": "745430564342108164", "name": "T\u00e9cnico\ud83e\ude9b\ud83d\udda5\ufe0f. Otro De A Pie\ud83d\udeb6\ud83c\udffb.", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1355, "tweet_count": 61196, "listed_count": 1}, "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"verified": false, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902", "name": "AquinoTicias", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ferchoprr", "id": "509380248", "name": "JOSE FERNANDO PARRA", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 507, "tweet_count": 28733, "listed_count": 2}, "location": "bogota. "}, {"verified": false, "username": "FreitasRomerito", "id": "1061358900149149696", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FREITAS, RS. 2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2399, "tweet_count": 58299, "listed_count": 0}, "location": "New York, USA"}, {"verified": false, "username": "JuanoDavo", "id": "471408973", "name": "El Se\u00f1or Pimientas", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 970, "tweet_count": 24816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mapps__", "id": "1166467610977943552", "name": "\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 564, "tweet_count": 270, "listed_count": 5}, "location": "Genovia "}, {"verified": false, "username": "damadanoite14", "id": "2870784085", "name": "Maria P", "public_metrics": {"followers_count": 19482, "following_count": 13614, "tweet_count": 61732, "listed_count": 53}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "douglasarantes3", "id": "325890257", "name": "Douglas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Arantes", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1764, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "location": "rio claro sp"}, {"verified": false, "username": "gariargel", "id": "902900828134154240", "name": "Petro Presidente.", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4680, "tweet_count": 187761, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320", "name": "El T\u00edo Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "gallitcho", "id": "414377427", "name": "Eduardo Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 244, "tweet_count": 7817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dressokitty", "id": "4851153473", "name": "laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 271, "tweet_count": 28762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZanoniZelia", "id": "1121986496427433984", "name": "Lourdes Zanoni", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 132, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vandertriton7", "id": "310231763", "name": "vander toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2476, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}, "location": "Ourinhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "erneneeltriqui", "id": "308188790", "name": "Buzz", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 460, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_leeticiagarcia", "id": "414060046", "name": "Not Lizzy \ud83d\udcd6 ccity 2", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1382, "tweet_count": 98784, "listed_count": 3}, "location": "Edom"}, {"verified": false, "username": "MMmorais17", "id": "2956803887", "name": "Marcelo Morais\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 384, "tweet_count": 10077, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "milohe", "id": "395433664", "name": "Miguel R Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 3791, "tweet_count": 134762, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "erwalio", "id": "1027335427034886150", "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4541, "tweet_count": 85557, "listed_count": 0}, "location": "https://gab.ai/ervalio"}, {"verified": false, "username": "pflora09", "id": "1139671656", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 0, "tweet_count": 45215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Homerteo", "id": "159248791", "name": "Mateo Ram\u00edrez Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1645, "tweet_count": 10873, "listed_count": 1}, "location": "Sabaneta, Colombia"}, {"verified": false, "username": "patrickimport", "id": "772058254688002049", "name": "Patrick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 744, "tweet_count": 34153, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BleyLacerda", "id": "918230010", "name": "Walter Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "LucianeLazzarin", "id": "134460106", "name": "Luciane Lazzarin", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 1561, "tweet_count": 558349, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "hejito1976", "id": "853658168957775872", "name": "Sergio Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 5101, "tweet_count": 191642, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "JeffersonPime", "id": "1103768690321965056", "name": "Jefferson Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rob\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 757, "tweet_count": 38477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "g_fontie", "id": "751106651067932672", "name": "German Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3602, "tweet_count": 284370, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ALplena", "id": "201588315", "name": "AL", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 156, "tweet_count": 3577, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "JJGB1", "id": "292542544", "name": "JJ -", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "location": "NONE"}, {"verified": false, "username": "brunamar03", "id": "721075757255159808", "name": "luna \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 356, "tweet_count": 13406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750", "name": "tida. \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mmaflavio", "id": "92938393", "name": "Flavio Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 548, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}, "location": "BH"}, {"verified": false, "username": "marcelobarelli1", "id": "4100134601", "name": "Marcelo Barelli", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 674, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "humbertovivian", "id": "2539849334", "name": "humberto ramos ", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 1286, "tweet_count": 15708, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara "}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982", "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "username": "juanmialfaro", "id": "2399717241", "name": "Juan Miguel Alfaro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1191, "tweet_count": 12529, "listed_count": 3}, "location": "30005 Murcia"}, {"verified": false, "username": "biranovais3", "id": "825415452818100225", "name": "Ubiracy Novais", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2761, "tweet_count": 54338, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JOSEMARIACAJOR5", "id": "1149288688192491521", "name": "JOSE MARIA CAJO RAMIREZ", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meiermq", "id": "281769300", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "katysibaja", "id": "275804493", "name": "katy", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 611, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdsonMannrich", "id": "1054492906961154048", "name": "Patriota do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 982, "tweet_count": 19743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BeatrizMaia2015", "id": "4127791697", "name": "Be@MS", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 828, "tweet_count": 54631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psiqenlace", "id": "1157029930749911045", "name": "drsucerquia.psiq", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 344, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "elpacientecol", "id": "3214089503", "name": "elpacientecolombiano", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1044, "tweet_count": 8407, "listed_count": 20}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "PaulAda34726563", "id": "963948513972375552", "name": "Paul Ada", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anabezerra00", "id": "2211108550", "name": "mamacita", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 288, "tweet_count": 77684, "listed_count": 11}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "cassocaa", "id": "1712744977", "name": "C\u00e1ssia Airosa", "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 202, "tweet_count": 34570, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "leo_crvg013", "id": "2610720985", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 437, "tweet_count": 7424, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Brasil53565802", "id": "1174514223508054022", "name": "BOLSONARO22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 27532, "following_count": 29456, "tweet_count": 69289, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "valdir_leitte", "id": "3866128822", "name": "VALDIR LEITTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1959, "tweet_count": 31699, "listed_count": 2}, "location": "PALMEIRAS DE GOI\u00c1S"}, {"verified": false, "username": "BrunoMa25933081", "id": "1130938458170634241", "name": "Bruno Axe", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 353, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joycelynaurora", "id": "1478242410", "name": "Joycelyn Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 609, "tweet_count": 53276, "listed_count": 50}}, {"verified": true, "username": "TReporta", "id": "326849708", "name": "Telemetro Reporta", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757477, "listed_count": 1250}, "location": "#Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "SergioVera_5", "id": "520397880", "name": "Sergio VeMu", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 528, "tweet_count": 5422, "listed_count": 0}, "location": "pinomontano, Sevilla"}, {"verified": false, "username": "lucianoferrei79", "id": "2395426523", "name": "Luciano Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 730, "tweet_count": 5152, "listed_count": 2}, "location": "Petrolina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "br_alansln", "id": "75834465", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 462, "tweet_count": 10556, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "WanderleiFranc3", "id": "1045290348040388608", "name": "Wanderlei F \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 15442, "following_count": 15638, "tweet_count": 48982, "listed_count": 8}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "tere_nandes", "id": "1115761614823673856", "name": "Terezinha Fernandes \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 2301, "tweet_count": 163690, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EleniceDL", "id": "710489446454525952", "name": "me", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 289, "tweet_count": 59275, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "satanxs_", "id": "3336864232", "name": "Kevin Vallejo Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 220, "tweet_count": 5254, "listed_count": 1}, "location": "Itagui, Colombia"}, {"verified": false, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648", "name": "Marlon.", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "location": "Reino de Genovia "}, {"verified": false, "username": "SilvaniaMorais4", "id": "1551806395", "name": "Silvania Morais - 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 942, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}, "location": "Raul Soares, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AppsWss", "id": "3392762045", "name": "Wanderson A Santana", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 653, "tweet_count": 74570, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia Brasil"}, {"verified": false, "username": "DesiludidosBr", "id": "770012299319017472", "name": "John Brenner", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 686, "tweet_count": 9045, "listed_count": 0}, "location": "Alaska, MI"}, {"verified": false, "username": "eusebio_paulo", "id": "468883740", "name": "EUSEBIO PAULO DAVID", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 150, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "li_vieira", "id": "27873540", "name": "Lissandra Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 197, "tweet_count": 504, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "I_love_stony", "id": "1142127072996986881", "name": "\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0441\u0442\u0430\ud83d\udc95spn\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1725, "tweet_count": 9505, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SorayaCastroLL", "id": "1205267192", "name": "Soraya Castro Llibre", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2516, "tweet_count": 106040, "listed_count": 54}, "location": "Rep. Dominicana"}, {"verified": false, "username": "CastanosyAsocs1", "id": "1475269608", "name": "Dr. Alberto Casta\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3603, "tweet_count": 16607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeboraSardin", "id": "913910138825793537", "name": "D\u00e9bora Sardin\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2763, "tweet_count": 13202, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AdibJosef", "id": "1566153900", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Adib Jose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 4134, "tweet_count": 97495, "listed_count": 10}, "location": "SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "ddzinhan", "id": "1144400886711689216", "name": "ddza", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 125, "tweet_count": 7756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aracelilluvia", "id": "2319384493", "name": "araceli lluvia", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1884, "tweet_count": 31891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcosMalta8", "id": "1037819759360925701", "name": "Marcos Malta", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 356, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuroBelinda", "id": "2615039000", "name": "Belinda Duro", "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642620, "listed_count": 250}, "location": "Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777", "name": "CAS Estatal", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 121, "tweet_count": 35030, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "soyjulio3", "id": "868649248384061440", "name": "Julio Cesar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 294, "tweet_count": 340303, "listed_count": 1}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": true, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 585324, "following_count": 149, "tweet_count": 68867, "listed_count": 0}, "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd"}, {"verified": false, "username": "proctologista_o", "id": "1162158748070227968", "name": "o ProcT\u00f3fago\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u27a1\ufe0f\ud83d\udd4e\u2721\ufe0f\ud83d\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 0, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "planeta bolsominion"}, {"verified": false, "username": "BMCoutinho", "id": "61544167", "name": "Fleum\u00e1tico Raiz", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4375, "tweet_count": 165727, "listed_count": 6}, "location": "aqui "}, {"verified": false, "username": "JorgeAguirre9", "id": "308033951", "name": "Jorge Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1151, "tweet_count": 70391, "listed_count": 8}, "location": "Ica, Peru"}, {"verified": false, "username": "mendesdanielrg", "id": "159355618", "name": "Daniel Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 276, "tweet_count": 5157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "slavestf", "id": "1167100643582103552", "name": "\ud83d\udd25STF\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 157, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joacirbianco", "id": "2830875723", "name": "Joacir Bianco", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dezhorasdez", "id": "25439090", "name": "Fl\u00e1via Horas", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1331, "tweet_count": 153451, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Esther_BrB", "id": "1877510442", "name": "Tet\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 427, "tweet_count": 20093, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ovasco71", "id": "1608489145", "name": "oscar v.de almeida", "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 6349, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia "}, {"verified": false, "username": "fabiano_bazilio", "id": "719358781344362497", "name": "fabiano bazilio Bolsonaro at\u00e9 2026", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1071, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jureg_666", "id": "910707560159830018", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude56\u0301\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 326, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}, "location": "casa do carai"}, {"verified": false, "username": "lorranyyy__", "id": "701902720538640385", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 186, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cezaroliver", "id": "169199345", "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1177, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Direita22A", "id": "28743614", "name": "A NETO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 804, "tweet_count": 18032, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pistica1", "id": "1082702434567368704", "name": "Pistica", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 190, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_rossonera7", "id": "169658986", "name": "Naty, CAMPEONA DE ITALIA 21/22\u2764\ufe0f\ud83d\udda4||\u2728 \ud83d\udc7914\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 520, "tweet_count": 104972, "listed_count": 20}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "MarcianaPunk", "id": "1015112367120769026", "name": "m a r c i a n a", "public_metrics": {"followers_count": 38501, "following_count": 4204, "tweet_count": 91648, "listed_count": 22}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Pilar70116971", "id": "959012071320023040", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 4349, "tweet_count": 33017, "listed_count": 8}, "location": "la Salut, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "quelvieirac", "id": "3386623659", "name": "raquel", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 283, "tweet_count": 6696, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Fabio_Feltrim", "id": "60612357", "name": "Fabio Feltrim \uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 1745, "tweet_count": 39197, "listed_count": 45}, "location": "Americana - SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "BollMauricio", "id": "1130673335443042304", "name": "B O L L", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2788, "tweet_count": 12214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pitmun", "id": "478528950", "name": "pietro", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 733, "tweet_count": 65072, "listed_count": 48}, "location": "Sardegna"}, {"verified": false, "username": "TecchiaE", "id": "1871381000", "name": "Elpidio Tecchia \ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 673, "tweet_count": 33462, "listed_count": 13}, "location": "Comoda"}, {"verified": false, "username": "Timtio9", "id": "1113501512494350336", "name": "Tim\u00f3tio", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RafaelRAM827", "id": "935312877623349248", "name": "ram", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 706, "tweet_count": 31606, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iamxinz", "id": "1171850310807166977", "name": "Amazon", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 147, "tweet_count": 3975, "listed_count": 3}, "location": "Amazonas, Brazil"}, {"verified": false, "username": "giovannapoppa1", "id": "980914888800432128", "name": "Giovanna Poppa", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 0, "tweet_count": 12962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isteric16", "id": "1106628124899446784", "name": "\u0418\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430 \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 285, "tweet_count": 17645, "listed_count": 13}, "location": "\u0414\u043d\u0456\u043f\u0440\u043e"}, {"verified": false, "username": "OBrasildoFutur1", "id": "1068258513552646144", "name": "O Guardi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 35461, "following_count": 34072, "tweet_count": 18754, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "alves_mares", "id": "4432760489", "name": "Wilame mares alves", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 406, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia"}, {"verified": false, "username": "KalElOfKripton", "id": "228449141", "name": "Superman (ZV) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 339, "tweet_count": 15615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "parcotota1", "id": "3364691433", "name": "claudio silva lima", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 353, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "verbasender", "id": "875642450223562753", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 116, "tweet_count": 20606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosemanFernands", "id": "2946534461", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TRex 700NE\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 471, "tweet_count": 16331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malevillalbbb", "id": "1031967590359478272", "name": "m a l e", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 153, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaDomenech", "id": "1083210359161393153", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo Domenech da Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 3619, "tweet_count": 151044, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sbeltran07", "id": "834983182072184832", "name": "Santiti", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 533, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "neoluna__", "id": "1004346425193398273", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Flvia70457515", "id": "1132371341053763584", "name": "Fl\u00e1via M", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 667, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DaleteBonini", "id": "2281110529", "name": "Fora Socialismo 15/03 EU FUI", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 134, "tweet_count": 219499, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "neivabattisti", "id": "990053267160825861", "name": "Neivabattisti", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 999, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lpg_patriota", "id": "812474818838884352", "name": "LPG", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 133, "tweet_count": 23206, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TulerSandra", "id": "1113897507485048832", "name": "SANDRA TULER", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 796, "tweet_count": 18469, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NinaMartinsb", "id": "1067804696851685376", "name": "Nina Martins", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1995, "tweet_count": 35504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaMarc36729644", "id": "1135549704362762241", "name": "Ana Marcia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 909, "tweet_count": 57559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cleytonmelobert", "id": "2481603358", "name": "Cleyton Bertoncello", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1957, "tweet_count": 45911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodrigoMarch17", "id": "918981409292906503", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 3606, "tweet_count": 125147, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eduardo58006290", "id": "1105597030741749760", "name": "Eduardo Gimenez #BoraTrabalhar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 368, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dantesco755", "id": "837130823853830144", "name": "Sextans", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1977, "tweet_count": 32769, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Yesiriri", "id": "251410089", "name": "Y\u00e9sica Aragonez", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 237, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "location": "Medellin"}, {"verified": false, "username": "RezendeAdolfo", "id": "1029144665164009473", "name": "Adolfo Rz Vilela 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uded2\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 224, "tweet_count": 15329, "listed_count": 0}, "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ZephyrTor", "id": "611329174", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1999, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ed_rufino", "id": "242709927", "name": "Edivaldo Rufino", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 575, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "location": "Marab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carloscesargsan", "id": "1142914659600740357", "name": "C\u00e9sar Santana.", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1999, "tweet_count": 14102, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rafafon01", "id": "1658741762", "name": "rafael fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 85, "tweet_count": 51711, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "rnietom", "id": "27053313", "name": "Ronaldo Nieto Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1146, "tweet_count": 72837, "listed_count": 1}, "location": "Caxias do Sul RS / Brasil"}, {"verified": false, "username": "silviodarcorrea", "id": "941417430433312770", "name": "SILVIO DA ROCHA CORR\u00caA", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1450, "tweet_count": 191499, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nalu3000", "id": "221393403", "name": "Ana Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 163, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil"}, {"verified": false, "username": "Milledescubren", "id": "827385365065371648", "name": "Millennials Descubren", "public_metrics": {"followers_count": 121954, "following_count": 254, "tweet_count": 22811, "listed_count": 183}, "location": "El mundo"}, {"verified": false, "username": "MarcosCoca8", "id": "1051976327761469441", "name": "Marcos Coca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udd2b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 5001, "tweet_count": 13864, "listed_count": 1}, "location": "Barueri, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thebeiso", "id": "2955306250", "name": "welington silva", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 887, "tweet_count": 22426, "listed_count": 0}, "location": "patrocinio mg"}, {"verified": false, "username": "VilacaCidinha", "id": "1113972877370458112", "name": "Cid 88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1482, "tweet_count": 37555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "f1f4n", "id": "393719256", "name": "J\u00f4natas \ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1106, "tweet_count": 119481, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mariste48790161", "id": "1023984183805394944", "name": "Maristela Carvalho3", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1607, "tweet_count": 42186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "orlandomc21", "id": "2981920737", "name": "\u2609\ud83c\udd7erlando \u24c2agall\u00f3n \u263earrasco\u270f", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 913, "tweet_count": 10065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QuininCraft", "id": "416992833", "name": "lucky luke", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 517, "tweet_count": 12761, "listed_count": 11}, "location": "Gijon,Asturias,Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "Jefedefacto1", "id": "751828101022248962", "name": "Jefedefacto", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 207, "tweet_count": 11888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciamatos77", "id": "1138165452847366146", "name": "M\u00e1rcia", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 883, "tweet_count": 91401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FPP_Noticias", "id": "872833374381060097", "name": "Federaci\u00f3n de Periodistas del Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 130, "tweet_count": 20374, "listed_count": 14}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo56357062", "id": "986996563313651712", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2702, "tweet_count": 161189, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MadeiraBR", "id": "1133705782522986496", "name": "Madeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 5001, "tweet_count": 143921, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "Giu_Iannone", "id": "1609606262", "name": "Giuseppe Iannone", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 248, "tweet_count": 20692, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Niteroi"}, {"verified": false, "username": "adrianogomes022", "id": "1110053994", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7AdrianoGomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 422, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xeevnea", "id": "14121523", "name": "Gorka Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 448, "tweet_count": 2403, "listed_count": 6}, "location": "Somewhere, World."}, {"verified": false, "username": "StahlkeRosa", "id": "1129809327374655488", "name": "rosa maria stahlke", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 0, "tweet_count": 44692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "augustusL17", "id": "1051600161330356226", "name": "Augustus L.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2815, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc9aPALMEIRAS meu VERD\u00c3O "}, {"verified": false, "username": "valeemur", "id": "139171120", "name": "Valery Mur", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 274, "tweet_count": 13594, "listed_count": 1}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "Isabelraro1", "id": "1082660670791921664", "name": "Isabelraro", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1196, "tweet_count": 25677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nefertitti25", "id": "294004813", "name": "Isa \u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 405, "tweet_count": 7763, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vncs1976", "id": "1114548056517677056", "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 855, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "location": " BRASIL!!!!"}, {"verified": false, "username": "amedlamela", "id": "703805636", "name": "Amed A. Rojas Lamela", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1789, "tweet_count": 124640, "listed_count": 18}, "location": "PANAM\u00c1"}, {"verified": false, "username": "Angelo20749797", "id": "1002003113342046210", "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 233, "tweet_count": 22418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaiaSuzette", "id": "986624240764977153", "name": "Suzette Hughes Maia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 21139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChecoRR12", "id": "2332628744", "name": "Sergio Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 4530, "tweet_count": 55206, "listed_count": 8}, "location": "Monterrey, NL"}, {"verified": false, "username": "LuisCar58355605", "id": "1077591101106778112", "name": "Carlinhos", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2517, "tweet_count": 41623, "listed_count": 0}, "location": "Sousa PB.Brasil"}, {"verified": false, "username": "azulAranda8", "id": "1109963752546422786", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc96\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 169, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320", "name": "\u2764\u2b50\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 944, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ghebergermann", "id": "775743247306067969", "name": "Gh\u00e9ber Germann \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 308, "tweet_count": 11904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedra902", "id": "1111674779109593090", "name": "Pedra 90", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1664, "tweet_count": 21092, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo "}, {"verified": false, "username": "esquerdanuncam1", "id": "1040917413108301824", "name": "esquerdanuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 669, "tweet_count": 26903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ever_mello", "id": "981586536339828736", "name": "Everton Amaral de Mello", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 771, "tweet_count": 98097, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dbrandalize", "id": "89818009", "name": "Daniel Brandalize", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 845, "tweet_count": 43484, "listed_count": 1}, "location": "Gravata\u00ed"}, {"verified": false, "username": "Eduardo07772656", "id": "1110682005476466689", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 12762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vagnerdom", "id": "246248026", "name": "Vagner", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 4992, "tweet_count": 121881, "listed_count": 8}, "location": "Here "}, {"verified": false, "username": "LuciaSusa", "id": "1077220131737034752", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 L\u00facia Susa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 834, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "location": "Jap\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "mariade77847460", "id": "1137432656323534853", "name": "maria de lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 806, "tweet_count": 6949, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__DaddyKlaus__", "id": "4097993353", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 858, "tweet_count": 25099, "listed_count": 5}, "location": "\u2500\u27a4 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86\n   \u2500\u27a4 \ud835\udd7a\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd8a\n       \u2500\u27a4 \ud835\udd7e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd9c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89 \ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\n\n"}, {"verified": false, "username": "DoctorStr4nge00", "id": "1117886405332611072", "name": "Doctor_Strange", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 328, "tweet_count": 14319, "listed_count": 3}, "location": "Mirror dimension/ Kamar Taj"}, {"verified": false, "username": "PauloAbrao8", "id": "1022521614288801793", "name": "Paulo54", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 447, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kikoche2011", "id": "222725738", "name": "Un bot Espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 377, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meira_jane", "id": "1060917275102978049", "name": "Jane Meira", "public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 6593, "tweet_count": 36349, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SergioHorta18", "id": "938088201658535937", "name": "Sergio Horta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 982, "tweet_count": 28517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "morgadoloureiro", "id": "88502780", "name": "morgadoloureiro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 450, "tweet_count": 15725, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "melany60869248", "id": "995105146672766977", "name": "Mettly_\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zaligarcez", "id": "193471896", "name": "Zali Garcez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 711, "tweet_count": 27399, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "AdelaideFeli", "id": "3690110415", "name": "Sandra Adelaide Feli", "public_metrics": {"followers_count": 6203, "following_count": 6765, "tweet_count": 44202, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3"}, {"verified": false, "username": "herla06", "id": "455114007", "name": "Diego da Herla\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1473, "tweet_count": 15532, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jb5estrela1", "id": "2710564381", "name": "jBDOBRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 5004, "tweet_count": 41271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paulapuella", "id": "32678721", "name": "Paula Figueiredo\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Canhota", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 4014, "tweet_count": 6702, "listed_count": 3}, "location": "Sat\u00e9lite da Terra Plana"}, {"verified": false, "username": "Yuca03", "id": "235321039", "name": "Yuca Cavalcanti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2583, "tweet_count": 41569, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "adrianamrb_", "id": "117894042", "name": "Adriana Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 3777, "tweet_count": 11146, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"verified": false, "username": "marlagutierreza", "id": "127052614", "name": "Marla Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 28411, "following_count": 910, "tweet_count": 64531, "listed_count": 55}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ChavesFelizardo", "id": "1096168558915174407", "name": "Fernando Chaves Felizardo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 298, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "location": "Governador Valadares MG "}, {"verified": false, "username": "klauswolffbr", "id": "35915389", "name": "Klaus Wolff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1625, "tweet_count": 21289, "listed_count": 0}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "izabelgomes72", "id": "417130706", "name": "Izabel", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 107, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pakitin_tintin", "id": "270052226", "name": "Fran.I.Am", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 502, "tweet_count": 51443, "listed_count": 14}, "location": "N 40\u00b026' 0'' / W 3\u00b043' 0''"}, {"verified": false, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59395, "following_count": 27830, "tweet_count": 249229, "listed_count": 707}, "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "id": "1080262798104502272", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "Pablo_CRF", "id": "156070107", "name": "Pablo RJ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 565, "tweet_count": 33384, "listed_count": 4}, "location": "Cidade Maravilhosa"}, {"verified": false, "username": "CelsaPabon", "id": "154750817", "name": "CelsaPabon", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2468, "tweet_count": 462720, "listed_count": 23}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MrcioSo27060670", "id": "1155438060873703424", "name": "M\u00e1rcio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicolasromero_r", "id": "227085608", "name": "Nicol\u00e1s Romero Rave", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 4997, "tweet_count": 6318, "listed_count": 4}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "DANBUSFER", "id": "200932063", "name": "Daniel Fern\u00e1ndez.", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 4999, "tweet_count": 83977, "listed_count": 14}, "location": "Bogot\u00e1 - Armenia"}, {"verified": false, "username": "eduNT", "id": "49132626", "name": "DU\u0418T\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 544, "tweet_count": 6981, "listed_count": 2}, "location": "Petrolina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carlos__guedes", "id": "1109487110728364032", "name": "Carlos Guedes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 638, "tweet_count": 6622, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "rogerioamaralmk", "id": "4621971148", "name": "Rogerio LDA\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1474, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "w_taques", "id": "721593280195129344", "name": "W.Taques", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3889, "tweet_count": 62483, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "leonardohsouza7", "id": "192719298", "name": "Leonardo H Souza", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 337, "tweet_count": 35835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeeGomes17", "id": "1141860810794393601", "name": "Lee Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 809, "tweet_count": 49796, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GUSY112", "id": "628219874", "name": "GUSY11", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2204, "tweet_count": 281685, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ronimar0", "id": "1058389068382420993", "name": "RONI 002", "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 3966, "tweet_count": 157999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PulgaKno", "id": "1952851160", "name": "#RealComoLaVidaMisma", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 279, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}, "location": "la Tierra "}, {"verified": false, "username": "Fernando_Cassa", "id": "311081720", "name": "Fernando Cassa", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 172, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "abraatiko", "id": "323974802", "name": "Milton S Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 123865, "following_count": 41480, "tweet_count": 105954, "listed_count": 79}, "location": "SABAR\u00c1 MG BRASIL"}, {"verified": false, "username": "ajlf88", "id": "741213672", "name": "Alfredo LF", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 5004, "tweet_count": 32025, "listed_count": 2}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ladytbarros", "id": "1097660376404189184", "name": "Tereza Barros", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 381, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alcionilo", "id": "96758653", "name": "Mar\u00e7al", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 132, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ShirleiChristo1", "id": "581314494", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Shirlei Christoforo", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 987, "tweet_count": 23602, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo"}, {"verified": false, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490942, "following_count": 1476, "tweet_count": 69611, "listed_count": 2102}}, {"verified": false, "username": "Spaezs1", "id": "2562943937", "name": "SPSec\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 5002, "tweet_count": 278873, "listed_count": 87}, "location": "Cumbaya- Ecuador"}, {"verified": false, "username": "maikonamp", "id": "2550262876", "name": "Maikon Puche\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 3758, "tweet_count": 11126, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vaorza88_", "id": "1042059986392756224", "name": "Vaorza.\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 377, "tweet_count": 18648, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "GloriaM35675682", "id": "908785953665413120", "name": "Gloria Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 279, "tweet_count": 135641, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "dsantoro59", "id": "124510155", "name": "daniel santoro", "public_metrics": {"followers_count": 130959, "following_count": 7385, "tweet_count": 18936, "listed_count": 564}, "location": "buenos aires"}, {"verified": false, "username": "LupeMohawk", "id": "68027704", "name": "Susan P\u00e9rez Barajas", "public_metrics": {"followers_count": 11408, "following_count": 5715, "tweet_count": 319084, "listed_count": 70}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "VCartama", "id": "1019137824887656448", "name": "VOX C\u00e1rtama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1168, "tweet_count": 20936, "listed_count": 10}, "location": "C\u00e1rtama, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TheWereDrunk", "id": "612962693", "name": "Sir WereDrunk", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 973, "tweet_count": 139567, "listed_count": 19}, "location": "Cali, Colombia "}, {"verified": false, "username": "SofiaGarcar", "id": "973399437786705920", "name": "Sof\u00eda Garc\u00e9s | Ser y Hacer Eco", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 235, "tweet_count": 549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "joha_vega2104", "id": "3306665453", "name": "\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 544, "tweet_count": 68492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096", "name": "Pirlo.", "public_metrics": {"followers_count": 7661, "following_count": 5718, "tweet_count": 17831, "listed_count": 10}, "location": "El Cairo, Egipto"}, {"verified": false, "username": "_ccarole", "id": "1153994575322726405", "name": "carole", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 426, "tweet_count": 20847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lord_1106", "id": "289563503", "name": "Fernando Oviedo L.", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 232, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisGarciaAlv15", "id": "867625797074464768", "name": "Luis Garcia Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 315, "tweet_count": 56613, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cbae237c895543b", "id": "3172530388", "name": "oso miope", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 490, "tweet_count": 91082, "listed_count": 2}, "location": "suroeste "}, {"verified": false, "username": "mariaariane_", "id": "1717393789", "name": "mariazinha do hospital", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1593, "tweet_count": 44901, "listed_count": 2}, "location": "Na madruga boladona "}, {"verified": false, "username": "mayenazol", "id": "220093636", "name": "Maye\u2077\u26d1", "public_metrics": {"followers_count": 20520, "following_count": 905, "tweet_count": 93139, "listed_count": 37}, "location": "Per\u00fa, pero away from you."}, {"verified": false, "username": "Anriver13", "id": "441894133", "name": "Sui G\u00e9neris", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1809, "tweet_count": 119889, "listed_count": 38}, "location": "Por el Atl\u00e1ntico Norte."}, {"verified": false, "username": "huere_keke", "id": "47654021", "name": "PanchoGS", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1222, "tweet_count": 22157, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "OHurtado_leon", "id": "2188839678", "name": "Oscar Hurtado Leon", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 373, "tweet_count": 48402, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "stvburbano", "id": "2607868365", "name": "Steve Burbano Castro", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1008, "tweet_count": 13784, "listed_count": 0}, "location": "Sibundoy, Putumayo"}, {"verified": false, "username": "Karensillas17", "id": "151959562", "name": "R-evoluciona! \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1194, "tweet_count": 32894, "listed_count": 4}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Un_FelipeVega", "id": "4718440721", "name": "Un Felipe Vega\u265f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 488, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "location": "Ch\u00eda, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Vaalentinaaaa1", "id": "249246922", "name": "Valentina Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1753, "tweet_count": 67636, "listed_count": 6}, "location": "Bristol, UK "}, {"verified": false, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824", "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TelessaudeRS", "id": "849773100", "name": "Telessa\u00fadeRS", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 132, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElPatriarcado__", "id": "877186730", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1552, "tweet_count": 77806, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "czarmachado", "id": "412358681", "name": "c\u00e9sar machado arias", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 635, "tweet_count": 37919, "listed_count": 20}, "location": "CdMx."}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel"}, {"verified": false, "username": "lightdaynnight", "id": "2883964042", "name": "Paola \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 251, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lua_paula", "id": "112725517", "name": "Paula Lua", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 920, "tweet_count": 6445, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Santiago_SernaG", "id": "363490643", "name": "Santiago Serna", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 809, "tweet_count": 9122, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "fvieirace", "id": "16960340", "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 471, "tweet_count": 19747, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "BetoRJR", "id": "35235545", "name": "Roberto Faria", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 575, "tweet_count": 43888, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dianaocampo9", "id": "471236244", "name": "Better Call DianaO\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 360, "tweet_count": 47256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sebg96", "id": "1019803329281646592", "name": "Sebasti\u00e1n Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1148, "tweet_count": 4812, "listed_count": 2}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "diana_rosenberg", "id": "2329298753", "name": "diana rosenberg", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1206, "tweet_count": 227313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josepvillon", "id": "2311483427", "name": "Josep Villon Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2177, "tweet_count": 101038, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "JltJlt82609268", "id": "1008292578662518784", "name": "JL12101492", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 615, "tweet_count": 22010, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LR_7777", "id": "186982478", "name": "LR 7777", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2589, "tweet_count": 103403, "listed_count": 3}, "location": " Florida "}, {"verified": false, "username": "eduardojr_05", "id": "832055732438712322", "name": "Eduardo Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 351, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pauliina_Mejia", "id": "886730405029842944", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf3\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 50205, "following_count": 1772, "tweet_count": 33811, "listed_count": 31}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "favswliars", "id": "1042952988007059456", "name": "jailson", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 5614, "tweet_count": 25565, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Henrysouzah", "id": "902293514779860992", "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 4935, "tweet_count": 94811, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Infogon", "id": "225934090", "name": "Gonzalo Nandez - E'lir Nan - Yoda de Eva - VBI", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1081, "tweet_count": 101230, "listed_count": 33}, "location": "https://github.com/Gonzalo2310"}, {"verified": false, "username": "Bichologa1", "id": "937333890733273088", "name": "Bich\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 794, "tweet_count": 7202, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Gatoneg46606091", "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338", "name": "WILBER MEDINA B", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 2396, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Jaumz_brabo", "id": "1137434628887908353", "name": "Jaum \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 754, "tweet_count": 25793, "listed_count": 5}, "location": "KoREIA DO NORTE S2"}, {"verified": false, "username": "Migzkkk", "id": "1163984021858213889", "name": "M!gz", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 458, "tweet_count": 5131, "listed_count": 1}, "location": "aqui estou mais um dia"}, {"verified": true, "username": "EVAMELLO", "id": "57709158", "name": "Eva de Mello \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 24490, "following_count": 365, "tweet_count": 6273, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696", "name": "OPAS/OMS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36993, "following_count": 269, "tweet_count": 5629, "listed_count": 166}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KlaudiooH", "id": "378936077", "name": "Kl\u00e1udio Floras", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 763, "tweet_count": 33728, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil "}, {"verified": false, "username": "mmartinez0064", "id": "1282367214", "name": "M&M", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 3419, "tweet_count": 52417, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Sneca11", "id": "1019907801513152512", "name": "S\u00e9neca", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1046, "tweet_count": 51258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yasminhocaa", "id": "1063886567058608128", "name": "yaxmin", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 544, "tweet_count": 9345, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "couldbelikemike", "id": "177380040", "name": "Michael Whitlow", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2469, "tweet_count": 155742, "listed_count": 40}, "location": "Milwaukee, WI"}, {"verified": false, "username": "st_zainin", "id": "1117420687449260038", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "location": "thank you technoblade"}, {"verified": false, "username": "Jlusalva", "id": "2477247193", "name": "Jlusalva", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 0, "tweet_count": 45584, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "titaortopedia", "id": "496152295", "name": "titi", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 894, "tweet_count": 105593, "listed_count": 6}, "location": "Estamos Undidos"}, {"verified": false, "username": "rfajardomd", "id": "64017427", "name": "rfajardomd", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 567, "tweet_count": 18348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ed123", "id": "954107925659881473", "name": "ed \u2629\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 #SpexitYa", "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 692, "tweet_count": 31616, "listed_count": 7}, "location": "Mijas, inmensa "}, {"verified": false, "username": "ViviLeBeau", "id": "1416830881", "name": "Viviane Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 274, "tweet_count": 2057, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DuveKrieger", "id": "1083956436013441024", "name": "Duve Krieger \ud83e\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 340, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}, "location": "Canastota, NY"}, {"verified": false, "username": "josefaz_martin", "id": "3070419657", "name": "la ind\u00f3mita", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 125, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jipereza", "id": "170091008", "name": "Joaqu\u00edn P\u00e9rez \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 236, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660", "name": "Daniel Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}, "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"verified": false, "username": "karyDianaBi", "id": "1125157546338148352", "name": "|Fan Account|\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 93, "tweet_count": 9002, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mcg08894822", "id": "1106824822850490368", "name": "mcg", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1073, "tweet_count": 59058, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "magnus_bass", "id": "2698633702", "name": "M\u00e1rcio Magno Chaves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 165, "tweet_count": 14491, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549", "name": "Cristovam Buarque", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "diariolibresv", "id": "826258405035761664", "name": "Diario Libre SV", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1710, "tweet_count": 36555, "listed_count": 21}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "AlexisG24836283", "id": "1063994073760129024", "name": "Alexis Gonzalez 77", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 532, "tweet_count": 6229, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568", "name": "Jony Beltran", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}, "location": "Acu\u00f1a Coahuila."}, {"verified": false, "username": "rsotos7", "id": "18901678", "name": "Ralf", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 329, "tweet_count": 53652, "listed_count": 4}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "location": "Lima Metropolitana. "}, {"verified": false, "username": "makane_cr", "id": "1091489515460415488", "name": "makane_cr", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 208, "tweet_count": 493, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "97pablomartinez", "id": "461335108", "name": "Pablo Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 288, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}, "location": "Bello, Antioquia"}, {"verified": false, "username": "lumuswiftie", "id": "912030772718129154", "name": "bells", "public_metrics": {"followers_count": 14530, "following_count": 12193, "tweet_count": 137218, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MariaS_081", "id": "557265687", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 15209, "following_count": 3436, "tweet_count": 166635, "listed_count": 15}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "llevadadelputas", "id": "344354154", "name": "Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1318, "tweet_count": 9408, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Mondo_sencillez", "id": "1061195088213278721", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 640, "tweet_count": 6110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "cronopiomd", "id": "418175361", "name": "muchacho", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 264, "tweet_count": 48108, "listed_count": 3}, "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ElDespelucao", "id": "104268053", "name": "Oveja.", "public_metrics": {"followers_count": 11911, "following_count": 1482, "tweet_count": 126139, "listed_count": 79}, "location": "Ovejamanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Wherever_Will", "id": "1434452371", "name": "Will Ramos \u2206", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 194, "tweet_count": 33550, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "o_parana", "id": "3352137111", "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 71, "tweet_count": 44686, "listed_count": 13}, "location": "Cascavel, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "PilarGonzlezL1", "id": "1031493165835059200", "name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "public_metrics": {"followers_count": 4289, "following_count": 4996, "tweet_count": 235769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marygambler", "id": "2415012890", "name": "Marygambler . ___YO VOTO SI._ YO NO LOS VOT\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 6005, "following_count": 4044, "tweet_count": 255714, "listed_count": 15}, "location": "Canelones, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "TheWitcher1946", "id": "1320008815", "name": "The Witcher", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 3301, "tweet_count": 15611, "listed_count": 1}, "location": "Malm\u00f6, Suecia"}, {"verified": false, "username": "Maloski13", "id": "306786466", "name": "Mal\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1153, "tweet_count": 38981, "listed_count": 6}, "location": "Madrid."}, {"verified": false, "username": "Alic_yepbro", "id": "987352963", "name": "\u00c9rys is the future", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 231, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FanJConstantine", "id": "1172897033193172997", "name": "John Constantine", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 21, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "location": "inferno oh porra"}, {"verified": false, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681", "name": "maria vai com a Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "location": "Ingrid \ud83d\udc95"}, {"verified": false, "username": "piperchappmn", "id": "827364682579181568", "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 796, "tweet_count": 28445, "listed_count": 8}, "location": "fan account \u2022 ela/dela"}, {"verified": false, "username": "CreyenteI", "id": "1117811926975811586", "name": "BANDIDO", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 906, "tweet_count": 45229, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "ElDanteD_", "id": "1066919769587228672", "name": "ElDanteD", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 209, "tweet_count": 477, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "PeliTiznado", "id": "839028301", "name": "Un Pelirrojo Friki\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 675, "tweet_count": 2670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jsilvaanapaula", "id": "218461017", "name": "napaula\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 691, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873", "name": "Fabianyra", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "location": "Westeros"}, {"verified": false, "username": "quaseOcarlos", "id": "753668418893733888", "name": "delfo\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 302, "tweet_count": 10382, "listed_count": 2}, "location": "Itaperacema do Bom senhor"}, {"verified": false, "username": "ChocoMultiverse", "id": "1168850652623200257", "name": "Choco Multiverse", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 177, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SNTJulio", "id": "792152419", "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "location": "Gandia, Spain"}, {"verified": false, "username": "evelinorcon", "id": "54091900", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7620, "following_count": 511, "tweet_count": 9782, "listed_count": 25}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Mier313", "id": "271191325", "name": "Duv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 59, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thedarkblanket", "id": "273746183", "name": "el manti (ahora sin hostigues)", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 779, "tweet_count": 17956, "listed_count": 0}, "location": "Barrancabermeja, Colombia."}, {"verified": false, "username": "gloriaceci9", "id": "1093658315245129731", "name": "Gloriaceci9", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1344, "tweet_count": 13964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ChepeNazareth", "id": "1140830976697929728", "name": "Chepe de Nazareth", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1201, "tweet_count": 29353, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xmar810", "id": "899038458810953728", "name": "\ud83e\udeac.: m", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 102, "tweet_count": 28406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emilianopajuelo", "id": "65678197", "name": "Emiliano R Pajuelo M", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 119, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MosquitoLoco", "id": "82805081", "name": "Pablo Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 847, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}, "location": "Medellin, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ENGINEER_28", "id": "129173194", "name": "DADDY MOU \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 13286, "following_count": 3932, "tweet_count": 474782, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "SIPSE", "id": "41263602", "name": "SIPSE.com", "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524698, "listed_count": 542}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193", "name": "novedadesyuc", "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "margaridasns1", "id": "797761150398111744", "name": "guida", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 596, "tweet_count": 117677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "characatos", "id": "117691771", "name": "Edgar Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1734, "tweet_count": 104389, "listed_count": 8}, "location": "Arequipa, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240", "name": "Flores Suncion", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Poco_Ortodoxo", "id": "142117238", "name": "Sebasti\u00e1n M.\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 216, "tweet_count": 76808, "listed_count": 18}, "location": "Nayibe's Town "}, {"verified": false, "username": "Juanmanuelfs", "id": "484397433", "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdilaineBraz1", "id": "849085730609606657", "name": "EdilaineBraz", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 184, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "DatenaOficial", "id": "68722955", "name": "Datena", "public_metrics": {"followers_count": 1170783, "following_count": 112, "tweet_count": 5064, "listed_count": 4140}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lopesmiguel53", "id": "2983187212", "name": "Miguel Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 270, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal"}, {"verified": false, "username": "anacarvalho_xx", "id": "1100881053558980608", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 71, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelserranore", "id": "270810657", "name": "Soy un hombre de carne y verso.", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4199, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlyceCrf1", "id": "953750596707934208", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcec\ud835\udcee \ud83d\udc51\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 962, "tweet_count": 34564, "listed_count": 2}, "location": "Tbh"}, {"verified": false, "username": "waldemann", "id": "297491276", "name": "Matias Waldemann", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 846, "tweet_count": 138088, "listed_count": 9}, "location": "Panama "}, {"verified": false, "username": "magda65magda", "id": "297843235", "name": "Magdalena Garau", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 344, "tweet_count": 63521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clsorriso09", "id": "899015491796295680", "name": "Sorriso \u26bd\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 888, "tweet_count": 9931, "listed_count": 0}, "location": "Caju, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153", "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}, "location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d"}, {"verified": false, "username": "negraycaribena", "id": "966863061238792195", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 253, "tweet_count": 15861, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CDN37", "id": "145802745", "name": "CDN 37", "public_metrics": {"followers_count": 1227426, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "ElicerCaldern1", "id": "1163190576579321856", "name": "Panda Po", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 158, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Susaz", "id": "28723635", "name": "Oscar \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 260, "tweet_count": 111817, "listed_count": 34}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "agu5t1n4_", "id": "272987108", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fgustina", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1269, "tweet_count": 21604, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gabiiicabral_", "id": "935482259284676608", "name": "Gabi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 832, "tweet_count": 102180, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GladysMaris", "id": "67073443", "name": "Gladys Maris", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 121, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MascaronDe", "id": "1085637809669619714", "name": "D\u00dcLBEZER", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 0, "tweet_count": 55074, "listed_count": 1}, "location": "SITGES, ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "Ahiledejoelgato", "id": "238036741", "name": "Mc.", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 400, "tweet_count": 60283, "listed_count": 12}, "location": "Waiting for the next fly"}, {"verified": false, "username": "Rober26418260", "id": "1003298987703664641", "name": "Rober53", "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 3748, "tweet_count": 27885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JocileneMoreir5", "id": "1067390230167207936", "name": "Joci\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 183, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "location": "Barra Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Thayyzzinhaa", "id": "1034840624783077376", "name": "Thayna Machado\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 120, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "location": "Litoral catarinense\ud83c\udf34"}, {"verified": false, "username": "BenAhuv507", "id": "366862068", "name": "#StandingStrong \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 322, "tweet_count": 55144, "listed_count": 9}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "132tom", "id": "1473895579", "name": "tomar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2131, "tweet_count": 55210, "listed_count": 5}, "location": "SANTAKO"}, {"verified": false, "username": "Abel_Dario", "id": "47768974", "name": "Abel Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 6245, "following_count": 583, "tweet_count": 59024, "listed_count": 47}, "location": "Neuqu\u00e9n, Patagonia Argentina"}, {"verified": false, "username": "solotransito", "id": "123325544", "name": "Solo Tr\u00e1nsito\u2197", "public_metrics": {"followers_count": 174828, "following_count": 889, "tweet_count": 266310, "listed_count": 1147}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "dielerp3", "id": "279232191", "name": "digo \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1545, "tweet_count": 50063, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cesar0761", "id": "366260680", "name": "JC pollito", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 273, "tweet_count": 6285, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "Sweet_cinnamoon", "id": "364005425", "name": "N i n a", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 143, "tweet_count": 16385, "listed_count": 3}, "location": "narnia."}, {"verified": false, "username": "Bugsny1", "id": "1172961497380741120", "name": "Bugsny", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MakeMyWish_True", "id": "250942095", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud83c\udf19 OUT OF MY SYSTEM", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1000, "tweet_count": 102629, "listed_count": 3}, "location": "somewhere only we know"}, {"verified": false, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178", "name": "alexa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 20684, "following_count": 3380, "tweet_count": 78703, "listed_count": 104}, "location": "harry's house"}, {"verified": false, "username": "sofia_galindo13", "id": "983575854566559744", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc6e", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 315, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "location": "Caleta Olivia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EscYeguezAli", "id": "1123783261677924353", "name": "o k\u00f3smos e\u00ednai ch\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 30, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SasitoSenpai", "id": "713539571749941250", "name": "*:\uff65\u00b0\u2727 Sasi \u2727\u00b0\uff65:*", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 29, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "location": "Kitty importa"}, {"verified": false, "username": "acdiaza", "id": "249877666", "name": "\u00c1lvaro Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 156, "tweet_count": 26198, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "felixjta", "id": "142458389", "name": "Felix Bendeck\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 558, "tweet_count": 148973, "listed_count": 2}, "location": "Barranquilla "}, {"verified": false, "username": "doixdeoriginal", "id": "758821775069196288", "name": "DOIXD\u00ca / EX MC 2D \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 2740, "tweet_count": 26221, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HellenGuerraLl", "id": "2420200865", "name": "Winchester", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 881, "tweet_count": 63646, "listed_count": 0}, "location": "Impala"}, {"verified": false, "username": "scorpionrei007", "id": "955405195", "name": "scorpions", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "location": "viradouro sp"}, {"verified": true, "username": "sputnik_brasil", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "499107662", "name": "Sputnik Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49808, "following_count": 1167, "tweet_count": 123848, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "username": "Luicho5", "id": "346840913", "name": "Luicho507", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 285, "tweet_count": 33645, "listed_count": 8}, "location": "Panam\u00e1, Tocumen"}, {"verified": false, "username": "DeboraaaaaS", "id": "4736543368", "name": "Cacucuuu \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 259, "tweet_count": 112632, "listed_count": 8}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "andresCfut", "id": "3031780403", "name": "Andres F.", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 486, "tweet_count": 507, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xhinaski", "id": "284137999", "name": "#NOALAGUERRA #VAGASANITATJA", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1983, "tweet_count": 45828, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "BauerNegro", "id": "1027206437158744069", "name": "Jo$\u00e9 ZL \ud83c\udfc4\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83e\udd19\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 246, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "realkaybege", "id": "359578736", "name": "jamal bieber", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 632, "tweet_count": 94533, "listed_count": 1}, "location": "she, he, they"}, {"verified": false, "username": "rodri_ariel1", "id": "821564545466507265", "name": "Rodriii", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 167, "tweet_count": 9316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valentinagoni1", "id": "482536970", "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 219, "tweet_count": 35017, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata"}, {"verified": false, "username": "HERNANDOARISTI4", "id": "2964506265", "name": "HERNANDO ARISTIZABAL URIBE", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 4979, "tweet_count": 85229, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla hoy, ma\u00f1ana..."}, {"verified": false, "username": "mbbarreiraa", "id": "1103051456545021956", "name": "matilde", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 224, "tweet_count": 22673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Armixer11", "id": "1060203783685398529", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82\u2077 VIU O J\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 458, "tweet_count": 37919, "listed_count": 4}, "location": "J\u00e3o - 14/10 \u2661"}, {"verified": false, "username": "Princesajeonbi1", "id": "1155116981533728775", "name": "Seu.Docinho", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 130, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "location": "Jacare\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jellowda", "id": "1039865306011918341", "name": "Jellowda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5285, "tweet_count": 11983, "listed_count": 4}, "location": "Girona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Repretornao", "id": "924353143604940800", "name": "Republicano Cabreado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd66\ud83e\udd81\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2848, "tweet_count": 120510, "listed_count": 3}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SamSagaz95", "id": "302692651", "name": "Samsi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1006, "tweet_count": 38049, "listed_count": 28}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "odeiopimentao", "id": "1042546660092665856", "name": "faraela\uf895", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 584, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}, "location": "Fran\u00e7a MG "}, {"verified": false, "username": "ManelParra", "id": "587716352", "name": "Manel Parra", "public_metrics": {"followers_count": 4868, "following_count": 4887, "tweet_count": 28195, "listed_count": 16}, "location": "Bellpuig-Catalunya-Espanya"}, {"verified": false, "username": "_o15_", "id": "181613788", "name": "Javi ika \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 3154, "tweet_count": 48518, "listed_count": 27}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Diario_SF", "id": "1587419604", "name": "Diario Sin Fronteras", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 49, "tweet_count": 41115, "listed_count": 49}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "mavemarr", "id": "2294284287", "name": "Manu el Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 697, "tweet_count": 4482, "listed_count": 2}, "location": "Isla de Gran Canaria, ESPA\u00d1A "}, {"verified": false, "username": "CristianAbarcaA", "id": "587086274", "name": "Cristian Abarca", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 412, "tweet_count": 138797, "listed_count": 5}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "voxnoticias_es", "id": "2349006565", "name": "VOX Noticias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 42103, "following_count": 2105, "tweet_count": 83960, "listed_count": 264}, "location": "\u00a1Af\u00edliate o colabora!"}, {"verified": false, "username": "Luna99862104", "id": "1130611894023270401", "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 76, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aebarbero", "id": "883782439704956929", "name": "Ariel Emilio Barbero", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 191, "tweet_count": 14137, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Tres_Islas_", "id": "872405329", "name": "Tres Islas", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1616, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cjotavillegas", "id": "3318188175", "name": "Carlos Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 7846, "following_count": 8630, "tweet_count": 144985, "listed_count": 6}, "location": "Inglaterra, Reino Unido"}, {"verified": false, "username": "PepeNieto23", "id": "290124600", "name": "Pepe Nieto Zorrilla", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 36, "tweet_count": 45851, "listed_count": 3}, "location": "Segovia"}, {"verified": false, "username": "Dantuzum", "id": "724723418", "name": "Dantuzum", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 1572, "tweet_count": 115395, "listed_count": 12}, "location": "Al N.O. de Machu Picchu, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Carmen585170519", "id": "1027608503991652352", "name": "Carmen VIVA 22 VOX \ud83d\udc96. \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 700, "tweet_count": 14672, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504", "name": "JF\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 112, "tweet_count": 10737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ante_Mufc", "id": "294321503", "name": "Anti\u0161a", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1230, "tweet_count": 141051, "listed_count": 33}, "location": "Plo\u010de,Croatia"}, {"verified": false, "username": "tuzla075", "id": "752271360940974080", "name": "Ramke", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 448, "tweet_count": 76232, "listed_count": 4}, "location": "Tuzla, Republika BiH"}, {"verified": false, "username": "javierker", "id": "106452221", "name": "Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 2462, "tweet_count": 49868, "listed_count": 23}, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "vamos_al_turron", "id": "941436222563643393", "name": "Sr Entrecot", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 417, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "location": "Tabarnia "}, {"verified": false, "username": "cohe_sonia", "id": "905924339668799488", "name": "Sonia Esperanza Cohello Cabrejos", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 691, "tweet_count": 123834, "listed_count": 2}, "location": "San Martin de Porres, Peru"}, {"verified": false, "username": "jggr22", "id": "1002183738", "name": "El Diletante", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 4995, "tweet_count": 87383, "listed_count": 1}, "location": "valle colombia "}, {"verified": false, "username": "adrianaethus", "id": "406067485", "name": "adriana rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 620, "tweet_count": 25186, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/Capital"}, {"verified": false, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744", "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Paco__PO", "id": "795550972609261568", "name": "Pa_comer \ud83d\udc51 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1041, "tweet_count": 52579, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JuanmaRBB", "id": "2837498566", "name": "JuanmaRBB", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1147, "tweet_count": 48911, "listed_count": 6}, "location": "Sevilha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "CatiusGarcia", "id": "79488234", "name": "Catalina Garc\u00eda\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 730, "tweet_count": 36902, "listed_count": 24}, "location": "Pereira, Colombia"}, {"verified": false, "username": "JSCobos", "id": "173536054", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4961, "tweet_count": 88981, "listed_count": 9}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "IIraxe", "id": "1920754016", "name": "Iratxe Solera", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 726, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "location": "Calahorra, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "YulissaCoccio", "id": "281837680", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Yulissa Coccio \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2431, "tweet_count": 175793, "listed_count": 24}, "location": " \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Ciudad de Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "username": "ArmandoSempris", "id": "890720477769080832", "name": "armando sempris Sotillo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 153, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "location": "Bethania"}, {"verified": false, "username": "lupachoguerra", "id": "1583242478", "name": "Pacho Guerra \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 5003, "tweet_count": 78052, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "wizagp", "id": "155920561", "name": "WIZAP", "public_metrics": {"followers_count": 13965, "following_count": 14376, "tweet_count": 496303, "listed_count": 124}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "Mr_Christobal", "id": "93778057", "name": "David Grajales", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 624, "tweet_count": 5104, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "h4d3500", "id": "61268650", "name": "Francisco M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 772, "tweet_count": 41860, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "HAD3091", "id": "241552523", "name": "HADES\u200d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 1505, "tweet_count": 52065, "listed_count": 25}, "location": "Colima, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "JeisonSantaFe", "id": "111753483", "name": "Rojo Bogotano", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 479, "tweet_count": 35349, "listed_count": 4}, "location": "Canad\u00e1"}, {"verified": false, "username": "moliyogitch", "id": "82266363", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 10948, "following_count": 837, "tweet_count": 126853, "listed_count": 35}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "username": "Jorge_Asiain", "id": "1447312538", "name": "Jorge Asiain", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2134, "tweet_count": 143609, "listed_count": 0}, "location": "El lado malo de la historia."}, {"verified": false, "username": "ElizetePerini", "id": "911608429290147840", "name": "Elizete Perini", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 163, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enyapraez", "id": "581215032", "name": "enaes", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 4389, "tweet_count": 300676, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miltonmuriIIo", "id": "2216042148", "name": "MiIton MuriIIo", "public_metrics": {"followers_count": 30471, "following_count": 1858, "tweet_count": 28981, "listed_count": 50}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Julia2016859301", "id": "985947408763932673", "name": "Julia20", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 13, "tweet_count": 9119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bealro1972", "id": "363945958", "name": "@Bego\u00f1a1972", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 394, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "location": "Pontevedra, Spain"}, {"verified": false, "username": "Rafgss__", "id": "307636584", "name": "Rishi", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 327, "tweet_count": 23203, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324", "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "sofiaa815", "id": "884444956869480448", "name": "Sofia Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 93, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lehijueputx", "id": "1092160641987686400", "name": "Le petit gar\u00e7on du huit (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 458, "tweet_count": 57204, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Lady_1609_", "id": "2332271774", "name": "Lady", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1154, "tweet_count": 23079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InshallahKat", "id": "903650607843692544", "name": "Kat \ud83c\udf7e", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 87, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JtiagoA", "id": "1057424286967828480", "name": "Tiago Azedo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 150, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Giovawitnes", "id": "2741941228", "name": "caidodelzarzo", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1415, "tweet_count": 14924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juanjoseojer", "id": "479807363", "name": "juan jose ojer", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4040, "tweet_count": 45703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mattgod", "id": "123068773", "name": "Cristian Llorente", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1095, "tweet_count": 140526, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Edadepiedrixin", "id": "294220310", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2739, "tweet_count": 42756, "listed_count": 3}, "location": "Santander, Spain"}, {"verified": false, "username": "VViana20", "id": "457741792", "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 147, "tweet_count": 17160, "listed_count": 0}, "location": "Toronto, Ontario"}, {"verified": false, "username": "annamedinaga", "id": "616343815", "name": "ana medina", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 3048, "tweet_count": 79397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cleitonfrancomt", "id": "283850926", "name": "cleiton franco \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 134, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "location": "brazil"}, {"verified": false, "username": "jorgefonseca70", "id": "813467580690264069", "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udea9 Jorge Fonseca\ud83d\udea9\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2525, "tweet_count": 27553, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "malendurso", "id": "31140659", "name": "Malu +16 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 337, "tweet_count": 2248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jeissooon_", "id": "1102385077", "name": "JeiJei el Avioncito \ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83e\uddd9\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 10128, "following_count": 2388, "tweet_count": 178803, "listed_count": 10}, "location": "Tu cora. \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "username": "InnovaPlanea", "id": "1130864720418955265", "name": "Planea\ud83d\udee9\ufe0fInnova \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 195, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": true, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919", "name": "Lorena.", "public_metrics": {"followers_count": 77406, "following_count": 1045, "tweet_count": 33914, "listed_count": 146}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "rMesquita0", "id": "863768699974676480", "name": "Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 154, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "topcartuli", "id": "241121829", "name": "Rub\u00e9n Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 484, "tweet_count": 34306, "listed_count": 9}, "location": "Terradillos de Esgueva"}, {"verified": false, "username": "mgaitan_basket", "id": "306453171", "name": "Miguel Gait\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 654, "tweet_count": 13869, "listed_count": 82}, "location": "Madrid, Zaragoza,"}, {"verified": false, "username": "vicconcasco", "id": "182009674", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 778, "tweet_count": 40853, "listed_count": 3}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "_eguzkilorea", "id": "450872140", "name": "...\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 503, "tweet_count": 26211, "listed_count": 6}, "location": "B \ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "username": "rodrigp1964", "id": "243744390", "name": "Rodrigo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 115, "tweet_count": 108378, "listed_count": 11}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "airotyvyd", "id": "1070824583878590464", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 790, "tweet_count": 39482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s_oldelluvia", "id": "1003769394189791232", "name": "\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2f\ud835\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 444, "tweet_count": 14864, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "juanorion", "id": "310672373", "name": "Juan Ori\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 788, "tweet_count": 13883, "listed_count": 11}, "location": "Local group-MW-Sun-3rd planet"}, {"verified": false, "username": "nickbfer", "id": "4705944012", "name": "nick", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 216, "tweet_count": 40560, "listed_count": 1}, "location": "Forks, WA"}, {"verified": false, "username": "roserous_rosa", "id": "3424059016", "name": "Rmb \ud83d\udde3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 4736, "tweet_count": 370116, "listed_count": 3}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Marcao_24cm", "id": "1150168204309872641", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 122, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jabutihigor", "id": "87500186", "name": "Jabuti", "public_metrics": {"followers_count": 302150, "following_count": 281, "tweet_count": 77140, "listed_count": 73}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ospanes", "id": "357925788", "name": "Oscar PE - 25\u2b50 ARRIBA ALIANZA LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1084, "tweet_count": 9905, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "zzak_ve", "id": "4056049217", "name": "Zak \u26a7(ell)", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 211, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "location": "Sants, Karcelona"}, {"verified": false, "username": "Iamcan11", "id": "1014608234286649344", "name": "CdelComun", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 255, "tweet_count": 16233, "listed_count": 0}, "location": "Con los pies en la tierra"}, {"verified": false, "username": "_Itsdisaster_", "id": "1118541612106375168", "name": "Maria :)", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 179, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jessicaeduards", "id": "3290218082", "name": "jess\u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 558, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais \ud83e\uddc0"}, {"verified": false, "username": "pradavega4", "id": "309846964", "name": "To\u00f1o P. Merayo", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 833, "tweet_count": 93192, "listed_count": 4}, "location": "En todo "}, {"verified": false, "username": "Jogerm1", "id": "788565039796129792", "name": "Joger M", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1161, "tweet_count": 58299, "listed_count": 0}, "location": "Ocala, FL"}, {"verified": false, "username": "rolomatica", "id": "242313241", "name": "Rolom\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 695, "tweet_count": 24962, "listed_count": 15}, "location": "New York, USA / Bogota"}, {"verified": false, "username": "Loshawne", "id": "922264196561231872", "name": "lo&reg\u00e9 conta de casal apaixonado \ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 740, "tweet_count": 18953, "listed_count": 6}, "location": "Clyvedon"}, {"verified": false, "username": "PaulaGomez_28", "id": "346279315", "name": "Maria Paula", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 755, "tweet_count": 12891, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "jtinha___", "id": "2283849668", "name": "Jp", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1252, "tweet_count": 22656, "listed_count": 1}, "location": "Bahia"}, {"verified": false, "username": "Milofas", "id": "112045791", "name": "El \u00faltimo adicto", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 1700, "tweet_count": 148676, "listed_count": 14}, "location": "Santa Ana El Salvador."}, {"verified": false, "username": "Twittytwitty17", "id": "968924433065881606", "name": "Twitty \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udda4 \ud83c\udf0a \ud83c\udf3b\ud83d\udc9a #FR #FBPE", "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 4512, "tweet_count": 72374, "listed_count": 9}, "location": "#Vacinada&Boosterada\ud83d\ude01"}, {"verified": true, "username": "luscas", "id": "432983617", "name": "luscas", "public_metrics": {"followers_count": 7408417, "following_count": 1255, "tweet_count": 52286, "listed_count": 2139}, "location": "SP/MG "}, {"verified": false, "username": "drogonromanoff", "id": "2979838630", "name": "I \u096a \u02ac\u2078\u2074 \ud83e\udd81\u20dd\u20d2\u20e4\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1183, "tweet_count": 22578, "listed_count": 2}, "location": "Knowhere "}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"verified": false, "username": "Francis44576334", "id": "2966586976", "name": "PACO PANI", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2240, "tweet_count": 61242, "listed_count": 3}, "location": "Sevilla, Huelva y C\u00e1diz."}, {"verified": false, "username": "jackmulligan", "id": "15398281", "name": "Juli\u00e1n Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 710, "tweet_count": 197742, "listed_count": 89}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Nigromantemx", "id": "966172061122129921", "name": "Nigromante", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 4111, "tweet_count": 81863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066", "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "JulianaAbaunza", "id": "172842830", "name": "Juliana Aba\u00fanza", "public_metrics": {"followers_count": 30644, "following_count": 900, "tweet_count": 22449, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "jere_phi", "id": "1029464872482942977", "name": "PHILLIPS", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 159, "tweet_count": 2536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiovanePoli", "id": "1172399737644838913", "name": "Giovane Poli", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 104, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro"}, {"verified": false, "username": "Rafaros145", "id": "282513078", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 769, "tweet_count": 4635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Isabel05119614", "id": "1160675961299451906", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 66, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElianaSotoVera", "id": "335349986", "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1195, "tweet_count": 57232, "listed_count": 8}, "location": "Per\u00fa - Lima"}, {"verified": false, "username": "HeliosFili", "id": "423717740", "name": "Helios", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 866, "tweet_count": 109628, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "cibermanol0", "id": "269761325", "name": "Manuel Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 321, "tweet_count": 33204, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "yoliluke", "id": "186166510", "name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae", "public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 6714, "tweet_count": 146250, "listed_count": 2}, "location": "Bantry, Eire "}, {"verified": false, "username": "gema_gema6", "id": "1088082232160473090", "name": "Gema", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 21, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juanjinacio", "id": "1293478698", "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 646, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf_oliveira26", "id": "1004712697324359680", "name": "\u2728tawany\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 1981, "tweet_count": 34159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jramq1967", "id": "256525055", "name": "Jos\u00e9 Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 615, "tweet_count": 9316, "listed_count": 6}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "Humano_concient", "id": "1153335701628510208", "name": "Humano...", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 298, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnglicaRG4", "id": "1130922793573347328", "name": "Ang\u00e9lica RG", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1075, "tweet_count": 10876, "listed_count": 0}, "location": "Cipr\u00e9s, Toluca"}, {"verified": true, "username": "MrKaytos", "id": "149721048", "name": "Antonio S\u00e1nchez-Migall\u00f3n Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 12745, "following_count": 1729, "tweet_count": 250998, "listed_count": 61}, "location": "Manzanares (Ciudad Real)"}, {"verified": false, "username": "cxd3nx", "id": "727672505545134081", "name": "alternessa", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 497, "tweet_count": 10970, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Alena28502007", "id": "715780902417252352", "name": "Alena\ud83d\udc51 \ud83c\udf80\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 3494, "tweet_count": 152290, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Luriapsicologia", "id": "502103369", "name": "Luria Psicolog\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 349, "tweet_count": 899, "listed_count": 15}, "location": "Madrid; C/ Zurbar\u00e1n, 14; 28010"}, {"verified": false, "username": "alopeztom", "id": "731697781", "name": "Alberto L\u00f3pez Tom", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 630, "tweet_count": 31207, "listed_count": 0}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "VOXLaLatina1", "id": "1009790388092243969", "name": "VOX La Latina", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 179, "tweet_count": 20900, "listed_count": 30}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "GuerraCare", "id": "611022541", "name": "Jonathan Guerra Care", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2671, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo "}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529", "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174752869280604163"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:31:24.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del otro, mejor dicho, nunca vamos a intentar de entender al otro. Siempre salimos con cosas como; \u201cla pobreza es mental\u201d, \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no se suicida en privado?\u201d\nTriste", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "90746065", "id": "1174752869280604163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "353408833", "id": "1174796944960630784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "81629449", "id": "1174772909073731584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Berrio"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Sierra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174699412813156354"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T14:58:59.000Z", "text": "\u00bfYa se enteraron de la \u00faltima?\n\nHabl\u00f3 otro testigo contra Uribe esta ma\u00f1ana.\nDijo que \"lo vio reunido con paramilitares en el a\u00f1o 98 y 99 en Puerto Berrio\"\n\nAlberto Sierra, exparamilitar.\n\nHagamoslo viral, que todos se enteren. Para ver si otros colombianos despiertan. Favor RT.", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 15, "like_count": 542, "quote_count": 8}, "author_id": "939908874357870592", "id": "1174699412813156354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174778881322209286"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:14:46.000Z", "text": "Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS!!! \u00c9 por isso que muitas pessoas se suicida, vcs acabam com o m\u00ednimo de autoestima que elas tem, com brincadeirinhas med\u00edocres. https://t.co/KZCkEjVSA8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048069357480435712", "id": "1174778881322209286", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KZCkEjVSA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "author_id": "266649726", "id": "1174291995126304768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Z5tsinkpvD", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/376959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799608083636228"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:37:07.000Z", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/Z5tsinkpvD", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776", "id": "1174799608083636228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "author_id": "319280902", "id": "1174776501360893954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "author_id": "825074170191032320", "id": "1174793642382413829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544", "id": "1174150115227049985", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "3070072750", "id": "1174392398472011776", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174723860098375680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 157, "end": 164, "username": "UNMSM_", "id": "245863567"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Al\u00f3 Rector"}, {"start": 17, "end": 37, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Universitario"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Dante Bobadilla"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/GCCGhhEJsj", "expanded_url": "https://twitter.com/samuelthj/status/1174723860098375680", "display_url": "twitter.com/samuelthj/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784926681587712"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:47.000Z", "text": "Al\u00f3 Rector?, Al\u00f3 Consejo Universitario @USMP_oficial ? Tienen en su n\u00f3mina de profesores a un tal Dante Bobadilla que pide que maten a los estudiantes de la @UNMSM_ por hacer leg\u00edtima protesta? Encima ser\u00eda un profesor de psicolog\u00eda! Tan mal andan? @congresoperu https://t.co/GCCGhhEJsj", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 5}, "author_id": "361042982", "id": "1174784926681587712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "author_id": "281769300", "id": "1174568107014275072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174776926587760641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "herazoedwin", "id": "437201256"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "Transg\u00e9nero"}, {"start": 122, "end": 140, "tag": "MuertePorSuicidio"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/aGG6hWM8B9", "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePsych/status/1174776926587760641", "display_url": "twitter.com/MedscapePsych/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174787768955916300"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:50:05.000Z", "text": "Estudio entre 27.715 adultos #Transg\u00e9nero encuentra que la terapia de conversi\u00f3n de g\u00e9nero aumenta el riesgo de intento y #MuertePorSuicidio. \n\"convertir a alguien a un g\u00e9nero con el que no se identifica se asocia con resultados adversos para la #SaludMental\" @herazoedwin https://t.co/aGG6hWM8B9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214089503", "id": "1174787768955916300"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174693685906300929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T14:36:14.000Z", "text": "Depois a pessoa chega a casa, se suicida, n\u00e3o entendem porqu\u00ea. Ah n\u00e3o, \u201cera t\u00e3o boa pessoa\u201d. Misf! https://t.co/s9exQV2kku", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1712744977", "id": "1174693685906300929", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s9exQV2kku", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "author_id": "326849708", "id": "1174769466246389760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "author_id": "2584694648", "id": "1174765032766418944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "author_id": "799260530", "id": "1174507816436031489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174795905477857285"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SorayaCastroLL", "id": "1205267192"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "crguez63", "id": "63595394"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "CEVAXIN_PTY", "id": "1089157733767675904"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "drbentzbrugal", "id": "26734149"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "sdinfectologia", "id": "1206551444"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "ResumendeSalud", "id": "823427166"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "PediatriaDom", "id": "2867563492"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "BebetoDice", "id": "1529166756"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "csarahmotat", "id": "369082483"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "wendy_capellan", "id": "179796895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174797138880057354"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:27:19.000Z", "text": "@SorayaCastroLL @crguez63 @CEVAXIN_PTY @drbentzbrugal @sdinfectologia @ResumendeSalud @pousuazo @PediatriaDom @BebetoDice @csarahmotat @wendy_capellan Quiz\u00e1s quiso decir : \"adulto que no se vacuna, es suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1205267192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1475269608", "id": "1174797138880057354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "325057777", "id": "1174582394709430274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.74, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/c4Kdyz6Iuu", "expanded_url": "https://newses.cgtn.com/n/BfIcA-CEA-EcA/CJDEEA/m.html", "display_url": "newses.cgtn.com/n/BfIcA-CEA-Ec\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174692197784010753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T14:30:19.000Z", "text": "Un atacante suicida atac\u00f3 el mi\u00e9rcoles 18 de septiembre un edificio del gobierno en el este de #Afganist\u00e1n, lo que result\u00f3 en un tiroteo con fuerzas de seguridad, dijeron funcionarios. (Fuente: AP)\nhttps://t.co/c4Kdyz6Iuu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "761469053181370369", "id": "1174692197784010753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174656759924973568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T12:09:30.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1174656759924973568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174292978480926722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:03:58.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "701902720538640385", "id": "1174292978480926722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174794416080531456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:16:30.000Z", "text": "En serio la gente porque pregunta esto? https://t.co/tgrgUCuVr5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1015112367120769026", "id": "1174794416080531456", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/tgrgUCuVr5", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcianaPunk/status/1174794416080531456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgrgUCuVr5", "media_key": "3_1174794414042075142"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174746698532433921"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T18:06:53.000Z", "text": "La democrazia diventa un \u201cdirettissimo\u201d gestito da incompetenti, da chi-non-sa-nulla-di nulla, e quindi un sistema di governo suicida.                                            G. Sartori", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1871381000", "id": "1174746698532433921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 54, "username": "crguez63", "id": "63595394"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "CEVAXIN_PTY", "id": "1089157733767675904"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Vacunas"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.4427, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de la Salud"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ebzYqInA3s", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCastroLL/status/1174795905477857285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebzYqInA3s", "media_key": "3_1174795896455909385"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ebzYqInA3s", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCastroLL/status/1174795905477857285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebzYqInA3s", "media_key": "3_1174795898334957569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174795905477857285"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:22:25.000Z", "text": "\u201cNo vacunar es un crimen\u201d As\u00ed comenta el Dr. @crguez63 en su exposici\u00f3n acerca de \u201cVacunas en Adultos\u201d en las Jornadas Cient\u00edficas del Hospital General Plaza de la Salud. @CEVAXIN_PTY https://t.co/ebzYqInA3s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1205267192", "id": "1174795905477857285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "author_id": "1004346425193398273", "id": "1174763453917093888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "SHREK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526165371039744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T03:30:34.000Z", "text": "Hagamos un hilo de peliculas que nunca debieron haberse grabado o animado. \n\nEmpiezo yo: SHREK", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 472, "like_count": 305, "quote_count": 114}, "author_id": "827385365065371648", "id": "1174526165371039744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174642056259670018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174764501826187264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:17:37.000Z", "text": "@_InakiLopez_ Y tambi\u00e9n una mujer se tir\u00f3 con su ni\u00f1a de 2 a\u00f1os al vac\u00edo .La violencia es violencia . Dejad de manipular a la gente ya .", "in_reply_to_user_id": "1289327088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "294004813", "id": "1174764501826187264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528681655619585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174530184214695936"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T03:46:32.000Z", "text": "Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajajajajaj https://t.co/7d2YzHOWRe", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1131305057679544320", "id": "1174530184214695936", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7d2YzHOWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaa_clain/status/1174528681655619585", "display_url": "twitter.com/nazaa_clain/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174753849959165953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174763395146534914"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:13:14.000Z", "text": "@KingOfAsgard0 Por qu\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "4097993353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117886405332611072", "id": "1174763395146534914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Xv0KO6mTLj", "expanded_url": "https://twitter.com/paulapuella/status/1174754160820064256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xv0KO6mTLj", "media_key": "7_1174754044977537030"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174754160820064256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T18:36:32.000Z", "text": "Deu a louca no povo. Deve ser o calor que derrete os miolos. Olha esse fogo, meu Deus!! https://t.co/Xv0KO6mTLj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "32678721", "id": "1174754160820064256", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z", "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "216328136", "id": "1174786270343704576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756409428176896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794260731826176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:15:53.000Z", "text": "@mayenazol @SoniMili3001 La ideaci\u00f3n suicida es grave hay depresi\u00f3n y esta avanza cuando no hay tratamiento m\u00e9dico y psicoterapia.\nTmb urge empoderamiento, romper con patrones rom\u00e1nticos tradicionales q da\u00f1an. Eso s\u00ed, db buscar salud, ning\u00fan sobrepeso es sano, la base es comer bien y no matarse d hambre.", "in_reply_to_user_id": "220093636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "id": "1174794260731826176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174758550331109378"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:53:59.000Z", "text": "Se suicida alguien y la pregunta que les queda es por el car\u00e1cter p\u00fablico del asunto. \n\nPero qu\u00e9 seres de mierda, por favor. La empat\u00eda la tienen en el culo. https://t.co/OmgakaW6NY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "200932063", "id": "1174758550331109378", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/OmgakaW6NY", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4652, "type": "Place", "normalized_text": "aragon\u00e9s"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/gwpYdsk7Fk", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-gobierno-aragones-busca-siete-chales-para-alojar-menas-300000-euros-201909191134_noticia_amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "abc.es/espana/aragon/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-gobierno-aragones-busca-siete-chales-para-alojar-menas-300000-euros-201909191134_noticia_amp.html?__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174773317217259520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:52:39.000Z", "text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 El Gobierno aragon\u00e9s busca siete chal\u00e9s para alojar a 121 menas por 300.000 euros al mes, 2.480 euros por mena.\n\nUn espa\u00f1ol se queda sin trabajo, en la calle o sin dar de comer a sus hijos, y no recibe esas generosas ayudas.\n\n\u00a1Nos toman por tontos!\nhttps://t.co/gwpYdsk7Fk", "public_metrics": {"retweet_count": 3216, "reply_count": 418, "like_count": 4683, "quote_count": 134}, "author_id": "2201623465", "id": "1174773317217259520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/eGEjpu0P0v", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qjbe6f?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2Qjbe6f?fromRe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/ruta-dinero-k-lazaro-baez-pidio-declarar-juicio-primera-vez-dara-explicaciones-delitos_0_ul8474cI.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783453944012803"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:32:56.000Z", "text": "Ruta del dinero K: L\u00e1zaro B\u00e1ez pidi\u00f3 declarar en el juicio y por primera vez dar\u00e1 explicaciones sobre sus delitos - https://t.co/eGEjpu0P0v", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 55, "like_count": 401, "quote_count": 17}, "author_id": "124510155", "id": "1174783453944012803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OZL4jNcl7j", "expanded_url": "https://evolucionyneurociencias.blogspot.com/2019/05/el-suicidio-moralista.html?spref=tw", "display_url": "evolucionyneurociencias.blogspot.com/2019/05/el-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://evolucionyneurociencias.blogspot.com/2019/05/el-suicidio-moralista.html?spref=tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794204503056384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:15:39.000Z", "text": "@Pelicolombianas No es g\u00fcev\u00f3n. Es una muy buena pregunta, y entender esas cosas ayuda a prevenir otros casos: https://t.co/OZL4jNcl7j", "in_reply_to_user_id": "825074170191032320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "68027704", "id": "1174794204503056384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174787112501239811"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:47:28.000Z", "text": "Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chiste.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "762847868780548096", "id": "1174787112501239811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174756409428176896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:45:28.000Z", "text": "Hay una pacientita que me confes\u00f3 que en la empresa le hacen bullying por su peso y ha pensado en suicidarse. Adivinen con qui\u00e9n voy a ir a almorzar e invitarle un helado. https://t.co/Tfg1X7xLC7", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 44, "like_count": 554, "quote_count": 8}, "author_id": "220093636", "id": "1174756409428176896", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Tfg1X7xLC7", "expanded_url": "https://twitter.com/mayenazol/status/1174756409428176896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tfg1X7xLC7", "media_key": "3_1174756403379990529"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174758930054037504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 323, "end": 326, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791204766175239"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:03:44.000Z", "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder @KarlaCalle @JorgeDCG @BenignoChirinos @Omarquesadamart @EliasCompromiso @JVelasquezQ @JBCPERU Ese fue hace d\u00e9cadas un partido de centro socialista q por la ambici\u00f3n de sus l\u00edderes comenzando por el suicida Alan Garc\u00eda migraron hacia la derecha en contra de los ideales por el q fu\u00e9 fundado el Apra.", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2188839678", "id": "1174791204766175239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174777745651437569"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:10:15.000Z", "text": "Que falta de empat\u00eda tan hijueputa!  evidenciada cuando alguien se suicida en el metro de Medell\u00edn.\n\nQue mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151959562", "id": "1174777745651437569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "author_id": "961061481331789824", "id": "1174728744344391680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "1141503217739554817", "id": "1174781082732023816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174770609206812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fvieirace", "id": "16960340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174777536410243072"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T20:09:25.000Z", "text": "@fvieirace Vai assistir seu Batman v Superman, adorador do Zack Snyder, vai... \ud83e\udd2a", "in_reply_to_user_id": "16960340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35235545", "id": "1174777536410243072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174792157485514757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dianaocampo9", "id": "471236244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793030081138695"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:10:59.000Z", "text": "@dianaocampo9 Hasta donde dice \u201chasta yo\u201d hahaha. T\u00fa eres un ser diferente. Lo que me lleva a decir que es triste que la universidad no brindo apoyo o no lo not\u00f3 es que el chico se suicido en su propia universidad por alg\u00fan motivo.", "in_reply_to_user_id": "471236244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019803329281646592", "id": "1174793030081138695"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174770882432180224"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-19T19:42:59.000Z", "text": "\u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488", "id": "1174770882432180224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174777067378020353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174790383701811201"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T21:00:28.000Z", "text": "@Jailson_gomees Qual?", "in_reply_to_user_id": "1042952988007059456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902293514779860992", "id": "1174790383701811201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174734294880854016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaPijortera", "id": "738103822460039168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174773255208624128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:52:24.000Z", "text": "@LaPijortera No me extra\u00f1a. Eres una valiente por intentarlo.", "in_reply_to_user_id": "738103822460039168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "937333890733273088", "id": "1174773255208624128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/JzDlw1H5as", "expanded_url": "https://t.co/JzDlw1H5as", "display_url": "t.co/JzDlw1H5as"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174792595333140482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:09:15.000Z", "text": "Vil\u00e3o\n15 anos\nMandado para a dire\u00e7\u00e3o e recebido uma advert\u00eancia por apagar 5 letras do quadro na aula de sociologia https://t.co/JzDlw1H5as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1163984021858213889", "id": "1174792595333140482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790612572413959"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Oney Lorcan"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9877, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Burch"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago II"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791412786835456"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-19T21:04:34.000Z", "text": "Oney Lorcan is the best tweeter on the Twitter, so of course I love him.\n\n(Plus, his opener with Burch at TakeOver: Chicago II with UE was awesome and seemingly out of nowhere. Loved it.)", "in_reply_to_user_id": "177380040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177380040", "id": "1174791412786835456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174751936383528960"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:27:42.000Z", "text": "Muy triste noticia, se suicida un joven de 19 a\u00f1os en la @UniJaveriana . Estamos viviendo tiempos cr\u00edticos en salud metal en nuestros j\u00f3venes, La salud mental no es un juego! Debemos hacer m\u00e1s!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "64017427", "id": "1174751936383528960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "68733660", "id": "1174659983927123968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171526263325913089"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T20:50:01.000Z", "text": "Si est\u00e1s pensando en el suicidio, le\u00e9 esto.\n\nHablemos del SUICIDIO (parte 2)\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nSolo te tomar\u00e1 unos minutos. No intentar\u00e9 convencerte de nada. No creo entender lo que est\u00e1s sintiendo. S\u00f3lo soy una persona como vos, que conoce el sufrimiento.", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 106, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 7, "like_count": 798, "quote_count": 10}, "author_id": "6558552", "id": "1171526263325913089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171185557487177735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/zEBTQ5Fcml", "expanded_url": "https://twitter.com/King_Mix_Papper/status/1171185557487177735?s=19", "display_url": "twitter.com/King_Mix_Pappe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174791711668596736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:05:45.000Z", "text": "ESTO es lo que es la verdadera depresi\u00f3n @Paugalindo \nDeja de negar lo que decimos nosotros y @DalasReview  \u00bfpor que te cuesta tanto disculparte? \n https://t.co/zEBTQ5Fcml", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1125157546338148352", "id": "1174791711668596736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "author_id": "20242549", "id": "1174298072756740096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "author_id": "433915568", "id": "1174562270254419968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174403307915243520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 167, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IbcLPDXEZd", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1174403307915243520", "display_url": "twitter.com/IDL_Rivera/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174440095740571648"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:48:33.000Z", "text": "Y el apra quiere poner @wilbermedinab el abogado del mafioso suicida, se imaginan cuantos delincuentes,  criminales,  narcos y mafiosos saldr\u00edan li res si Wilber Medina llega a ser precisamente del @TC_Peru ? https://t.co/IbcLPDXEZd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595", "id": "1174440095740571648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "id": "1171336245911400456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174789063943081987"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174790754637623296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:01:57.000Z", "text": "@cronopioinmind Jajajajaja no voy a entrar a discutir con usted el conjunto universal de los suicidas vs. el conjunto de suicidas por depresi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "418175361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104268053", "id": "1174790754637623296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174788942224379906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marygambler", "id": "2415012890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790631799107584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:01:27.000Z", "text": "@marygambler No pienso como vos, me vas a obligar a ser un robot, gracias pero tengo mi propio chip", "in_reply_to_user_id": "2415012890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320008815", "id": "1174790631799107584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "author_id": "1059282925315911681", "id": "1174141862627725313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174576977937932288"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T06:52:28.000Z", "text": "\u00a1Ya esta! \u00a1Cuanta ambig\u00fcedad!\nEsta vida me va a matar\nMi coraz\u00f3n vac\u00edo no soporta una ausencia m\u00e1s\nY s\u00e9 que dijo una vez el nobel de la paz asesinado al caer\n\"Es lo malo de ser bueno en este mundo cruel\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839028301", "id": "1174576977937932288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "author_id": "960578839465295873", "id": "1174782283716448256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VO6MEa3aog", "expanded_url": "https://youtu.be/JjlZmlEoGVk", "display_url": "youtu.be/JjlZmlEoGVk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788502766018560"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:53:00.000Z", "text": "James Gunn ha publicado el casting total de Escuadr\u00f3n Suicida: 24 grandes actores, muchas muertes \u00bfQuien sobrevivir\u00e1? #EscuadronSuicida #SuicideSquad #JamesGunn #DC https://t.co/VO6MEa3aog", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792152419", "id": "1174788502766018560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 181, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 182, "end": 193, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 268, "end": 276, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 165, "tag": "89A\u00f1osFundaci\u00f3nDelPAP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yXiDoduX5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1174758930054037504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXiDoduX5Z", "media_key": "7_1174758835170545664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174758930054037504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:55:29.000Z", "text": "\"Mi homenaje a V\u00edctor Ra\u00fal y al grupo de j\u00f3venes que lo acompa\u00f1aron en el esfuerzo de crear un partido revolucionario, popular y de IZQUIERDA\"\n#89A\u00f1osFundaci\u00f3nDelPAP\n@Mauriciomulder @KarlaCalle @JorgeDCG @BenignoChirinos @Omarquesadamart @EliasCompromiso @JVelasquezQ\n@JBCPERU https://t.co/yXiDoduX5Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 36, "like_count": 117, "quote_count": 8}, "author_id": "54091900", "id": "1174758930054037504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174785396993142784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mier313", "id": "271191325"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790918765010944"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T21:02:36.000Z", "text": "@Mier313 Mi colon casi se suicida al ver esto", "in_reply_to_user_id": "271191325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273746183", "id": "1174790918765010944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174790688397021185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gloriaceci9", "id": "1093658315245129731"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MMagdalenacol", "id": "1163092131457699842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790800334606338"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:02:08.000Z", "text": "@gloriaceci9 @MMagdalenacol Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja.\nS\u00ed, c\u00f3mo no.", "in_reply_to_user_id": "1093658315245129731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140830976697929728", "id": "1174790800334606338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174764680025464832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174785396993142784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:40:39.000Z", "text": "@ferchomantilla Chimba la cagadita", "in_reply_to_user_id": "273746183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271191325", "id": "1174785396993142784", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174768918692618240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NIAqSB3u4c", "expanded_url": "https://twitter.com/_hazdeluz_/status/1174768918692618240", "display_url": "twitter.com/_hazdeluz_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174774816873885696"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:58:37.000Z", "text": "*Alguien se suicida lanz\u00e1ndosele al metro\n\n- Todos: debemos poner atenci\u00f3n a la salud mental de los colombianos. Descanse en paz.\n\n- Somebody in Twitter: https://t.co/NIAqSB3u4c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "319280902", "id": "1174774816873885696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "Acuaparque"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xY38o9nmOC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDSxWH", "display_url": "dlvr.it/RDSxWH"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fTldfHsO5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1174790655177965568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTldfHsO5Y", "media_key": "3_1174790653554745344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790655177965568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T21:01:33.000Z", "text": "Por problemas con su ex pareja, sujeto se corta el cuello en el fraccionamiento Acuaparque https://t.co/xY38o9nmOC https://t.co/fTldfHsO5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "id": "1174790655177965568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172704205364224000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173097419552280576"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T04:53:14.000Z", "text": "Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogPS5B", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "995106692215050240", "id": "1173097419552280576", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HHk3ogPS5B", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173005004216721408"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-14T22:46:01.000Z", "text": "3/3 https://t.co/FCZOTTYmUd", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 759, "like_count": 641, "quote_count": 56}, "author_id": "68722955", "id": "1173005004216721408", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/FCZOTTYmUd", "expanded_url": "https://twitter.com/DatenaOficial/status/1173005004216721408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCZOTTYmUd", "media_key": "7_1173004887107559426"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174691717230092289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T14:28:24.000Z", "text": "Acho que tenho um gato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100881053558980608", "id": "1174691717230092289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MzITC97IuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pretcchaca/status/1174778790536499202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzITC97IuQ", "media_key": "7_1174778313233117184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174778790536499202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:14:24.000Z", "text": "Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o deixe que outras pessoas fa\u00e7a o mesmo, ajude, abra\u00e7a e converse \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\u2600\ufe0f https://t.co/MzITC97IuQ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3290367153", "id": "1174778790536499202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WSGfMW9FZJ", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1263986", "display_url": "cdn.com.do/?p=1263986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174775116984717312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:59:48.000Z", "text": "VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/WSGfMW9FZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745", "id": "1174775116984717312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "bungee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174640522054574080"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T11:04:58.000Z", "text": "Hace rato que no me decepcionaba tanto como en la clase de bungee. Empezando porque no hab\u00eda arn\u00e9s de mi talle y siguiendo por la profesora que pon\u00eda cara de hastiada cuando no me sal\u00eda alg\u00fan giro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "272987108", "id": "1174640522054574080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174458636791353344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T23:02:14.000Z", "text": "No s\u00e1bado as 5h da tarde meu irm\u00e3o era a pessoa mais feliz do mundo por ter a sua casinha pr\u00f3pria, e tinha arrumado um emprego que ele come\u00e7aria na segunda feira, disposto a mudar de vida. No mesmo dia as 04:45h da manh\u00e3 ele desistiu de tudo e se enforcou.\n\nSuic\u00eddio n\u00e3o tem hora.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1034840624783077376", "id": "1174458636791353344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "Brooklyn__3MME", "id": "2572040743"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.404, "type": "Place", "normalized_text": "RETIRO"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/VB1TRqEnrp", "expanded_url": "https://twitter.com/solotransito/status/1174788657418555401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VB1TRqEnrp", "media_key": "7_1174788618206027777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174788657418555401"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:53:37.000Z", "text": "Todo muy normal en RETIRO  via @Brooklyn__3MME  /\nNo te alcanza la plata para el bondi, pero no as\u00ed ...\ud83d\ude16 Todo mal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/VB1TRqEnrp", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 14}, "author_id": "123325544", "id": "1174788657418555401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174784433267888129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "barbieykenco", "id": "1072185262669746179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174785607975014400"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:41:30.000Z", "text": "@barbieykenco El suicid\u00f3 en la actualidad es algo que tiene presente en la juventud. Tener todo eso no significa que haya felicidad. La depresi\u00f3n es un trastorno psicol\u00f3gico que no distingue entre estratos , ni clases sociales (como todas las enfermedades psicol\u00f3gicas)", "in_reply_to_user_id": "1072185262669746179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1172961497380741120", "id": "1174785607975014400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523724189405184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525246872813568"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T03:26:55.000Z", "text": "\u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad es que no importa si es un chico o una chica quien te hace feliz t\u00fa debes serlo, y nadie puede decir qui\u00e9n o como amar a alguien.\u201d\n\n\u2013Linea Suicida.", "in_reply_to_user_id": "1075808838002098178", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "1075808838002098178", "id": "1174525246872813568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174720528738861057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T16:22:53.000Z", "text": "a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 importante quando a pessoa se suicida n\u00e9, pq antes disso \u00e9 s\u00f3 \"palha\u00e7ada\" e \"bobeira\".", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2420200865", "id": "1174720528738861057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6158, "type": "Place", "normalized_text": "-americana"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tjeg3xoFdn", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9NE9", "display_url": "sptnkne.ws/9NE9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174692215366586368"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T14:30:23.000Z", "text": "Suicida \u00e9 salvo em quest\u00e3o de segundos por policial em cidade norte-americana\nhttps://t.co/tjeg3xoFdn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "499107662", "id": "1174692215366586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174773408757927943"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T19:53:01.000Z", "text": "comecei a pedir pras clientes me fotografarem tamb\u00e9m h\u00e1 algu\u00e9m tempinho\n\nessa sou eu lokal grl pela @naclareca \ud83e\udd70\ud83d\udcab https://t.co/MBlPzwuYTT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "359578736", "id": "1174773408757927943", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MBlPzwuYTT", "expanded_url": "https://twitter.com/mmarialixo/status/1174773408757927943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBlPzwuYTT", "media_key": "3_1174773361202880512"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MBlPzwuYTT", "expanded_url": "https://twitter.com/mmarialixo/status/1174773408757927943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBlPzwuYTT", "media_key": "3_1174773361207123972"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MBlPzwuYTT", "expanded_url": "https://twitter.com/mmarialixo/status/1174773408757927943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBlPzwuYTT", "media_key": "3_1174773361538473985"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174772947569000448"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:51:11.000Z", "text": "me encantaria re cagar a tiros a la gente c\u00f3moda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482536970", "id": "1174772947569000448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174786769075810304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Armixer11", "id": "1060203783685398529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786860507418626"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:46:28.000Z", "text": "@Armixer11 Te entendo", "in_reply_to_user_id": "1060203783685398529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155116981533728775", "id": "1174786860507418626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174776331512483842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8415, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781990236766208"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:27:07.000Z", "text": "@cmgorriaran VOX no ha ido a hacer ninguna protesta, VOX no posar\u00e1 detr\u00e1s de la pancarta de la izquierda. Hace unos d\u00edas en Madrid una madre mat\u00f3 a su hijo tir\u00e1ndose al vac\u00edo y NADIE DIJO NI HIZO NADA, cada d\u00eda es el momento y cada calle es el lugar para luchar por TODAS las v\u00edctimas.", "in_reply_to_user_id": "216328136", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "author_id": "2349006565", "id": "1174781990236766208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174783101953806336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aebarbero", "id": "883782439704956929"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784755084251145"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:38:06.000Z", "text": "@aebarbero @spitta1969 Alfonsin tuvo la grandeza de disculparse por ese exabrupto", "in_reply_to_user_id": "883782439704956929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872405329", "id": "1174784755084251145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174629089505939456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174775850576859138"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:02:43.000Z", "text": "@elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que sujetaba su inocente mujer.\"", "in_reply_to_user_id": "17229160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "719595947710357504", "id": "1174775850576859138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174784325180637184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ante_Mufc", "id": "294321503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784728051961865"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-19T20:38:00.000Z", "text": "@Ante_Mufc Izlazi Rojo, ulazi on i ka\u017ee veliki broj navija\u010da Uniteda je depresivno \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "294321503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752271360940974080", "id": "1174784728051961865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "1100408021925023744", "id": "1174326750828027904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174725970135269377"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T16:44:31.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 alguien en mi universidad, la Javeriana, y el profesor de la clase de 11 am qued\u00f3 traumado porque vio todo cuando \u00e9l sal\u00eda de la oficina rumbo al sal\u00f3n.\n\nLa pregunta es \u00bfpor qu\u00e9 alguien har\u00eda eso en p\u00fablico?", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 321, "like_count": 219, "quote_count": 450}, "author_id": "173536054", "id": "1174725970135269377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174674893071405058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jorlg_", "id": "1430757817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174678857921679360"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:37:18.000Z", "text": "@Jorlg_ Los \u00faltimos meses que pase all\u00e1 fueron una total pesadilla. \n\nNo s\u00e9, a m\u00ed me da un miedo horrible volver.", "in_reply_to_user_id": "1430757817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "241552523", "id": "1174678857921679360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174732034914344961"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T17:08:37.000Z", "text": "Uy no, terrible esa gente que se suicida en p\u00fablico. El colmo que no piensen en los dem\u00e1s. Los suicidios deben ser en privado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "82266363", "id": "1174732034914344961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174710241218441216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP19S"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8564, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP18S"}, {"start": 171, "end": 185, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "ghvipdirecto19s"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "GHVIP19S"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "GHVIP18S"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "floreados"}, {"start": 170, "end": 186, "tag": "ghvipdirecto19s"}, {"start": 188, "end": 208, "tag": "SomosLaAudiencia19S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174783195931430928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T20:31:54.000Z", "text": "@Mnica32959412 @salvameoficial Porfavor esto ya supera todos los l\u00edmites. Todo para que la v\u00edbora de Mila est\u00e9 contenta y no abandone?\n\n#GHVIP19S \n#GHVIP18S \n#floreados \n#ghvipdirecto19s \n#SomosLaAudiencia19S", "in_reply_to_user_id": "1045431581081554944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "363945958", "id": "1174783195931430928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174712929570172929"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T15:52:42.000Z", "text": "En 1993 un hombre, contrariado por una decisi\u00f3n judicial, asesinaba a su hija peque\u00f1a y posteriormente se suicidaba en La Coru\u00f1a. https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1174712929570172929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DMkArPIdzB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNnXC", "display_url": "dlvr.it/RDNnXC"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GBfpmA4jGG", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1174421479355633665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBfpmA4jGG", "media_key": "3_1174421477719855104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174421479355633665"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T20:34:35.000Z", "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/DMkArPIdzB https://t.co/GBfpmA4jGG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "id": "1174421479355633665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174659845582196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juliano_Fleck", "id": "102654864"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174682754962853888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T13:52:47.000Z", "text": "@Juliano_Fleck @SCInternacional Gosto do Odair, \u00e9 um cara identificando com o clube, merece meu respeito. Mas concordo contigo, se ele nao evoluir nao pode ficar. Ontem coloco a derrota na conta dele. Agiu certo a tirar Patrick, mas matou o time quando escolhei o Sobis. Nonato era a escolha \u00f3bvia.", "in_reply_to_user_id": "102654864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "813467580690264069", "id": "1174682754962853888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7025, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "NoEsDeLocos"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HiZDRgFYIn", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1174754999353729024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiZDRgFYIn", "media_key": "3_1174754977883013121"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HiZDRgFYIn", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1174754999353729024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiZDRgFYIn", "media_key": "3_1174754984627490818"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HiZDRgFYIn", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1174754999353729024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiZDRgFYIn", "media_key": "3_1174754993620103171"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174754999353729024"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T18:39:52.000Z", "text": "No todo suicidio est\u00e1 precedido por depresi\u00f3n, sin embargo noticias como la de la Javeriana nos deben alertar sobre qu\u00e9 hacemos por nuestra salud mental y la de los dem\u00e1s. Les dejo informaci\u00f3n que pueden compartir en sus redes. \n\n#NoEsDeLocos https://t.co/HiZDRgFYIn", "public_metrics": {"retweet_count": 1446, "reply_count": 16, "like_count": 2179, "quote_count": 47}, "author_id": "30382919", "id": "1174754999353729024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174762356192288768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 117, "end": 134, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "selecci\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174762732115152897"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:10:36.000Z", "text": "A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola. Despu\u00e9s, en el Mundial, 8 partidos y  228 minutos m\u00e1s. \n\nUn calendario de locos, suicida, que no fue excusa para hacerle renunciar al Mundial.", "in_reply_to_user_id": "306453171", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "306453171", "id": "1174762732115152897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174755052629745664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T18:40:05.000Z", "text": "Voc\u00ea foi contatado por um scammer?\nVamos jogar um jogo.\n\nDesperdice o tempo dele. Seja criativo. finja que \u00e9 burro e fa\u00e7a ele gastar o maior tempo poss\u00edvel \n\nO sub mais criativo vai receber R$80,00 reais no https://t.co/47EIOzn4nA \ud83d\ude02\n\nPerfil do scammer: https://t.co/IGWaMzTYIE https://t.co/YL253ifUnv", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "87500186", "id": "1174755052629745664", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/47EIOzn4nA", "expanded_url": "https://csgoempire.com/", "display_url": "csgoempire.com", "status": 200, "title": "CSGOEmpire | The most trusted CSGO Skin Gambling Site", "description": "Play Roulette, Coinflip & Matchbetting on the World's biggest CSGO Skin gambling site. 0% fees on skin deposits and withdrawals.", "unwound_url": "https://csgoempire.com/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/IGWaMzTYIE", "expanded_url": "https://steamcommunity.com/profiles/76561198376908494", "display_url": "steamcommunity.com/profiles/76561\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YL253ifUnv", "expanded_url": "https://twitter.com/jabutihigor/status/1174755052629745664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YL253ifUnv", "media_key": "3_1174754162866905088"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174777792350892032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JankoYay", "id": "1398202872932798464"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "RosariaVeneruso", "id": "3050505554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174780750006247424"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-19T20:22:11.000Z", "text": "@JankoYAY @RosariaVeneruso Il miglior modo di combatterla \u00e8 non darle occasioni di espressione e pretesti di esplosione\n\nSalveeny si star\u00e0 magnando le mani: neppure un commentino cui poter replicare, da strumentalizzare, con cui campar di rendita su tw un paio di settimane. Niente.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "3121275238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968924433065881606", "id": "1174780750006247424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174777918469419009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T20:10:56.000Z", "text": "saudades dos dias que cheguei a acreditar no amor... https://t.co/VxDXvwFkMm", "public_metrics": {"retweet_count": 2643, "reply_count": 92, "like_count": 16567, "quote_count": 323}, "author_id": "432983617", "id": "1174777918469419009", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/VxDXvwFkMm", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VxDXvwFkMm", "media_key": "3_1174777909812310018"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "author_id": "884185909368901633", "id": "1174452340432220163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372268815847425"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T17:19:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1174372268815847425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0IXYvRB7jr", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1174574276617392128", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174773311982710785"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T19:52:38.000Z", "text": "Suicida rojo PUES. Y si no les gusta se pueden ir a vivir a Cuba o mejor a Venezuela. https://t.co/0IXYvRB7jr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "335349986", "id": "1174773311982710785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051972514603008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jorgesonora", "id": "4729611488"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162034075697152"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T03:23:38.000Z", "text": "@LillyTellez @jorgesonora @interjet Que tonta y pat\u00e9tica es.", "in_reply_to_user_id": "225101516", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1130922793573347328", "id": "1174162034075697152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676776829816833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:29:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "id": "1174676776829816833"}], "places": [{"full_name": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "id": "00577114384dea2b"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1a", "id": "4742abc0e2abed75"}, {"full_name": "Manhattan, NY", "id": "01a9a39529b27f36"}, {"full_name": "Bello, Colombia", "id": "01491ddb6248280e"}]}, "errors": [{"value": "1174727108763013120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174727108763013120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174727108763013120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174773093614706688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174773093614706688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174773093614706688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019653068714135553", "value": "1019653068714135553", "detail": "User has been suspended: [1019653068714135553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174786307828125701", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174786307828125701", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174786307828125701].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "316691386", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [316691386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "316691386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174754311362023424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174754311362023424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174754311362023424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "111136367", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [111136367].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "111136367", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174735268982734850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174735268982734850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174735268982734850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174650215539912705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174650215539912705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174650215539912705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "821830165932212225", "value": "821830165932212225", "detail": "User has been suspended: [821830165932212225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174769374005215233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174769374005215233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174769374005215233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174800873047785473", "oldest_id": "1174781021931352064", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601pvci2l3q3j302ezs6n2c7n25"}}