{"data": [{"id": "1183223320562556928", "text": "@LaDivinaDiva 2/3 q lo cruzaba las cifras venezolanas con las de latam, es muy posible q no conociera las siglas del encargado y por eso no las consegu\u00ed. Si recuerdo los picos en la l\u00ednea por q coincide con la fecha en q se suicida mi padre y tambien recuerdo q en el docu hablan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076987144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183219926389137413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.2866, "type": "Person", "normalized_text": "latam"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.3937, "type": "Organization", "normalized_text": "docu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223320562556928"], "in_reply_to_user_id": "49482270", "created_at": "2019-10-13T03:29:57.000Z"}, {"id": "1183223189117247488", "text": "@RespirandoTobin vi s\u00f3 agora, se matou sozinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163643984364920834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183222711667122177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RespirandoTobin", "id": "1548031462888247296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223189117247488"], "in_reply_to_user_id": "772123630209826816", "created_at": "2019-10-13T03:29:26.000Z"}, {"id": "1183223071169286144", "text": "c\u00f3lica chegou, parou, sentou, deitou, se aconchegou, chorou, e depois me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176129145748754432", "edit_history_tweet_ids": ["1183223071169286144"], "created_at": "2019-10-13T03:28:58.000Z"}, {"id": "1183223036935393280", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4101004289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223036935393280"], "created_at": "2019-10-13T03:28:49.000Z"}, {"id": "1183223029427507200", "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2830817239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183223029427507200"], "created_at": "2019-10-13T03:28:48.000Z"}, {"id": "1183222884417888256", "text": "RT @Jornadapr: Se suicida comerciante en Camuy: https://t.co/eEHcOzfQou via @JornadaPR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304999234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183221823556726785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jornadapr", "id": "1952880517"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "Jornadapr", "id": "1952880517"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Camuy"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eEHcOzfQou", "expanded_url": "https://en.jornadapr.com/d15e98", "display_url": "en.jornadapr.com/d15e98"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183222884417888256"], "created_at": "2019-10-13T03:28:13.000Z"}, {"id": "1183222652326076419", "text": "Sara me dijo que cierta persona se suicida en el au, yo-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1018948237087203328", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7601, "type": "Other", "normalized_text": "Sara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183222652326076419"], "created_at": "2019-10-13T03:27:18.000Z"}, {"id": "1183222356615090177", "text": "La joven de 18 a\u00f1os fue encontrada por sus compa\u00f1eros en el \u00e1rea de lockers, en su mano derecha fue hallada una pistola calibre .9 mil\u00edmetros.\n\nhttps://t.co/ktVHWBQNfT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164661642648412160", "edit_history_tweet_ids": ["1183222356615090177"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ktVHWBQNfT", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=3516", "display_url": "ceonoticias.com/?p=3516"}]}, "created_at": "2019-10-13T03:26:07.000Z"}, {"id": "1183222027232186369", "text": "1 - Ian Curtis (1956-1980). Fundador da banda Joy Division e influente em todo o Rock dos anos 80, Ian era um letrista fabuloso descrevendo de maneira profunda sua depress\u00e3o nas letras. Sofria de epilepsia e aos 24 anos de idade se matou deixando esposa e filha. https://t.co/FyFhPdggpv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115044845247258624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183220584462934017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Division"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/FyFhPdggpv", "expanded_url": "https://twitter.com/startreatmentx/status/1183222027232186369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyFhPdggpv", "media_key": "3_1183222024115806208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183222027232186369"], "in_reply_to_user_id": "1115044845247258624", "created_at": "2019-10-13T03:24:49.000Z"}, {"id": "1183221987323322369", "text": "RT @Hudson8Oliveira: @CanalHeroicoPT \u00c9 bizarro. Se revoltam tanto com o caso por uma suposta solidariedade aos mlks do ninho enquanto promo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312921341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183145197838000128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hudson8Oliveira", "id": "620608354"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "CanalHeroicoPT", "id": "2735273875"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221987323322369"], "created_at": "2019-10-13T03:24:39.000Z"}, {"id": "1183221841474850816", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "785458648181010433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221841474850816"], "created_at": "2019-10-13T03:24:04.000Z"}, {"id": "1183221823556726785", "text": "Se suicida comerciante en Camuy: https://t.co/eEHcOzfQou via @JornadaPR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1952880517", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 71, "username": "Jornadapr", "id": "1952880517"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Camuy"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eEHcOzfQou", "expanded_url": "https://en.jornadapr.com/d15e98", "display_url": "en.jornadapr.com/d15e98"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221823556726785"], "created_at": "2019-10-13T03:24:00.000Z"}, {"id": "1183221787032719360", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3045688665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221787032719360"], "created_at": "2019-10-13T03:23:51.000Z"}, {"id": "1183221681919315968", "text": "@gonzalesposadal O sea uno de los ladrones recita una letan\u00eda y los otros 39 la repiten; queriendo convencer a la gente decente que el ladr\u00f3n suicida era decente (Alan Baba)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93185484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Baba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221681919315968"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-10-13T03:23:26.000Z"}, {"id": "1183221306050957312", "text": "Desculpa, mas eu acho o Coringa do Jared Leto injusti\u00e7ado, tendo em vista que toda produ\u00e7\u00e3o do filme de Esquadr\u00e3o Suicida fez diversos cortes at\u00e9 chegar naquela porcaria que chamamos de filme. \ud83d\ude0c\ud83d\udc85 https://t.co/QWaaGSuQzv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736805990587305984", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QWaaGSuQzv", "expanded_url": "https://twitter.com/WiccanBass/status/1183221306050957312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWaaGSuQzv", "media_key": "16_1183221293967130625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221306050957312"], "created_at": "2019-10-13T03:21:57.000Z"}, {"id": "1183221140006813696", "text": "@FCANIZALEZB @MendesZaya M\u00ed madre fu\u00e9 diagn\u00f3sticada con crisis depresivas severas suicida \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\udc94\ud83d\udc94lloraba muuucho y dej\u00f3 de beber agua \ud83e\udd26\ud83d\ude14\ud83d\ude14 y de comer lleg\u00f3 a pesar de 70 kg a 30kg  yo la cargaba.  Fu\u00ed \u00fanica hija \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025196096245645312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183208777648095232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FCANIZALEZB", "id": "338478225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221140006813696"], "in_reply_to_user_id": "338478225", "created_at": "2019-10-13T03:21:17.000Z"}, {"id": "1183221089968775169", "text": "Jared Leto, quien interpret\u00f3 al Joker en la cinta \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d (2016) recibi\u00f3 m\u00e1s cr\u00edticas que halagos por su actuaci\u00f3n. \u25ba https://t.co/I93yqFZmBO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291870169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/I93yqFZmBO", "expanded_url": "http://owl.li/ddXz30pI2Qh", "display_url": "owl.li/ddXz30pI2Qh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221089968775169"], "created_at": "2019-10-13T03:21:05.000Z"}, {"id": "1183220842714619904", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177686038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183220842714619904"], "created_at": "2019-10-13T03:20:06.000Z"}, {"id": "1183220831092199427", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2736818667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183220831092199427"], "created_at": "2019-10-13T03:20:03.000Z"}, {"id": "1183220511674978305", "text": "\u00f3bvio q \u00e9 num lugar onde ningu\u00e9m se matou na cidade, mas onde passam os jovens universit\u00e1rios tds os dias: show sem plat\u00e9ia n\u00e3o faz sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "997096190008164352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183219366457946113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183220511674978305"], "in_reply_to_user_id": "997096190008164352", "created_at": "2019-10-13T03:18:47.000Z"}, {"id": "1183220250847907844", "text": "@Acpr17 Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2849490056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183217345877204998"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Acpr17", "id": "872632632227635200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183220250847907844"], "in_reply_to_user_id": "872632632227635200", "created_at": "2019-10-13T03:17:45.000Z"}, {"id": "1183219919237738500", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2728690927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183219919237738500"], "created_at": "2019-10-13T03:16:26.000Z"}, {"id": "1183219754955411462", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046843154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183219754955411462"], "created_at": "2019-10-13T03:15:47.000Z"}, {"id": "1183219723980419074", "text": "@dankefurdasgift Porra se ele nunca matou ningu\u00e9m ele era um cara top KKKK mas fico bolado com a imprud\u00eancia de alguns, j\u00e1 ouvi in\u00fameros casos que me deixaram puto demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100563741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183219302280978433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183219723980419074"], "in_reply_to_user_id": "887492359382081536", "created_at": "2019-10-13T03:15:40.000Z"}, {"id": "1183219304461983744", "text": "RT @cryhpk: a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode aca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4915547097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183177085633863681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cryhpk", "id": "1158503467985657859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183219304461983744"], "created_at": "2019-10-13T03:13:59.000Z"}, {"id": "1183219102883680256", "text": "Esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/GtTDG83Yfr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158910356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183217065747857408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/GtTDG83Yfr", "expanded_url": "https://twitter.com/KaroshiMyriad/status/1183217065747857408", "display_url": "twitter.com/KaroshiMyriad/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183219102883680256"], "created_at": "2019-10-13T03:13:11.000Z"}, {"id": "1183218708623306757", "text": "Se aparecer uma mulher morta em Set\u00fabal sei quem matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710931774357037056", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Set\u00fabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183218708623306757"], "created_at": "2019-10-13T03:11:37.000Z"}, {"id": "1183218633109069824", "text": "@PAVAOMISTERIOS0 Se matou concordo sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2522603019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183218633109069824"], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "created_at": "2019-10-13T03:11:19.000Z"}, {"id": "1183218407950422016", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165237700250820608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183218407950422016"], "created_at": "2019-10-13T03:10:26.000Z"}, {"id": "1183218356423483392", "text": "@Moreno2000C @Republicano1965 Con un poco de suerte un d\u00eda reventar\u00e1. Un yonki no es sino un suicida a medio plazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083365114751913984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183103069359398913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Moreno2000C", "id": "1115529124280512512"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "yonki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183218356423483392"], "in_reply_to_user_id": "1115529124280512512", "created_at": "2019-10-13T03:10:13.000Z"}, {"id": "1183218161526759424", "text": "RT @DivulgacionRBD: AS\u00cd ES LA SUERTE (2010)\nRamiro \u00e9 um ator de teatro que em um certo dia se encontra com um suicida que diz ser uma ave d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "140086306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183123776386539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DivulgacionRBD", "id": "285909052"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "ES LA SUERTE"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183218161526759424"], "created_at": "2019-10-13T03:09:27.000Z"}, {"id": "1183217782500057088", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829832610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217782500057088"], "created_at": "2019-10-13T03:07:57.000Z"}, {"id": "1183217711649841156", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "866784399748198400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217711649841156"], "created_at": "2019-10-13T03:07:40.000Z"}, {"id": "1183217619647815680", "text": "Ser\u00e1 choro o suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/awzhUjS7aW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54338574", "edit_history_tweet_ids": ["1183217619647815680"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/awzhUjS7aW", "expanded_url": "https://twitter.com/Giulianita_hdc/status/1183217619647815680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awzhUjS7aW", "media_key": "3_1183217605395402755"}]}, "created_at": "2019-10-13T03:07:18.000Z"}, {"id": "1183217473123999747", "text": "Im\u00e1genes filtradas muestran el vestuario que lucir\u00e1n Nathan, Pete y Mayling en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/yAUF3Co4u7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607726023", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yAUF3Co4u7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-10-2019/3660458", "display_url": "sinembargo.mx/12-10-2019/366\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217473123999747"], "created_at": "2019-10-13T03:06:43.000Z"}, {"id": "1183217461916786688", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2708300722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217461916786688"], "created_at": "2019-10-13T03:06:40.000Z"}, {"id": "1183217348834140160", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247140513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217348834140160"], "created_at": "2019-10-13T03:06:13.000Z"}, {"id": "1183217280102141952", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863019099282165760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217280102141952"], "created_at": "2019-10-13T03:05:57.000Z"}, {"id": "1183217109532315653", "text": "@LaDivinaDiva Y con respecto a la data existente, despu\u00e9s del 2008 no hay m\u00e1s data de muertes violentas y entre ellas el suicidio. Yo por ser sobreviviente de suicida las le\u00ed y recuerdo s\u00f3lo dos picos de aumento del suicidio 94-95 2001-2002 y q llegaba q puntos de superar la media de latam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076987144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183216367325065216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217109532315653"], "in_reply_to_user_id": "1076987144", "created_at": "2019-10-13T03:05:16.000Z"}, {"id": "1183217054142402560", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119978205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217054142402560"], "created_at": "2019-10-13T03:05:03.000Z"}, {"id": "1183216443304923136", "text": "Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash https://t.co/pwtOi9J4zm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63990472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pwtOi9J4zm", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/policiales/sicario-se-suicida-al-estilo-alan-garcia-para-no-volver-a-la-carcel-en-ancash/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/polic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183216443304923136"], "created_at": "2019-10-13T03:02:37.000Z"}, {"id": "1183216413256900610", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4867482461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183216413256900610"], "created_at": "2019-10-13T03:02:30.000Z"}, {"id": "1183216407779123200", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3989461695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183216407779123200"], "created_at": "2019-10-13T03:02:29.000Z"}, {"id": "1183216352313647104", "text": "Uma coisa que me matou foi ap\u00f3s ter tentado suicido ouvir\n\n\"N\u00e3o se mate na minha casa\"\n\nObrigada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "858077448713494531", "edit_history_tweet_ids": ["1183216352313647104"], "created_at": "2019-10-13T03:02:16.000Z"}, {"id": "1183216194410700800", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1337991157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183216194410700800"], "created_at": "2019-10-13T03:01:38.000Z"}, {"id": "1183215693518520320", "text": "@ENoier @VDevinelol @EritraJinx Igual como soporte es un 50/50, a que tu adc no sea un suicida y te culpe por no salvarlo m\u00e1gicamente, aunque hayas activado todos tus \u00edtems ): jaja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754048741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183210812602814464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ENoier", "id": "3100685215"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "EritraJinx", "id": "3280303825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215693518520320"], "in_reply_to_user_id": "3100685215", "created_at": "2019-10-13T02:59:39.000Z"}, {"id": "1183215479952789505", "text": "Probarte es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1921111135", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Probarte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215479952789505"], "created_at": "2019-10-13T02:58:48.000Z"}, {"id": "1183215310784159744", "text": "RT @markzulu7710: @Expresoec Es una burla la inoperancia d este gobierno, inepto y suicida, revisar las medidas como si antes de aprobar es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2402693947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183215292979253248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "markzulu7710", "id": "2402693947"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Expresoec", "id": "35047698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215310784159744"], "created_at": "2019-10-13T02:58:07.000Z"}, {"id": "1183215292979253248", "text": "@Expresoec Es una burla la inoperancia d este gobierno, inepto y suicida, revisar las medidas como si antes de aprobar esa medida no haya hecho los c\u00e1lculos milimetricos, esas son las cosas indignantes q se repudian, donde se ve manifiesta la inmoralidad y la secuencia del doble discurso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2402693947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183089668092518402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Expresoec", "id": "35047698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215292979253248"], "in_reply_to_user_id": "35047698", "created_at": "2019-10-13T02:58:03.000Z"}, {"id": "1183215151815839745", "text": "curr\u00edculo de namorada\nidade: 14\naltura: 1,63\ntamanho dos p\u00e9s: 37\ncidade: dourados \ns\u00e9rie favorita: stranger things \nm\u00fasica favorita: rihanna \ncomida favorita: japonesa\nfilme favorito: esquadr\u00e3o suicida \ndescri\u00e7\u00e3o: grossa, apreensiva e legal https://t.co/2lSfpRsMc0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1014090913482715137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183154312995921921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2lSfpRsMc0", "expanded_url": "https://twitter.com/lyviaventurin_/status/1183154312995921921", "display_url": "twitter.com/lyviaventurin_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215151815839745"], "created_at": "2019-10-13T02:57:29.000Z"}, {"id": "1183215128759672832", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041924009196236800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215128759672832"], "created_at": "2019-10-13T02:57:24.000Z"}, {"id": "1183215068701515776", "text": "@bicmuller @littleproblem4u Suicida desde de pequena https://t.co/ZjPWTL0g4C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908912098884902913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182993431469219840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "littleproblem4u", "id": "899327707481346049"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZjPWTL0g4C", "expanded_url": "https://twitter.com/_A_poeta/status/1183215068701515776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjPWTL0g4C", "media_key": "3_1183215055489380352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215068701515776"], "in_reply_to_user_id": "15336738", "created_at": "2019-10-13T02:57:10.000Z"}, {"id": "1183215031397298176", "text": "TE ODIO BISMARK, SI AL C\u00c1NCER LE DECIEN QUE TIENE BISMARK, SE SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388574531", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "BISMARK"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "BISMARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215031397298176"], "created_at": "2019-10-13T02:57:01.000Z"}, {"id": "1183214940712255488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082707976211910656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183214940712255488"], "created_at": "2019-10-13T02:56:39.000Z"}, {"id": "1183214822676226049", "text": "cara como assim n\u00e3o assisti esquadr\u00e3o suicida antes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "343739521", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183214822676226049"], "created_at": "2019-10-13T02:56:11.000Z"}, {"id": "1183214818490277888", "text": "@laufeysan eu tamb\u00e9m n\u00e3o amiga!! Mas a\u00ed recentemente a rebecca falou que a spinel se auto pufou ou seja se suicidou de tanta tristeza por ter sido abandonada a bixinha :(((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "221478246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183212083845967872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laufeysan", "id": "1255638828829769732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183214818490277888"], "in_reply_to_user_id": "943981140", "created_at": "2019-10-13T02:56:10.000Z"}, {"id": "1183214661447176193", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120589074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183214661447176193"], "created_at": "2019-10-13T02:55:33.000Z"}, {"id": "1183214613044908032", "text": "RT @elizabeth1512: Nadie se suicida por culpa de otro, as\u00ed que no te sientas culpable, el suicida nace con ello. https://t.co/mcF3ilnlkN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1871861929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183079690170486786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elizabeth1512", "id": "119218871"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mcF3ilnlkN", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183054571482046466", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183214613044908032"], "created_at": "2019-10-13T02:55:21.000Z"}, {"id": "1183213977402269697", "text": "Se eu vou ADC vem sup decadente.\nSe eu vou sup vem AD suicida.\nSe eu vou top sempre vem duo top jg me campando pq meu jg n\u00e3o faz o m\u00ednimo esfor\u00e7o de pressionar um nasus sem flash.\n\nPena que eu n\u00e3o me divirto jogando JG, pq n\u00e3o t\u00e1 dando pra tankar esses games n\u00e3o https://t.co/W1l0z3hHTL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175210745224736768", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.636, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "AD"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "JG"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/W1l0z3hHTL", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeVillas5/status/1183213977402269697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1l0z3hHTL", "media_key": "3_1183213962525138944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213977402269697"], "created_at": "2019-10-13T02:52:49.000Z"}, {"id": "1183213945148137478", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023624793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213945148137478"], "created_at": "2019-10-13T02:52:42.000Z"}, {"id": "1183213748435197953", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853604936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213748435197953"], "created_at": "2019-10-13T02:51:55.000Z"}, {"id": "1183213737240649728", "text": "@Mauriciomulder Tranquilo perro de chacra hasta ahora no entienden que est\u00e1n disueltos y ojal\u00e1 no pasen la valla y todo el APRA se valla con el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4302716657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3195, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8184, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213737240649728"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-10-13T02:51:52.000Z"}, {"id": "1183213663919853568", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3180087788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213663919853568"], "created_at": "2019-10-13T02:51:35.000Z"}, {"id": "1183213387918069760", "text": "RT @Iammoremylrds: \u2620Clara\n Causa: se matou https://t.co/Y1xSpG6zpt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3037829741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1045978951452184577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Y1xSpG6zpt", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1045978951452184577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1xSpG6zpt", "media_key": "3_1045978940874117120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213387918069760"], "created_at": "2019-10-13T02:50:29.000Z"}, {"id": "1183213338626420736", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164385853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213338626420736"], "created_at": "2019-10-13T02:50:17.000Z"}, {"id": "1183213308897353728", "text": "RT @Arena_Coliseo: Tope suicida! Caristico logra la reacci\u00f3n t\u00e9cnica que es complementada por sus aliados.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "732678144323293184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183212151663710208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213308897353728"], "created_at": "2019-10-13T02:50:10.000Z"}, {"id": "1183213276546646016", "text": "#dc #warnerbros #suicidesquad\nGracias al medio Just Jared, estas son las primeras im\u00e1genes desde el set de la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida (2021). Esta pel\u00edcua es una secuela-reboot del film de 2016. https://t.co/7x6ZQRfVNI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174536856903520256", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "warnerbros"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "Just Jared"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7x6ZQRfVNI", "expanded_url": "https://twitter.com/FortalezaCine/status/1183213276546646016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7x6ZQRfVNI", "media_key": "3_1183213259303915520"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "dc"}, {"start": 4, "end": 15, "tag": "warnerbros"}, {"start": 16, "end": 29, "tag": "suicidesquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213276546646016"], "created_at": "2019-10-13T02:50:02.000Z"}, {"id": "1183213266505474048", "text": "RT @liamg11t: Lula matou a fome, n\u00e3o apenas a sua, mas tamb\u00e9m a fome de seu povo.\nHoje tem sede de justi\u00e7a,  e n\u00e3o a quer s\u00f3 para si, mas r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2898346941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182917602781343745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "liamg11t", "id": "754116809440231426"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213266505474048"], "created_at": "2019-10-13T02:50:00.000Z"}, {"id": "1183213259727556609", "text": "RT @MovCiudadanoChp: En el #DiaMundialSaludMental 2019, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud promueve la prevenci\u00f3n del suicidio ya que se t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129639411526852608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343743418064899"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MovCiudadanoChp", "id": "874005662"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 59, "end": 90, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 49, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183213259727556609"], "created_at": "2019-10-13T02:49:58.000Z"}, {"id": "1183213034405269504", "text": "Hay alguna pel\u00edcula que tengo que ver antes del escuadr\u00f3n suicida? Siento que si...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163112866", "edit_history_tweet_ids": ["1183213034405269504"], "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "created_at": "2019-10-13T02:49:05.000Z"}, {"id": "1183212842314555392", "text": "Les debo lo Suicida y Depresivo \ud83d\ude1b https://t.co/4OXs7xJlHx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326914111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Depresivo"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4OXs7xJlHx", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriquEhlers/status/1183091469449449472", "display_url": "twitter.com/EnriquEhlers/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183212842314555392"], "created_at": "2019-10-13T02:48:19.000Z"}, {"id": "1183212438600273920", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979453790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183212438600273920"], "created_at": "2019-10-13T02:46:43.000Z"}, {"id": "1183212278235185152", "text": "se n\u00e3o nasceu n\u00e3o matou ningu\u00e9m https://t.co/FF3ytTI4ZV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009389300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183212278235185152"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FF3ytTI4ZV", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:46:04.000Z"}, {"id": "1183212169338470400", "text": "RT @Arena_Coliseo: Tope suicida! Caristico logra la reacci\u00f3n t\u00e9cnica que es complementada por sus aliados.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87265347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183212151663710208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183212169338470400"], "created_at": "2019-10-13T02:45:38.000Z"}, {"id": "1183212151663710208", "text": "Tope suicida! Caristico logra la reacci\u00f3n t\u00e9cnica que es complementada por sus aliados.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926512004638048256", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183212151663710208"], "created_at": "2019-10-13T02:45:34.000Z"}, {"id": "1183212115450052608", "text": "Gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013555515", "edit_history_tweet_ids": ["1183212115450052608"], "created_at": "2019-10-13T02:45:25.000Z"}, {"id": "1183211921144733696", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "512060994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183211921144733696"], "created_at": "2019-10-13T02:44:39.000Z"}, {"id": "1183211869483556866", "text": "Que pasa mi loco? @Chucho0500 activaste el modo suicida? JAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3004129245", "edit_history_tweet_ids": ["1183211869483556866"], "created_at": "2019-10-13T02:44:27.000Z"}, {"id": "1183211208289206272", "text": "Nota mental: No escuches Joy Division si te sientes suicida, Mar\u00eda, no mames.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242471855", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Division"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183211208289206272"], "created_at": "2019-10-13T02:41:49.000Z"}, {"id": "1183211177473642496", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217927035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183211177473642496"], "created_at": "2019-10-13T02:41:42.000Z"}, {"id": "1183210650245455872", "text": "RT @MagazineSEMX: Im\u00e1genes filtradas muestran el vestuario que lucir\u00e1n Nathan, Pete y Mayling en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/VGuC9qMFcE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853604936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183059754022604800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MagazineSEMX", "id": "415155226"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VGuC9qMFcE", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-10-2019/3660458", "display_url": "sinembargo.mx/12-10-2019/366\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183210650245455872"], "created_at": "2019-10-13T02:39:36.000Z"}, {"id": "1183210535891996678", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769459568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183210535891996678"], "created_at": "2019-10-13T02:39:09.000Z"}, {"id": "1183210379129839616", "text": "Fotos de bastidores do Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn mostra novos personagens e um novo uniforme do Capit\u00e3o Bumerangue, alem de um ator usando uma roupa de CGI que possivelmente interpretar\u00e1 o Tubar\u00e3o Rei.\n\nSiga\u2026 https://t.co/MumZS2rEGt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818216852929310724", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5351, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/MumZS2rEGt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ft_Okp_AB/?igshid=17en0szp73f1n", "display_url": "instagram.com/p/B3ft_Okp_AB/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183210379129839616"], "created_at": "2019-10-13T02:38:32.000Z"}, {"id": "1183210311073128448", "text": "perereca suicida existiu mesmo ou foi surto coletivo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "820825538415783936", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.602, "type": "Person", "normalized_text": "perereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183210311073128448"], "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "created_at": "2019-10-13T02:38:15.000Z"}, {"id": "1183210132316020737", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887412901845356544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183210132316020737"], "created_at": "2019-10-13T02:37:33.000Z"}, {"id": "1183209798692691973", "text": "RT @KarynBayres: Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942884963690610689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183096610949095429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarynBayres", "id": "2437682323"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183209798692691973"], "created_at": "2019-10-13T02:36:13.000Z"}, {"id": "1183209659597033472", "text": "RT @BrazilOfCards: Se instaladas em toda frota, esses equipamentos ajudariam, e muito, na investiga\u00e7\u00e3o de crimes. Assim como c\u00e2meras nas fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2569293846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183197019239845888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BrazilOfCards", "id": "253191687"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183209659597033472"], "created_at": "2019-10-13T02:35:40.000Z"}, {"id": "1183209591670112256", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738888398081921025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183209591670112256"], "created_at": "2019-10-13T02:35:24.000Z"}, {"id": "1183209368629714944", "text": "como a gente n se matou ainda meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901853921643307009", "edit_history_tweet_ids": ["1183209368629714944"], "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "created_at": "2019-10-13T02:34:31.000Z"}, {"id": "1183209306319142914", "text": "@TheStarSpawn \u300aMundo paralelo para morir. Si lo que crees es que quiero lanzarme como un suicida no funcionara, cr\u00e9eme. En segundo lugar yo no te ment\u00ed. Tu jam\u00e1s fuiste un ser obediente o maleable. Nunca fuiste alguien que obedeciera en silencio nada en absoluto incluso en \u300b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "802007635360882690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183208971404021760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheStarSpawn", "id": "1556088372875218948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183209306319142914"], "in_reply_to_user_id": "802007635360882690", "created_at": "2019-10-13T02:34:16.000Z"}, {"id": "1183208996536307713", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113857512359510017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183208996536307713"], "created_at": "2019-10-13T02:33:02.000Z"}, {"id": "1183208126067171328", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3134758929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183208126067171328"], "created_at": "2019-10-13T02:29:34.000Z"}, {"id": "1183207951168880640", "text": "@luccabfp @barretorrr e vc se acha o fodao vindo aqui e comenta bosta random mimi \u00e9 assim quero ver vc fazer 20% do q ele faz nas live de blitz esse nerf q deu no blitz ta insano enquanto ele \u00e9 bom de blitz ctz q tu nao \u00e9 bom com nenhum operador ja q chora tanto assim para um operador q a ubi matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147598296464220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182778397543600129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luccabfp", "id": "767581346915115008"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "barretorrr", "id": "901913982088486912"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "blitz"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "blitz"}, {"start": 290, "end": 292, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "ubi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207951168880640"], "in_reply_to_user_id": "767581346915115008", "created_at": "2019-10-13T02:28:53.000Z"}, {"id": "1183207869619036160", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1290014244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207869619036160"], "created_at": "2019-10-13T02:28:33.000Z"}, {"id": "1183207744117116931", "text": "ESSE MINISTRO MANDOU SOLTAR, PORQUE ESSA MO\u00c7A LINDA, QUE N\u00c3O FEZ NADA A N\u00c3O SER TER CONHECIDO ESSE VERME QUE A MATOU, N\u00c3O ERA NADA DELE!!!!!!! TOMARA QUE UMA FILHA OU NETA DELE SE APAIXONE POR ESSE VERME, E ELE A MATE TAMB\u00c9M!!!!!!!\ud83e\udd14 https://t.co/QTsmgZ4STC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "378378520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183202828640231425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183207744117116931"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/QTsmgZ4STC", "expanded_url": "https://twitter.com/MoniqueCheker/status/1183202828640231425", "display_url": "twitter.com/MoniqueCheker/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:28:03.000Z"}, {"id": "1183207662839717888", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394851230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183202947460665344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207662839717888"], "created_at": "2019-10-13T02:27:44.000Z"}, {"id": "1183207460800270337", "text": "Tengo que ver la 1 para entenderle la que sigue!!! A ver q tal: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2324618300", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207460800270337"], "created_at": "2019-10-13T02:26:56.000Z"}, {"id": "1183207426046251008", "text": "@PAVAOMISTERIOS0 J\u00e1 diziam meus av\u00f3s \u00e9 de pequeno que se torce o cip\u00f3.  O ECA \u00e9 um verdadeiro algoz das crian\u00e7as e adolescente. D\u00e1 falsa ideia d autoridade p/ fazer o q quiser. Vide o caso do menino de 12 anos q matou a menina de 9. H\u00e1 +/- 3 anos 2 meninos de 17 anos mataram 2 meninas d 15 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924077488292139008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "ECA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207426046251008"], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "created_at": "2019-10-13T02:26:47.000Z"}, {"id": "1183207394941255680", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3896077161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207394941255680"], "created_at": "2019-10-13T02:26:40.000Z"}, {"id": "1183207212946198529", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "579129698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207212946198529"], "created_at": "2019-10-13T02:25:57.000Z"}, {"id": "1183207143459061761", "text": "RT @vanguardiamx: #Nacional | Apenas ten\u00eda seis meses que hab\u00eda egresado de la academia de la #polic\u00eda https://t.co/Hd6lNnumfu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277129334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183201941301673984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vanguardiamx", "id": "18193312"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Hd6lNnumfu", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-mujer-policia-en-instalaciones-de-ssc-en-cdmx", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Nacional"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "polic\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207143459061761"], "created_at": "2019-10-13T02:25:40.000Z"}, {"id": "1183207016015241216", "text": "@ryaneggold come\u00e7a com um cara que suicida e isso muda literalmente a vida das pessoas em volta dele, fora os babados que vc descobre, voc\u00ea chora, ri e etc. tem sexo trai\u00e7\u00e3o tem crente tem ateu tem a porra toda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952035665256112129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183206491731480576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ryaneggold", "id": "134529527"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183207016015241216"], "in_reply_to_user_id": "134529527", "created_at": "2019-10-13T02:25:10.000Z"}, {"id": "1183206957018075137", "text": "\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/4JxyzB9rAQ\n\n\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u9053\u5834\u3082\u5e8a\u4e0a\u6d78\u6c34\u3068\u306e\u3053\u3068\u3002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "105881283", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7384, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/4JxyzB9rAQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206957018075137"], "created_at": "2019-10-13T02:24:56.000Z"}, {"id": "1183206794585358336", "text": "o Sasuke deve se sustentar s\u00f3 de aluguel n\u00e9, pq quando o Itachi matou todos os uchihas aquelas casas todas devem ter ido pro nome dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176662941", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9316, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206794585358336"], "created_at": "2019-10-13T02:24:17.000Z"}, {"id": "1183206680500363264", "text": "@richthorfao @kaiquebritor @kemoryy Deixa eu ver se entendi.\nA pessoa vem fazer hate usando lomotifi de uma pessoa que matou os pais...\n\nPena eu tenho de vc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53219066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183174604912812033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "richthorfao", "id": "1111321194190565377"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "kaiquebritor", "id": "1141148856593371137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206680500363264"], "in_reply_to_user_id": "1111321194190565377", "created_at": "2019-10-13T02:23:50.000Z"}, {"id": "1183206442490351618", "text": "@zeroCau eu tomei duas ta\u00e7as, vi um filme de uma fam\u00edlia que se suicida e comi um pouco de chocolate (e nem gosto muito)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "111385021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183199411289165827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zeroCau", "id": "157463481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206442490351618"], "in_reply_to_user_id": "157463481", "created_at": "2019-10-13T02:22:53.000Z"}, {"id": "1183206441399791616", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "609490105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183202947460665344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206441399791616"], "created_at": "2019-10-13T02:22:53.000Z"}, {"id": "1183206280074162176", "text": "@rhuuum @tpmarcs @MarioODemolidor @Ideias_Radicais Eu n dei uma solu\u00e7\u00e3o sabe, dei uma forma de n pagar impostos. Ngm vai fazer isso. S\u00f3 quis justificar que vc pode sim n pagar o imposto, msm sendo um metedo \"suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153912969815871490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183200528022552576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rhuuum", "id": "1511042475594551298"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206280074162176"], "in_reply_to_user_id": "588614603", "created_at": "2019-10-13T02:22:14.000Z"}, {"id": "1183206238236135424", "text": "RT @shadi_royero: Me ver\u00eda escuadr\u00f3n suicida mil veces", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859964521405964288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183016383375912960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shadi_royero", "id": "490403148"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206238236135424"], "created_at": "2019-10-13T02:22:04.000Z"}, {"id": "1183205566539354113", "text": "@ActualidadRT @inafinogenova Seguir sosteniendo una pol\u00edtica econ\u00f3mica basa en las migajas que  los \"organismos internacionales\" est\u00e9n dispuestos a darnos, ya no solo es obsoleto es necio y suicida.\nAL esta despertando!\n#EcuadorEnCrisis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "364336034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180248209551249408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 235, "probability": 0.6746, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEnCrisis"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "EcuadorEnCrisis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183205566539354113"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-10-13T02:19:24.000Z"}, {"id": "1183205241350688774", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50837826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183205241350688774"], "created_at": "2019-10-13T02:18:07.000Z"}, {"id": "1183205221805244416", "text": "n\u00e3o tem ciclo meno, tem coisa que n\u00f3s n\u00e3o supera, esse tratamento de merda que o mundo oferece pra gente, n\u00e3o tem raz\u00e3o, nem motivo. minha amiga se matou pq n\u00f3s somos um bando de filho da puta ego\u00edsta que s\u00f3 pensa em si mesmo, ngm ta nem a\u00ed pra dor do pr\u00f3ximo... eu me odeio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "864281786838372356", "edit_history_tweet_ids": ["1183205221805244416"], "created_at": "2019-10-13T02:18:02.000Z"}, {"id": "1183205220542758912", "text": "RT @Reporte_Indigo: Los compa\u00f1eros de la joven polic\u00eda, quien apenas ten\u00eda 18 a\u00f1os, la encontraron en el piso con su arma de cargo a un lad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1559299568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183169225348677633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183205220542758912"], "created_at": "2019-10-13T02:18:02.000Z"}, {"id": "1183204776839913472", "text": "@namjooniiw meio???????? ele matou 7 pessoas que eu contei a sangue frio como se nada tivesse ocorrido, ok isso pra mim foi meio de boa pq to acostumada e ja esperava, mas a parte da doen\u00e7a de rir compulsivamente isso me deixou?????? doentio por isso, pq ele tem uma doen\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976682139998740480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183204233014861824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183204776839913472"], "in_reply_to_user_id": "976682139998740480", "created_at": "2019-10-13T02:16:16.000Z"}, {"id": "1183204758850539520", "text": "Man ????? Se teve o meteoro que matou os dina , kd o buraco q esse trem fez ? Como q mato tudo e n\u00e3o despeda\u00e7ou a terra ?  Que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007007372777283584", "edit_history_tweet_ids": ["1183204758850539520"], "created_at": "2019-10-13T02:16:12.000Z"}, {"id": "1183204545582784514", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3104200646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183204545582784514"], "created_at": "2019-10-13T02:15:21.000Z"}, {"id": "1183204450095120386", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "377783883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183204450095120386"], "created_at": "2019-10-13T02:14:58.000Z"}, {"id": "1183204310991212546", "text": "RT @EveeMRodriguez: Me pinta el baj\u00f3n y soy suicida mal", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "181768805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183196846023426048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EveeMRodriguez", "id": "421686841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183204310991212546"], "created_at": "2019-10-13T02:14:25.000Z"}, {"id": "1183204279093477376", "text": "e vc q \u00e9 t\u00e3o requisitado qt esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "434318356", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183204279093477376"], "created_at": "2019-10-13T02:14:17.000Z"}, {"id": "1183204206439735298", "text": "RT @STalcahuano: Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098244180005060608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182609598064353287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183204206439735298"], "created_at": "2019-10-13T02:14:00.000Z"}, {"id": "1183204124474654720", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "741463581754019841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183204124474654720"], "created_at": "2019-10-13T02:13:40.000Z"}, {"id": "1183203929829437441", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "206363288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183202947460665344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203929829437441"], "created_at": "2019-10-13T02:12:54.000Z"}, {"id": "1183203802465406978", "text": "@amanda_isepan Mas vc foi na \u201cesperan\u00e7a\u201d de ser como as participa\u00e7\u00f5es do Coringa nos filmes do Batman ou Esquadr\u00e3o Suicida, ou o filme \u00e9 ruim mesmo? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52221784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183202780959391751"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amanda_isepan", "id": "838032137999814656"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203802465406978"], "in_reply_to_user_id": "838032137999814656", "created_at": "2019-10-13T02:12:24.000Z"}, {"id": "1183203686593511424", "text": "@PCaterianoB @AlcortaLourdes \u00bfY as\u00ed con corazoncito delator se puede estar con garant\u00edas en el TC? De hecho es una de las viudas del suicida cobarde...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158540157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183202527602450432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203686593511424"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-13T02:11:56.000Z"}, {"id": "1183203682269253633", "text": "RT @saravastiares: El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los terri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360322115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1057086899880423424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203682269253633"], "created_at": "2019-10-13T02:11:55.000Z"}, {"id": "1183203637843111937", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962025981853581312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203637843111937"], "created_at": "2019-10-13T02:11:44.000Z"}, {"id": "1183203585313722368", "text": "RT @saravastiares: El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los terri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965258196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1057086899880423424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203585313722368"], "created_at": "2019-10-13T02:11:32.000Z"}, {"id": "1183203513272131584", "text": "RT @yutakama: \u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37\u304b\u3089\u591a\u6469\u5ddd\u306b\u5408\u6d41\u3059\u308b\u3068\u3053\u3084\u306a\u3002\u3002\u3002\n\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/CwpuRL0vFu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "5885172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183203403477835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yutakama", "id": "58992198"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7895, "type": "Place", "normalized_text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5678, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6755, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CwpuRL0vFu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203513272131584"], "created_at": "2019-10-13T02:11:15.000Z"}, {"id": "1183203510206246912", "text": "lembrando que a spinel \"se suicidou\" pra mudar de forma https://t.co/imYxF3CwIp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "221478246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183203301418029058"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "suicidou"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/imYxF3CwIp", "expanded_url": "https://twitter.com/srtadowney/status/1183203510206246912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imYxF3CwIp", "media_key": "3_1183203499607252992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203510206246912"], "in_reply_to_user_id": "221478246", "created_at": "2019-10-13T02:11:14.000Z"}, {"id": "1183203403477835776", "text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37\u304b\u3089\u591a\u6469\u5ddd\u306b\u5408\u6d41\u3059\u308b\u3068\u3053\u3084\u306a\u3002\u3002\u3002\n\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/CwpuRL0vFu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "58992198", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5597, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6562, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/CwpuRL0vFu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203403477835776"], "created_at": "2019-10-13T02:10:48.000Z"}, {"id": "1183203319399014400", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133593096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183202947460665344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203319399014400"], "created_at": "2019-10-13T02:10:28.000Z"}, {"id": "1183203259143639040", "text": "@h_amarante Mano, \u00e9 muito bom quando isso acontece, vc v\u00ea q o tempo q tu se matou ali trampando foi recompensado e tu fica de boa, pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111407893293731840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183157239839973382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "h_amarante", "id": "2965247481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203259143639040"], "in_reply_to_user_id": "2965247481", "created_at": "2019-10-13T02:10:14.000Z"}, {"id": "1183203252336316417", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2741161883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203252336316417"], "created_at": "2019-10-13T02:10:12.000Z"}, {"id": "1183202947460665344", "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJEbM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0kJEbM", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/10/8/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-otro-se-suicida-201686.html"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202947460665344"], "created_at": "2019-10-13T02:09:00.000Z"}, {"id": "1183202768246448128", "text": "@Miltonneves Se n\u00e3o matou deixou almejada \ud83d\ude1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822797517926658048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183202305392467968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202768246448128"], "in_reply_to_user_id": "80306410", "created_at": "2019-10-13T02:08:17.000Z"}, {"id": "1183202750483570688", "text": "n\u00e3o sei se existe reencarna\u00e7\u00e3o mas se existir certeza que essa pessoa me matou o vice versa sei la o que acontece mas \u00f3dio m\u00fatuo um pelo outro ultrapassa barreiras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "991770778701062150", "edit_history_tweet_ids": ["1183202750483570688"], "created_at": "2019-10-13T02:08:13.000Z"}, {"id": "1183202557876932609", "text": "pqp andar de carro com Lukas \u00e9 miss\u00e3o suic\u00edda man\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126244149", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Lukas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202557876932609"], "created_at": "2019-10-13T02:07:27.000Z"}, {"id": "1183202471931469824", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "286905206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202471931469824"], "created_at": "2019-10-13T02:07:06.000Z"}, {"id": "1183202446241419264", "text": "@eddyoe47 Ahora te acuerdas de la Constituci\u00f3n, cuando blindaban a los ladrones estabas contento.Fuera de ac\u00e1 corrupto seguidor de ladr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183198636148178948"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.4332, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202446241419264"], "in_reply_to_user_id": "716420568082477057", "created_at": "2019-10-13T02:07:00.000Z"}, {"id": "1183202392210395136", "text": "@AgusPinatares Yo dir\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283737787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183200189466763264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgusPinatares", "id": "1421921251"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202392210395136"], "in_reply_to_user_id": "1421921251", "created_at": "2019-10-13T02:06:47.000Z"}, {"id": "1183202361575137281", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039698260049440774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202361575137281"], "created_at": "2019-10-13T02:06:40.000Z"}, {"id": "1183202351466926080", "text": "@jhoopesuga escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079477244152696833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183192450338349056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183202351466926080"], "in_reply_to_user_id": "1122198277875806208", "created_at": "2019-10-13T02:06:38.000Z"}, {"id": "1183202276174974976", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2732386245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202276174974976"], "created_at": "2019-10-13T02:06:20.000Z"}, {"id": "1183202254129713152", "text": "Lo bueno no dura (se suicida entonces).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "454503166", "edit_history_tweet_ids": ["1183202254129713152"], "created_at": "2019-10-13T02:06:14.000Z"}, {"id": "1183202231681736709", "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida hoje e meu deus, que filme chato do caralho \nnem consegui terminar de assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139708126389768193", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202231681736709"], "created_at": "2019-10-13T02:06:09.000Z"}, {"id": "1183202229324566529", "text": "MANO EU NUNCA JOGUEI UMA PARTIDA T\u00c3O LEGAL NO CS KKKKKKKKKKKKKKKK\n\nULTIMO ROUND TOMO MUNDO DE NEGEV E TODO MUNDO SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955063284180373504", "edit_history_tweet_ids": ["1183202229324566529"], "created_at": "2019-10-13T02:06:08.000Z"}, {"id": "1183202209032495105", "text": "@Dorgas_Leo A parte de sair tudo mais colorido e botar mais piada foi coisa da produ\u00e7\u00e3o por causa dos sucessos da Marvel. Mas veja que o roteiro de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o faz sentido por ele mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "182421188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183174438759604224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dorgas_Leo", "id": "141418188"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7582, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202209032495105"], "in_reply_to_user_id": "141418188", "created_at": "2019-10-13T02:06:04.000Z"}, {"id": "1183202193912020992", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128176795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202193912020992"], "created_at": "2019-10-13T02:06:00.000Z"}, {"id": "1183202101343617024", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035279546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202101343617024"], "created_at": "2019-10-13T02:05:38.000Z"}, {"id": "1183202033643479043", "text": "\u00d1DLD\u00d1D YA ANDO DE SUICIDA OTRA VEZ https://t.co/Zdh4rcvJFB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953827008592609280", "edit_history_tweet_ids": ["1183202033643479043"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Zdh4rcvJFB", "expanded_url": "https://twitter.com/anthuriumrol/status/1183182723269218307", "display_url": "twitter.com/anthuriumrol/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:05:22.000Z"}, {"id": "1183202005067718656", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202005067718656"], "created_at": "2019-10-13T02:05:15.000Z"}, {"id": "1183201941301673984", "text": "#Nacional | Apenas ten\u00eda seis meses que hab\u00eda egresado de la academia de la #polic\u00eda https://t.co/Hd6lNnumfu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18193312", "edit_history_tweet_ids": ["1183201941301673984"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Hd6lNnumfu", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-mujer-policia-en-instalaciones-de-ssc-en-cdmx", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:05:00.000Z"}, {"id": "1183201841363992577", "text": "salgadinho suicida https://t.co/rRCRauYwGU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "811857528", "edit_history_tweet_ids": ["1183201841363992577"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/rRCRauYwGU", "expanded_url": "https://t.co/rRCRauYwGU", "display_url": "t.co/rRCRauYwGU"}]}, "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "created_at": "2019-10-13T02:04:36.000Z"}, {"id": "1183201700137656325", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "437733686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183201700137656325"], "created_at": "2019-10-13T02:04:02.000Z"}, {"id": "1183201448353337344", "text": "RT @pernadomeio: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA \nFALAR DI NHA VIDA \nEZ POI UM TA ROLA SEMPRE KU\nPENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952353816963440640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183109818002878465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183201448353337344"], "created_at": "2019-10-13T02:03:02.000Z"}, {"id": "1183201352161345537", "text": "@hellblazexr Eu sei eu fa\u00e7o parte, por\u00e9m eu digo algo ruim. N\u00e3o especificando os dem\u00f4nios entende? Mas tipo n\u00e3o faz sentido. A lei \u00e9 n\u00e3o matar ningu\u00e9m que voc\u00ea vai pro c\u00e9u, mas se voc\u00ea matar algo ruim voc\u00ea vai pro inferno pq matou e pro c\u00e9u pq foi algo ruim!? /Explode.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161006756933361665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183200894348943361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183201352161345537"], "in_reply_to_user_id": "1156433014454444032", "created_at": "2019-10-13T02:02:39.000Z"}, {"id": "1183201272985468929", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114168235979681792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183201272985468929"], "created_at": "2019-10-13T02:02:20.000Z"}, {"id": "1183201207264911360", "text": "crlh e se ele matou mesmo a menina????? a nova psic\u00f3loga, n\u00e3o gostei muito dela tbm n\u00e3o, sla algo me diz que o patch n\u00e3o \u00e9 o problema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063624846557528066", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "patch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183201207264911360"], "created_at": "2019-10-13T02:02:05.000Z"}, {"id": "1183201185819484161", "text": "@flaco_oso Cerrando el 0800 de asistencia al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183183176354664449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183199281563492353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183201185819484161"], "in_reply_to_user_id": "1183161161958727680", "created_at": "2019-10-13T02:02:00.000Z"}, {"id": "1183201036460347393", "text": "Punk suicida, Punk suicida uoooo\ud83e\udd18\ud83c\udffe\ud83d\udda4 https://t.co/OS08pzf8O9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "179614273", "edit_history_tweet_ids": ["1183201036460347393"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/OS08pzf8O9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/560295850/posts/10157458952330851/", "display_url": "facebook.com/560295850/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:01:24.000Z"}, {"id": "1183200939991355392", "text": "@Mauriciomulder Y ustedes que ocultaron y siguen ocultando??? Las coimas al ladr\u00f3n suicida...mentiroso de mierda...esto es lo que el pueblo piensa de ti...y la lacra de tus compinches...ya caer\u00e1n...o te suicidaras tambi\u00e9n...???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887365527257133056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200939991355392"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-10-13T02:01:01.000Z"}, {"id": "1183200841957892096", "text": "A\u00ed depois que o filho de puta se suicida por falta de ajuda, todo mundo faz campanha na internet. Pat\u00e9tico!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "280268864", "edit_history_tweet_ids": ["1183200841957892096"], "created_at": "2019-10-13T02:00:38.000Z"}, {"id": "1183200764602343426", "text": "RT @elpopular_pe: \u25baAncash: presunto sicario se suicida para no volver a la c\u00e1rcel https://t.co/Gq3jFDiOWa https://t.co/jG1gJ0h5OD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2377773984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183200509223718917"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elpopular_pe", "id": "204962679"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gq3jFDiOWa", "expanded_url": "https://buff.ly/33vmvlH", "display_url": "buff.ly/33vmvlH"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jG1gJ0h5OD", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1183200509223718917/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jG1gJ0h5OD", "media_key": "3_1183200507701190659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200764602343426"], "created_at": "2019-10-13T02:00:19.000Z"}, {"id": "1183200757295800320", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2905205883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200757295800320"], "created_at": "2019-10-13T02:00:18.000Z"}, {"id": "1183200682582536193", "text": "La joven polic\u00eda ten\u00eda apenas dos meses de servicio \ud83d\ude1e #Suicidio #Polic\u00eda #Aqu\u00edLasNoticias \nhttps://t.co/yJGxjqhSof", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006323140769837056", "edit_history_tweet_ids": ["1183200682582536193"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yJGxjqhSof", "expanded_url": "http://bit.ly/32bncAb", "display_url": "bit.ly/32bncAb"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Suicidio"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 73, "end": 89, "tag": "Aqu\u00edLasNoticias"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:00:00.000Z"}, {"id": "1183200676106657798", "text": "@Lipe_tyler Se vc n\u00e3o matou ningu\u00e9m no final do filme ent\u00e3o \u00e9 ruim mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "375963019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183195398128709634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lipe_tyler", "id": "371557332"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200676106657798"], "in_reply_to_user_id": "371557332", "created_at": "2019-10-13T01:59:58.000Z"}, {"id": "1183200523983511553", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3100001938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200523983511553"], "created_at": "2019-10-13T01:59:22.000Z"}, {"id": "1183200509223718917", "text": "\u25baAncash: presunto sicario se suicida para no volver a la c\u00e1rcel https://t.co/Gq3jFDiOWa https://t.co/jG1gJ0h5OD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "204962679", "edit_history_tweet_ids": ["1183200509223718917"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Gq3jFDiOWa", "expanded_url": "https://buff.ly/33vmvlH", "display_url": "buff.ly/33vmvlH"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jG1gJ0h5OD", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1183200509223718917/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jG1gJ0h5OD", "media_key": "3_1183200507701190659"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:59:18.000Z"}, {"id": "1183200296505430021", "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851251597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200296505430021"], "created_at": "2019-10-13T01:58:28.000Z"}, {"id": "1183200238137462785", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333578429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200238137462785"], "created_at": "2019-10-13T01:58:14.000Z"}, {"id": "1183200230969348101", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127974831104958464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200230969348101"], "created_at": "2019-10-13T01:58:12.000Z"}, {"id": "1183200157103542272", "text": "krl o coringa ja era meu vil\u00e3o favorito desde esquadr\u00e3o suicida(melhor filme da hist\u00f3ria)\nmas dps de ver o coringa novo eu to apaixonado pqp o coringa eh meu idolo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138220740917026817", "edit_history_tweet_ids": ["1183200157103542272"], "created_at": "2019-10-13T01:57:54.000Z"}, {"id": "1183200048475185153", "text": "RT @heymarinabr: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103190924509753346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183199432491307010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heymarinabr", "id": "924089739388604416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200048475185153"], "created_at": "2019-10-13T01:57:29.000Z"}, {"id": "1183200033413447682", "text": "@CONAIE_Ecuador @UNSR_VickyTauli @cedhu @AFrontlines @bbcmundo @UNHumanRights El regimen es un simple empleado de la embajada, y el ejercito esta a las ordenes de las dos bases de EU. La resolucion es politica, y consiste en la deposicion del virreynato. Dividir el movimiento popular es suicida, como cuando desembarco Pizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "706647825292115968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183170732798496769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CONAIE_Ecuador", "id": "153167118"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "UNSR_VickyTauli", "id": "2546816869"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "cedhu", "id": "236169912"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AFrontlines", "id": "929776891866869760"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "UNHumanRights", "id": "69231187"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 181, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 320, "end": 326, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183200033413447682"], "in_reply_to_user_id": "153167118", "created_at": "2019-10-13T01:57:25.000Z"}, {"id": "1183199931764543488", "text": "@ecuainm_oficial @JorgeGlas @CeIDH esoooo mi Ecuador te amo no al toque suicida no al asrsinato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849812772930146304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ecuainm_oficial", "id": "42479903"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JorgeGlas", "id": "939367022"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "Ceidh", "id": "329653258"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "asrsinato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199931764543488"], "in_reply_to_user_id": "42479903", "created_at": "2019-10-13T01:57:01.000Z"}, {"id": "1183199817268367361", "text": "@cjunior_fla Na minha opini\u00e3o o roteiro e bom, o ator n\u00e3o se compara ao coringa de o cavaleiro das trevas que o ator infelizmente se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2828737719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183193879572553728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183199817268367361"], "in_reply_to_user_id": "2990807254", "created_at": "2019-10-13T01:56:33.000Z"}, {"id": "1183199583612166147", "text": "@pauloelienay Boa noite, amigo!\nVi esta sua mensagem agora. \nN\u00e3o sei qual a sua f\u00e9 (ou se n\u00e3o tem). Pouco importa.\nMas, n\u00e3o cometa nenhum tipo de coisa que possa se arrepender.\nTenho duas indica\u00e7\u00f5es pr\u00e1 voc\u00ea.\nO Livro dos Esp\u00edritos (Kardec) e Mem\u00f3rias de um Suicida(Yvonne do Amaral Pereira).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89025912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183099593262796800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pauloelienay", "id": "47910687"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.5315, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne"}, {"start": 275, "end": 288, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "Amaral Pereira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199583612166147"], "in_reply_to_user_id": "47910687", "created_at": "2019-10-13T01:55:38.000Z"}, {"id": "1183199515173642245", "text": "Hombre se suicida tras envenenar a sus hijos https://t.co/7j4TmqzFTD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43778815", "edit_history_tweet_ids": ["1183199515173642245"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/7j4TmqzFTD", "expanded_url": "http://bit.ly/2IyzKtH", "display_url": "bit.ly/2IyzKtH"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:55:21.000Z"}, {"id": "1183199432491307010", "text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida https://t.co/IORH85gSE3", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "924089739388604416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183198302168408064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183199432491307010"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IORH85gSE3", "expanded_url": "https://twitter.com/heymarinabr/status/1183199432491307010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORH85gSE3", "media_key": "16_1183199338157264898"}]}, "in_reply_to_user_id": "924089739388604416", "created_at": "2019-10-13T01:55:02.000Z"}, {"id": "1183199314371371008", "text": "RT @Reporte_Indigo: Los compa\u00f1eros de la joven polic\u00eda, quien apenas ten\u00eda 18 a\u00f1os, la encontraron en el piso con su arma de cargo a un lad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157388914199617536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183169225348677633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199314371371008"], "created_at": "2019-10-13T01:54:33.000Z"}, {"id": "1183199268745744384", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216527102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199268745744384"], "created_at": "2019-10-13T01:54:23.000Z"}, {"id": "1183199126021955584", "text": "@marcusc13 Ele matou TODOS os ataques ! Me atrevo a dizer que se tivesse algu\u00e9m melhor no lugar dele , ter\u00edamos empatado . Ele matou TODOS os ataques , e jogando livre , sem marca\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157781256924467200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183197913016655873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarcusC13", "id": "1450661777138614272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199126021955584"], "in_reply_to_user_id": "123112305", "created_at": "2019-10-13T01:53:49.000Z"}, {"id": "1183198808047570944", "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198808047570944"], "created_at": "2019-10-13T01:52:33.000Z"}, {"id": "1183198767153106944", "text": "RT @juquiaramos: Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2316233743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183174754859180032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juquiaramos", "id": "1092166917891284992"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198767153106944"], "created_at": "2019-10-13T01:52:23.000Z"}, {"id": "1183198625427578883", "text": "Se suicida en #Villahermosa \u00a1por no soportar muerte de su abuelita! https://t.co/aZFU80YBRR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43778815", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8239, "type": "Place", "normalized_text": "Villahermosa"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/aZFU80YBRR", "expanded_url": "http://bit.ly/2palKj1", "display_url": "bit.ly/2palKj1"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "Villahermosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198625427578883"], "created_at": "2019-10-13T01:51:49.000Z"}, {"id": "1183198222640144384", "text": "@f_lindson1993 Achei o draft da FPX bem retardado. A \u00fanica fonte de dano deles era uma Kai\u2019Sa suicida, a\u00ed fica dif\u00edcil ganhar mesmo kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091881308647763968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183193421953015810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "f_lindson1993", "id": "936957995551948801"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "FPX"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198222640144384"], "in_reply_to_user_id": "936957995551948801", "created_at": "2019-10-13T01:50:13.000Z"}, {"id": "1183198177098223616", "text": "No cuentas como \"suicida\" si no lo has intentado por lo menos dos veces.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80760189", "edit_history_tweet_ids": ["1183198177098223616"], "created_at": "2019-10-13T01:50:02.000Z"}, {"id": "1183198170618089472", "text": "RT @UCastellotti: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o.\n\nA impunidade n\u00e3o pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076815860663169024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183187054605283328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198170618089472"], "created_at": "2019-10-13T01:50:01.000Z"}, {"id": "1183198149348937729", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093562381412769793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198149348937729"], "created_at": "2019-10-13T01:49:56.000Z"}, {"id": "1183197994025455617", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801634257739386880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183197994025455617"], "created_at": "2019-10-13T01:49:19.000Z"}, {"id": "1183197944142553088", "text": "A vontade de se suicida \u00e9 enorme \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003971129529249792", "edit_history_tweet_ids": ["1183197944142553088"], "created_at": "2019-10-13T01:49:07.000Z"}, {"id": "1183197809492799488", "text": "Mi d\u00eda de mierda concluy\u00f3 con mis auriculares rotos...quien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059535132279951361", "edit_history_tweet_ids": ["1183197809492799488"], "created_at": "2019-10-13T01:48:35.000Z"}, {"id": "1183197592521527297", "text": "todo mundo ja se sintiu sozinho ,ja pensou em cometer suicida ,mais n conseguiu fazer isso , alguem ja te falou que vc tem uma voz grossa tento um corpo feminino nunca ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1183195069622472704", "edit_history_tweet_ids": ["1183197592521527297"], "created_at": "2019-10-13T01:47:43.000Z"}, {"id": "1183197232394358785", "text": "Bueno, pero prepar\u00e1 vos hoy que estoy medio suicida y si lo hago yo, va a ser todo noventa y diez. https://t.co/3bSXOJ5nzp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "987461049652862977", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183196571162349568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183197232394358785"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/3bSXOJ5nzp", "expanded_url": "https://twitter.com/thxmstpijudo/status/1183196571162349568", "display_url": "twitter.com/thxmstpijudo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:46:17.000Z"}, {"id": "1183197019239845888", "text": "Se instaladas em toda frota, esses equipamentos ajudariam, e muito, na investiga\u00e7\u00e3o de crimes. Assim como c\u00e2meras nas fardas dos agentes, que ajudariam a determinar se um agente matou um inocente ou agiu em leg\u00edtima defesa.\nhttps://t.co/JL6i5GAmVY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253191687", "edit_history_tweet_ids": ["1183197019239845888"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JL6i5GAmVY", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/menos-de-10-das-viaturas-da-pm-do-rio-tem-cameras-obrigatorias-por-lei-23372851.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:45:26.000Z"}, {"id": "1183196846023426048", "text": "Me pinta el baj\u00f3n y soy suicida mal", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421686841", "edit_history_tweet_ids": ["1183196846023426048"], "created_at": "2019-10-13T01:44:45.000Z"}, {"id": "1183196812804526080", "text": "RT @Arena_Coliseo: Con tope suicida de Shockercito sobre Violencia y tornillo de Kaligua sobre Universo, la dupla t\u00e9cnica empareja el resul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177069427562622976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183185992850857984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "Shockercito"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Kaligua"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183196812804526080"], "created_at": "2019-10-13T01:44:37.000Z"}, {"id": "1183196793061986306", "text": "Pongan telefe que est\u00e1n pasando Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173632259", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183196793061986306"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-10-13T01:44:32.000Z"}, {"id": "1183196758186196992", "text": "Yo: no quiero antidepresivos\n\nEl doctor: A HUEVO le voy a dar antidepresivos con advertencia de tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "228087113", "edit_history_tweet_ids": ["1183196758186196992"], "created_at": "2019-10-13T01:44:24.000Z"}, {"id": "1183196388043173890", "text": "@innercolours Exato at\u00e9 a gente achar a tradu\u00e7\u00e3o correta todo mundo j\u00e1 se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206749377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183195916540489728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "innercolours", "id": "1267212652528513025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183196388043173890"], "in_reply_to_user_id": "859050595939954688", "created_at": "2019-10-13T01:42:56.000Z"}, {"id": "1183196359744278529", "text": "@CompromisoRC @Voces_Ecu esoooo une te mi Ecuador del alma no a la represi\u00f3n suicida de este gobierno asrsino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849812772930146304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183185100080582656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Voces_Ecu", "id": "319652187"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183196359744278529"], "in_reply_to_user_id": "1156013664681353217", "created_at": "2019-10-13T01:42:49.000Z"}, {"id": "1183196226013073409", "text": "Maluco vai falar isso pros garotos que foram atingidos diretamente pelo inc\u00eandio que matou um dos amigos dele... Se os mlks do Fla foram pra cima deles foi \u00e9 pouco ainda. https://t.co/WweMrPOqpI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80168624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183046862003146753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/WweMrPOqpI", "expanded_url": "https://twitter.com/futebol_info/status/1183046862003146753", "display_url": "twitter.com/futebol_info/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183196226013073409"], "created_at": "2019-10-13T01:42:17.000Z"}, {"id": "1183196069280342019", "text": "@LuTaraborrelli Pacto suicida con drogas de por medio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1372650361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183185376070033408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuTaraborrelli", "id": "419059408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183196069280342019"], "in_reply_to_user_id": "419059408", "created_at": "2019-10-13T01:41:40.000Z"}, {"id": "1183195808038043648", "text": "@Daniel011965 @AtrasNoSeVuelve Cada vez que habla, un asesor se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "737385728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183151763920183296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniel011965", "id": "372548322"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195808038043648"], "in_reply_to_user_id": "372548322", "created_at": "2019-10-13T01:40:38.000Z"}, {"id": "1183195770247372800", "text": "RT @juquiaramos: Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081268546360037376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183174754859180032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juquiaramos", "id": "1092166917891284992"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195770247372800"], "created_at": "2019-10-13T01:40:28.000Z"}, {"id": "1183195738479742976", "text": "@chlorinezoka fINALMENTE ENCONTREI ALGU\u00c9M Q CONCORDA geral sempre fala q o melhor \u00e9 esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180862514520891392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183195395691896833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chlorinezoka", "id": "1170683790097866752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195738479742976"], "in_reply_to_user_id": "1170683790097866752", "created_at": "2019-10-13T01:40:21.000Z"}, {"id": "1183195625208385536", "text": "RT @MediasetTgcom24: Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Ql\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1167330216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182881600389963778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "OrtaNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195625208385536"], "created_at": "2019-10-13T01:39:54.000Z"}, {"id": "1183195579280551942", "text": "RT @UCastellotti: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o.\n\nA impunidade n\u00e3o pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145332041686376448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183187054605283328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195579280551942"], "created_at": "2019-10-13T01:39:43.000Z"}, {"id": "1183195341182685186", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "391627325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195341182685186"], "created_at": "2019-10-13T01:38:46.000Z"}, {"id": "1183195234177634306", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99823526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195234177634306"], "created_at": "2019-10-13T01:38:21.000Z"}, {"id": "1183195185368522752", "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016355037864431621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195185368522752"], "created_at": "2019-10-13T01:38:09.000Z"}, {"id": "1183194985094664192", "text": "@Ale69401731 Un miembro suicida, seguro nos sirve\nAceptado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095204324794355712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183192787296116737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ale69401731", "id": "1093135480873541632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194985094664192"], "in_reply_to_user_id": "1093135480873541632", "created_at": "2019-10-13T01:37:21.000Z"}, {"id": "1183194901325996032", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127648682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194901325996032"], "created_at": "2019-10-13T01:37:01.000Z"}, {"id": "1183194793230376960", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "821115560964583425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194793230376960"], "created_at": "2019-10-13T01:36:36.000Z"}, {"id": "1183194750985347073", "text": "RT @loubaach: ningu\u00e9m: a \nlaura suicida: BORA FLAxFLU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2171290428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183194586178564096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loubaach", "id": "2236708960"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "laura"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3538, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxFLU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194750985347073"], "created_at": "2019-10-13T01:36:25.000Z"}, {"id": "1183194605606621184", "text": "Jhonier viveros es un asco, si al cancer le dijeran 'te di\u00f3 Jhonier vivieros', se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707614606718574592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Jhonier viveros"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Jhonier"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194605606621184"], "created_at": "2019-10-13T01:35:51.000Z"}, {"id": "1183194586178564096", "text": "ningu\u00e9m: a \nlaura suicida: BORA FLAxFLU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2236708960", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5118, "type": "Person", "normalized_text": "laura"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "FLAxFLU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194586178564096"], "created_at": "2019-10-13T01:35:46.000Z"}, {"id": "1183194414463754240", "text": "RT @libreros: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/eStLIUklBO v\u00eda @CultoLT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811709008054775808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183194047374155776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "libreros", "id": "14075146"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/eStLIUklBO", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194414463754240"], "created_at": "2019-10-13T01:35:05.000Z"}, {"id": "1183194242807713792", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389142470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194242807713792"], "created_at": "2019-10-13T01:34:24.000Z"}, {"id": "1183194047374155776", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/eStLIUklBO v\u00eda @CultoLT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14075146", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/eStLIUklBO", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194047374155776"], "created_at": "2019-10-13T01:33:38.000Z"}, {"id": "1183193896505020416", "text": "\"RED DE MENTIRAS/ 2da parte 'El arte suicida de amar'\" en #Wattpad https://t.co/B49bMFiNOF https://t.co/kttmOU2367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174159908394164224", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 29, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/B49bMFiNOF", "expanded_url": "https://my.w.tt/j8ywQisWJ0", "display_url": "my.w.tt/j8ywQisWJ0"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kttmOU2367", "expanded_url": "https://my.w.tt/boVJansWJ0", "display_url": "my.w.tt/boVJansWJ0"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Wattpad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193896505020416"], "created_at": "2019-10-13T01:33:02.000Z"}, {"id": "1183193592157921280", "text": "@xTimeWizard_ &lt; Tampoco ten\u00eda aquello muy claro. \nY sab\u00eda tambi\u00e9n que aquello era cuando estaba deprimido y suicida. O eso recordaba \u00e9l.\n\n\u2014 Y si no quieres entrar, ve a mi casa. Ya sabes que puedes ir cuando quieras. \n\nLo que no quer\u00eda es que estuviera fuera. Porque ya ve el panorama ah\u00ed. &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890660498986893313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183193239148478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xTimeWizard_", "id": "1161270775770492929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193592157921280"], "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "created_at": "2019-10-13T01:31:49.000Z"}, {"id": "1183193552878223361", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "144630561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193552878223361"], "created_at": "2019-10-13T01:31:40.000Z"}, {"id": "1183193288305717248", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176195966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193288305717248"], "created_at": "2019-10-13T01:30:37.000Z"}, {"id": "1183193145439391751", "text": "Richarlyson nunca prejudicou ningu\u00e9m e sempre foi criticado, bruno matou uma mulher, esquartejou e volta como se nada tivesse acontecido, o pior \u00e9 as pessoas PEDINDO E TIRANDO FOTO COM ELE (????????)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001959293963456513", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Richarlyson"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193145439391751"], "created_at": "2019-10-13T01:30:03.000Z"}, {"id": "1183192441454825474", "text": "@juanlumonte @lufernando09 @dgaa76 @edgar_ortizgt Que responsabilidad puede haber sobre el caso de un suicida y alcoholico , e involucrado en el caso Igss Pisa, no ser\u00eda mejor que el resto de implicados y todav\u00eda hay quienes defienden a estos sinverguenzas, ser\u00eda mejor aclarar los casos de los pacientes renales fallecidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311642159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183176428285763584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juanlumonte", "id": "823725037584842760"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "lufernando09", "id": "297115002"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "edgar_ortizgt", "id": "388281124"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "Igss Pisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192441454825474"], "in_reply_to_user_id": "823725037584842760", "created_at": "2019-10-13T01:27:15.000Z"}, {"id": "1183192273183498242", "text": "@LuizFerreira_Jr @LuciVerdao Como se diz em Laranjal: matou a pau! Kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4715107397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183084375623323651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuizFerreira_Jr", "id": "591346631"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LuciVerdao", "id": "3698906777"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7262, "type": "Place", "normalized_text": "Laranjal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192273183498242"], "in_reply_to_user_id": "591346631", "created_at": "2019-10-13T01:26:35.000Z"}, {"id": "1183192182045298688", "text": "paguei 200$ em action figures do esquadr\u00e3o suicida pra dar de presente pra minha ex https://t.co/094qCE9FSw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157715499616284672", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/094qCE9FSw", "expanded_url": "https://t.co/094qCE9FSw", "display_url": "t.co/094qCE9FSw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192182045298688"], "created_at": "2019-10-13T01:26:13.000Z"}, {"id": "1183192159689871360", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3030259855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192159689871360"], "created_at": "2019-10-13T01:26:08.000Z"}, {"id": "1183192151544487936", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65921692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192151544487936"], "created_at": "2019-10-13T01:26:06.000Z"}, {"id": "1183192113103556609", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4885789574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192113103556609"], "created_at": "2019-10-13T01:25:57.000Z"}, {"id": "1183192069520678917", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753291525023420416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183192069520678917"], "created_at": "2019-10-13T01:25:46.000Z"}, {"id": "1183191756281659392", "text": "RT @supersad_eva: Lil peep: i wanna kill myself life is horrible better off dying blabla \nNosotros: \ud83d\udc94\ud83d\ude22\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\nLil peep: *se suicida*\nNosotros: :0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1012719877331791872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183112711070273539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "Lil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183191756281659392"], "created_at": "2019-10-13T01:24:31.000Z"}, {"id": "1183191561292697600", "text": "Eu tava t\u00e3o feliz que n me considerava mais suicida acontece que esses \u00faltimos dias t\u00e3o s\u00f3 mostrando que eu nunca deixei de ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2576115421", "edit_history_tweet_ids": ["1183191561292697600"], "created_at": "2019-10-13T01:23:45.000Z"}, {"id": "1183191467931643905", "text": "Sabadou assistindo esquadr\u00e3o suicida mas estou entendendo v\u00e1rios nada kkk mas to aqui fazendo a companhia mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123043926", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183191467931643905"], "created_at": "2019-10-13T01:23:23.000Z"}, {"id": "1183191339321696256", "text": "Si piensas en positivo t pasan cosas positivas x eso to los tontos tienen suerte y la gente inteligente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028660312", "edit_history_tweet_ids": ["1183191339321696256"], "created_at": "2019-10-13T01:22:52.000Z"}, {"id": "1183191020659453952", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76504937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183191020659453952"], "created_at": "2019-10-13T01:21:36.000Z"}, {"id": "1183190915340484609", "text": "Y el lema para este a\u00f1o \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\".\nCada 40 segundos una presona\n se suicida \"40 segundos para actuar\" @guslagoz https://t.co/VSSUEN7n6j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165626592279875587", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182314105337720832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 147, "username": "guslagoz", "id": "603686828"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VSSUEN7n6j", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSV/status/1182314105337720832", "display_url": "twitter.com/SaludSV/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183190915340484609"], "created_at": "2019-10-13T01:21:11.000Z"}, {"id": "1183190902833111040", "text": "@BeluLombardi_ @ANDYRAPXD Amadah primeiro que o cristianismo matou e perseguiu milh\u00f5es desde sempre, e segundo que esses ataques n\u00e3o s\u00e3o feitos exclusivamente por grupos LGBTQ+, se enxerga poc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938137782291181570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182865515825582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "ANDYRAPXD", "id": "889174720389804032"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8414, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183190902833111040"], "in_reply_to_user_id": "935364383273873409", "created_at": "2019-10-13T01:21:08.000Z"}, {"id": "1183190299780222980", "text": "#BigLittleLies - S02E02.\nAs crian\u00e7a acabaram descobrindo que eram irmaos, espero que eles se dem bem.\nMadeline acabou com o cora\u00e7\u00e3o do  Ed.\nRenata surtou que vai ficar pobre agora.\nMary n\u00e3o acredita no que o filho dele era capaz, eu ainda acredito que o Perry matou o irmao dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "228187011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183170518054244352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "BigLittleLies"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "Madeline"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Perry"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "BigLittleLies"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183190299780222980"], "in_reply_to_user_id": "228187011", "created_at": "2019-10-13T01:18:44.000Z"}, {"id": "1183190200207339521", "text": "Era evidente que pagar\u00eda la novatada, m\u00e1s a\u00fan conociendo su forma suicida de competir. \nIncluso el \"fracaso\" de G\u00f3mez Noya el a\u00f1o pasado supera la carrera de Alistair hoy. \nEl gallego logr\u00f3 casi 14 minutos menos en meta y baj\u00f3 de 3h en los 42 kms.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "467334980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183190198386999296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Noya"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alistair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183190200207339521"], "in_reply_to_user_id": "467334980", "created_at": "2019-10-13T01:18:20.000Z"}, {"id": "1183189875593568257", "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183189875593568257"], "created_at": "2019-10-13T01:17:03.000Z"}, {"id": "1183189686220664832", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55861115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183189686220664832"], "created_at": "2019-10-13T01:16:18.000Z"}, {"id": "1183189510785552384", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2339311893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183189510785552384"], "created_at": "2019-10-13T01:15:36.000Z"}, {"id": "1183189394947301378", "text": "@EnriquEhlers Suicida? Tranquilo Enrique, todo con calma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "582309016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183189394947301378"], "in_reply_to_user_id": "99866854", "created_at": "2019-10-13T01:15:09.000Z"}, {"id": "1183189208778919938", "text": "@Leiinad19 Oie leiinad no me hagas sto vro.... ya para que vivir, adi\u00f3s *C suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2669538686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182335495629459457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Leiinad19", "id": "2339521070"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "leiinad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183189208778919938"], "in_reply_to_user_id": "2339521070", "created_at": "2019-10-13T01:14:24.000Z"}, {"id": "1183189006135246849", "text": "@odeirne O roteiro de BoP na vdd come\u00e7ou como o roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2 (a menina seria a Supergirl e vil\u00e3). Bem no princ\u00edpio. E o David Ayer j\u00e1 queria fazer Sirens. Mas a Arlequina estourou e I Tonya ganhou buzz. Ent\u00e3o a WB literalmente falou, mo\u00e7a escolhe a\u00ed o que vc quer fazer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43980229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183188209456631813"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "odeirne", "id": "829890736007081984"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.418, "type": "Other", "normalized_text": "BoP"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "Sirens"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183189006135246849"], "in_reply_to_user_id": "829890736007081984", "created_at": "2019-10-13T01:13:36.000Z"}, {"id": "1183188984173871106", "text": "@amaral00 @Cardoso N\u00e3o assisti ao Esquadr\u00e3o Suicida mas sempre achei o Leto fraco. Estava bem no Clube de Compras Dallas mas ali foi ajudado pelo papel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14727063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183110691953238016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amaral00", "id": "51147691"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 97, "end": 119, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube de Compras Dallas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183188984173871106"], "in_reply_to_user_id": "51147691", "created_at": "2019-10-13T01:13:31.000Z"}, {"id": "1183188658939203585", "text": "Paola se suicidou, fiquei chocada em Cristo. Pior foi o man\u00e9 do Manuel que ficou do lado dela at\u00e9 o \u00faltimo minuto. E no fim que se fudeu foi a Teresa presa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195830408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183188658939203585"], "created_at": "2019-10-13T01:12:13.000Z"}, {"id": "1183188610931183617", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172755963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183188610931183617"], "created_at": "2019-10-13T01:12:02.000Z"}, {"id": "1183188451119812608", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131403937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183188451119812608"], "created_at": "2019-10-13T01:11:23.000Z"}, {"id": "1183188091676352514", "text": "um dos motivos de eu ter parado de desabafar aqui \u00e9 isso, sempre acontecia cmg e eu acho um puta desrespeito\n\neu tuitando sobre idea\u00e7\u00e3o suicida e a pessoa vinha e dava rt expondo a minha crise pra todos os seguidores dela. coisa sem no\u00e7\u00e3o sabe https://t.co/87HILvINvi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2214290958", "edit_history_tweet_ids": ["1183188091676352514"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/87HILvINvi", "expanded_url": "https://t.co/87HILvINvi", "display_url": "t.co/87HILvINvi"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:09:58.000Z"}, {"id": "1183188000186028032", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20723512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183188000186028032"], "created_at": "2019-10-13T01:09:36.000Z"}, {"id": "1183187895907213312", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99746774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183187895907213312"], "created_at": "2019-10-13T01:09:11.000Z"}, {"id": "1183187850277408768", "text": "\u00a1DADA LA IMPUNIDAD QUE LOS HA ARROPADO TODOS ESTOS A\u00d1OS, PERMITI\u00c9NDOLES CRECER EN MEDIO DE SU INMUNDICIA, BAJO LA MIRADA AT\u00d3NITA/INERTE/DESCRE\u00cdDA/C\u00d3MPLICE/DESPREVENIDA Y SUICIDA DE LAS DEMOCRACIAS DEL MUNDO, ESTOS CRIMINALES SE DAN EL LUJO DE SER C\u00cdNICAMENTE SINCEROS Y RE\u00cdRSE!\ud83d\ude21 https://t.co/pMo1vjgvBW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485650557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183178609533603840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183187850277408768"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pMo1vjgvBW", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1183178609533603840", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:09:00.000Z"}, {"id": "1183187246188580865", "text": "RT @UCastellotti: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o.\n\nA impunidade n\u00e3o pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887504507386695685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183187054605283328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183187246188580865"], "created_at": "2019-10-13T01:06:36.000Z"}, {"id": "1183187054605283328", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o.\n\nA impunidade n\u00e3o pode estar acima da lei. \n\nVoc\u00ea concorda?\n\n#DUFA\n#PacoteAntiCrime\n#SouTimeMoro  https://t.co/yf6IlRbBB7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "251584721", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "DUFA"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yf6IlRbBB7", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 165, "tag": "DUFA"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "PacoteAntiCrime"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "SouTimeMoro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183187054605283328"], "created_at": "2019-10-13T01:05:51.000Z"}, {"id": "1183186851189927936", "text": "Homem que matou ladr\u00e3o em posto se apresentar\u00e1 \u00e0 PCDF na segunda - Metr\u00f3poles https://t.co/dqrD0fU4xt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60995042", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "PCDF"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3751, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dqrD0fU4xt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG4ZYN", "display_url": "dlvr.it/RG4ZYN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186851189927936"], "created_at": "2019-10-13T01:05:02.000Z"}, {"id": "1183186800023441409", "text": "En la sesi\u00f3n de hoy, mi paciente con cuadro depresivo e ideaci\u00f3n suicida, me dijo que por primera vez en mucho tiempo (posiblemente a\u00f1os) se hab\u00eda sentido feliz durante la semana, pero que no sab\u00eda que as\u00ed se sent\u00eda la felicidad. Mi coraz\u00f3n estall\u00f3 tambi\u00e9n de alegr\u00eda \ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "559127805", "edit_history_tweet_ids": ["1183186800023441409"], "created_at": "2019-10-13T01:04:50.000Z"}, {"id": "1183186689860231168", "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2784157618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186689860231168"], "created_at": "2019-10-13T01:04:24.000Z"}, {"id": "1183186564651851778", "text": "RT @Felipe2379: Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888155916159332352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183117409093406721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Felipe2379", "id": "112550900"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186564651851778"], "created_at": "2019-10-13T01:03:54.000Z"}, {"id": "1183186489968074752", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898427286910676993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186489968074752"], "created_at": "2019-10-13T01:03:36.000Z"}, {"id": "1183186471156703232", "text": "Queeeeee?! \n-c suicida- https://t.co/3YaDJNozsW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1080344821804556290", "edit_history_tweet_ids": ["1183186471156703232"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/3YaDJNozsW", "expanded_url": "https://t.co/3YaDJNozsW", "display_url": "t.co/3YaDJNozsW"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:03:31.000Z"}, {"id": "1183186338151055360", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "916119755559280645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186338151055360"], "created_at": "2019-10-13T01:03:00.000Z"}, {"id": "1183186099444867072", "text": "RT @USMApanama: \u00a1Le invitamos a conocer m\u00e1s sobre riesgo suicida!\n\n#YoSoyUSMA #USMAPanama #Panama #suicidio #RompamosElSilencio #40seconds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387386241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183005150732005376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "YoSoyUSMA"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "USMAPanama"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "YoSoyUSMA"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "USMAPanama"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Panama"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "suicidio"}, {"start": 108, "end": 127, "tag": "RompamosElSilencio"}, {"start": 128, "end": 138, "tag": "40seconds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186099444867072"], "created_at": "2019-10-13T01:02:03.000Z"}, {"id": "1183186026946281472", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3010623302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186026946281472"], "created_at": "2019-10-13T01:01:46.000Z"}, {"id": "1183186007778353156", "text": "RT @Arena_Coliseo: Con tope suicida de Shockercito sobre Violencia y tornillo de Kaligua sobre Universo, la dupla t\u00e9cnica empareja el resul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87265347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183185992850857984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "Shockercito"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Kaligua"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183186007778353156"], "created_at": "2019-10-13T01:01:41.000Z"}, {"id": "1183185992850857984", "text": "Con tope suicida de Shockercito sobre Violencia y tornillo de Kaligua sobre Universo, la dupla t\u00e9cnica empareja el resultado.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926512004638048256", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "Shockercito"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Kaligua"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.3298, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.3393, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 144, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185992850857984"], "created_at": "2019-10-13T01:01:37.000Z"}, {"id": "1183185900416753664", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185900416753664"], "created_at": "2019-10-13T01:01:15.000Z"}, {"id": "1183185641812774912", "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95435519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185641812774912"], "created_at": "2019-10-13T01:00:14.000Z"}, {"id": "1183185548149571585", "text": "@kusterverso K\u00fcster Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "1164632901171986433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183100983817228288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kusterverso", "id": "1139365307833823233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185548149571585"], "in_reply_to_user_id": "1139365307833823233", "created_at": "2019-10-13T00:59:51.000Z"}, {"id": "1183185391026704384", "text": "@noah_callenrees Banana fish no es una secta sat\u00e1nica autodestructiva suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132725129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183178475689172997"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Banana fish"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185391026704384"], "in_reply_to_user_id": "759046842722115589", "created_at": "2019-10-13T00:59:14.000Z"}, {"id": "1183185292142039041", "text": "RT @juquiaramos: Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955183334782533633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183174754859180032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juquiaramos", "id": "1092166917891284992"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185292142039041"], "created_at": "2019-10-13T00:58:50.000Z"}, {"id": "1183185124818608133", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145997352517459968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185124818608133"], "created_at": "2019-10-13T00:58:10.000Z"}, {"id": "1183185085400539136", "text": "@scithany gata suicida pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2482583552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183184556968558594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183185085400539136"], "in_reply_to_user_id": "972575413011656705", "created_at": "2019-10-13T00:58:01.000Z"}, {"id": "1183184973689491456", "text": "@LorneoX @SoyRavena @sophiajepe @veraiturralde @luxalfie @La_Error_ @messagecoward @Juliandeah @LimoNazido @WomanCena @Stup1dBoy_ @barbyyboluda @1idiota_girl1 @drugspiola_ @KtaTrapper @salvuwu @belugarca @DvdAlv @chxfi_ @juakiito_ @GussBuscarini @uwupaquero @UnknownAlien51 JOC SE SUICIDA EL PELOTUDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149731593843556353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183184609229430784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "SoyRavena", "id": "969035915741028354"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "sophiajepe", "id": "1084189079229599747"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "veraiturralde", "id": "1027725654702415872"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "luxalfie", "id": "1068656039896207360"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "Juliandeah", "id": "716001082116280320"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "LimoNazido", "id": "1100296560309604352"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "WomanCena", "id": "1084639134101241857"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "Stup1dBoy_", "id": "1271153602804027392"}, {"start": 184, "end": 192, "username": "SAlvuwu", "id": "1195767822850256896"}, {"start": 193, "end": 203, "username": "belugarca", "id": "1076342474556297216"}, {"start": 204, "end": 211, "username": "DvdAlv", "id": "1063977847692435457"}, {"start": 246, "end": 257, "username": "uwupaquero", "id": "766342309004935168"}, {"start": 258, "end": 273, "username": "UnknownAlien51", "id": "1340911564224925697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184973689491456"], "in_reply_to_user_id": "762000070078238720", "created_at": "2019-10-13T00:57:34.000Z"}, {"id": "1183184768432857088", "text": "Ele perdeu a bolsa da facul, quase se matou caindo de moto e ele disse q a vida dele acabou.... eu espero q ele volte logo pra casa pra gente poder conversar com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3239446406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183172288457465856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183184768432857088"], "in_reply_to_user_id": "3239446406", "created_at": "2019-10-13T00:56:45.000Z"}, {"id": "1183184651084615681", "text": "RT @mamagalsi: [spoiler de pintassilgo]\n\nBINGO DO THEO\nveja sua pontua\u00e7ao\n\n+10 se sua mae morreu\n+10 se seu pai morreu\n+10 se vc eh corno\n+\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721774492620582912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183184599402369024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mamagalsi", "id": "895613314730012672"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "pintassilgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184651084615681"], "created_at": "2019-10-13T00:56:17.000Z"}, {"id": "1183184599402369024", "text": "[spoiler de pintassilgo]\n\nBINGO DO THEO\nveja sua pontua\u00e7ao\n\n+10 se sua mae morreu\n+10 se seu pai morreu\n+10 se vc eh corno\n+10 se vc matou algu\u00e9m\n+10 se o amor da sua vida nao te ama\n+10 se seu melhor amigo roubou a unica felicidade da sua vida\n+10 se vc esta apaixonado por ele", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "895613314730012672", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "pintassilgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184599402369024"], "created_at": "2019-10-13T00:56:05.000Z"}, {"id": "1183184361455267840", "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034648824411836416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184361455267840"], "created_at": "2019-10-13T00:55:08.000Z"}, {"id": "1183184177233088513", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970512628295626752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184177233088513"], "created_at": "2019-10-13T00:54:25.000Z"}, {"id": "1183184130869252097", "text": "@macafroia q vicio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255327690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183183137121144833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183184130869252097"], "in_reply_to_user_id": "242933845", "created_at": "2019-10-13T00:54:13.000Z"}, {"id": "1183184122543558656", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "750332268875481088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184122543558656"], "created_at": "2019-10-13T00:54:11.000Z"}, {"id": "1183183968973328385", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714552942574088193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183183968973328385"], "created_at": "2019-10-13T00:53:35.000Z"}, {"id": "1183183420844838912", "text": "@ProfSergiones Se vc tivesse c\u00e9rebro, ao inv\u00e9s de defender o Jap\u00e3o que tem l\u00e1 os seus problemas c/ a natureza, iria sim, defender o Brasil, o seu pa\u00eds, que teve petr\u00f3leo esquerdista venezuelano que sujou, matou animais marinhos nas praias da Bahia por culpa do homem. Ra\u00e7a fdp, pt esquerdista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "178512093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182983085123670016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183183420844838912"], "in_reply_to_user_id": "812396943070691328", "created_at": "2019-10-13T00:51:24.000Z"}, {"id": "1183183292247498752", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3358664483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183183292247498752"], "created_at": "2019-10-13T00:50:54.000Z"}, {"id": "1183183197691154432", "text": "meu celular se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749312983118016512", "edit_history_tweet_ids": ["1183183197691154432"], "created_at": "2019-10-13T00:50:31.000Z"}, {"id": "1183183192502788096", "text": "@PAVAOMISTERIOS0 Concordo, matou, tem que cumprir pena como adulto e n\u00e3o se fala mais nisso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776184407300403200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183183192502788096"], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "created_at": "2019-10-13T00:50:30.000Z"}, {"id": "1183183119870021632", "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4581481822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183183119870021632"], "created_at": "2019-10-13T00:50:12.000Z"}, {"id": "1183182830169395200", "text": "\u00abSi todo se arreglara con un \"Perd\u00f3n\" no se habr\u00eda inventado un ritual suicida como el Seppuku\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "409987851", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "Perd\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Seppuku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183182830169395200"], "created_at": "2019-10-13T00:49:03.000Z"}, {"id": "1183182449213353984", "text": "C\u00f3mo odio pero odio a la gente que critica a la persona que se suicida porque avis\u00f3 antes o sea keeeeeeeee que pingo creen que por avisar le quita importancia a lo que le est\u00e9 pasando\u00bf????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153686110071119872", "edit_history_tweet_ids": ["1183182449213353984"], "created_at": "2019-10-13T00:47:33.000Z"}, {"id": "1183182334474047488", "text": "RT @cryhpk: a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode aca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029397898772078593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183177085633863681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cryhpk", "id": "1158503467985657859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183182334474047488"], "created_at": "2019-10-13T00:47:05.000Z"}, {"id": "1183181944491859969", "text": "@chicobarney Eu tinha esse tbm. Um outro que me marcou foi um almanaque desses com o Esquadr\u00e3o Suicida, Xeque-Mate e o Ca\u00e7ador. Conspira\u00e7\u00e3o Janus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "434299671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183159667310112768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "Xeque-Mate"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7ador"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Janus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183181944491859969"], "in_reply_to_user_id": "10683412", "created_at": "2019-10-13T00:45:32.000Z"}, {"id": "1183181800400719872", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2167838864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183181800400719872"], "created_at": "2019-10-13T00:44:58.000Z"}, {"id": "1183181612802027520", "text": "@eitahem se eu nao twittar nada nas pr\u00f3ximas horas o saparuga preto demon\u00edaco nos matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947047307429711873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183171433947643909"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183181612802027520"], "in_reply_to_user_id": "3027788534", "created_at": "2019-10-13T00:44:13.000Z"}, {"id": "1183181441338925057", "text": "Se suicida mujer polic\u00eda dentro de instalaciones de la SSC https://t.co/bJJ9WxbOCk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183142324", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "SSC"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/bJJ9WxbOCk", "expanded_url": "http://bit.ly/2VDmM3l", "display_url": "bit.ly/2VDmM3l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183181441338925057"], "created_at": "2019-10-13T00:43:32.000Z"}, {"id": "1183181117379284994", "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782954889123069952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183181117379284994"], "created_at": "2019-10-13T00:42:15.000Z"}, {"id": "1183180831948529669", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269946763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183180831948529669"], "created_at": "2019-10-13T00:41:07.000Z"}, {"id": "1183180601416962048", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "951520563289260034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183180601416962048"], "created_at": "2019-10-13T00:40:12.000Z"}, {"id": "1183180129557766144", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56962423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183180129557766144"], "created_at": "2019-10-13T00:38:19.000Z"}, {"id": "1183180067846926337", "text": "RT @salvajedigital: Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183110109775515650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183180067846926337"], "created_at": "2019-10-13T00:38:05.000Z"}, {"id": "1183179996837404673", "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72884278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179996837404673"], "created_at": "2019-10-13T00:37:48.000Z"}, {"id": "1183179993205088258", "text": "@onceupstead \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 morreu coitada se matou na vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2353795477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183160030813655042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183179993205088258"], "in_reply_to_user_id": "1222877773", "created_at": "2019-10-13T00:37:47.000Z"}, {"id": "1183179856667906048", "text": "@CarolinaMalta Felizmente a paulada n\u00e3o a matou e nem causou danos, mais ela ficou exausta de tentar correr pela sua sobreviv\u00eancia. O ser humano \u00e9 uma desgra\u00e7a, e no Brasil infelizmente ainda se tem essa cultura de comer animais da fauna enraizada na sua maioria em cidades do interior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139661725756723200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183066611865047041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarolinaMalta", "id": "605734230"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179856667906048"], "in_reply_to_user_id": "605734230", "created_at": "2019-10-13T00:37:14.000Z"}, {"id": "1183179777315954689", "text": "RT @telediario: \ud83d\udd34#EnAlerta Aqu\u00ed te dejamos los incidentes que ocurrieron en la madrugada.\n\n-&gt; Se suicida mujer polic\u00eda de 18 a\u00f1os de edad.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041045203635892224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183001427628552193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "EnAlerta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179777315954689"], "created_at": "2019-10-13T00:36:55.000Z"}, {"id": "1183179522277068806", "text": "@RedeGlobo mais se a historia \u00e9 josiane virando boazinha e humilde j\u00e1 deu errado pois ela j\u00e1 matou duas pessoas , vai ser presa em breve.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172992477495779328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183177030524792832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179522277068806"], "in_reply_to_user_id": "18219976", "created_at": "2019-10-13T00:35:55.000Z"}, {"id": "1183179510226792450", "text": "@BernardoPCarter Ai gente que baixaria. Colocar a Hari \u00e9 um ato suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886249730581438464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183179150997233665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179510226792450"], "in_reply_to_user_id": "1104067120776839168", "created_at": "2019-10-13T00:35:52.000Z"}, {"id": "1183179485979521024", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2269528267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179485979521024"], "created_at": "2019-10-13T00:35:46.000Z"}, {"id": "1183179461937782784", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015991342135234561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179461937782784"], "created_at": "2019-10-13T00:35:40.000Z"}, {"id": "1183179457865179138", "text": "Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experiencias.\n\nPor favor, denle difusi\u00f3n al tuit original. https://t.co/z3PbU6T4vu", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258314710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183178998328770566"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/z3PbU6T4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1183178998328770566", "display_url": "twitter.com/SomosMov/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179457865179138"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-10-13T00:35:39.000Z"}, {"id": "1183179359873634305", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 A pr\u00f3pria hist\u00f3ria, conta Hither se suicidou em Berlim, para os sovi\u00e9ticos n\u00e3o coloca m\u00e3o nele, o que a mulher posta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113985105104654336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183178859392274432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Hither"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6316, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179359873634305"], "geo": {"place_id": "a47195efec11f244"}, "in_reply_to_user_id": "1113985105104654336", "created_at": "2019-10-13T00:35:16.000Z"}, {"id": "1183179294488584193", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "79871949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179294488584193"], "created_at": "2019-10-13T00:35:00.000Z"}, {"id": "1183179149290229760", "text": "@joseschneider74 @MPBTheNeott A igreja cada dia que passa se revela mais submissa ao comunismo, propaga e ampara essa linha ideol\u00f3gica nefasta que matou, submeteu, submete milh\u00f5es de pessoas. Deus deve estar de cara com esses padres que representam o inferno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047961012312465411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183078975138160640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseschneider74", "id": "3038077181"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179149290229760"], "in_reply_to_user_id": "3038077181", "created_at": "2019-10-13T00:34:26.000Z"}, {"id": "1183179113865056259", "text": "se for hera que matou eu vou ficar muito puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1346969828", "edit_history_tweet_ids": ["1183179113865056259"], "created_at": "2019-10-13T00:34:17.000Z"}, {"id": "1183179029299499008", "text": "@Mecastix @AlexGamer87 Mas bien seria el primer mosquito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4836969490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183178671739289600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mecastix", "id": "433564331"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "AlexGamer87", "id": "1443446293825667073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179029299499008"], "in_reply_to_user_id": "433564331", "created_at": "2019-10-13T00:33:57.000Z"}, {"id": "1183178970659000320", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "841881744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178970659000320"], "created_at": "2019-10-13T00:33:43.000Z"}, {"id": "1183178304834146305", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055336483614310400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178304834146305"], "created_at": "2019-10-13T00:31:04.000Z"}, {"id": "1183178231467446272", "text": "RT @reporterosenmov: MUJER POLIC\u00cdA SE SUICIDA POR UNA DECEPCI\u00d3N\u00a0AMOROSA https://t.co/pnIE3roUWV https://t.co/2Mdl89QzSd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "757009738701737984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183077740267872257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reporterosenmov", "id": "88143494"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/pnIE3roUWV", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/10/12/mujer-policia-se-suicida-por-una-decepcion-amorosa/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/10/12/muj\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2Mdl89QzSd", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterosenmov/status/1183077740267872257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Mdl89QzSd", "media_key": "3_1183077738472706053"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178231467446272"], "created_at": "2019-10-13T00:30:47.000Z"}, {"id": "1183178047136026624", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida en Iztapalapa https://t.co/dkDYQZxCAf https://t.co/Do6NowU4pn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "446328030", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dkDYQZxCAf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG4WxQ", "display_url": "dlvr.it/RG4WxQ"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Do6NowU4pn", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1183178047136026624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Do6NowU4pn", "media_key": "3_1183178045558910976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178047136026624"], "created_at": "2019-10-13T00:30:03.000Z"}, {"id": "1183177903296659457", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170593220167905280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183177903296659457"], "created_at": "2019-10-13T00:29:29.000Z"}, {"id": "1183177616066600960", "text": "a veia se matou ???????? uai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995025122389094401", "edit_history_tweet_ids": ["1183177616066600960"], "created_at": "2019-10-13T00:28:20.000Z"}, {"id": "1183177526056816640", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243328021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183177526056816640"], "created_at": "2019-10-13T00:27:59.000Z"}, {"id": "1183177388278071297", "text": "Gabriel suicida querendo se matar \n\nTotal de pessoas surpresas = 0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070132443708096512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183177388278071297"], "created_at": "2019-10-13T00:27:26.000Z"}, {"id": "1183177225128034305", "text": "@TatiGodoy_ Jajajajjajaja qu\u00e9 onda, peg\u00f3 re suicida este clima me parece \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "228160887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183175987770593280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183177225128034305"], "in_reply_to_user_id": "133457356", "created_at": "2019-10-13T00:26:47.000Z"}, {"id": "1183177085633863681", "text": "a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode acabar pra vc mas pra quem fica \u00e9 eterna", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 25, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1158170701460836354", "edit_history_tweet_ids": ["1183177085633863681"], "created_at": "2019-10-13T00:26:14.000Z"}, {"id": "1183176984433700866", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058004714439225345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176984433700866"], "created_at": "2019-10-13T00:25:50.000Z"}, {"id": "1183176779227373568", "text": "Meu pitaco sobre esse gol, ninguem marcou o TS que carrego a bola a hora q algu\u00e9m apertou ele mandou uma pedrada como sempre faz, Scarpa devolveu do jeito q deu, TS matou de canela saiu na cara goleiro e bateu do jeito q veio, pelo menos se apresentou e acreditou gol cagado vale.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "987829438225240066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183176257338531841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3861, "type": "Person", "normalized_text": "TS"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Scarpa"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "TS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176779227373568"], "in_reply_to_user_id": "987829438225240066", "created_at": "2019-10-13T00:25:01.000Z"}, {"id": "1183176765503655936", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312285104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176765503655936"], "created_at": "2019-10-13T00:24:57.000Z"}, {"id": "1183176754229399552", "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179081797176610816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176754229399552"], "created_at": "2019-10-13T00:24:55.000Z"}, {"id": "1183176594980003841", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090352462748372992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176594980003841"], "created_at": "2019-10-13T00:24:17.000Z"}, {"id": "1183176477648609285", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2267336702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176477648609285"], "created_at": "2019-10-13T00:23:49.000Z"}, {"id": "1183176409159753728", "text": "Ningu\u00e9m vai se importar com isso em dez anos\nInveja suicida, oceano rosa de l\u00e1grimas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70262958", "edit_history_tweet_ids": ["1183176409159753728"], "created_at": "2019-10-13T00:23:32.000Z"}, {"id": "1183176374921711616", "text": "@EdS0808 @cidapitanga @VEJA 1) Quem disse isso a voc\u00ea?\nSe voc\u00ea est\u00e1 se referindo aos sistemas ditos comunistas, como os da China e Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica, realmente eles mataram muito, e do pr\u00f3prio povo, principal o regime de Mao. Entetanto, se vc observar toda a hist\u00f3ria, o conservadorismo matou bem mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894188328190443520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183154997695041541"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EdS0808", "id": "1141950672004362241"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "cidapitanga", "id": "146650758"}, {"start": 22, "end": 27, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176374921711616"], "in_reply_to_user_id": "1141950672004362241", "created_at": "2019-10-13T00:23:24.000Z"}, {"id": "1183176301328453632", "text": "@PAVAOMISTERIOS0 MATOU EM QUE CIRCUNSTANCIA ?HOMICIDIO? LATROCINIO?\n E SE FOR POR LEGITIMA DEFESA? COMO NO CASO DA MENINA QUE ATIROU EM UM MALUCO QUE TENTAVA ENTRAR NA CASA DELA ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "799262046982443008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "LATROCINIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176301328453632"], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "created_at": "2019-10-13T00:23:07.000Z"}, {"id": "1183176120197439488", "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2904498017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176120197439488"], "created_at": "2019-10-13T00:22:24.000Z"}, {"id": "1183176077285441538", "text": "t\u00e1 mas e se o argo tinha alguma coisa com a m\u00e3e da kirell mas n\u00e3o era o pai dela a\u00ed ele treinava ela o balaam e mais um povo e um dia a kirell matou o Argo porque ele batia na m\u00e3e dela e nela a\u00ed como o argo era meio que o chefe da gangue foram atr\u00e1s da kirell pra matar ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046542002031153157", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "argo"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "kirell"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "kirell"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "Argo"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "argo"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "kirell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176077285441538"], "created_at": "2019-10-13T00:22:13.000Z"}, {"id": "1183175792852905984", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246487129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183175792852905984"], "created_at": "2019-10-13T00:21:06.000Z"}, {"id": "1183175645616115714", "text": "T\u00f4 zuando minha sogra dizendo que ela vai ser av\u00f3, se eu sumir daqui e pq ela me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1167171796501708800", "edit_history_tweet_ids": ["1183175645616115714"], "created_at": "2019-10-13T00:20:30.000Z"}, {"id": "1183175502288297986", "text": "@lancenet Palmeirense comentando aqui e esses t\u00eam como \u00eddolo, o Edmundo, aquele mesmo q se envolveu em um acidente com v\u00edtimas fatais. As identifica\u00e7\u00f5es foram pagas? Edmundo fez por querer? Dizer q o clube matou os meninos por querer \u00e9 caso p um processo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1854929600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183123266078199811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lancenet", "id": "15488353"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183175502288297986"], "in_reply_to_user_id": "15488353", "created_at": "2019-10-13T00:19:56.000Z"}, {"id": "1183174988427386880", "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2349095475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174988427386880"], "created_at": "2019-10-13T00:17:54.000Z"}, {"id": "1183174969326481408", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099746811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174969326481408"], "created_at": "2019-10-13T00:17:49.000Z"}, {"id": "1183174956412223488", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3551457135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174956412223488"], "created_at": "2019-10-13T00:17:46.000Z"}, {"id": "1183174887587876871", "text": "@OfficialRestcs Puto suicida : VOU ME MATAR ! \nRodopios: cria maze o lobby que eu carrego te pa gold, deixa te de merdas t\u00e1 ganho \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1729431403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183173831369854977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OfficialRestcs", "id": "2285644073"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Rodopios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174887587876871"], "in_reply_to_user_id": "2285644073", "created_at": "2019-10-13T00:17:30.000Z"}, {"id": "1183174754859180032", "text": "Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que hoje fiquei com um pouco de pena dele, porque ele se matou de correr em campo, lutou o jogo todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1092166917891284992", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174754859180032"], "created_at": "2019-10-13T00:16:58.000Z"}, {"id": "1183174731362684928", "text": "\"Suic\u00eddio e Salva\u00e7\u00e3o IV\"\n\nAl\u00e9m disso, como podemos ter a certeza de que algu\u00e9m realmente tirou a pr\u00f3pria vida porque lhe faltou a confian\u00e7a em Deus no momento de desespero? N\u00e3o sejamos \u201cju\u00edzes\u201d (Mt 7:1, 2). Somos... https://t.co/UcMKvwY1G6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95086404", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/UcMKvwY1G6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gil.vieira.121/posts/3469010506444242", "display_url": "facebook.com/gil.vieira.121\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174731362684928"], "created_at": "2019-10-13T00:16:52.000Z"}, {"id": "1183174157741285376", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51816125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174157741285376"], "created_at": "2019-10-13T00:14:36.000Z"}, {"id": "1183174130998358017", "text": "el coreano suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213855362", "edit_history_tweet_ids": ["1183174130998358017"], "created_at": "2019-10-13T00:14:29.000Z"}, {"id": "1183174083665629185", "text": "Daniel se matou pra perder peso e lutar, a\u00ed hj o cara n\u00e3o apareceu pra luta???? Kkkkkkk rindo cm respeito tadinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879790901052223488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174083665629185"], "created_at": "2019-10-13T00:14:18.000Z"}, {"id": "1183174045384302598", "text": "Mano ???????? Minha irm\u00e3 e a minha m\u00e3e falaram q n gostaram de coringa, n sei cm nmrl\nMinha irm\u00e3 falou q gostou mais de esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkk Ah meu pfv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "973652912172871680", "edit_history_tweet_ids": ["1183174045384302598"], "created_at": "2019-10-13T00:14:09.000Z"}, {"id": "1183173908746387456", "text": "Assistindo frozen com meu irm\u00e3o q fala sobre o amor entre irm\u00e3os e lembrando q a ultima vez q a gnt brigou a gnt quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1598962316", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183173908746387456"], "created_at": "2019-10-13T00:13:36.000Z"}, {"id": "1183173791263940609", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3347063015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183173791263940609"], "created_at": "2019-10-13T00:13:08.000Z"}, {"id": "1183173726793293826", "text": "eu n\u00e3o sei pq, depois de ter odiado esquadr\u00e3o suicida, eu tenho esperan\u00e7a de que aves de rapina vai ser um bom filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "781995755804487684", "edit_history_tweet_ids": ["1183173726793293826"], "created_at": "2019-10-13T00:12:53.000Z"}, {"id": "1183173436371279872", "text": "\"Suic\u00eddio e Salva\u00e7\u00e3o I\"\n\nInfelizmente, as pessoas t\u00eam difundido alguns mitos sobre o suic\u00eddio que carecem de base b\u00edblica e que t\u00eam trazido tortura a diversas fam\u00edlias. Muitos afirmam que \u201co suicida est\u00e1 perdido\u201d.... https://t.co/9xXAbwf8Lr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95086404", "edit_history_tweet_ids": ["1183173436371279872"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9xXAbwf8Lr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gil.vieira.121/posts/3469000549778571", "display_url": "facebook.com/gil.vieira.121\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T00:11:44.000Z"}, {"id": "1183173409997492225", "text": "Mostrei o v\u00eddeo pra minha madrinha e ela \"Coitada da bichinha. Daqui a pouco se suicida\" \nReflitam https://t.co/shN6vlLhxn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187220539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183172245369151495"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183173409997492225"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/shN6vlLhxn", "expanded_url": "https://twitter.com/USATODAY/status/1183172245369151495", "display_url": "twitter.com/USATODAY/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T00:11:37.000Z"}, {"id": "1183173350677463040", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910302010754334721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183173350677463040"], "created_at": "2019-10-13T00:11:23.000Z"}, {"id": "1183173347200425986", "text": "@Thaylindars @leticia_rodri23 minha m\u00e3e quase me matou pq eu n\u00e3o me inscrevi na Fiocruz, se eu n\u00e3o tivesse me inscrito nas outras, tava morta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832532460449710080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183173079729606656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "leticia_rodri23", "id": "896156714654986240"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Fiocruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183173347200425986"], "in_reply_to_user_id": "1043248598132158464", "created_at": "2019-10-13T00:11:22.000Z"}, {"id": "1183173183500718081", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973961874403418112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183173183500718081"], "created_at": "2019-10-13T00:10:43.000Z"}, {"id": "1183172992601329666", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "802289091853348864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172992601329666"], "created_at": "2019-10-13T00:09:58.000Z"}, {"id": "1183172944597524480", "text": "comendo um yakisoba meio suspeito se eu morrer mandem esse tweet pros veiculos de comunica\u00e7\u00e3o: o yakisoba da pracinha jardim sp que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120828916866920449", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "yakisoba"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "yakisoba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172944597524480"], "created_at": "2019-10-13T00:09:46.000Z"}, {"id": "1183172730537074688", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775821572133249024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172730537074688"], "created_at": "2019-10-13T00:08:55.000Z"}, {"id": "1183172358925889536", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "808683502891921408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172358925889536"], "created_at": "2019-10-13T00:07:27.000Z"}, {"id": "1183172325161799680", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083427704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172325161799680"], "created_at": "2019-10-13T00:07:19.000Z"}, {"id": "1183172234208333824", "text": "@submrina__ @saculbc Qualquer filme &gt;&gt;&gt;&gt; Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "857779060298182656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182820546758746115"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "submrina__", "id": "2966642561"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "saculbc", "id": "2725698154"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172234208333824"], "in_reply_to_user_id": "2966642561", "created_at": "2019-10-13T00:06:57.000Z"}, {"id": "1183172213366841348", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112089080588877825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172213366841348"], "created_at": "2019-10-13T00:06:52.000Z"}, {"id": "1183171984622006273", "text": "@FerneCocaFerne Hasta el 27, el 28 se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164086611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183129327757643777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183171984622006273"], "in_reply_to_user_id": "1152246735609245697", "created_at": "2019-10-13T00:05:58.000Z"}, {"id": "1183171919320883200", "text": "Mujer polic\u00eda de 18 a\u00f1os se suicida en instalaciones de la SSC https://t.co/Vx0ySufr3j #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077962244", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "SSC"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Vx0ySufr3j", "expanded_url": "http://bit.ly/2MwrBXW", "display_url": "bit.ly/2MwrBXW"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183171919320883200"], "created_at": "2019-10-13T00:05:42.000Z"}, {"id": "1183171760079933440", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2648811254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183171760079933440"], "created_at": "2019-10-13T00:05:04.000Z"}, {"id": "1183171683613597697", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024125903868243969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183171683613597697"], "created_at": "2019-10-13T00:04:46.000Z"}, {"id": "1183171400456167425", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943665476076494848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183171400456167425"], "created_at": "2019-10-13T00:03:38.000Z"}, {"id": "1183171380260622338", "text": "El escuadron Suicida \ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude04\ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udc4d\ud83d\ude09 https://t.co/YLlWmOBLhB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "422376961", "edit_history_tweet_ids": ["1183171380260622338"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YLlWmOBLhB", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarpalacios8/status/1183171380260622338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YLlWmOBLhB", "media_key": "3_1183171368650719232"}]}, "geo": {"place_id": "b462c87ea2b4ff26"}, "created_at": "2019-10-13T00:03:33.000Z"}, {"id": "1183171078711058432", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2305742030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183171078711058432"], "created_at": "2019-10-13T00:02:22.000Z"}, {"id": "1183170991809277953", "text": "Hj vou ativar o modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4921436536", "edit_history_tweet_ids": ["1183170991809277953"], "created_at": "2019-10-13T00:02:01.000Z"}, {"id": "1183170917423292416", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "363504039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170917423292416"], "created_at": "2019-10-13T00:01:43.000Z"}, {"id": "1183170669267300352", "text": "RT @downeyzstark: di\u00e1rio de uma suicida: twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177611787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183169884206665728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170669267300352"], "created_at": "2019-10-13T00:00:44.000Z"}, {"id": "1183170651634438144", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "633454522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170651634438144"], "created_at": "2019-10-13T00:00:40.000Z"}, {"id": "1183170555391991808", "text": "RT @Reporte_Indigo: Los compa\u00f1eros de la joven polic\u00eda, quien apenas ten\u00eda 18 a\u00f1os, la encontraron en el piso con su arma de cargo a un lad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2737690554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183169225348677633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170555391991808"], "created_at": "2019-10-13T00:00:17.000Z"}, {"id": "1183170286528675840", "text": "minha sina, gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066742525141106688", "edit_history_tweet_ids": ["1183170286528675840"], "created_at": "2019-10-12T23:59:13.000Z"}, {"id": "1183170167125106689", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345212812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170167125106689"], "created_at": "2019-10-12T23:58:44.000Z"}, {"id": "1183170164919095296", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "421418573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170164919095296"], "created_at": "2019-10-12T23:58:44.000Z"}, {"id": "1183170002050043904", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042673299568947200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170002050043904"], "created_at": "2019-10-12T23:58:05.000Z"}, {"id": "1183169966792724480", "text": "@HenriqueRotter Gay branco e padr\u00e3o falando isso... vc mesmo se matou amore, volta pra fossa que vc saiu e fica ouvindo jao l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "382217763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183030662355398656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HenriqueRotter", "id": "1380372091640381440"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "jao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169966792724480"], "in_reply_to_user_id": "1144046370598334472", "created_at": "2019-10-12T23:57:56.000Z"}, {"id": "1183169898383577088", "text": "RT @Reporte_Indigo: Los compa\u00f1eros de la joven polic\u00eda, quien apenas ten\u00eda 18 a\u00f1os, la encontraron en el piso con su arma de cargo a un lad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "420746029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183169225348677633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169898383577088"], "created_at": "2019-10-12T23:57:40.000Z"}, {"id": "1183169884206665728", "text": "di\u00e1rio de uma suicida: twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720754980", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169884206665728"], "created_at": "2019-10-12T23:57:37.000Z"}, {"id": "1183169876925603840", "text": "@nao_sou_otaku ele usou um judeu suicida pra ganhar do edo tensei e do kabuto, n\u00e3o ganharia de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3370033714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183168374303539201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "judeu"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3852, "type": "Person", "normalized_text": "edo"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "kabuto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169876925603840"], "in_reply_to_user_id": "1439766031", "created_at": "2019-10-12T23:57:35.000Z"}, {"id": "1183169744024883200", "text": "@caralhosimioni real bem suicida, quero ve p dormi toda ardendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882403401425985536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183168632177774593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183169744024883200"], "in_reply_to_user_id": "1027688070236315649", "created_at": "2019-10-12T23:57:03.000Z"}, {"id": "1183169741403365377", "text": "RT @BusttoRocio: Disfrutemos este bello d\u00eda porque ma\u00f1ana seguro llueve y va a ser un domingo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017274673212612608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183055501287919623"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BusttoRocio", "id": "1408771117"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169741403365377"], "created_at": "2019-10-12T23:57:03.000Z"}, {"id": "1183169549694316544", "text": "augeh eu e angelo se arrasando e claramente ele me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3359898154", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "angelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169549694316544"], "created_at": "2019-10-12T23:56:17.000Z"}, {"id": "1183169322669264898", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "367441173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169322669264898"], "created_at": "2019-10-12T23:55:23.000Z"}, {"id": "1183169225348677633", "text": "Los compa\u00f1eros de la joven polic\u00eda, quien apenas ten\u00eda 18 a\u00f1os, la encontraron en el piso con su arma de cargo a un lado https://t.co/zm4SYQ3ySD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1183169225348677633"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/zm4SYQ3ySD", "expanded_url": "http://bit.ly/2VCpeXz", "display_url": "bit.ly/2VCpeXz"}]}, "created_at": "2019-10-12T23:55:00.000Z"}, {"id": "1183169185087545345", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103509926809227264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169185087545345"], "created_at": "2019-10-12T23:54:50.000Z"}, {"id": "1183169157975695360", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169157975695360"], "created_at": "2019-10-12T23:54:44.000Z"}, {"id": "1183169079978397696", "text": "carelli a \u00fanica coisa que seu reality tinha de superior ao bbb era a n\u00e3o milit\u00e2ncia a baixaria as sub celebridades sem pudor algum tentando se sobressair no jogo pq vc me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51965985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183168632580378624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "carelli"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169079978397696"], "in_reply_to_user_id": "51965985", "created_at": "2019-10-12T23:54:25.000Z"}, {"id": "1183168826554408960", "text": "@noticiAmerica ATM bien habil, el pidio prision aislada, sabe ambiente q se mueve parece q esta consiguiendolo. Si,  utilizara habilidad para bien seria otra Persona, Acuerdense como convencio al Pais con vandana en cabeza hablando de Libertad y Democracia q hizo? lo mismo y mejor q el Suicida. https://t.co/Y5drEBu87o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183147866279333888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/Y5drEBu87o", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1183168826554408960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5drEBu87o", "media_key": "3_1183168823870005259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183168826554408960"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-10-12T23:53:25.000Z"}, {"id": "1183168822578040833", "text": "\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/JkEeMQyG39", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1117358098732052480", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JkEeMQyG39", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183168822578040833"], "created_at": "2019-10-12T23:53:24.000Z"}, {"id": "1183168517262237696", "text": "RT @NeurologaenSAS: @eltivipata @FrayJosepho Un hombre que mata y se suicida despu\u00e9s, o mata y maltrata puede tener tras s\u00ed, multitud de tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153845177943019520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182968119100428288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183168517262237696"], "created_at": "2019-10-12T23:52:11.000Z"}, {"id": "1183168123870035968", "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "535968510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183168123870035968"], "created_at": "2019-10-12T23:50:37.000Z"}, {"id": "1183168115749855233", "text": "Ouvi dizer que um garoto quase se matou dps de comer https://t.co/rcvEzn0BAU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161678952647319552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182847926588133376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183168115749855233"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/rcvEzn0BAU", "expanded_url": "https://twitter.com/billieshox/status/1182847926588133376", "display_url": "twitter.com/billieshox/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T23:50:35.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "alejandroleon87", "name": "Alejandro Le\u00f3n M", "id": "1076987144", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1694, "tweet_count": 8015, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaDivinaDiva", "name": "La Divina Diva \ud83d\ude37", "id": "49482270", "public_metrics": {"followers_count": 61712, "following_count": 6115, "tweet_count": 1134705, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "tobinsdonk", "name": "emily", "id": "1163643984364920834", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 245, "tweet_count": 2736, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nirvanx_a", "name": "nirvs\ud83d\udc19", "id": "1176129145748754432", "location": "hollyudia", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 696, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hecherr_", "name": "TRICAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA \u24df", "id": "4101004289", "location": "Da Duda", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1140, "tweet_count": 86612, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "capitaoderrite", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "id": "1081517956964802561", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}}, {"verified": false, "username": "lhoraciomaidana", "name": "Horacio Maidana", "id": "2830817239", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 594, "tweet_count": 19684, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "lebruceditscher", "name": "Fantozzi \ud83e\udd8d #MuertoCivil", "id": "206033134", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 3878, "tweet_count": 96174, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KinoQuinones", "name": "Francisco Quinones", "id": "304999234", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 255, "tweet_count": 3960, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Jornadapr", "name": "jornada", "id": "1952880517", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 389, "tweet_count": 4263, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ynkoolov", "name": "sab", "id": "1018948237087203328", "location": "seoho cheeks lover !!", "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 507, "tweet_count": 104723, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias", "id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "takahashiiiz", "name": "takahashi", "id": "1115044845247258624", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 474, "tweet_count": 33204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MelloMarcos", "name": "Marcos mello", "id": "312921341", "location": "njlopolis", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 827, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hudson8Oliveira", "name": "Hudson Oliveira", "id": "620608354", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 74, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thisisrauldoo", "name": "Raul", "id": "785458648181010433", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 856, "tweet_count": 15096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heymarinabr", "name": "Hey Marina br", "id": "924089739388604416", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 60, "tweet_count": 1549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PersiCristal400", "name": "persi martinez", "id": "3045688665", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 503, "tweet_count": 104518, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "areqbiz", "name": "Sonia Manrique C.", "id": "1044048343461232645", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 303, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Elfijon", "name": "Juancito", "id": "93185484", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 171, "tweet_count": 16212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "WiccanBass", "name": "\ud83d\udc7d CAPIVARA DO BLACKPINK \ud83d\udc7d", "id": "736805990587305984", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 307, "tweet_count": 9924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maria06671783", "name": "Maria", "id": "1025196096245645312", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 757, "tweet_count": 15240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FCANIZALEZB", "name": "FC", "id": "338478225", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4997, "tweet_count": 83316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Publimetrope", "name": "Publimetro Per\u00fa", "id": "291870169", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 238844, "following_count": 140, "tweet_count": 195825, "listed_count": 814}}, {"verified": false, "username": "MaEs_MaAl", "name": "Ma. Esther Marroquin", "id": "177686038", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 83, "tweet_count": 18965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Yo_Fugitiva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "username": "Mr_Iworm", "name": "Gusano de la Red", "id": "2736818667", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 177, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnriquEhlers", "name": "Enrique Ehlers", "id": "99866854", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "joyguivision", "name": "g\u00fcil \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "997096190008164352", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 63, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lejuampi", "name": "Juanpa\u2744\ufe0f", "id": "2849490056", "public_metrics": {"followers_count": 29959, "following_count": 1383, "tweet_count": 66437, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Acpr17", "name": "Camilo.", "id": "872632632227635200", "public_metrics": {"followers_count": 14186, "following_count": 754, "tweet_count": 15267, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Maregas98", "name": "\u898b\u5d0e \u9cf4", "id": "2728690927", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 114, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "francikelyp", "name": "fran", "id": "1046843154", "location": "Bel\u00e9m/PA", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 544, "tweet_count": 106413, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "_al1ssonhp", "name": "A. Henrique", "id": "2538626598", "location": "@jessicvd \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 398, "tweet_count": 127865, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_phlpp", "name": "phil", "id": "100563741", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 638, "tweet_count": 150040, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "amanda_fsjpii", "name": "Amanda Sandry", "id": "4915547097", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 224, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jenopetist4", "name": "shuhua lula da silva", "id": "1158170701460836354", "location": "ateez \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 6103, "tweet_count": 56349, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "sampaio_luc", "name": "SeiNao", "id": "1158910356", "location": "Mais longe do perto.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 526, "tweet_count": 7369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KaroshiMyriad", "name": "Kars", "id": "2263741964", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 3361, "tweet_count": 25240, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "username": "Evasofiaaa_", "name": "erva", "id": "710931774357037056", "location": "Set\u00fabal", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 463, "tweet_count": 41049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedro__Parker", "name": "Pedro Parker", "id": "2522603019", "location": "Floripa-SC", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 611, "tweet_count": 3647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CondeDr07660770", "name": "Carlos Carvalho", "id": "1165237700250820608", "location": "Juiz de Fora, MG ,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 304, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krausen1983", "name": "Krausen1983 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1083365114751913984", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1016, "tweet_count": 101308, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Moreno2000C", "name": "JC- ESPA\u00d1OL\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1115529124280512512", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 442, "tweet_count": 21792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlinneMagia", "name": "Alinne", "id": "140086306", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1800, "tweet_count": 392565, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "DivulgacionRBD", "name": "Divulgaci\u00f3n RBD", "id": "285909052", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44881, "following_count": 861, "tweet_count": 245669, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "ExzonLeito", "name": "Exzon Guti\u00e9rrez", "id": "829832610", "location": "Sullana", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 388, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Milenadovil", "name": "Milena", "id": "866784399748198400", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 679, "tweet_count": 52773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Giulianita_hdc", "name": "Giuliana Hern\u00e1ndez", "id": "54338574", "location": "iPhone: 0.000000,0.000000", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 1202, "tweet_count": 265023, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "urantiamicael", "name": "@Micael", "id": "607726023", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 895, "tweet_count": 194698, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DianaiParga", "name": "Diana I Parga", "id": "2708300722", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 271, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Criistian_HdzxD", "name": "Cristian con C de Coqueta", "id": "247140513", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 802, "tweet_count": 6608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ojahaziel1", "name": "Jahaziel Ortiz", "id": "863019099282165760", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jesusglz_", "name": "Elmer Homero", "id": "119978205", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 454, "tweet_count": 11976, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "informateperu", "name": "Inf\u00f3rmate Per\u00fa", "id": "63990472", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 21995, "following_count": 177, "tweet_count": 36257, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "eliennealves57", "name": "Eli Gon\u00e7alves", "id": "4867482461", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 921, "tweet_count": 17629, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "YareAguirrePNP", "name": "Yar\u00e91212\ud83c\udf3a\ud83c\udf34\ud83c\udf37\ud83d\udc6a\ud83d\udc46", "id": "3989461695", "location": "Long Island City, Queens", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 4850, "tweet_count": 18954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "babilonia_fogo", "name": "Nadine", "id": "858077448713494531", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 287, "tweet_count": 11482, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tkikyw", "name": "Kiky Roma", "id": "1337991157", "location": "Quetzaltenango,guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1250, "tweet_count": 33038, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Stellari_", "name": "Stellar\u00efween \u2077 \ud83c\udf83 Mooncake \ud83c\udf19", "id": "754048741", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1139, "tweet_count": 31350, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ENoier", "name": "The Negative One", "id": "3100685215", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 4292, "tweet_count": 8293, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "f_michel_go", "name": "Michel.", "id": "1921111135", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 319, "tweet_count": 8936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "markzulu7710", "name": "Mark Antony Zeta.", "id": "2402693947", "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 827, "tweet_count": 31413, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Expresoec", "name": "Diario Expreso", "id": "35047698", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1005245, "following_count": 590, "tweet_count": 216152, "listed_count": 1974}}, {"verified": false, "username": "laurahartmann78", "name": "laura", "id": "1014090913482715137", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 427, "tweet_count": 34999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lyviaventurin_", "name": "lyvia venturin", "id": "970350537412628480", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 901, "tweet_count": 26988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisRod82960044", "name": "Luis Rodriguez", "id": "1041924009196236800", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1160, "tweet_count": 2521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_A_poeta", "name": "Little MissFortune", "id": "908912098884902913", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 213, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "bicmuller", "name": "Bic M\u00fcller \uea00", "id": "15336738", "location": "Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 307778, "following_count": 1968, "tweet_count": 357439, "listed_count": 1245}}, {"verified": false, "username": "_FabiianL_", "name": "Fabian", "id": "388574531", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1260, "tweet_count": 38623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GarciaChelii", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "id": "1082707976211910656", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 70, "tweet_count": 11254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "barroscarla__", "name": "carla 13 \ud83e\udd91", "id": "343739521", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 294, "tweet_count": 31805, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "srtadowney", "name": "beca \u238a", "id": "221478246", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1453, "tweet_count": 240709, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "bam_potty", "name": "F\u039b\u1102\u01a7\u03a3\u01ac\u01ac\u04e8", "id": "120589074", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 777, "tweet_count": 7963, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gilcar1955", "name": "GilCar", "id": "1871861929", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 916, "tweet_count": 32921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elizabeth1512", "name": "E.C", "id": "119218871", "location": "\u00dcT: 10.206483,-67.995069", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 767, "tweet_count": 12000, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FelipeVillas7", "name": "RNG Villas", "id": "1175210745224736768", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1016, "tweet_count": 20051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nandez_94", "name": "Christian Fernandez", "id": "1023624793", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 561, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heliodororubial", "name": "heliodororubiales", "id": "853604936", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sumedico", "name": "sumedico.com", "id": "92577907", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 37756, "following_count": 4066, "tweet_count": 226495, "listed_count": 563}}, {"verified": false, "username": "msalvatierra62", "name": "miguel salvatierra", "id": "4302716657", "location": "Al", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 96, "tweet_count": 32607, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "ricardochavez71", "name": "Richard", "id": "3180087788", "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2927, "tweet_count": 64658, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "cosringa", "name": "ella\u2122", "id": "3037829741", "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd.", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Iammoremylrds", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207257, "following_count": 186258, "tweet_count": 289884, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "username": "Oskardini", "name": "Oskar con K de pumpKin \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "164385853", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 731, "tweet_count": 24059, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "fansCaristico", "name": "El Pr\u00edncipe De Plata Y Oro", "id": "732678144323293184", "location": "En el ring", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 18, "tweet_count": 5947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Arena_Coliseo", "name": "Arena Coliseo", "id": "926512004638048256", "location": "Rep\u00fablica de Per\u00fa 77, Centro ", "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 55, "tweet_count": 2978, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "FortalezaCine", "name": "La Fortaleza: Cine, Series y Cultura Pop", "id": "1174536856903520256", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 61, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LulistaLivre", "name": "Lulista Democr\u00e1tico", "id": "2898346941", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2917, "tweet_count": 70526, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "liamg11t", "name": "Ana Lia", "id": "754116809440231426", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 276, "tweet_count": 16682, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "papuslonja", "name": "papuslonja@yahoo.com.mx 52", "id": "1129639411526852608", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 75, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MovCiudadanoChp", "name": "Movimiento Ciudadano Chiapas", "id": "874005662", "location": "Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 539, "tweet_count": 8177, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "NaraJaneL", "name": "\u0438\u03b1\u044f\u03b1 \u029d\u03b1\u0438\u0454\u2113 \u26c8\ufe0f \u26c8\ufe0f \u26c8\ufe0f tormenta C3", "id": "163112866", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 949, "tweet_count": 47133, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "alexdicor", "name": "Alex", "id": "326914111", "location": "Nogales, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 634, "tweet_count": 25437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Caro190800", "name": "Alejandra", "id": "979453790", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 137, "tweet_count": 11917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giovkk", "name": "g!\ud83d\udd78", "id": "1009389300", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 2302, "tweet_count": 39473, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CHICOSILva41", "name": "Xabregas", "id": "999940870626598912", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 496, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CMLL_OFICIAL", "name": "Lucha Libre CMLL", "id": "87265347", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154448, "following_count": 290, "tweet_count": 67811, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "username": "aibcristina_", "name": "bia", "id": "1013555515", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 641, "tweet_count": 78319, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BLANCABLAN1", "name": "ESTRELLA", "id": "512060994", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 199, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoRosales15", "name": "Bruno", "id": "3004129245", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 561, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Msiauf", "name": "A", "id": "242471855", "location": "Leteo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 262, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kedelsg", "name": "Kenneth Delgado", "id": "217927035", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 184, "tweet_count": 30089, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "santoschilcano", "name": "Ricardo Hinojosa", "id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "MagazineSEMX", "name": "Sin Embargo Magazine", "id": "415155226", "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 64, "tweet_count": 73777, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "Reinafer7", "name": "Reina Acosta", "id": "769459568", "location": "Estado Miranda. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1680, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asdrubalivan", "name": "Asdr\u00fabal I Su\u00e1rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "id": "258314710", "location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10996, "following_count": 7594, "tweet_count": 102526, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "casa_dosnerds", "name": "Casa Dos Nerds", "id": "818216852929310724", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 145, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "logoeujulia", "name": "Julinha", "id": "820825538415783936", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 2406, "tweet_count": 93165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iamtmoon", "name": "KaY", "id": "887412901845356544", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 101, "tweet_count": 5205, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Imamufdvr681", "name": "Imamufdvr", "id": "942884963690610689", "location": "Pittsburgh, PA", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1045, "tweet_count": 101828, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KarynBayres", "name": "Karyn Bayres", "id": "2437682323", "public_metrics": {"followers_count": 65833, "following_count": 596, "tweet_count": 10156, "listed_count": 246}}, {"verified": false, "username": "oswaldoramos545", "name": "Oswaldo Ramos", "id": "2569293846", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 466, "tweet_count": 47177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrazilOfCards", "name": "BrazilofCards", "id": "253191687", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 15, "tweet_count": 95167, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "blueheartsnake", "name": "Mapache Wicho \ud83e\udd9d\ud83d\udc99", "id": "738888398081921025", "location": "Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 289, "tweet_count": 19653, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "analupiramo", "name": "Luli", "id": "901853921643307009", "location": "3:33", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 286, "tweet_count": 20898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Vanessa_Ives", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud835\udcd8\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "802007635360882690", "location": "#FakeAccount", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 103, "tweet_count": 7963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SILVIOROBERTOT2", "name": "Silvio Roberto", "id": "1113857512359510017", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2310, "tweet_count": 26542, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paulosantnnar", "name": "Paulo Ricardo", "id": "3134758929", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 766, "tweet_count": 13706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KkSni", "name": "ySniKK", "id": "1147598296464220160", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 125, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luccabfp", "name": "Lucca", "id": "767581346915115008", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 299, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GaboSegG", "name": "Gabo", "id": "1290014244", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 445, "tweet_count": 11327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ToniCasablanca", "name": "Ant\u00f4nio Casablanca", "id": "378378520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 73, "tweet_count": 5608, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MoniqueCheker", "name": "Monique Cheker", "id": "1170371384", "public_metrics": {"followers_count": 60009, "following_count": 737, "tweet_count": 46762, "listed_count": 252}}, {"verified": false, "username": "AbnerSoriano", "name": "Abner Soriano", "id": "394851230", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2371, "tweet_count": 109607, "listed_count": 53}}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996855, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "username": "samyldg", "name": "Samm", "id": "2324618300", "location": "Hermosillo ", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 136, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amilton1962", "name": "Amilton Ferreira", "id": "924077488292139008", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 113, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "87edwardreb", "name": "Edward", "id": "3896077161", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 340, "tweet_count": 31953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mickey_Tamayo", "name": "Aladra Boreal \ud83d\udc36", "id": "579129698", "location": "chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 491, "tweet_count": 1857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nnina7", "name": "NINA DE AREZO", "id": "277129334", "location": "M\u00e9xico D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1161, "tweet_count": 61269, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "username": "vanguardiamx", "name": "Vanguardia", "id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 210306, "following_count": 15549, "tweet_count": 414397, "listed_count": 1268}}, {"verified": false, "username": "fcbarcelorna", "name": "\u0618lorna", "id": "952035665256112129", "location": "camp lornou", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 105, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ryaneggold", "name": "larissa", "id": "134529527", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 872, "tweet_count": 14973, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "daturathevenom", "name": "\u3010\u3060\u3061\u3085\u3089\u3011", "id": "105881283", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 663, "tweet_count": 76198, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "XmelodramaX", "name": ".", "id": "1176662941", "location": "021, BXD", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 661, "tweet_count": 20694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sart_euruda", "name": "OU\u00c7AM PROJETO QUERINO", "id": "53219066", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 474, "tweet_count": 32507, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "rivis_", "name": "r\u00edvis \u2728", "id": "111385021", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 843, "tweet_count": 53801, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "zeroCau", "name": "Cau Rodrigues", "id": "157463481", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 949, "tweet_count": 29515, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "faumyr", "name": "Faucar", "id": "609490105", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 884, "tweet_count": 238123, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ArrobaVacilao", "name": "Slad", "id": "1153912969815871490", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 179, "tweet_count": 7110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SSupralunar", "name": "Say My Name", "id": "588614603", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 152, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laura_sz07", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud83d\udc8e", "id": "859964521405964288", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 174, "tweet_count": 4549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shadi_royero", "name": "S\ud83e\udd0d", "id": "490403148", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 186, "tweet_count": 22784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LunaBot1", "name": "Luna Bot", "id": "364336034", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 3529, "tweet_count": 40731, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "raullopezg", "name": "Letron", "id": "50837826", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1487, "tweet_count": 22261, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "thsuevo", "name": "trent", "id": "864281786838372356", "location": "valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 857, "tweet_count": 68647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lgr0575", "name": "fouche", "id": "1559299568", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 842, "tweet_count": 104141, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 974152, "following_count": 729, "tweet_count": 340292, "listed_count": 5881}}, {"verified": false, "username": "indiedetails", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86 \u2601\ufe0e \u2027\u208a\u00b0", "id": "976682139998740480", "location": "the nbhd \u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 3892, "tweet_count": 20042, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "adole__peixes", "name": "d_____jio", "id": "1007007372777283584", "location": "Nun te interessa ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 157, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gilzasa", "name": "SoloGil", "id": "3104200646", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 255, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardomirjim", "name": "Morpeko shiny", "id": "377783883", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 4995, "tweet_count": 6836, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "OscxrRP", "name": "\ud83c\udf19", "id": "181768805", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 468, "tweet_count": 29263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EveeMRodriguez", "name": "Evelyn \ud83d\udc9a", "id": "421686841", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 378, "tweet_count": 61313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nato_Moreira", "name": "dio", "id": "434318356", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 562, "tweet_count": 15463, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CVeraCoaniquem", "name": "Carlos Vera B.", "id": "1098244180005060608", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1826, "tweet_count": 5412, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "STalcahuano", "name": "SS Talcahuano", "id": "1029342469757001728", "location": "Col\u00f3n 3030, Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 878, "tweet_count": 7892, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mcvrp60", "name": "Mauricio Villela", "id": "741463581754019841", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2140, "tweet_count": 53104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZFTWARNING", "name": "John Sullivan", "id": "206363288", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 5002, "tweet_count": 295996, "listed_count": 280}}, {"verified": false, "username": "felipers182", "name": "Felipe Rodrigues", "id": "52221784", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 200, "tweet_count": 2042, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "amanda_isepan", "name": "Amanda Isepan", "id": "838032137999814656", "public_metrics": {"followers_count": 21111, "following_count": 9025, "tweet_count": 20342, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Txalo007", "name": "JB", "id": "158540157", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 824, "tweet_count": 3920, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179752, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"verified": false, "username": "ltroccoli2", "name": "Luis Troccoli", "id": "360322115", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 5002, "tweet_count": 87879, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "saravastiares", "name": "BB Be kind \ud83d\udc95", "id": "146645976", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36643, "following_count": 158, "tweet_count": 557258, "listed_count": 505}}, {"verified": false, "username": "Nigromante18", "name": "Nigromante \u2663\ufe0f\u270d\ud83c\udffb", "id": "962025981853581312", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 164, "tweet_count": 70143, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "PosiePosie1212", "name": "Posie", "id": "965258196", "location": "Manhattan, NYC", "public_metrics": {"followers_count": 32257, "following_count": 2394, "tweet_count": 215036, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "username": "syuu1228", "name": "\u30a4\u30b9\u30e9\u30a8\u30eb\u30a8\u30ea\u30ab\u3061\u3083\u3093", "id": "5885172", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u30ac\u30b6\u5730\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 10190, "following_count": 10187, "tweet_count": 1221941, "listed_count": 598}}, {"verified": false, "username": "yutakama", "name": "MATSUMOTO Yutaka", "id": "58992198", "location": "\u5ddd\u5d0e\u5e02 JAPAN", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 5001, "tweet_count": 675383, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "username": "LionMx_1", "name": "Le\u00f3n Jim\u00e9nez", "id": "133593096", "location": "CdMx", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 2014, "tweet_count": 7823, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Lucaoou", "name": "Lucaoou \ud80c\udcdf", "id": "1111407893293731840", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 255, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "h_amarante", "name": "na", "id": "2965247481", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 438, "tweet_count": 13983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiazElizabeth23", "name": "Elizabeth D\u00edaz", "id": "2741161883", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 466, "tweet_count": 82507, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "XandaoDiaz", "name": "Xandao Diaz \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "822797517926658048", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1220, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Miltonneves", "name": "Milton Neves", "id": "80306410", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2333594, "following_count": 19948, "tweet_count": 419948, "listed_count": 5021}}, {"verified": false, "username": "UTTEDSEULGI", "name": "_", "id": "991770778701062150", "location": " twice \u2022 seulgi \u2022 skz \u2022 hyuna", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 1370, "tweet_count": 45152, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ssaalomao", "name": "Tete", "id": "1126244149", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 276, "tweet_count": 47191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexisbros_", "name": "Alexis", "id": "286905206", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 4363, "tweet_count": 9725, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eddyoe47", "name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "id": "716420568082477057", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ValeCabreraa8", "name": "Vale", "id": "283737787", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 938, "tweet_count": 30470, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AgusPinatares", "name": "Agustina \u270c", "id": "1421921251", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 697, "tweet_count": 22397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FelipeKAtwigs", "name": "maria mahwasa", "id": "1039698260049440774", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1039, "tweet_count": 5772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Myrkook13", "name": "Myrna Miroslaw", "id": "1079477244152696833", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 147, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirellaaguilar8", "name": "Mirella Aguilar", "id": "2732386245", "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 550, "tweet_count": 6193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Reportero24", "name": "Reportero24", "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}}, {"verified": false, "username": "high_hopes93", "name": "Daryl", "id": "454503166", "location": "La Paz Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1066, "tweet_count": 4984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "littleterumi", "name": "jo \u2077 \ud83d\udc18", "id": "1139708126389768193", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 162, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filhodorevolta", "name": "Filho do Revolta", "id": "955063284180373504", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 632, "tweet_count": 47598, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AeonExcelsior", "name": "\u00c6on Xcelsior Wolf #BlackLivesMatter", "id": "182421188", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1363, "tweet_count": 28605, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "walecastro71", "name": "\u01b8\u04dc\u01b7 Dulcynea Van Helsing \u271e\u01b8\u04dc\u01b7", "id": "3128176795", "location": "Transilvania, Dark Castle. ", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1171, "tweet_count": 20805, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "JSW_DT", "name": "DrTr (Piel de Asfalto)", "id": "1035279546", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 4838, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fxconeja", "name": "queen bunny.", "id": "953827008592609280", "location": "rai's cottontail.", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 610, "tweet_count": 66705, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ramontbk", "name": "Ram\u00e3o", "id": "811857528", "public_metrics": {"followers_count": 9393, "following_count": 6780, "tweet_count": 208655, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "judithbeatriz72", "name": "Judith Beatriz", "id": "437733686", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 385, "tweet_count": 6827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tracaray", "name": "Xincalho", "id": "952353816963440640", "location": "rabepexe", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 564, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrdsalmeida", "name": "indianachasethebag", "id": "1321287110", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 339, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caosderaposa", "name": "\ud835\uddeeth\u0131l\u03b1 \ud835\udc27\u0251nmul. \ud83d\uddef", "id": "1161006756933361665", "location": "mando em mulher e homens", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 3153, "tweet_count": 17157, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TulioMoura6", "name": "Tulio Moura", "id": "1114168235979681792", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 787, "tweet_count": 4625, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "natwwoman", "name": "gabie \u00b9\u00b3", "id": "1063624846557528066", "location": "banda de garagem vingadores ", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3906, "tweet_count": 62587, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "OsoGordoIntens2", "name": "@OsoGordoIntensoPontifisex", "id": "1183183176354664449", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 120, "tweet_count": 190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cesarm_87", "name": "C\u00e9sar Navarrete", "id": "179614273", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 501, "tweet_count": 4073, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "OdarOcmin", "name": "Odar Ocmin Raygada", "id": "887365527257133056", "location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1670, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nisaracinni", "name": "nicole", "id": "280268864", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 80, "tweet_count": 22270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "J_AVIERANA", "name": "J_AVIERANA", "id": "2377773984", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elpopular_pe", "name": "El Popular", "id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317262, "listed_count": 378}}, {"verified": false, "username": "rehbalieiro_", "name": "Renato b.", "id": "2905205883", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 1229, "tweet_count": 40644, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MegaNews_MX", "name": "MegaNews", "id": "1006323140769837056", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 259, "tweet_count": 42955, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "yuli_santana_", "name": "Mais um Silva que a estrela n\u00e3o brilha", "id": "375963019", "location": "Ex-Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 707, "tweet_count": 13243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lipe_tyler", "name": "TbmMeChamoAntonio \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "371557332", "location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 162, "tweet_count": 12526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "divinetankie", "name": "eita como \u00e9 danificada", "id": "3100001938", "location": "pleasantview", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 675, "tweet_count": 268474, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "MarcelaIses", "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "851251597", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Aixa_Villalobos", "name": "Aixa Villalobos", "id": "333578429", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2164, "tweet_count": 23895, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AldoJailson", "name": "Jailson Aldo Fragoso", "id": "1127974831104958464", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 152, "tweet_count": 15888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_daan11", "name": "baianin", "id": "1138220740917026817", "location": "Illinois, USA", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 548, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "purplarinamoon", "name": "\u0251\u0271i \u263d | dance fever", "id": "1103190924509753346", "location": "WeRNeon | BHC \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 806, "tweet_count": 27939, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MatyasBk", "name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z", "id": "706647825292115968", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4997, "tweet_count": 41361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CONAIE_Ecuador", "name": "CONAIE", "id": "153167118", "location": "Quito, Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 194621, "following_count": 614, "tweet_count": 21018, "listed_count": 487}}, {"verified": false, "username": "chilan_monica", "name": "monica chilan", "id": "849812772930146304", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 13, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ecuainm_oficial", "name": "Ecuadorinmediato", "id": "42479903", "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 498355, "following_count": 1847, "tweet_count": 219338, "listed_count": 1416}}, {"verified": false, "username": "hans10stueker", "name": "Yohan", "id": "2828737719", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 756, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cjuniorfla", "name": "Cleito Jr \u2022 \u1d22\u0280\u0274 \u30c3\u26ab\ud83d\udd34", "id": "2990807254", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 9872, "following_count": 756, "tweet_count": 25863, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "MarceloAraujoMS", "name": "Marcelo Araujo \ud83e\udd89\ud83e\udde0\ud83d\udcd6\u269b\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "89025912", "location": "Filosofia e Neuroci\u00eancias", "public_metrics": {"followers_count": 20519, "following_count": 13081, "tweet_count": 96664, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "pauloelienay", "name": "Paulo Elienay \u1d9c\u02e2\u1d9c \u207d\u1d38\u1d58\u02e1\u1d43 \u00b9\u00b3\u207e\ud83d\udea9", "id": "47910687", "location": "Capital do Cear\u00e1 || Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7733, "following_count": 1590, "tweet_count": 54571, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "ElHeroicoDiario", "name": "ELHEROICO.MX", "id": "43778815", "location": "Heroica C\u00e1rdenas, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 4339, "tweet_count": 68403, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Vega84447219", "name": "Vega", "id": "1157388914199617536", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 105, "tweet_count": 15967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aleroloxi", "name": "Alejandro L\u00f3pez", "id": "216527102", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1350, "tweet_count": 37566, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarceloMoraisF1", "name": "Marcelo Morais Filho", "id": "1157781256924467200", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 664, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcuscsete", "name": "Marcus Carvalho", "id": "123112305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 1128, "tweet_count": 64601, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "shay_ffc", "name": "Gogo Power Rangel", "id": "2316233743", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 10241, "following_count": 10171, "tweet_count": 124991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juquiaramos", "name": "J\u00falio Barreto", "id": "1092166917891284992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1967, "tweet_count": 44279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HeeloGF", "name": "helo", "id": "1091881308647763968", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 133, "tweet_count": 5619, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Zokqotrocqo", "name": "\u26a1A _ G O D \u26a1\ud83e\udd18\ud83c\udffd", "id": "80760189", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 39, "tweet_count": 161875, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "joris_koteski", "name": "Jordan Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1076815860663169024", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2984, "tweet_count": 49879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UCastellotti", "name": "UC", "id": "251584721", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 886, "tweet_count": 24883, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "galileu_sp", "name": "Galileu_SP \ud83e\udd9a - #BolsonaroTemRaz\u00e3o", "id": "1093562381412769793", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2809, "tweet_count": 80870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduardoalbu56", "name": "Eduardo Albuquerque", "id": "801634257739386880", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16597, "following_count": 16453, "tweet_count": 57793, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Sanntoos_22", "name": "\ud83d\udc83", "id": "1003971129529249792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 327, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fedesandox", "name": "\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0438\u043a\u043e", "id": "1059535132279951361", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 108, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CMarvel0067", "name": "CapitaMarvel0067", "id": "1183195069622472704", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 221, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sweetblocd", "name": "Natalie Saravia.", "id": "987461049652862977", "location": "\u2771\u2771 \ud835\udc68 ; \ud835\udc6d ; \ud835\udc75.", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 144, "tweet_count": 16758, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thxmstpijudo", "name": "Nicol\u00e1s Medina.", "id": "962918929692811264", "location": "By: #\u0274\u1d07\u1d18\u1d1b\u1d1c\u0274\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 48, "tweet_count": 4620, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Adrian74494061", "name": "Adrian", "id": "1177069427562622976", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 148, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cinetiquetar", "name": "Nato", "id": "173632259", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 483, "tweet_count": 42984, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "__meravi", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\udf83", "id": "228087113", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 607, "tweet_count": 16715, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bangtamix", "name": "\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude23\u2077\u25bd", "id": "206749377", "location": "yoonkook.", "public_metrics": {"followers_count": 11052, "following_count": 11022, "tweet_count": 178093, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "stincx", "name": ".", "id": "859050595939954688", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1004, "tweet_count": 75065, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RC5Oficial", "name": "Revoluci\u00f3n Ciudadana", "id": "1156013664681353217", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 46830, "following_count": 712, "tweet_count": 56894, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "fabiomilk_", "name": "Sir Milk", "id": "80168624", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 571, "tweet_count": 124067, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "futebol_info", "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e", "id": "193500696", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1409377, "following_count": 2052, "tweet_count": 175280, "listed_count": 1170}}, {"verified": false, "username": "cocoacab", "name": "Daniel", "id": "1372650361", "location": "Sivori Alta", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 244, "tweet_count": 40768, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuTaraborrelli", "name": "Lulu\u2728", "id": "419059408", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 823, "tweet_count": 22025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dachiex", "name": "Dd", "id": "737385728", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 140, "tweet_count": 1888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Daniel011965", "name": "ceroes3", "id": "372548322", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 9557, "following_count": 3792, "tweet_count": 49999, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ffcpaula", "name": "Pau(L)a\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1081268546360037376", "location": "Rua \u00c1lvaro Chaves, 41 ", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 3097, "tweet_count": 37286, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fanfiqueira_bi", "name": "LULA 13 CARALHO\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1180862514520891392", "location": "Abismo", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 4995, "tweet_count": 10268, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chlorinezoka", "name": "\u0454\u2113\u2113\u0454 \ud83c\udf33 ):)", "id": "1170683790097866752", "location": "fosterthepeople | cevans | eaw", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2453, "tweet_count": 28629, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "FrancescoGros14", "name": "Francesco Grossi", "id": "1167330216", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 454, "tweet_count": 84563, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MediasetTgcom24", "name": "Tgcom24", "id": "331617619", "public_metrics": {"followers_count": 1426291, "following_count": 952, "tweet_count": 227168, "listed_count": 2783}}, {"verified": false, "username": "anapaulasaudosa", "name": "Paula Balla Monte \ud83d\ude95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1145332041686376448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3518, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jamar_Moizinho", "name": "BRASIL/BRAZIL", "id": "391627325", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1431, "tweet_count": 27820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "milenabautistar", "name": "Milena Bautista", "id": "99823526", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 387, "tweet_count": 49459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matheusqrz99", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288970, "following_count": 94, "tweet_count": 23053, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Datchon1", "name": "\uea00 Datchon \uea00", "id": "1095204324794355712", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 43, "tweet_count": 34017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ale69401731", "name": "Ale The Boludo", "id": "1093135480873541632", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EsauGrimaldo", "name": "Esa\u00fa con acento en la u", "id": "127648682", "location": "Leon. Gto", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 492, "tweet_count": 20218, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NeusaMarquess", "name": "Neusa", "id": "821115560964583425", "location": "Tup\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 436, "tweet_count": 261845, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "__laurabarbosa", "name": "Laura Barbosa", "id": "2171290428", "location": "setor Sul, Maracan\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 248, "tweet_count": 81937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loubaach", "name": "ka", "id": "2236708960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 798, "tweet_count": 54727, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sayfandinho", "name": "SaySince1994", "id": "707614606718574592", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 248, "tweet_count": 13431, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CultoLT", "name": "CultoLT", "id": "811709008054775808", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26480, "following_count": 213, "tweet_count": 96364, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "libreros", "name": "Roger Michelena", "id": "14075146", "location": " ficcionbrevelibros@gmail.com ", "public_metrics": {"followers_count": 57676, "following_count": 4051, "tweet_count": 332422, "listed_count": 2096}}, {"verified": false, "username": "dany_10azul", "name": "DANIEL HERNANDEZ", "id": "389142470", "location": "tenango del valle edo. de mex.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 489, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "someonehereeeee", "name": "SomeoneSMALL", "id": "1174159908394164224", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iAngelus_Custos", "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "id": "890660498986893313", "location": "Tower of Chaos || (4/7)", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RomildoSbrissia", "name": "Romildo Sbrissia", "id": "144630561", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1021, "tweet_count": 71119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "De_CarlosDavid", "name": "Carlos David", "id": "176195966", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 248, "tweet_count": 49320, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Rodr1go__", "name": "Digo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1001959293963456513", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 10977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joselitosky", "name": "\u201c Fett \u201c", "id": "311642159", "location": "Xibalba", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 81, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanlumonte", "name": "Juan Luis Monterroso", "id": "823725037584842760", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 608, "tweet_count": 9960, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tatp16", "name": "Cesario C Almeida F\u00ba", "id": "4715107397", "location": "Laranjal Paulista S.P. ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 772, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuizFerreira_Jr", "name": "Luiz Ferreira", "id": "591346631", "location": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3088, "tweet_count": 20460, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pdbywoodz", "name": "gbriela.", "id": "1157715499616284672", "location": "22y | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 147, "tweet_count": 47053, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EuLucasKress", "name": "O viadinh0 do Laenor Velaryon \ud83d\udde3\ufe0f", "id": "3030259855", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 595, "tweet_count": 19534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "venezolanocomum", "name": "venezolanocomum", "id": "65921692", "location": "Barquisimeto lara ", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1146, "tweet_count": 670881, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "consomedekenma", "name": "el drag\u00f3n del parque g\u00fcell", "id": "4885789574", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 42, "tweet_count": 28741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "14325FH", "name": "Cheesy girl", "id": "753291525023420416", "location": "San Jose, CA", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 115, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lidiayhn_", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud80c\udd53", "id": "1012719877331791872", "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 961, "tweet_count": 27513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dracuIona", "name": "Dracu", "id": "991306142", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8011, "following_count": 323, "tweet_count": 56840, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "notyourgiu", "name": "giu", "id": "2576115421", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 592, "tweet_count": 86932, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_amandapina", "name": "Amandinha", "id": "123043926", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 165, "tweet_count": 36055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "msftss", "name": "laloti", "id": "1028660312", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 204, "tweet_count": 6756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TiaPanaYo", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaBarbaraUrdanetaCorrie\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "76504937", "location": "In the middle of nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 11420, "following_count": 11855, "tweet_count": 46138, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "Jacky_sunligth", "name": "Miranda", "id": "1165626592279875587", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 61, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SaludSV", "name": "Ministerio de Salud", "id": "110993207", "location": "El Salvador, Centroam\u00e9rica \ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 556592, "following_count": 456, "tweet_count": 62545, "listed_count": 536}}, {"verified": false, "username": "FreireCrysthian", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93", "id": "938137782291181570", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 715, "tweet_count": 50395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eu_Jefferson_", "name": "Je\u00e9 Honoratto", "id": "228187011", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 3558, "tweet_count": 30944, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PedroPale_", "name": "Pedro Pale \ud83c\udfca \ud83d\udeb4 \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "467334980", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1623, "tweet_count": 19018, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "lescribas", "name": "Luis Escriba", "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "horoscopia", "name": "SusanaColucci \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "55861115", "location": "en la Red infinita. Desde Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 16204, "following_count": 12859, "tweet_count": 124072, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "sombrio_mi", "name": "Mirella Sombrio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2339311893", "location": "CRICIUMA e Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 209, "tweet_count": 3631, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luisillovargas", "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "582309016", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 5000, "tweet_count": 27724, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "GianClavijo99", "name": "GianAikawa", "id": "2669538686", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leiinad19", "name": "Leiinad \u5922", "id": "2339521070", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 93, "tweet_count": 4910, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "phsordi", "name": "Rinitter Sordi", "id": "43980229", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 2397, "tweet_count": 17977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "odeirne", "name": "Enrico \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "829890736007081984", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 910, "tweet_count": 3613, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "facls", "name": "F\u00e1bio Augusto Silva", "id": "14727063", "location": "Sao Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 352, "tweet_count": 319, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "amaral00", "name": "Andr\u00e9 Amaral", "id": "51147691", "location": "Geneva, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 409, "tweet_count": 11741, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "katyglow", "name": "Pri", "id": "195830408", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 3210, "tweet_count": 291502, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "luismeex", "name": "Luisito", "id": "172755963", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 278, "tweet_count": 7018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "erigure", "name": "Erika G. Pataki\ud83d\udd70\ud83d\udd8b\u2728", "id": "131403937", "location": "The lakes", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 956, "tweet_count": 44470, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bitrinha", "name": "bitra \ud83d\udc2d", "id": "2214290958", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1076, "tweet_count": 103458, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "aliccecd", "name": "Alicce", "id": "20723512", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 4120, "tweet_count": 82137, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "yllaramendisusy", "name": "Libertad para Venezuela", "id": "99746774", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1873, "tweet_count": 49577, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SONATA2231", "name": "REP\u00daBLICO SONATA 2231", "id": "485650557", "location": "Caracas, Venezuela, por ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 4196, "tweet_count": 13852, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae", "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914824, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399991, "listed_count": 5579}}, {"verified": false, "username": "CavaloAi", "name": "Cavalo V\u00e9io \ud83e\udd84 gabi.ai/Akiles1 38 SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "id": "887504507386695685", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 4061, "tweet_count": 155511, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ceicom", "name": "Ceilandia.com", "id": "60995042", "location": "Ceil\u00e2ndia-DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 251, "tweet_count": 15106, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "dinavarro25", "name": "Diana Navarro", "id": "559127805", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 980, "tweet_count": 26499, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "spuelacbll", "name": "Espuela de Caballero", "id": "2784157618", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1293, "tweet_count": 63404, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jorge22094625", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Voz Discordante \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "992611159", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3045, "tweet_count": 57573, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "FabioFlaRio", "name": "F\u00e1bio", "id": "888155916159332352", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 992, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Felipe2379", "name": "Felipe", "id": "112550900", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 4942, "tweet_count": 19023, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Oariug74", "name": "Oariug \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "898427286910676993", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1001, "tweet_count": 26679, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "Connie_Chickenn", "name": "\ud83d\udc96\ud83d\udc24C O N N I E\ud83d\udc24\ud83d\udc96", "id": "1080344821804556290", "location": "Villa Quien ", "public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 611, "tweet_count": 48579, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Pao7gar", "name": "Pao", "id": "916119755559280645", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 433, "tweet_count": 31607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LadyAmyW", "name": "Amanda Barraza de W", "id": "387386241", "location": "(RT) no significa de acuerdo", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 5003, "tweet_count": 24279, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "USMApanama", "name": "USMA Panam\u00e1", "id": "110991773", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 17677, "following_count": 1147, "tweet_count": 23923, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "isaiaszarate50", "name": "Elkjaer Sara T JW", "id": "3010623302", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1812, "tweet_count": 6471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Amanda_nos", "name": "Amanda Nos", "id": "3349931819", "location": "Vivo en Amor \u2764 ", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 597, "tweet_count": 397985, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "julianjz", "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "s_capybara", "name": "Leguelh\u00e9", "id": "1164632901171986433", "location": "\ud83d\udcde\ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "M_BananaFish", "name": "M\ud83c\udf4c\ud83d\udc20", "id": "132725129", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1224, "tweet_count": 83977, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "karineffc_", "name": "\u1d0b\u1d00", "id": "955183334782533633", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 1954, "tweet_count": 55565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sadbebexito", "name": "Dieguish", "id": "1145997352517459968", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 777, "tweet_count": 12060, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Maliksci", "name": "yan", "id": "2482583552", "public_metrics": {"followers_count": 8256, "following_count": 7854, "tweet_count": 41371, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "heartshapeddom", "name": ";", "id": "1149731593843556353", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 412, "tweet_count": 53925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LittleMarypyon", "name": "\u30de\u30ea \u270c\ufe0e('\u03c9')\u270c\ufe0e", "id": "3239446406", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 722, "tweet_count": 11157, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "erosinbetween", "name": "morgana", "id": "721774492620582912", "location": "cearense em bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 612, "tweet_count": 154098, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "mamagalsi", "name": "mamarina", "id": "895613314730012672", "location": "s\u00e3o paulo, sp", "public_metrics": {"followers_count": 10442, "following_count": 385, "tweet_count": 52300, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "LusiMostacero", "name": "Lusicar", "id": "1034648824411836416", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 527, "tweet_count": 11348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loeza_fabio", "name": "FabioLoeza", "id": "970512628295626752", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1118, "tweet_count": 5084, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ccasstles", "name": "cONsu", "id": "255327690", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 398, "tweet_count": 25113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "macccsz", "name": "maki", "id": "242933845", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 892, "tweet_count": 7755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edsam_edsam", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edsam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "750332268875481088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 647, "tweet_count": 30287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maradonacavera", "name": "Marcelo Lima", "id": "714552942574088193", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 805, "tweet_count": 34696, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Moviventos", "name": "Menino Maluquinho do Gr\u00eamio", "id": "178512093", "location": "Aqui / RS", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1084, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ProfSergioFS", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "id": "812396943070691328", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110805, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Celinalthea", "name": "Celina", "id": "3358664483", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 318, "tweet_count": 23569, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Linddell", "name": "Evaine", "id": "749312983118016512", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 90, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarioDimas1959", "name": "M\u00e1rio Dimas", "id": "776184407300403200", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 663, "tweet_count": 7515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belu_bart", "name": "B\ud83c\udf31", "id": "4581481822", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 99, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaviMayoNeko", "name": "Mayoi Neko", "id": "409987851", "location": "El mundo es mi galletita", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 125, "tweet_count": 2595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lui_molinari", "name": "\u2022 lui \u2022", "id": "1153686110071119872", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 230, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SLili_26", "name": "Lis\ud83c\udf39", "id": "1029397898772078593", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1627, "tweet_count": 20792, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "htviana", "name": "Henrique", "id": "434299671", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 850, "tweet_count": 5366, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "chicobarney", "name": "Chico Barney", "id": "10683412", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 930321, "following_count": 5393, "tweet_count": 251787, "listed_count": 1499}}, {"verified": false, "username": "BrisaValeria_", "name": "Valeria Cort\u00e9s \ud83e\udd0d", "id": "2167838864", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 205, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quenaoeingrata", "name": "renata", "id": "947047307429711873", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 740, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eitahemmm", "name": "nati", "id": "3027788534", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2905, "tweet_count": 24176, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Colonia_Digital", "name": "Mi Colonia Digital", "id": "183142324", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "Remolino202", "name": "Remolino202", "id": "782954889123069952", "location": "Provincia De BS.AS", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2024, "tweet_count": 321593, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dannosaurio03", "name": "Daniel AV", "id": "269946763", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 3326, "tweet_count": 35011, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "liliana43947826", "name": "Liliana Alvarado", "id": "951520563289260034", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 212, "tweet_count": 25721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santiago_j_s", "name": "Santiago Santana", "id": "56962423", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 5001, "tweet_count": 35413, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Locontevalentin", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a", "id": "72884278", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 3360, "tweet_count": 92355, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "leittecevans", "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "id": "2353795477", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 6169, "tweet_count": 323528, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "upsteadblunt", "name": ".", "id": "1222877773", "location": "\u1d04\u029c\u026a\u1d04\u1d00\u0262\u1d0f ", "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 5438, "tweet_count": 378387, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "leonardofrezen1", "name": "Leonardo Rezende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1139661725756723200", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2208, "tweet_count": 18591, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CarolinaMalta", "name": "Carolina Malta", "id": "605734230", "public_metrics": {"followers_count": 99716, "following_count": 999, "tweet_count": 33913, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "AlejandrozCruzz", "name": "Alejandroz Cruzz", "id": "1041045203635892224", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 4692, "tweet_count": 19504, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "telediario", "name": "@telediario", "id": "900122660537077762", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 165779, "following_count": 819, "tweet_count": 207037, "listed_count": 351}}, {"verified": false, "username": "mago_vv", "name": "Repensando teorias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea913 \u2b50", "id": "1172992477495779328", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 350, "tweet_count": 23249, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "tvglobo", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "id": "18219976", "public_metrics": {"followers_count": 13524670, "following_count": 594, "tweet_count": 244172, "listed_count": 15497}}, {"verified": false, "username": "CamiOconneII", "name": "Cami \u2661 \ud83e\udde3", "id": "886249730581438464", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1947, "tweet_count": 50341, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "diegocgcfad", "name": "Diego", "id": "2269528267", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 487, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httpluisf", "name": "Luis Eduardo", "id": "1015991342135234561", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 480, "tweet_count": 6858, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SomosMov", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "id": "706549463247101953", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "MauricioBRibas1", "name": "Mauricio B. Ribas", "id": "1113985105104654336", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 75, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UrielunaO", "name": "uriel", "id": "79871949", "location": "Puebla, Pue.", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 301, "tweet_count": 14912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosV12665984", "name": "Carlos Villar", "id": "1047961012312465411", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 147, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yookione", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud83d\udd2a", "id": "1346969828", "location": "Stray Kids\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1238, "tweet_count": 66390, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "zombie_NEO", "name": "zombieNEO", "id": "4836969490", "location": "Raccoon city", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 441, "tweet_count": 36805, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Irving_Gattito", "name": "Gatito Unicornio Especial", "id": "841881744", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1198, "tweet_count": 21970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MagooMito", "name": "Magoo", "id": "1055336483614310400", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 18385, "following_count": 18566, "tweet_count": 462885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marcoslazarogu1", "name": "JR MARQUITOS L.R.", "id": "757009738701737984", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 163, "tweet_count": 11529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reporterosenmov", "name": "ReporterosnMovimient", "id": "88143494", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 1057, "tweet_count": 128300, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "Eduardo24829488", "name": "Eduardo", "id": "1170593220167905280", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 462, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JSWCULTURE", "name": "may", "id": "995025122389094401", "public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 5316, "tweet_count": 131301, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "planetafelix", "name": "\u25b6Je suis le Planeta\u25c0", "id": "243328021", "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 5030, "tweet_count": 101602, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Im_g4bs", "name": "o tal do \u2018imGabs\u2019", "id": "1070132443708096512", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 306, "tweet_count": 43569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__naimo", "name": "\ud835\udc27 \ud83e\udee7", "id": "228160887", "location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 347, "tweet_count": 151666, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ThiagoL52040877", "name": "Thiago Loureiro", "id": "1058004714439225345", "location": "Praia da Costa, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 290, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoubeiaSEP2", "name": "RoubeiaSEP", "id": "987829438225240066", "public_metrics": {"followers_count": 12563, "following_count": 229, "tweet_count": 22509, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "__Pandemonium_", "name": "Glencer", "id": "312285104", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 373, "tweet_count": 24347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "florberries", "name": "@florberries", "id": "1179081797176610816", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 38, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "principito2609", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udfb5\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83d\udc7cNachito\ud83d\udc7c\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1090352462748372992", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2474, "tweet_count": 9756, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "turcomigue1", "name": "Ed Miguel Kasparian", "id": "2267336702", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 296, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diogofcodf", "name": "Diogo Fernandes \u00e9 13 \u2b50", "id": "70262958", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 567, "tweet_count": 26471, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "JosHeleno12", "name": "Jos\u00e9 Heleno", "id": "894188328190443520", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1128, "tweet_count": 7252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fajosil", "name": "F\u00e1bio", "id": "799262046982443008", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 499, "tweet_count": 19362, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SariBarcos", "name": "sari barcos", "id": "2904498017", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14288, "following_count": 15596, "tweet_count": 644856, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "hallawlicat", "name": "Moxxie \u26a3\ufe0e", "id": "1046542002031153157", "location": "INTP", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 328, "tweet_count": 134444, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alfedodiaz", "name": "alfredo", "id": "246487129", "location": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xic", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 402, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emicimonarc", "name": "Blessed\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "id": "1167171796501708800", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 303, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lusantos55", "name": "LUCIANA DOS SANTOS", "id": "1854929600", "location": "Itaperuna - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1251, "tweet_count": 44614, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "lancenet", "name": "LANCE!", "id": "15488353", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739118, "following_count": 837, "tweet_count": 444773, "listed_count": 239}}, {"verified": false, "username": "MauroRivasM", "name": "Mauricio Rivas", "id": "2349095475", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1057, "tweet_count": 426779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soniachocron", "name": "Sonia Chocron", "id": "113224914", "location": "Cerca       ", "public_metrics": {"followers_count": 80459, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "username": "taniaescurra_", "name": "Pam", "id": "1099746811", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 907, "tweet_count": 13399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "kikojeros", "name": "JEROSKIKO07", "id": "3551457135", "location": "En alg\u00fan lugar de Nva Esparta!", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 4802, "tweet_count": 337876, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dustennL", "name": "Diogo Luna", "id": "1729431403", "location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1193, "tweet_count": 922, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OfficialRestcs", "name": "Rest", "id": "2285644073", "location": "Barcelos", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 773, "tweet_count": 1727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gil_vieira", "name": "Gil Vieira", "id": "95086404", "location": "Ass\u00fa/RN", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 368, "tweet_count": 6625, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RxImperator", "name": "@IMPERATOR2021", "id": "51816125", "location": "Somewhere in our universe...", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 3425, "tweet_count": 177200, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Franco_Saanchez", "name": "Franco", "id": "213855362", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 205, "tweet_count": 35728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "XofanaForninho", "name": "xofana", "id": "879790901052223488", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 167, "tweet_count": 10434, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miyaz1to", "name": "miya", "id": "973652912172871680", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 812, "tweet_count": 21357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaFeruca", "name": "Barbie butterfly", "id": "1598962316", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 334, "tweet_count": 13846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karlabocangel", "name": "maktub", "id": "3347063015", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1486, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucasthguardian", "name": "cin\u00e9filo do pop\ud83e\ude78", "id": "781995755804487684", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1709, "tweet_count": 69916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yasmin_davila", "name": "yas", "id": "187220539", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 666, "tweet_count": 35352, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "USATODAY", "name": "USA TODAY", "id": "15754281", "location": "USA TODAY HQ, McLean, Va.", "public_metrics": {"followers_count": 4892143, "following_count": 944, "tweet_count": 385379, "listed_count": 37519}}, {"verified": false, "username": "VictorHugoszxgf", "name": "Victor Hugo\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \uff92\uff92 \ud83d\udcd6: HP\u00b9", "id": "910302010754334721", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1789, "tweet_count": 47956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duardaxz", "name": "duda", "id": "832532460449710080", "location": "888", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 561, "tweet_count": 50404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaynandj", "name": "Thay\u2661", "id": "1043248598132158464", "location": "Na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 364, "tweet_count": 8216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LizzieeZamarron", "name": "Lizzie Zamarr\u00f3n", "id": "973961874403418112", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 491, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariachavelaruz", "name": "Maria Chavela Ruiz", "id": "802289091853348864", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 993, "tweet_count": 50362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "judejour", "name": "chor\u00e3o frases", "id": "1120828916866920449", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 227, "tweet_count": 11730, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ferfrutos84", "name": "fernando", "id": "775821572133249024", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 195, "tweet_count": 64974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "username": "chamamx", "name": "jousue cheng", "id": "808683502891921408", "location": "panama norte", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1432, "tweet_count": 28271, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "BlandonJose", "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n", "id": "319518155", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA.", "public_metrics": {"followers_count": 220515, "following_count": 7408, "tweet_count": 88324, "listed_count": 466}}, {"verified": false, "username": "bagdoliofig", "name": "Sir Oliver To Fitzguerald", "id": "1083427704", "location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2108, "tweet_count": 134064, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "davyfr_", "name": "todo errado", "id": "857779060298182656", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 699, "tweet_count": 7425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "submrina__", "name": "Amy Santiago depois de 3 skol beats", "id": "2966642561", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 687, "tweet_count": 27276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoPita38", "name": "Bruno .. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acima de tudo.", "id": "1112089080588877825", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2879, "tweet_count": 56141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juancarlos4343", "name": "juan carlos el greco", "id": "164086611", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 3576, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThisdoesnotX", "name": "\u1d1b\u029c\u026a\ua731 \u1d18\u1d07\u0280\ua731\u1d0f\u0274 \u1d05\u1d0f\u1d07\ua731 \u0274\u1d0f\u1d1b \u1d07x\u026a\ua731\u1d1b", "id": "1152246735609245697", "location": "En ning\u00fan Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7724, "tweet_count": 9290, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "XEVATabasco", "name": "XEVA TABASCO", "id": "1077962244", "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60449, "following_count": 1073, "tweet_count": 319949, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "DeOlhobook", "name": "De Olho", "id": "2648811254", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1032, "tweet_count": 65045, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "SouzaPaulo1965", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7acima de tudo Deus acima de todos", "id": "1024125903868243969", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8749, "following_count": 8921, "tweet_count": 54819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Davidmeh1", "name": "David", "id": "943665476076494848", "location": "Pasto, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 177, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CESAR1970Tuxtla", "name": "Servicio T\u00e9cnico Automotriz C.A.P.P.", "id": "422376961", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez Chiapas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 4047, "tweet_count": 116448, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "JaquiNavidad", "name": "\u2022 Jaqueline \u2022", "id": "2305742030", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 936, "tweet_count": 35576, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "theussgivigi", "name": "Givijhonson", "id": "4921436536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 256, "tweet_count": 8568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonzalezt198", "name": "Angel Gonz\u00e1lez", "id": "363504039", "location": "Salinas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 314, "tweet_count": 12878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Versuasiv0", "name": "Jonathan.", "id": "2404043429", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "hibeesly", "name": "chris \ud83c\udf83", "id": "177611787", "location": "camp half-blood, cabin 13", "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 15735, "tweet_count": 183838, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "childepagodeiro", "name": "\u2018", "id": "720754980", "location": "!!!! akutagawa meu", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 981, "tweet_count": 91347, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "santibanez_luis", "name": "Luis Santiba\u00f1ez \ud83c\udfb6", "id": "633454522", "location": "Zagreb, Croacia", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 208, "tweet_count": 3610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anel817", "name": "Mochilas Anel", "id": "2737690554", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 132183, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "babyarabellaa", "name": "giu \ud83e\udd85", "id": "1066742525141106688", "location": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 625, "tweet_count": 17908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VovoMeyer", "name": "Ana Maria Meyer", "id": "345212812", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1292, "tweet_count": 151970, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jj_marcal", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o mar\u00e7al\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "421418573", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2330, "tweet_count": 177263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eddy54731427", "name": "eddy", "id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiasDavid_", "name": "ChicaMalaTusa13\ud83d\udea9", "id": "382217763", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 995, "tweet_count": 94554, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "FuentesMizuki", "name": "Mizuki Fuentes", "id": "420746029", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2150, "tweet_count": 54591, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "orochimarvelous", "name": "Lexyy \u2661", "id": "3370033714", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 823, "tweet_count": 127279, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gilzin_000", "name": "Gil", "id": "1439766031", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 472, "tweet_count": 27241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mxttews", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99", "id": "882403401425985536", "location": "TTK suquin de framboesa - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 3188, "tweet_count": 40656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Iittleblxckstar", "name": "lagoona \ud83e\udd9a", "id": "1027688070236315649", "location": "debaixo da sua cama", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 588, "tweet_count": 57556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuciAguirre041", "name": "\ud83d\udc99 Lucii \ud83d\udc9c", "id": "1017274673212612608", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 471, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BusttoRocio", "name": "\ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5c", "id": "1408771117", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 737, "tweet_count": 4938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "desmaiadaJu", "name": "victoria do crep\u00fasculo", "id": "3359898154", "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 418, "tweet_count": 79032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuliusCaesarDir", "name": "Julius Caesar Rodrigues", "id": "367441173", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 3933, "tweet_count": 39106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "glooo_____", "name": "Cuca\ud83d\udc3f\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "1103509926809227264", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 77, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EzardMartinez", "name": "ElZar", "id": "741802827111075840", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mytearsgoes", "name": "J", "id": "51965985", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 833, "tweet_count": 149664, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3233045, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}}, {"verified": false, "username": "hokasukajan", "name": "\u30db\u30ab\u30b9\u30ab\u30b8\u30e3\u30f3", "id": "1117358098732052480", "location": "\u795e\u5948 \u6a2a\u9808\u8cc0\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 639, "tweet_count": 2576, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Catty988", "name": "Cat98", "id": "1153845177943019520", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 59, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DraMarPhD", "name": "LolaMD, PhD.", "id": "1144566495516725248", "location": "En un pa\u00eds corrupto y amoral", "public_metrics": {"followers_count": 14203, "following_count": 2655, "tweet_count": 33382, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "Marycy18", "name": "Mar\u00ed@ Elen@", "id": "535968510", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 955, "tweet_count": 82550, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jmdqh", "name": "pode chamar de julia", "id": "1161678952647319552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 133, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "billieshox", "name": "ian", "id": "3207991001", "location": "0/5\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 50985, "following_count": 1437, "tweet_count": 15641, "listed_count": 68}}], "tweets": [{"id": "1183219926389137413", "text": "@alejandroleon87 Eso no es cierto. \ndatos detallados de mientras violentas hay hasta 2014 por el MPPS y generales hasta 2018 por el MPPEIJP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49482270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183217109532315653"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejandroleon87", "id": "1076987144"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "MPPS"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5827, "type": "Organization", "normalized_text": "MPPEIJP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183219926389137413"], "in_reply_to_user_id": "1076987144", "created_at": "2019-10-13T03:16:28.000Z"}, {"id": "1182945159786487810", "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "author_id": "1081517956964802561", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z"}, {"id": "1183162508611375105", "text": "@monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "206033134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183161730551164928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183162508611375105"], "in_reply_to_user_id": "440385264", "created_at": "2019-10-12T23:28:18.000Z"}, {"id": "1183221823556726785", "text": "Se suicida comerciante en Camuy: https://t.co/eEHcOzfQou via @JornadaPR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1952880517", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 71, "username": "Jornadapr", "id": "1952880517"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Camuy"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eEHcOzfQou", "expanded_url": "https://en.jornadapr.com/d15e98", "display_url": "en.jornadapr.com/d15e98"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183221823556726785"], "created_at": "2019-10-13T03:24:00.000Z"}, {"id": "1183220584462934017", "text": "1 like 1 artista com influ\u00eancia em mim \ud83d\udcab n\u00e3o deixem flopar pf..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115044845247258624", "edit_history_tweet_ids": ["1183220584462934017"], "created_at": "2019-10-13T03:19:05.000Z"}, {"id": "1183145197838000128", "text": "@CanalHeroicoPT \u00c9 bizarro. Se revoltam tanto com o caso por uma suposta solidariedade aos mlks do ninho enquanto promovem linchamento virtual e apologia a viol\u00eancia ao se vangloriarem da briga pos-jogo. O goleiro do Vasco errou, mas quem matou os mlks n\u00e3o foi ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "620608354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183076458408939522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CanalHeroicoPT", "id": "2735273875"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9056, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183145197838000128"], "in_reply_to_user_id": "2735273875", "created_at": "2019-10-12T22:19:31.000Z"}, {"id": "1183199432491307010", "text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida https://t.co/IORH85gSE3", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "924089739388604416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183198302168408064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183199432491307010"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IORH85gSE3", "expanded_url": "https://twitter.com/heymarinabr/status/1183199432491307010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IORH85gSE3", "media_key": "16_1183199338157264898"}]}, "in_reply_to_user_id": "924089739388604416", "created_at": "2019-10-13T01:55:02.000Z"}, {"id": "1182847402983776256", "text": "Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el estrellado en Sudam\u00e9rica era irreversible. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 entonces? \u00bfQu\u00e9 impuls\u00f3 a los peruanos a retroceder? \u00bfDe d\u00f3nde viene esa actitud suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "1044048343461232645", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182847402983776256"], "created_at": "2019-10-12T02:36:11.000Z"}, {"id": "1182473566895378440", "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z"}, {"id": "1183208777648095232", "text": "@Maria06671783 @MendesZaya Que tristeza con lo de tu mam\u00e1, yo no s\u00e9 que pas\u00f3 en caso de mi mam\u00e1, pero quiso y puso de su parte, hoy d\u00eda le pregunto que si se le pas\u00f3 alg\u00fan momento suicidarse, me dijo que no, pero si lleg\u00f3 a pensar que morir\u00eda con esa enfermedad, ella se aferr\u00f3 a Dios y a los santos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338478225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183204908490723328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Maria06671783", "id": "1025196096245645312"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 283, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183208777648095232"], "in_reply_to_user_id": "1025196096245645312", "created_at": "2019-10-13T02:32:10.000Z"}, {"id": "1183048946731515904", "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "716716547004370947", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z"}, {"id": "1183091469449449472", "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "lang": "es", "author_id": "99866854", "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z"}, {"id": "1183219366457946113", "text": "isso aqui \u00e9 de um desrespeito com quem sofre; a unica pessoa q se sente bem com uma besteira dessas \u00e9 quem coloca o papel l\u00e1 e posta a foto pra lacrar como boa pessoa https://t.co/GquSwc7zJP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "997096190008164352", "edit_history_tweet_ids": ["1183219366457946113"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/GquSwc7zJP", "expanded_url": "https://marilianoticia.com.br/acao-de-prevencao-ao-suicidio-deixa-bilhetes-em-passarela/?fbclid=IwAR30N0Fo7DowOUHRJGNi-ALtat-ayoagOyQEAPSnCGZdW3MdyJcix00tlmc", "display_url": "marilianoticia.com.br/acao-de-preven\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T03:14:14.000Z"}, {"id": "1183217345877204998", "text": "Cacique. https://t.co/Hcp7PqCv8u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872632632227635200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183209783563829248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3665, "type": "Person", "normalized_text": "Cacique"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/Hcp7PqCv8u", "expanded_url": "https://twitter.com/lejuampi/status/1183209783563829248", "display_url": "twitter.com/lejuampi/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217345877204998"], "created_at": "2019-10-13T03:06:13.000Z"}, {"id": "1182853353782611968", "text": "Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, estuprou? Tem que pagar. SE o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que ser preso e demitido. Quem passar pano para o Ralf, se confirmado, \u00e9 pilantra.", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 57, "like_count": 1047, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "2538626598", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853353782611968"], "created_at": "2019-10-12T02:59:50.000Z"}, {"id": "1183177085633863681", "text": "a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode acabar pra vc mas pra quem fica \u00e9 eterna", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 25, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1158170701460836354", "edit_history_tweet_ids": ["1183177085633863681"], "created_at": "2019-10-13T00:26:14.000Z"}, {"id": "1183217065747857408", "text": "Fate/Grand Order: Babylonia episode 3 preview images (2/2)\n\nhttps://t.co/wlwmMR3riK #FateGO #FGO #FGO_ep7 https://t.co/HFHv4aVJxg", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "lang": "en", "author_id": "2263741964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183217008432730112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Babylonia"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "FateGO"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "FGO"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "FGO_"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wlwmMR3riK", "expanded_url": "https://anime.fate-go.jp/ep7-tv/story/?story=03", "display_url": "anime.fate-go.jp/ep7-tv/story/?\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HFHv4aVJxg", "expanded_url": "https://twitter.com/KaroshiMyriad/status/1183217065747857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFHv4aVJxg", "media_key": "3_1183217063461965824"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HFHv4aVJxg", "expanded_url": "https://twitter.com/KaroshiMyriad/status/1183217065747857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFHv4aVJxg", "media_key": "3_1183217063466172416"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "FateGO"}, {"start": 92, "end": 96, "tag": "FGO"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "FGO_ep7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183217065747857408"], "in_reply_to_user_id": "2263741964", "created_at": "2019-10-13T03:05:06.000Z"}, {"id": "1183123776386539520", "text": "AS\u00cd ES LA SUERTE (2010)\nRamiro \u00e9 um ator de teatro que em um certo dia se encontra com um suicida que diz ser uma ave de mal agouro. A partir de ent\u00e3o, ele passa a acreditar que foi contagiado com a m\u00e1 sorte.\n\n\ud83d\udcfa Blim\n\ud83d\udd17 https://t.co/ObMZx09dJM https://t.co/56CbLlMwKY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "285909052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183123628801581059"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "ES LA SUERTE"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ObMZx09dJM", "expanded_url": "https://rbdmovies.blogspot.com/", "display_url": "rbdmovies.blogspot.com", "unwound_url": "https://rbdmovies.blogspot.com/"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/56CbLlMwKY", "expanded_url": "https://twitter.com/DivulgacionRBD/status/1183123776386539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56CbLlMwKY", "media_key": "16_1183123630873546753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183123776386539520"], "in_reply_to_user_id": "285909052", "created_at": "2019-10-12T20:54:24.000Z"}, {"id": "1183216367325065216", "text": "@LaDivinaDiva Las cifras quiz\u00e1s son especulativas. Yo asumir\u00eda q hara proyecciones de informaci\u00f3n q reciba de la Fuente criminalista, con el alcance q puede tener un reportero de sucesos como mucho. Lamentablemente el responsable de dar esos datos estad\u00edsticamente no los da.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076987144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183199890350006273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183216367325065216"], "in_reply_to_user_id": "49482270", "created_at": "2019-10-13T03:02:19.000Z"}, {"id": "1183210812602814464", "text": "@VDevinelol @EritraJinx Igual yo el roll es injugable por qu\u00e9 a menos que vayas en d\u00fao dependes de que no te emparejen con un autofill , troll, velkoz support (por decir uno de tantos chesse ) etc y despu\u00e9s esperar que no venga un rammus o malphite 0-47 con una cota de espinas y te mate como si nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3100685215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183207978104774658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "EritraJinx", "id": "3280303825"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "troll"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5618, "type": "Person", "normalized_text": "velkoz"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "chesse"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "rammus"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "malphite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183210812602814464"], "in_reply_to_user_id": "84991861", "created_at": "2019-10-13T02:40:15.000Z"}, {"id": "1183215292979253248", "text": "@Expresoec Es una burla la inoperancia d este gobierno, inepto y suicida, revisar las medidas como si antes de aprobar esa medida no haya hecho los c\u00e1lculos milimetricos, esas son las cosas indignantes q se repudian, donde se ve manifiesta la inmoralidad y la secuencia del doble discurso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2402693947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183089668092518402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Expresoec", "id": "35047698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183215292979253248"], "in_reply_to_user_id": "35047698", "created_at": "2019-10-13T02:58:03.000Z"}, {"id": "1183089668092518402", "text": "As\u00ed lo afirm\u00f3 el alcalde de Quito, Jorge Yunda, a medios de comunicaci\u00f3n. Mire los detalles \u25b6 https://t.co/zJ31C2F42h https://t.co/11wTkOz0I3", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "35047698", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Yunda"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zJ31C2F42h", "expanded_url": "http://ht.ly/rSQX30pHZ0I", "display_url": "ht.ly/rSQX30pHZ0I"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/11wTkOz0I3", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoec/status/1183089668092518402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11wTkOz0I3", "media_key": "3_1183089665424973824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183089668092518402"], "created_at": "2019-10-12T18:38:52.000Z"}, {"id": "1183154312995921921", "text": "curr\u00edculo de namorada\nidade: 14\naltura: 1,65 eu acho \ntamanho dos p\u00e9s: 36\ncidade: Dourados\ns\u00e9rie favorita: vis a vis  \nm\u00fasica favorita: sla\ncomida favorita: lanche/ churrasco\nfilme favorito: qualquer um\ndescri\u00e7\u00e3o: engra\u00e7ada, parceira, gosta de sair https://t.co/QnRsjtE3LQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "970350537412628480", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "vis"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/QnRsjtE3LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauramendesc_/status/1183153610059853825", "display_url": "twitter.com/Lauramendesc_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183154312995921921"], "created_at": "2019-10-12T22:55:44.000Z"}, {"id": "1182993431469219840", "text": "Thread pra voc\u00eas postarem suas fotos de crian\u00e7a que provavelmente teriam virado meme se fosse hoje em dia \u2764\ufe0f https://t.co/0tm9s2WGzh", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 713, "like_count": 2726, "quote_count": 140}, "lang": "pt", "author_id": "15336738", "edit_history_tweet_ids": ["1182993431469219840"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0tm9s2WGzh", "expanded_url": "https://twitter.com/bicmuller/status/1182993431469219840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tm9s2WGzh", "media_key": "3_1182993423210635264"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:16:27.000Z"}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z"}, {"id": "1183079690170486786", "text": "Nadie se suicida por culpa de otro, as\u00ed que no te sientas culpable, el suicida nace con ello. https://t.co/mcF3ilnlkN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119218871", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183054571482046466"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183079690170486786"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mcF3ilnlkN", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183054571482046466", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:59:13.000Z"}, {"id": "1182693015950897153", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidio? \nhttps://t.co/8VSd0c2xwC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "92577907", "edit_history_tweet_ids": ["1182693015950897153"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8VSd0c2xwC", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/medicos-los-que-mas-se-suicidan-salud-mental-suicidio-medicina-medicos/310985", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/medi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/bienestar/medicos-los-que-mas-se-suicidan/310985"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T16:22:43.000Z"}, {"id": "1182994508251836416", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 llev\u00f3 las cosas m\u00e1s all\u00e1 del l\u00edmite?, la columna de Jaime de Althaus Pol\u00edtica | El Comercio Esta claro que Vizcarra ocult\u00f3 su incapacidad de gobierno construyendo una guerra pol\u00edtica artificial. https://t.co/2OdWdNC72B", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1056, "like_count": 1475, "quote_count": 67}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime de Althaus Pol\u00edtica"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2OdWdNC72B", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/por-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182994508251836416"], "created_at": "2019-10-12T12:20:44.000Z"}, {"id": "1045978951452184577", "text": "\u2620Clara\n Causa: se matou https://t.co/Y1xSpG6zpt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1678786722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1045978809114251264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1045978951452184577"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Y1xSpG6zpt", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1045978951452184577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1xSpG6zpt", "media_key": "3_1045978940874117120"}]}, "in_reply_to_user_id": "1678786722", "created_at": "2018-09-29T10:09:50.000Z"}, {"id": "1183212151663710208", "text": "Tope suicida! Caristico logra la reacci\u00f3n t\u00e9cnica que es complementada por sus aliados.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926512004638048256", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183212151663710208"], "created_at": "2019-10-13T02:45:34.000Z"}, {"id": "1182917602781343745", "text": "Lula matou a fome, n\u00e3o apenas a sua, mas tamb\u00e9m a fome de seu povo.\nHoje tem sede de justi\u00e7a,  e n\u00e3o a quer s\u00f3 para si, mas reivindica que a justi\u00e7a dos homens brancos e ricos tamb\u00e9m se preste a garantir a dignidade do povo pobre.\n#LulaHeroidaClasseTrabalhadora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "754116809440231426", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 232, "end": 260, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "LulaHeroidaClasseTrabalhadora"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 261, "tag": "LulaHeroidaClasseTrabalhadora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917602781343745"], "created_at": "2019-10-12T07:15:08.000Z"}, {"id": "1182343743418064899", "text": "En el #DiaMundialSaludMental 2019, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud promueve la prevenci\u00f3n del suicidio ya que se tiene un registro en el que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. S\u00famate y toma 40 segundos para actuar y ayudar a prevenir esta letal enfermedad. https://t.co/GiOZJd1rfI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874005662", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 27, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 38, "end": 69, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GiOZJd1rfI", "expanded_url": "https://twitter.com/MovCiudadanoChp/status/1182343743418064899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GiOZJd1rfI", "media_key": "3_1182343716251541510"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182343743418064899"], "created_at": "2019-10-10T17:14:49.000Z"}, {"id": "1161706422440271876", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/shImwWQffn", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 348, "like_count": 1174, "quote_count": 8741}, "lang": "in", "author_id": "999940870626598912", "edit_history_tweet_ids": ["1161706422440271876"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/shImwWQffn", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shImwWQffn", "media_key": "3_1161706419965575168"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:29:29.000Z"}, {"id": "1182809144253911040", "text": "Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia. Un suicida tan megal\u00f3mano, que no pesta\u00f1e\u00f3 al dejar hu\u00e9rfano a un chico de 14 a\u00f1os. Eso lo resume como hombre. Y este tuit, resume a sus corifeos. https://t.co/HyO6VixwDn", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 13, "like_count": 194, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "281853550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/HyO6VixwDn", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1182473566895378440", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182809144253911040"], "created_at": "2019-10-12T00:04:10.000Z"}, {"id": "1183059754022604800", "text": "Im\u00e1genes filtradas muestran el vestuario que lucir\u00e1n Nathan, Pete y Mayling en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/VGuC9qMFcE https://t.co/PHgAh6feJz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415155226", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VGuC9qMFcE", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-10-2019/3660458", "display_url": "sinembargo.mx/12-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PHgAh6feJz", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1183059754022604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHgAh6feJz", "media_key": "3_1183057917861232646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183059754022604800"], "created_at": "2019-10-12T16:40:00.000Z"}, {"id": "1183179457865179138", "text": "Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experiencias.\n\nPor favor, denle difusi\u00f3n al tuit original. https://t.co/z3PbU6T4vu", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258314710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183178998328770566"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/z3PbU6T4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1183178998328770566", "display_url": "twitter.com/SomosMov/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183179457865179138"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-10-13T00:35:39.000Z"}, {"id": "1183096610949095429", "text": "Suicida el entrenamiento de femorales hoy.   Todavia falta la segunda de cardio...  Esta noche me vaa. Doler toooooo....  \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f https://t.co/t3omrHFR68", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437682323", "edit_history_tweet_ids": ["1183096610949095429"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/t3omrHFR68", "expanded_url": "https://twitter.com/KarynBayres/status/1183096610949095429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3omrHFR68", "media_key": "3_1183096599347716097"}]}, "created_at": "2019-10-12T19:06:27.000Z"}, {"id": "1183197019239845888", "text": "Se instaladas em toda frota, esses equipamentos ajudariam, e muito, na investiga\u00e7\u00e3o de crimes. Assim como c\u00e2meras nas fardas dos agentes, que ajudariam a determinar se um agente matou um inocente ou agiu em leg\u00edtima defesa.\nhttps://t.co/JL6i5GAmVY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253191687", "edit_history_tweet_ids": ["1183197019239845888"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JL6i5GAmVY", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/menos-de-10-das-viaturas-da-pm-do-rio-tem-cameras-obrigatorias-por-lei-23372851.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:45:26.000Z"}, {"id": "1183208971404021760", "text": "@TheStarSpawn - El tir\u00f3n la hizo casi desprender los pies del suelo mientras entraba sin entenderlo a un callej\u00f3n. Cada acusaci\u00f3n del primigenio llego a ella no solo con dolorosa molestia sino con una versi\u00f3n demasiado distinta. -\n\nLamento informarte que necesito m\u00e1s que un \u300b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "802007635360882690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183202481699995648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheStarSpawn", "id": "1556088372875218948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183208971404021760"], "in_reply_to_user_id": "775019200792231937", "created_at": "2019-10-13T02:32:56.000Z"}, {"id": "1182778397543600129", "text": "@barretorrr Cara acha q eh bom jogando com blitz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767581346915115008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182650475734355968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "barretorrr", "id": "901913982088486912"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "blitz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182778397543600129"], "in_reply_to_user_id": "901913982088486912", "created_at": "2019-10-11T22:01:59.000Z"}, {"id": "1183202828640231425", "text": "\"Script padr\u00e3o\" de quem tem recursos para pagar um advogado e ser solto... \"O acusado responde por homic\u00eddio triplamente qualificado por motivo f\u00fatil, feminic\u00eddio e impossibilidade de defesa da v\u00edtima... O j\u00fari popular dele ainda n\u00e3o tem data marcada.\" https://t.co/gB4jye0cs8", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 76, "like_count": 1067, "quote_count": 42}, "lang": "pt", "author_id": "1170371384", "edit_history_tweet_ids": ["1183202828640231425"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/gB4jye0cs8", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2019/10/11/stj-determina-soltura-de-acusado-de-matar-modelo-em-imbituba.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sc/santa-catar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2019/10/11/stj-determina-soltura-de-acusado-de-matar-modelo-em-imbituba.ghtml"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:08:31.000Z"}, {"id": "1183202947460665344", "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJEbM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0kJEbM", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/10/8/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-otro-se-suicida-201686.html"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202947460665344"], "created_at": "2019-10-13T02:09:00.000Z"}, {"id": "1183201941301673984", "text": "#Nacional | Apenas ten\u00eda seis meses que hab\u00eda egresado de la academia de la #polic\u00eda https://t.co/Hd6lNnumfu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18193312", "edit_history_tweet_ids": ["1183201941301673984"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Hd6lNnumfu", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/se-suicida-mujer-policia-en-instalaciones-de-ssc-en-cdmx", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/se-su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:05:00.000Z"}, {"id": "1183206491731480576", "text": "@fcbarcelorna ai eu to querendo come\u00e7ar, como \u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134529527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183202199054225409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fcbarcelorna", "id": "952035665256112129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183206491731480576"], "in_reply_to_user_id": "952035665256112129", "created_at": "2019-10-13T02:23:05.000Z"}, {"id": "1183199411289165827", "text": "Ia ser uma noite de bebedeira com os amigos, mas to aqui vendo filmes, comendo p\u00e3o de alho e tomando coca cola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157463481", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183199411289165827"], "created_at": "2019-10-13T01:54:57.000Z"}, {"id": "1183016383375912960", "text": "Me ver\u00eda escuadr\u00f3n suicida mil veces", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "490403148", "edit_history_tweet_ids": ["1183016383375912960"], "created_at": "2019-10-12T13:47:39.000Z"}, {"id": "1180248209551249408", "text": "Nunca han funcionado en ninguna parte, pero\u2026 \u00bfy qu\u00e9 tal si probamos las recetas del FMI en Ecuador a ver qu\u00e9 pasa, eh? \ud83e\udd26@inafinogenova https://t.co/1bglSXUCfc", "public_metrics": {"retweet_count": 10663, "reply_count": 554, "like_count": 12458, "quote_count": 1012}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7671, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/1bglSXUCfc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1180248209551249408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bglSXUCfc", "media_key": "13_1180245875144232960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180248209551249408"], "created_at": "2019-10-04T22:27:55.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1183169225348677633", "text": "Los compa\u00f1eros de la joven polic\u00eda, quien apenas ten\u00eda 18 a\u00f1os, la encontraron en el piso con su arma de cargo a un lado https://t.co/zm4SYQ3ySD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1183169225348677633"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/zm4SYQ3ySD", "expanded_url": "http://bit.ly/2VCpeXz", "display_url": "bit.ly/2VCpeXz"}]}, "created_at": "2019-10-12T23:55:00.000Z"}, {"id": "1183204233014861824", "text": "@namjooniiw realmente, bom foi e insano tamb\u00e9m, tipo se vc nao ta mentalmente saud\u00e1vel nao veja em hip\u00f3tese alguma o filme, \u00e9 pq tipo l\u00e1 conta toda a hist\u00f3ria dele desde o in\u00edcio, que ele tem uma doen\u00e7a que come\u00e7a a rir compulsivamente quando ta triste/nervoso e ele faz coisas que eu fiquei+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976682139998740480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183203673326915584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183204233014861824"], "in_reply_to_user_id": "997199822619803648", "created_at": "2019-10-13T02:14:06.000Z"}, {"id": "1183196846023426048", "text": "Me pinta el baj\u00f3n y soy suicida mal", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421686841", "edit_history_tweet_ids": ["1183196846023426048"], "created_at": "2019-10-13T01:44:45.000Z"}, {"id": "1182609598064353287", "text": "Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes? No demorar\u00e1s + de 40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. Utiliza estos 40 seg. para decirle lo importante que es.\u2764 https://t.co/1ObZSWoJLg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029342469757001728", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1ObZSWoJLg", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1182609598064353287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ObZSWoJLg", "media_key": "3_1182609589080072192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182609598064353287"], "geo": {"place_id": "00c1fa062323b8ca"}, "created_at": "2019-10-11T10:51:14.000Z"}, {"id": "1183202780959391751", "text": "O Coringa entra pra lista dos 5 piores filmes que eu vi na vida. P\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 55, "like_count": 86, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "838032137999814656", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202780959391751"], "created_at": "2019-10-13T02:08:20.000Z"}, {"id": "1183202527602450432", "text": "@AlcortaLourdes Sin comentarios... https://t.co/Qidx1VzVgu", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183017377979666432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Qidx1VzVgu", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1183202527602450432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qidx1VzVgu", "media_key": "3_1183202507008413696"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Qidx1VzVgu", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1183202527602450432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qidx1VzVgu", "media_key": "3_1183202506962358272"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Qidx1VzVgu", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1183202527602450432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qidx1VzVgu", "media_key": "3_1183202506991689729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183202527602450432"], "in_reply_to_user_id": "378651338", "created_at": "2019-10-13T02:07:20.000Z"}, {"id": "1057086899880423424", "text": "El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los territorios del suicida\ny cuenta historias de final oscuro\n\nMario Benedetti (\"El mar\" - extracto)\n\n#Musica  https://t.co/jPKpqt6Dxb (by @adnz_ )\n#Foto @adnz_ https://t.co/EzL6k4e6Dy", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 3, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "146645976", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 257, "username": "adnz_", "id": "1516024153492664331"}, {"start": 266, "end": 272, "username": "adnz_", "id": "1516024153492664331"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 189, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "El mar"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jPKpqt6Dxb", "expanded_url": "https://youtu.be/qLBeSE8lbIg", "display_url": "youtu.be/qLBeSE8lbIg"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/EzL6k4e6Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/saravastiares/status/1057086899880423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzL6k4e6Dy", "media_key": "3_1057086267563917313"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "Musica"}, {"start": 260, "end": 265, "tag": "Foto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1057086899880423424"], "created_at": "2018-10-30T01:48:51.000Z"}, {"id": "1183203403477835776", "text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37\u304b\u3089\u591a\u6469\u5ddd\u306b\u5408\u6d41\u3059\u308b\u3068\u3053\u3084\u306a\u3002\u3002\u3002\n\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/CwpuRL0vFu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "58992198", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "\u7b49\u3005\u529b\u6e13\u8c37"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5597, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6562, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/CwpuRL0vFu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183203403477835776"], "created_at": "2019-10-13T02:10:48.000Z"}, {"id": "1183203301418029058", "text": "EU AMO UMA DUBLAGEM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "221478246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183203243620552704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183203301418029058"], "in_reply_to_user_id": "221478246", "created_at": "2019-10-13T02:10:24.000Z"}, {"id": "1183198636148178948", "text": "\u201cLa Constituci\u00f3n es la piedra angular de todas nuestras libertades; gu\u00e1rdala y c\u00faidala; mant\u00e9n el honor y el orden en tu propia casa, y la Rep\u00fablica perdurar\u00e1.\u201d Yo \u2763\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u270c https://t.co/lMnqa2UDic https://t.co/rrVOXdktmO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716420568082477057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183146260171251712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183198636148178948"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/lMnqa2UDic", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1183198636148178948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMnqa2UDic", "media_key": "3_1183198616640462849"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rrVOXdktmO", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1183146260171251712", "display_url": "twitter.com/CharitoABC/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:51:52.000Z"}, {"id": "1183200189466763264", "text": "Muy de atr salir con este tiempo? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1421921251", "edit_history_tweet_ids": ["1183200189466763264"], "created_at": "2019-10-13T01:58:02.000Z"}, {"id": "1180588708505866241", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z"}, {"id": "1183109818002878465", "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA \nFALAR DI NHA VIDA \nEZ POI UM TA ROLA SEMPRE KU\nPENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKING GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA\nENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSUSUSU SUSU SUSU SU https://t.co/2zkxBBiW4f", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1321287110", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2zkxBBiW4f", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183109818002878465"], "created_at": "2019-10-12T19:58:56.000Z"}, {"id": "1183200509223718917", "text": "\u25baAncash: presunto sicario se suicida para no volver a la c\u00e1rcel https://t.co/Gq3jFDiOWa https://t.co/jG1gJ0h5OD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "204962679", "edit_history_tweet_ids": ["1183200509223718917"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Gq3jFDiOWa", "expanded_url": "https://buff.ly/33vmvlH", "display_url": "buff.ly/33vmvlH"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jG1gJ0h5OD", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1183200509223718917/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jG1gJ0h5OD", "media_key": "3_1183200507701190659"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:59:18.000Z"}, {"id": "1183195398128709634", "text": "Minha cr\u00edtica sobre o coringa: o filme \u00e9 meio meh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "371557332", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195398128709634"], "created_at": "2019-10-13T01:39:00.000Z"}, {"id": "1183170732798496769", "text": "#Alerta \n\nG\u00e1s lacrim\u00f3geno lanzado afecta al interior del Agora de la Casa de la Cultura, inminente desalojo violento \n\nEsta es la respuesta al di\u00e1logo planteado\n\n@UNSR_VickyTauli @cedhu @AFrontlines @bbcmundo @UNHumanRights https://t.co/pF2FvaExWC", "public_metrics": {"retweet_count": 2174, "reply_count": 445, "like_count": 1570, "quote_count": 346}, "lang": "es", "author_id": "153167118", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "UNSR_VickyTauli", "id": "2546816869"}, {"start": 179, "end": 185, "username": "cedhu", "id": "236169912"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "AFrontlines", "id": "929776891866869760"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 209, "end": 223, "username": "UNHumanRights", "id": "69231187"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Cultura"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pF2FvaExWC", "expanded_url": "https://twitter.com/CONAIE_Ecuador/status/1183170732798496769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pF2FvaExWC", "media_key": "3_1183170730655125504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Alerta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170732798496769"], "created_at": "2019-10-13T00:00:59.000Z"}, {"id": "1183193879572553728", "text": "O filme do coringa \u00e9 simplesmente espetacular. Um dos melhores de 2019, sem d\u00favidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2990807254", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193879572553728"], "created_at": "2019-10-13T01:32:58.000Z"}, {"id": "1183099593262796800", "text": "Sei que ningu\u00e9m quer saber, mas estou trancado em casa desde ter\u00e7a \u00e0 noite. N\u00e3o fui trabalhar, nem sei se ainda tenho trabalho, e qdo eu estou assim nada me importa mesmo. Queria ajuda, sei que ningu\u00e9m pode me ajudar qdo nem eu me ajudo. Estou cada vez mais perto de dizer adeus.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 170, "like_count": 122, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "47910687", "edit_history_tweet_ids": ["1183099593262796800"], "created_at": "2019-10-12T19:18:18.000Z"}, {"id": "1183198302168408064", "text": "Nesse dia da crian\u00e7a vamos relembrar do dia que a Marina cantou TEEN IDLE numa escola CAT\u00d3LICA para CRIAN\u00c7AS https://t.co/KNni84qD15", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 9, "like_count": 376, "quote_count": 45}, "lang": "pt", "author_id": "924089739388604416", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/KNni84qD15", "expanded_url": "https://twitter.com/heymarinabr/status/953462595050262529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNni84qD15", "media_key": "7_953457104949534721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183198302168408064"], "created_at": "2019-10-13T01:50:32.000Z"}, {"id": "1183197913016655873", "text": "@MarceloMoraisF1 Marcelo, se voc\u00ea quer \"me acusar de defender o Valencia\", deveria fazer uma pesquisa no meu perfil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123112305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183197493905022976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloMoraisF1", "id": "1157781256924467200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5093, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183197913016655873"], "in_reply_to_user_id": "1157781256924467200", "created_at": "2019-10-13T01:48:59.000Z"}, {"id": "1183110109775515650", "text": "Olaechea, aprovecha los cinco soles de inmunidad que te queda y m\u00e9tete a la embajada de Uruguay como cierto suicida. \ud83d\ude1c #OlaecheaUsurpador https://t.co/bXoEsfqgxv", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68638146", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "OlaecheaUsurpador"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bXoEsfqgxv", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1183110109775515650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXoEsfqgxv", "media_key": "3_1183110098916446210"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 137, "tag": "OlaecheaUsurpador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183110109775515650"], "created_at": "2019-10-12T20:00:05.000Z"}, {"id": "1183174754859180032", "text": "Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que hoje fiquei com um pouco de pena dele, porque ele se matou de correr em campo, lutou o jogo todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1092166917891284992", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183174754859180032"], "created_at": "2019-10-13T00:16:58.000Z"}, {"id": "1183187054605283328", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o.\n\nA impunidade n\u00e3o pode estar acima da lei. \n\nVoc\u00ea concorda?\n\n#DUFA\n#PacoteAntiCrime\n#SouTimeMoro  https://t.co/yf6IlRbBB7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "251584721", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "DUFA"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yf6IlRbBB7", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 165, "tag": "DUFA"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "PacoteAntiCrime"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "SouTimeMoro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183187054605283328"], "created_at": "2019-10-13T01:05:51.000Z"}, {"id": "1183196571162349568", "text": "Ven\u00ed, escabiemos. https://t.co/E8G3BVB0Li", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "962918929692811264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183196389838209024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183196571162349568"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/E8G3BVB0Li", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetblocd/status/1183196389838209024", "display_url": "twitter.com/sweetblocd/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T01:43:39.000Z"}, {"id": "1183185992850857984", "text": "Con tope suicida de Shockercito sobre Violencia y tornillo de Kaligua sobre Universo, la dupla t\u00e9cnica empareja el resultado.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926512004638048256", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "Shockercito"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Kaligua"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.3298, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.3393, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 144, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185992850857984"], "created_at": "2019-10-13T01:01:37.000Z"}, {"id": "1183195916540489728", "text": "@spockmebeija as k-armys t\u00e3o escondendo tanto mas dessa vez elas t\u00e3o muito erradas pq o que chega aqui s\u00e3o os boatos e a\u00ed piora pq o fandom internacional qualquer coisa pega fogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859050595939954688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183194988223647747"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spockmebeija", "id": "1295013932399300609"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "k-armys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183195916540489728"], "in_reply_to_user_id": "206749377", "created_at": "2019-10-13T01:41:03.000Z"}, {"id": "1183185100080582656", "text": "#SOSEcuador | @Voces_Ecu reporta que desde la capital de los ecuatorianos colectivos y organizaciones feministas se suman a la marcha pac\u00edfica que encabeza el Movimiento Ind\u00edgena y los sectores populares. #ElPuebloNoCede https://t.co/TUZM1nVjEp", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156013664681353217", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Voces_Ecu", "id": "319652187"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TUZM1nVjEp", "expanded_url": "https://twitter.com/Voces_Ecu/status/1183092853603524608", "display_url": "twitter.com/Voces_Ecu/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SOSEcuador"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "ElPuebloNoCede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183185100080582656"], "created_at": "2019-10-13T00:58:05.000Z"}, {"id": "1183046862003146753", "text": "Pancadaria na G\u00e1vea, entre jogadores de Flamengo e Vasco, pela semifinal da Ta\u00e7a Rio sub-17. Motivo: goleiro do Vasco provocou os rubro-negros citando a trag\u00e9dia do Ninho do Urubu.", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 197, "like_count": 4410, "quote_count": 395}, "lang": "pt", "author_id": "193500696", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3901, "type": "Organization", "normalized_text": "G\u00e1vea"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.916, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Ta\u00e7a Rio"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.886, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Urubu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183046862003146753"], "created_at": "2019-10-12T15:48:46.000Z"}, {"id": "1183185376070033408", "text": "@cocotrvsh Bueno dejemos de llorar, que salee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "419059408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183164679193071618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183185376070033408"], "in_reply_to_user_id": "1372650361", "created_at": "2019-10-13T00:59:10.000Z"}, {"id": "1183151763920183296", "text": "A ver si entend\u00ed: \"Hoy la educaci\u00f3n universitaria no es patrimonio de las elites\"...\u00e9l se recibi\u00f3 antes 1ue llegara el FA al gobierno, por tanto deduzco que la flia de Mart\u00ednez pertenece a la \u00e9lite.\nNo es m\u00e1s tarado porque no tiene tiempo. https://t.co/oLg68ZaXmb", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 21, "like_count": 262, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "372548322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183003230105677824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.729, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oLg68ZaXmb", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmvd/status/1183003230105677824", "display_url": "twitter.com/portalmvd/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183151763920183296"], "created_at": "2019-10-12T22:45:37.000Z"}, {"id": "1183195395691896833", "text": "@mtofanfiqueira YEEEES CONCORDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1170683790097866752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183194935023099905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183195395691896833"], "in_reply_to_user_id": "1180862514520891392", "created_at": "2019-10-13T01:38:59.000Z"}, {"id": "1182881600389963778", "text": "Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Qlz8p", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "331617619", "edit_history_tweet_ids": ["1182881600389963778"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xvGL9Qlz8p", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1182881600389963778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvGL9Qlz8p", "media_key": "3_1182881598850646016"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "OrtaNova"}]}, "created_at": "2019-10-12T04:52:05.000Z"}, {"id": "1182788517325410304", "text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o Suicida de novo https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 279, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788490901250058"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788495611445248"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788503308066816"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788506340470784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182788517325410304"], "created_at": "2019-10-11T22:42:12.000Z"}, {"id": "1183194586178564096", "text": "ningu\u00e9m: a \nlaura suicida: BORA FLAxFLU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2236708960", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5118, "type": "Person", "normalized_text": "laura"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "FLAxFLU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194586178564096"], "created_at": "2019-10-13T01:35:46.000Z"}, {"id": "1183194047374155776", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/eStLIUklBO v\u00eda @CultoLT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14075146", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/eStLIUklBO", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/08/13/al-amigo-sigrid-nunez/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/08/13/al-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183194047374155776"], "created_at": "2019-10-13T01:33:38.000Z"}, {"id": "1183193239148478464", "text": "@xTimeWizard_ &lt; algo de lo que Wrynn no ten\u00eda culpa. Ni nadie. S\u00f3lo el ente. \n\n\u2014 No, no eres un peligro. De haberte transformado, ya lo habr\u00edas hecho hace un rato. \u00bfO me equivoco? \n\nM\u00e1s o menos, por la vez anterior, sab\u00eda que el mago se transformaba cuando estaba con ansiedad o algo as\u00ed. &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890660498986893313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183192885778362368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xTimeWizard_", "id": "1161270775770492929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Wrynn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183193239148478464"], "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "created_at": "2019-10-13T01:30:25.000Z"}, {"id": "1183176428285763584", "text": "@lufernando09 @dgaa76 @edgar_ortizgt Pero el pueblo conocer\u00e1 la verdad.\nEj: Caso del Dr Jes\u00fas Oliva.\nEso no es difamaci\u00f3n, es la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "823725037584842760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183169515896659968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lufernando09", "id": "297115002"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "edgar_ortizgt", "id": "388281124"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Oliva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176428285763584"], "in_reply_to_user_id": "297115002", "created_at": "2019-10-13T00:23:37.000Z"}, {"id": "1183084375623323651", "text": "Eu tamb\u00e9m...\nEm 2012 na s\u00e9rie B. Em 2014 brigando pra n\u00e3o cair. Em 2015 na final da CDB, e geral dando o Santos como campe\u00e3o. Em 2016 e 2018, l\u00edder e todos davam o Flamengo como campe\u00e3o. \n\nEst\u00e3o se doendo por conta de uma zueira ??? VTNC!\nObs: n\u00e3o cantem vit\u00f3ria antes da hora https://t.co/FAPVW2zPyl", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "591346631", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182831652424372224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4487, "type": "Organization", "normalized_text": "CDB"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.6065, "type": "Organization", "normalized_text": "VTNC"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FAPVW2zPyl", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1182831652424372224", "display_url": "twitter.com/centraldanacao\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183084375623323651"], "created_at": "2019-10-12T18:17:50.000Z"}, {"id": "1179959639863152640", "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z"}, {"id": "1183112711070273539", "text": "Lil peep: i wanna kill myself life is horrible better off dying blabla \nNosotros: \ud83d\udc94\ud83d\ude22\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\nLil peep: *se suicida*\nNosotros: :0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "991306142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183112025980985345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "Lil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183112711070273539"], "in_reply_to_user_id": "991306142", "created_at": "2019-10-12T20:10:26.000Z"}, {"id": "1182314105337720832", "text": "10 de octubre D\u00eda del Psic\u00f3logo y  de la #SaludMental\n\nGracias a aquellos profesionales que nos escuchan, comprenden y orientan en tiempos dif\u00edciles.\n\n\u00a1Felicidades! https://t.co/Em78h6b7jq", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "110993207", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda del Psic\u00f3logo"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Em78h6b7jq", "expanded_url": "https://twitter.com/minsalud/status/1182314105337720832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Em78h6b7jq", "media_key": "7_1182313998932467714"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182314105337720832"], "created_at": "2019-10-10T15:17:03.000Z"}, {"id": "1183170518054244352", "text": "#BigLittleLies - S02E01.\nMeu quinteto n\u00e3o pode se separar agora.\nBonnie aguenta firme.\nEu acho que a Mary vai estragar tudo.\n\n https://t.co/zp26raV4kw https://t.co/2NIaiSnQIh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "228187011", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "BigLittleLies"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zp26raV4kw", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/147LV", "display_url": "tvtime.com/r/147LV"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/2NIaiSnQIh", "expanded_url": "https://twitter.com/Eu_Jefferson_/status/1183170518054244352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2NIaiSnQIh", "media_key": "3_1183170515374149632"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "BigLittleLies"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183170518054244352"], "created_at": "2019-10-13T00:00:08.000Z"}, {"id": "1183190198386999296", "text": "Llevo toda la semana (y el a\u00f1o) diciendo que Alistair no ten\u00eda nada que hacer hoy aqu\u00ed.\nPuesto 21\u00ba para el brit\u00e1nico con una marat\u00f3n en 3h13', muy lejos de lo que algunos vaticinaban.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "467334980", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Alistair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183190198386999296"], "created_at": "2019-10-13T01:18:20.000Z"}, {"id": "1182335495629459457", "text": "Veo gente muerta. \ud83d\ude05 https://t.co/D6wyQAiTvA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2339521070", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181799566502322176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182335495629459457"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/D6wyQAiTvA", "expanded_url": "https://twitter.com/banbanr233/status/1181799566502322176", "display_url": "twitter.com/banbanr233/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:42:03.000Z"}, {"id": "1183110691953238016", "text": "@Cardoso Eu acho que o Jared Leto foi sacaneado com um roteiro e dire\u00e7\u00e3o p\u00e9ssimos. Tinha recursos pra estar na lista, but it is what it is...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51147691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183107802065260549"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183110691953238016"], "in_reply_to_user_id": "1421721", "created_at": "2019-10-12T20:02:24.000Z"}, {"id": "1183178609533603840", "text": "Lo dijo clarito: Diosdado se declar\u00f3 culpable de crear desestabilizaci\u00f3n en Ecuador (video)  https://t.co/DrYmLI9Dgj", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "145459615", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DrYmLI9Dgj", "expanded_url": "http://bit.ly/31XkVst", "display_url": "bit.ly/31XkVst", "status": 403, "unwound_url": "https://ssl-socket.com/2019/10/08/lo-dijo-clarito-diosdado-se-declaro-culpable-de-crear-desestabilizacion-en-ecuador-video/?utm_campaign=autoposttwitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178609533603840"], "created_at": "2019-10-13T00:32:17.000Z"}, {"id": "1183097032874975232", "text": "LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su pueblo vivo se  demostra d\u00eda a d\u00eda que es un fracaso total. Quien le vote es un suicida...contra su trabajo, su futura pensi\u00f3n, sus posibilidades de prosperar...", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "992611159", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183097032874975232"], "created_at": "2019-10-12T19:08:08.000Z"}, {"id": "1183117409093406721", "text": "Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e matou pessoas por economia de combust\u00edvel. https://t.co/nPdWzsWbSi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "112550900", "edit_history_tweet_ids": ["1183117409093406721"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/nPdWzsWbSi", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaResenhaNews/status/1183082298809425923", "display_url": "twitter.com/FlaResenhaNews\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-10-12T20:29:06.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1183005150732005376", "text": "\u00a1Le invitamos a conocer m\u00e1s sobre riesgo suicida!\n\n#YoSoyUSMA #USMAPanama #Panama #suicidio #RompamosElSilencio #40seconds https://t.co/IQd3yMs680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110991773", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "YoSoyUSMA"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4616, "type": "Place", "normalized_text": "USMAPanama"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IQd3yMs680", "expanded_url": "https://twitter.com/USMApanama/status/1183005150732005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQd3yMs680", "media_key": "3_1183005146856542208"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "YoSoyUSMA"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "USMAPanama"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "Panama"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 92, "end": 111, "tag": "RompamosElSilencio"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "40seconds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183005150732005376"], "created_at": "2019-10-12T13:03:01.000Z"}, {"id": "1183172288457465856", "text": "N\u00e3o aguento meu irm\u00e3o mais velho se destruindo com \u00e1lcool", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3239446406", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7286, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1lcool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172288457465856"], "created_at": "2019-10-13T00:07:10.000Z"}, {"id": "1183184599402369024", "text": "[spoiler de pintassilgo]\n\nBINGO DO THEO\nveja sua pontua\u00e7ao\n\n+10 se sua mae morreu\n+10 se seu pai morreu\n+10 se vc eh corno\n+10 se vc matou algu\u00e9m\n+10 se o amor da sua vida nao te ama\n+10 se seu melhor amigo roubou a unica felicidade da sua vida\n+10 se vc esta apaixonado por ele", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "895613314730012672", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "pintassilgo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183184599402369024"], "created_at": "2019-10-13T00:56:05.000Z"}, {"id": "1183183137121144833", "text": "empece a fumar unos puchos que el de 20 me sale  C  U  A  R  E  N  T  A pesos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242933845", "edit_history_tweet_ids": ["1183183137121144833"], "created_at": "2019-10-13T00:50:17.000Z"}, {"id": "1182983085123670016", "text": "Tuf\u00e3o devastador no Jap\u00e3o. Se bolsominions tivessem c\u00e9rebro parariam para refletir sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas  e para pedir perd\u00e3o a quem defende o meio ambiente como Raoni e a garota Greta Thunberg que foram atacados por eles. #PrayForJapan\n \nhttps://t.co/XFmojdZ1vI", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 106, "like_count": 702, "quote_count": 55}, "lang": "pt", "author_id": "812396943070691328", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/XFmojdZ1vI", "expanded_url": "https://twitter.com/BiLLRaY2019/status/1182864816790097920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFmojdZ1vI", "media_key": "7_1182863706301988864"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "PrayForJapan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182983085123670016"], "created_at": "2019-10-12T11:35:20.000Z"}, {"id": "1183159667310112768", "text": "Falando em Dia das Crian\u00e7as, a capa abaixo \u00e9 de um dos gibis que mais me marcaram. Lembro direitinho do dia que eu comprei, onde eu li, minhas impress\u00f5es sobre cada hist\u00f3ria.  Neil Gaiman, Sam Kieth e grande elenco me deixaram alucinado. https://t.co/UpBuwMH0JM", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 150, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "10683412", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Dia das Crian\u00e7as"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Gaiman"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Sam Kieth"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UpBuwMH0JM", "expanded_url": "https://twitter.com/chicobarney/status/1183159667310112768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UpBuwMH0JM", "media_key": "3_1183159661568102400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183159667310112768"], "created_at": "2019-10-12T23:17:01.000Z"}, {"id": "1183171433947643909", "text": "@a_tal_da_renata Kkkkk gente cuidado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3027788534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183148022752002048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183171433947643909"], "in_reply_to_user_id": "947047307429711873", "created_at": "2019-10-13T00:03:46.000Z"}, {"id": "1183066611865047041", "text": "Dia das crian\u00e7as: dia de levar as crian\u00e7as pro parque https://t.co/SLWI1vDD5G", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 90, "like_count": 6131, "quote_count": 60}, "lang": "pt", "author_id": "605734230", "edit_history_tweet_ids": ["1183066611865047041"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/SLWI1vDD5G", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolinaMalta/status/1183066611865047041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLWI1vDD5G", "media_key": "7_1183066290711347200"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:07:15.000Z"}, {"id": "1183001427628552193", "text": "\ud83d\udd34#EnAlerta Aqu\u00ed te dejamos los incidentes que ocurrieron en la madrugada.\n\n-&gt; Se suicida mujer polic\u00eda de 18 a\u00f1os de edad. \n-&gt; Mujer muere atropellada en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n.\n-&gt; Asesinan a balazos a un hombre en Tlalpan. \n \n#TelediarioEnEl6 | \ud83d\udc47 https://t.co/VqUPqVgacF https://t.co/fc2cjlTLzP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "900122660537077762", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 173, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fc2cjlTLzP", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1183001427628552193/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fc2cjlTLzP", "media_key": "13_1183000947619794944"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "EnAlerta"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "TelediarioEnEl6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183001427628552193"], "created_at": "2019-10-12T12:48:14.000Z"}, {"id": "1183177030524792832", "text": "Olha o bolo da Paz! Josiane deve fazer sucesso vendendo bolos na rua? \ud83c\udf70\ud83d\ude43 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/oSAf0SxX2F", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 17, "like_count": 207, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "18219976", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oSAf0SxX2F", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1183177030524792832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSAf0SxX2F", "media_key": "3_1183177025881690112"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oSAf0SxX2F", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1183177030524792832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSAf0SxX2F", "media_key": "3_1183177025877508097"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183177030524792832"], "created_at": "2019-10-13T00:26:01.000Z"}, {"id": "1183178998328770566", "text": "Este jueves #17Oct tenemos grupo de apoyo LIKE para personas con ideaci\u00f3n o experiencias suicidas. Liderado por SOMOS con apoyo de programas de salud mental @IAHULAOFICIAL y @Corposalud_ bajo plataforma #NoEst\u00e1sSolx\n\nSeguro y confidencial. 9 AM en la Academia @Anglo_Americana \u2665\ufe0f https://t.co/7BaMxE74dU", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "706549463247101953", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 171, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "anglo_americana", "id": "199816436"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7BaMxE74dU", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1183178998328770566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BaMxE74dU", "media_key": "3_1183178735371075585"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "17Oct"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178998328770566"], "created_at": "2019-10-13T00:33:50.000Z"}, {"id": "1183178859392274432", "text": "Essa Anitta, e muito inteligente https://t.co/oC6pBaQxlj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113985105104654336", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oC6pBaQxlj", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioBRibas1/status/1183178859392274432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oC6pBaQxlj", "media_key": "3_1183178854787100672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183178859392274432"], "geo": {"place_id": "a47195efec11f244"}, "created_at": "2019-10-13T00:33:17.000Z"}, {"id": "1183077740267872257", "text": "MUJER POLIC\u00cdA SE SUICIDA POR UNA DECEPCI\u00d3N\u00a0AMOROSA https://t.co/pnIE3roUWV https://t.co/2Mdl89QzSd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88143494", "edit_history_tweet_ids": ["1183077740267872257"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/pnIE3roUWV", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/10/12/mujer-policia-se-suicida-por-una-decepcion-amorosa/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/10/12/muj\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2Mdl89QzSd", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterosenmov/status/1183077740267872257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Mdl89QzSd", "media_key": "3_1183077738472706053"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:51:28.000Z"}, {"id": "1183176257338531841", "text": "GOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS\nThiago Santos abre o placar para o Verd\u00e3o\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddecPalmeiras 1 x 0 Botafogo \ud83c\udfc1\n#AvantiPalestra \u2764\ufe0f\ud83d\udc37\ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc17\ud83d\udc16\ud83d\udc9a https://t.co/TcyK0OKa9M", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "987829438225240066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183175865238200327"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PALMEIRAS"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Santos"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "Verd\u00e3o"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TcyK0OKa9M", "expanded_url": "https://twitter.com/MCFalouAbelHoje/status/1183175865238200327", "display_url": "twitter.com/MCFalouAbelHoj\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "AvantiPalestra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183176257338531841"], "created_at": "2019-10-13T00:22:56.000Z"}, {"id": "1183123266078199811", "text": "FALOU DEMAIS?! \ud83e\udd14\ud83d\udc40\ud83d\udde3\ufe0f\n\nFl\u00e1vio Gomes: 'Se o Flamengo fosse refer\u00eancia, n\u00e3o pegava fogo num cont\u00eainer e matava dez pessoas' https://t.co/DlaDffW77u #lancenet https://t.co/FZicc3wtYm", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 417, "like_count": 1610, "quote_count": 170}, "lang": "pt", "author_id": "15488353", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Gomes"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "lancenet"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DlaDffW77u", "expanded_url": "https://www.lance.com.br/fora-de-campo/flavio-gomes-flamengo-fosse-referencia-nao-pegava-fogo-num-conteiner-matava-dez-pessoas.html", "display_url": "lance.com.br/fora-de-campo/\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/FZicc3wtYm", "expanded_url": "https://twitter.com/lancenet/status/1183123266078199811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZicc3wtYm", "media_key": "3_1183123262160752640"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "lancenet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183123266078199811"], "created_at": "2019-10-12T20:52:22.000Z"}, {"id": "1183054571482046466", "text": "Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 45, "like_count": 73, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "113224914", "edit_history_tweet_ids": ["1183054571482046466"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:19:24.000Z"}, {"id": "1181759231235645440", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z"}, {"id": "1183173831369854977", "text": "@dustennerd T\u00e1, j\u00e1 est\u00e1 turbinado este, e aposto que tem bind para o \"GG EZ\" \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2285644073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183173098230689792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "bind"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "GG EZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183173831369854977"], "in_reply_to_user_id": "1729431403", "created_at": "2019-10-13T00:13:18.000Z"}, {"id": "1183172245369151495", "text": "Tortoise owner Maya Rios took an old sock and pipe cleaners and dressed up her two-month-old baby tortoise Frank to look like a spider. https://t.co/m9ExmvCGN8", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 23, "like_count": 608, "quote_count": 24}, "lang": "en", "author_id": "15754281", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Maya Rios"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/m9ExmvCGN8", "expanded_url": "https://twitter.com/USATODAY/status/1183172245369151495/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m9ExmvCGN8", "media_key": "13_1182703508241469440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183172245369151495"], "created_at": "2019-10-13T00:07:00.000Z"}, {"id": "1182633425913692161", "text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z"}, {"id": "1182684326749716480", "text": "Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Continuar en lo mismo, ser\u00eda suicida. Abogo por un Directorio mayormente compuesto por figuras nuevas, que aspiran por primera vez al mismo. https://t.co/PcshH7EAtf", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319518155", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684306659037191"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684314925981697"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684317232836609"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684323025182721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684326749716480"], "created_at": "2019-10-11T15:48:11.000Z"}, {"id": "1182820546758746115", "text": "@davyfr_ @saculbc Coringa&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2966642561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182776178421227520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "davyfr_", "id": "857779060298182656"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "saculbc", "id": "2725698154"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182820546758746115"], "in_reply_to_user_id": "857779060298182656", "created_at": "2019-10-12T00:49:28.000Z"}, {"id": "1183129327757643777", "text": "\ud83e\uddf2Hola mis tuiteteros hermosos:\nUna pregunta les hago desde mi \u2665\ufe0f uds tambi\u00e9n usan tuiter para hacer catarsis?\nEntonces disculpen lo siguiente:\nHASTA CUANDO MIERDA VAMOS A TENER QUE SOPORTAR A \u00c9STE TIPO QUE SE NOS R\u00cdE EN LA CARA y la caterva de fan\u00e1ticos convocando a las machas ?", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 113, "like_count": 585, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "1152246735609245697", "edit_history_tweet_ids": ["1183129327757643777"], "created_at": "2019-10-12T21:16:27.000Z"}, {"id": "1182150417926541312", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "2404043429", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z"}, {"id": "1183169884206665728", "text": "di\u00e1rio de uma suicida: twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720754980", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183169884206665728"], "created_at": "2019-10-12T23:57:37.000Z"}, {"id": "1183168632177774593", "text": "@FlowMVP na minhca cabe\u00e7a eh assim \"nossa como to branca vou pegar um sol sem protetor p queimar bastante\" ai fico parecendo camarao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027688070236315649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183168163619446784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FlowMvp", "id": "1196228313360031744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183168632177774593"], "in_reply_to_user_id": "882403401425985536", "created_at": "2019-10-12T23:52:38.000Z"}, {"id": "1183055501287919623", "text": "Disfrutemos este bello d\u00eda porque ma\u00f1ana seguro llueve y va a ser un domingo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1408771117", "edit_history_tweet_ids": ["1183055501287919623"], "created_at": "2019-10-12T16:23:06.000Z"}, {"id": "1183168632580378624", "text": "a fazenda acabou em 3 semanas https://t.co/QJffoX2um6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51965985", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/QJffoX2um6", "expanded_url": "https://twitter.com/mrsgyllenhaal/status/1183168632580378624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJffoX2um6", "media_key": "3_1183168623998840834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183168632580378624"], "created_at": "2019-10-12T23:52:38.000Z"}, {"id": "1183147866279333888", "text": "Examen psiqui\u00e1trico sostiene que el expresidente Alejandro Toledo presenta cuadro de ansiedad y depresi\u00f3n por el aislamiento en el que se encuentra en la prisi\u00f3n de Santa Rita en San Francisco \u2013 EE.UU. \u25ba https://t.co/ByQFjUCKkP https://t.co/kI1NKLvWRF", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "65549291", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rita"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ByQFjUCKkP", "expanded_url": "http://ow.ly/MBzW30pI0Xj", "display_url": "ow.ly/MBzW30pI0Xj"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/kI1NKLvWRF", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1183147866279333888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kI1NKLvWRF", "media_key": "3_1183147864882647041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183147866279333888"], "created_at": "2019-10-12T22:30:07.000Z"}, {"id": "1182968119100428288", "text": "@eltivipata @FrayJosepho Un hombre que mata y se suicida despu\u00e9s, o mata y maltrata puede tener tras s\u00ed, multitud de trastornos psiqui\u00e1tricos que expliquen esas actitudes. Ellos callan pues est\u00e1n educados a no pedir ayuda. No es justo ni real que una mujer que mate est\u00e9 mal, y un hombre es un violento.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1144566495516725248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182941193174470656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182968119100428288"], "in_reply_to_user_id": "3010842317", "created_at": "2019-10-12T10:35:52.000Z"}, {"id": "1182847926588133376", "text": "blz mas vcs comeriam um brigadeiro de maconha?? https://t.co/wHPKiBb5p6", "public_metrics": {"retweet_count": 12348, "reply_count": 6787, "like_count": 80100, "quote_count": 16013}, "lang": "pt", "author_id": "3207991001", "edit_history_tweet_ids": ["1182847926588133376"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/wHPKiBb5p6", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmgreys/status/1182847926588133376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHPKiBb5p6", "media_key": "7_1182847626716372992"}]}, "created_at": "2019-10-12T02:38:16.000Z"}], "places": [{"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1d02cffb95f762c0"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Buritis, Brasil", "id": "a47195efec11f244"}, {"full_name": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "id": "b462c87ea2b4ff26"}]}, "errors": [{"value": "772123630209826816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [772123630209826816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772123630209826816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183222711667122177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183222711667122177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183222711667122177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "887492359382081536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [887492359382081536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "887492359382081536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183219302280978433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183219302280978433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183219302280978433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183103069359398913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183103069359398913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183103069359398913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "943981140", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943981140].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943981140", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183212083845967872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183212083845967872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183212083845967872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111321194190565377", "value": "1111321194190565377", "detail": "User has been suspended: [1111321194190565377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183174604912812033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183174604912812033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183174604912812033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183200528022552576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183200528022552576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183200528022552576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183157239839973382", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183157239839973382", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183157239839973382].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183202305392467968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183202305392467968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183202305392467968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1122198277875806208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122198277875806208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122198277875806208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183192450338349056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183192450338349056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183192450338349056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "141418188", "value": "141418188", "detail": "User has been suspended: [141418188].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183174438759604224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183174438759604224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183174438759604224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156433014454444032", "value": "1156433014454444032", "detail": "User has been suspended: [1156433014454444032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183200894348943361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183200894348943361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183200894348943361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183161161958727680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183161161958727680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183161161958727680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183199281563492353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183199281563492353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183199281563492353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936957995551948801", "value": "936957995551948801", "detail": "User has been suspended: [936957995551948801].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183193421953015810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183193421953015810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183193421953015810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183192787296116737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183192787296116737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183192787296116737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "935364383273873409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935364383273873409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935364383273873409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182865515825582080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182865515825582080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182865515825582080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183188209456631813", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183188209456631813].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183188209456631813", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139365307833823233", "value": "1139365307833823233", "detail": "User has been suspended: [1139365307833823233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183100983817228288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183100983817228288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183100983817228288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "759046842722115589", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [759046842722115589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "759046842722115589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183178475689172997", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183178475689172997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183178475689172997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "972575413011656705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [972575413011656705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972575413011656705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183184556968558594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183184556968558594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183184556968558594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "762000070078238720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762000070078238720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762000070078238720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183184609229430784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183184609229430784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183184609229430784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183160030813655042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183160030813655042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183160030813655042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104067120776839168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104067120776839168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104067120776839168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183179150997233665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183179150997233665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183179150997233665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3038077181", "value": "3038077181", "detail": "User has been suspended: [3038077181].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183078975138160640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183078975138160640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183078975138160640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "433564331", "value": "433564331", "detail": "User has been suspended: [433564331].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183178671739289600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183178671739289600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183178671739289600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "133457356", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [133457356].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133457356", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183175987770593280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183175987770593280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183175987770593280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141950672004362241", "value": "1141950672004362241", "detail": "User has been suspended: [1141950672004362241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183154997695041541", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183154997695041541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183154997695041541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183173079729606656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183173079729606656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183173079729606656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1144046370598334472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144046370598334472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144046370598334472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183030662355398656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183030662355398656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183030662355398656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183168374303539201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183168374303539201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183168374303539201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1183223320562556928", "oldest_id": "1183168115749855233", "result_count": 397, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ze3hnh0h4nxmen2l5jf86mefel"}}