{"data": [{"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208343585877311488"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:08:55.000Z", "author_id": "2170987513", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208343585877311488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208343405727813633"], "created_at": "2019-12-21T11:08:12.000Z", "author_id": "1161529080", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208343405727813633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208343116106928128"], "created_at": "2019-12-21T11:07:03.000Z", "author_id": "130536639", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208343116106928128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "text": "E ap\u00f3s 38 anos, Flamengo e Liverpool se reencontram numa final mundial. O melhor time do continente americano contra o melhor time do continente europeu. Mesmo sabendo o que os reds s\u00e3o, torci p/ que essa fosse a final, ainda que para muitos pare\u00e7a contradit\u00f3rio e suicida.(+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208342881351675905"], "created_at": "2019-12-21T11:06:07.000Z", "author_id": "1247731994", "in_reply_to_user_id": "1247731994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208342877820137472"}], "id": "1208342881351675905"}, {"text": "io cerco sempre di ragionare, di tenere i nervi saldi e di restare calma ogni volta che un pensiero suicida prende possesso del mio cervello \u2014 ma so che un giorno non riuscir\u00f2 pi\u00f9 e questo da una parte mi spaventa e dall\u2019altra mi rassicura perch\u00e9 tutto finir\u00e0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208342829128462337"], "created_at": "2019-12-21T11:05:55.000Z", "author_id": "546922911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208342829128462337"}, {"text": "Chinch\u00edn\n.\nYo brindo por vosotros, por la vida\nque gira iluminando el universo,\npor el arte, la m\u00fasica y el verso,\ny por la risa imp\u00fadica y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208342190520442880"], "created_at": "2019-12-21T11:03:22.000Z", "author_id": "240831080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208342190520442880"}, {"text": "RT @MarcosWoelz: Se um matou o outro pode matar tamb\u00e9m, nessa l\u00f3gica todos acabaremos mortos. https://t.co/VKv4JfVX8a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208341887456862208"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VKv4JfVX8a", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSalabert/status/1208002418870562816", "display_url": "twitter.com/DudaSalabert/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:02:10.000Z", "author_id": "567662102", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208208761267118085"}], "id": "1208341887456862208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6346, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/1LgfofkT1q", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/21/era-fiscal-del-mp-el-suicida-del-sambil/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/21/era\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/28ZcgpBp1o", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasdelaCol/status/1208341635194654720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28ZcgpBp1o", "media_key": "3_1208341633336594433"}]}, "text": "Era fiscal del MP el suicida del\u00a0Sambil. https://t.co/1LgfofkT1q https://t.co/28ZcgpBp1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208341635194654720"], "created_at": "2019-12-21T11:01:10.000Z", "author_id": "509656633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208341635194654720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "uefa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ojeconomico", "id": "23585685"}]}, "text": "@ojeconomico Quem fugiu do pa\u00eds avisado n\u00e3o era parte do \"polvo\"?\n\nO gajo que se matou l\u00e1 dentro do est\u00e1dio era do polvo? \n\nA interven\u00e7\u00e3o da uefa \u00e9 o polvo? \n\nOs estranhos neg\u00f3cios com o portimonense, e outros, s\u00e3o o polvo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208341505833877506"], "created_at": "2019-12-21T11:00:39.000Z", "author_id": "9359232", "in_reply_to_user_id": "23585685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208334681566957570"}], "id": "1208341505833877506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208341457976741888"], "created_at": "2019-12-21T11:00:28.000Z", "author_id": "254803423", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208341457976741888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}]}, "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel eu ter dois amigos com borderline? \nQual a probabilidade de sermos o trio suicida ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208341431246606336"], "created_at": "2019-12-21T11:00:21.000Z", "author_id": "846161261746438144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208341431246606336"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208341409025216512"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T11:00:16.000Z", "author_id": "141861924", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208341409025216512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208341403648118784"], "created_at": "2019-12-21T11:00:15.000Z", "author_id": "207294300", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "id": "1208341403648118784"}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208341381976076288"], "created_at": "2019-12-21T11:00:10.000Z", "author_id": "276763772", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208341381976076288"}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208341186693517312"], "created_at": "2019-12-21T10:59:23.000Z", "author_id": "704120435911368704", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208341186693517312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208341186550861825"], "created_at": "2019-12-21T10:59:23.000Z", "author_id": "745088919931346945", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208341186550861825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3pata"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "RosconXbox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Xbox_Spain", "id": "8948592"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "RosconXbox"}]}, "text": "@Xbox_Spain Mi esbirro preferido de la saga es el Psic\u00f3pata suicida #RosconXbox", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208341125943218176"], "created_at": "2019-12-21T10:59:08.000Z", "author_id": "2153123612", "in_reply_to_user_id": "8948592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208313618028212227"}], "id": "1208341125943218176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208340814780391424"], "created_at": "2019-12-21T10:57:54.000Z", "author_id": "1486523000", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208340814780391424"}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208340638212771841"], "created_at": "2019-12-21T10:57:12.000Z", "author_id": "348799518", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208340638212771841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 60, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Wilhelm Langsdorff"}, {"start": 92, "end": 110, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante Graf Spee"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}]}, "text": "RT @TheWWll: 20 de diciembre de 1939: Hans Wilhelm Langsdorff, capit\u00e1n del acorazado alem\u00e1n Almirante Graf Spee, se suicida en Buenos Aires\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208340533644541952"], "created_at": "2019-12-21T10:56:47.000Z", "author_id": "510370731", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207992711606947841"}], "id": "1208340533644541952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208340398185295872"], "created_at": "2019-12-21T10:56:15.000Z", "author_id": "203530683", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208340398185295872"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208340268531044357"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:55:44.000Z", "author_id": "1137227664", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208340268531044357"}, {"text": "@olgagutierrez07 @psiclinicamv Ya lo confirmaron, est\u00e1n las c\u00e1maras de seguridad y jna carta dejada por el parricida-suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208340190185623552"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:55:25.000Z", "author_id": "74468917", "in_reply_to_user_id": "1146276204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208214321605627905"}], "id": "1208340190185623552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208340180261838848"], "created_at": "2019-12-21T10:55:23.000Z", "author_id": "1101456371361464320", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "id": "1208340180261838848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleVive"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "MarielleFranco"}, {"start": 85, "end": 98, "tag": "MarielleVive"}, {"start": 99, "end": 114, "tag": "MarielleFranco"}]}, "text": "acordei pensando\nse estamos msm mais perto de saber msm quem matou #MarielleFranco?\n\n#MarielleVive #MarielleFranco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208339923746672645"], "created_at": "2019-12-21T10:54:22.000Z", "author_id": "1080231849572614145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208339923746672645"}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208339868679577600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:54:09.000Z", "author_id": "1023731647949299712", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "id": "1208339868679577600"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208339461588889601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:52:32.000Z", "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208339461588889601"}, {"text": "RT @Loregtty: ~ La verdad es un arma suicida que mata a quien tiene el valor de decirla. ~ https://t.co/ABVngATK5l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208339000009863169"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ABVngATK5l", "expanded_url": "https://twitter.com/Loregtty/status/1030099240192798721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABVngATK5l", "media_key": "3_1030099199403216896"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ABVngATK5l", "expanded_url": "https://twitter.com/Loregtty/status/1030099240192798721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABVngATK5l", "media_key": "3_1030099211801509890"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:50:42.000Z", "author_id": "812022585168957440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1030099240192798721"}], "id": "1208339000009863169"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208338933848956928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:50:26.000Z", "author_id": "43749204", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208338933848956928"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208338896771264513"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:50:17.000Z", "author_id": "574065930", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208338896771264513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ic4iV5JSMH", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV5JSMH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208338824335634432"], "created_at": "2019-12-21T10:50:00.000Z", "author_id": "27066139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208338824335634432"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/xx5g77MYqJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208338540175773696"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xx5g77MYqJ", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:48:52.000Z", "author_id": "192732445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208338540175773696"}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208338509582520321"], "created_at": "2019-12-21T10:48:45.000Z", "author_id": "589154056", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208338509582520321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "siriguela"}]}, "text": "8h da manh\u00e3 eu assistindo esquadr\u00e3o suicida e comendo siriguela kkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f1f393a4ddff7bb3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208338411909787648"], "created_at": "2019-12-21T10:48:21.000Z", "author_id": "3017477668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208338411909787648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.3902, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noticialminuto", "id": "967516331984728065"}]}, "text": "RT @noticialminuto: \u00a1REVUELO EN CARACAS! Fiscal del MP se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os en CC Sambil https://t.co/j\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208338378216890368"], "created_at": "2019-12-21T10:48:13.000Z", "author_id": "721050281056813057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208233763337052160"}], "id": "1208338378216890368"}, {"text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/HCksXe5I5y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208338203457052679"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HCksXe5I5y", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:47:32.000Z", "author_id": "74690797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208338203457052679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337763109609472"], "created_at": "2019-12-21T10:45:47.000Z", "author_id": "303324791", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208337763109609472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337665785040896"], "created_at": "2019-12-21T10:45:24.000Z", "author_id": "29556888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208337665785040896"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337589809352704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:45:05.000Z", "author_id": "194055062", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208337589809352704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337540249460736"], "created_at": "2019-12-21T10:44:54.000Z", "author_id": "952716659361492992", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208337540249460736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337448289341440"], "created_at": "2019-12-21T10:44:32.000Z", "author_id": "2850661248", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208337448289341440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337335420620800"], "created_at": "2019-12-21T10:44:05.000Z", "author_id": "3392137211", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208337335420620800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337161457672192"], "created_at": "2019-12-21T10:43:23.000Z", "author_id": "822317004", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208337161457672192"}, {"text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337014749368321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:42:48.000Z", "author_id": "433580758", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "id": "1208337014749368321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208337002741075968"], "created_at": "2019-12-21T10:42:45.000Z", "author_id": "92009148", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208337002741075968"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208336917051400192"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:42:25.000Z", "author_id": "312283183", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208336917051400192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DjHeredia", "id": "352646836"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pHm5gg9C9l", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/21/padre-homicida-suicida-del-sambil-caracas-ya-habia-amenazado-con-quitarse-la-vida/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/21/pad\u2026"}]}, "text": "RT @DjHeredia: Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/pHm5gg9C9l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208336700612792320"], "created_at": "2019-12-21T10:41:33.000Z", "author_id": "24470923", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208322926946205696"}], "id": "1208336700612792320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5344, "type": "Place", "normalized_text": "CC"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3827, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yjLa33vIZC", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuoTorrealba/status/1208332288527912961", "display_url": "twitter.com/ChuoTorrealba/\u2026"}]}, "text": "Triste noticia la tragedia sucedida en CC Sambil Caracas, la ni\u00f1a de 4 a\u00f1os es lanzada al vac\u00edo y luego se suicida, por temor a ser abandonado, por la madre de la ni\u00f1a. https://t.co/yjLa33vIZC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208336658761953280"], "created_at": "2019-12-21T10:41:23.000Z", "author_id": "111444519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208336658761953280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208336377399709696"], "created_at": "2019-12-21T10:40:16.000Z", "author_id": "1954437265", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208336377399709696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hQs7Blkjwn", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 145, "tag": "heroesan\u00f3nimos"}]}, "text": "Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/hQs7Blkjwn v\u00eda @elespanolcom #heroesan\u00f3nimos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208336104790929408"], "created_at": "2019-12-21T10:39:11.000Z", "author_id": "47991941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208336104790929408"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208336018144997377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:38:51.000Z", "author_id": "43465625", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208336018144997377"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335989900484608"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:38:44.000Z", "author_id": "878044076662300672", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208335989900484608"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335935194181633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:38:31.000Z", "author_id": "386181593", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208335935194181633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335829460029441"], "created_at": "2019-12-21T10:38:06.000Z", "author_id": "3929425576", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208335829460029441"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335798262743040"], "created_at": "2019-12-21T10:37:58.000Z", "author_id": "1490487462", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208335798262743040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335610924146689"], "created_at": "2019-12-21T10:37:14.000Z", "author_id": "165915978", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208335610924146689"}, {"text": "@Oneofma57279074 El coche electrico, si no se promueve un cambio si que va a ser suicida econ\u00f3micamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335602283896833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oneofma57279074", "id": "1026146359919955968"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:37:12.000Z", "author_id": "267761344", "in_reply_to_user_id": "1026146359919955968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208332882252619777"}], "id": "1208335602283896833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335494347739137"], "created_at": "2019-12-21T10:36:46.000Z", "author_id": "141362278", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208335494347739137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335458184421377"], "created_at": "2019-12-21T10:36:37.000Z", "author_id": "51917902", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208335458184421377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335367373545472"], "created_at": "2019-12-21T10:36:16.000Z", "author_id": "380580121", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208335367373545472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335096597663744"], "created_at": "2019-12-21T10:35:11.000Z", "author_id": "1037099661549600774", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208335096597663744"}, {"text": "Aqu\u00ed nadie sale a tratar de convencer al suicida de que no se mate?\n\nEn otros pa\u00edses hasta l\u00edneas de apoyo hay\n\nPa\u00eds basura\n\nTanta ong chupando plata, y nadie crea una l\u00ednea de apoyo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208335011105128448"], "created_at": "2019-12-21T10:34:51.000Z", "author_id": "3092099344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208335011105128448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334989668028416"], "created_at": "2019-12-21T10:34:45.000Z", "author_id": "2357106434", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208334989668028416"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334654081818624"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:33:25.000Z", "author_id": "878445077428936704", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208334654081818624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334551313002496"], "created_at": "2019-12-21T10:33:01.000Z", "author_id": "97466278", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208334551313002496"}, {"text": "@Mauriciomulder @F_Ghilardi @Minsa_Peru @MineduPeru @josepimentelali @APRA_Oficial @apraint @gildatrkovic @ugluis @KarlaCalle @JorgeDCG @yturbe_ Claro que son masoquistas porque aguantamos 2 gobiernos del corrupto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334503275618305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "gildatrkovic", "id": "3411574571"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:32:50.000Z", "author_id": "1416564986", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208256742846541825"}], "id": "1208334503275618305"}, {"text": "RT @freireca: Buena noticia. Adem\u00e1s de que atender\u00e1n llamadas de personas en riesgo suicida. Gracias @gabrielsilva8_7 por ayudarnos a intro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334360115580933"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freireca", "id": "390740202"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "gabrielsilva8_7", "id": "98786550"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:32:15.000Z", "author_id": "517781467", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207975015225929728"}], "id": "1208334360115580933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334331070025728"], "created_at": "2019-12-21T10:32:08.000Z", "author_id": "1077665620752302080", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208334331070025728"}, {"text": "@veneto_ intanto un altro piccolo imprenditore suicida...3 minori a carico...padre di famiglia... BASTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208334240179511296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "veneto_", "id": "456619488"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:31:47.000Z", "author_id": "3217372921", "in_reply_to_user_id": "456619488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208329971992801280"}], "id": "1208334240179511296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.2842, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "MinamPeru", "id": "195770718"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "@YeniVilcatoma2 @MimpPeru @MinjusDH_Peru @MininterPeru @MinamPeru @Minsa_Peru @minagriperu @MartinVizcarraC Y tu devuelve la plata de la comisi\u00f3n lava Jato,,, que no sirvi\u00f3 para nada,,, ah me equivoque solo sirvi\u00f3 para excluir al suicida Ala. Y la mentirosa Keiko", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334238015279104"], "created_at": "2019-12-21T10:31:46.000Z", "author_id": "1491634207", "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208318743237079040"}], "id": "1208334238015279104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334168809185281"], "created_at": "2019-12-21T10:31:30.000Z", "author_id": "191040612", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208334168809185281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "Black Sabbath"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039519768576"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039490412544"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039498801152"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6RTwKJc7wx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrX_Horror/status/1208334052316590081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RTwKJc7wx", "media_key": "3_1208334039536611328"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "OzzyOsbourne"}]}, "text": "Hablaba de #OzzyOsbourne hace poco, y debo decir que el nuevo videoclip es una maravilla. Recrea aquel fragmento de su vida en el que se encerr\u00f3 durante seis meses en la suite de un hotel en Hollywood, drogado, depresivo y suicida por su expulsi\u00f3n de Black Sabbath en 1979 \ud83d\udc80\ud83e\udd43. https://t.co/6RTwKJc7wx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208334052316590081"], "created_at": "2019-12-21T10:31:02.000Z", "author_id": "576122313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208334052316590081"}, {"text": "RT @freireca: Buena noticia. Adem\u00e1s de que atender\u00e1n llamadas de personas en riesgo suicida. Gracias @gabrielsilva8_7 por ayudarnos a intro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333956128681984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "freireca", "id": "390740202"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "gabrielsilva8_7", "id": "98786550"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:30:39.000Z", "author_id": "32584015", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207975015225929728"}], "id": "1208333956128681984"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333939795988481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:30:35.000Z", "author_id": "891671353954152448", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208333939795988481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333902827458562"], "created_at": "2019-12-21T10:30:26.000Z", "author_id": "309248934", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208333902827458562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333865242243072"], "created_at": "2019-12-21T10:30:17.000Z", "author_id": "891452124160249857", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208333865242243072"}, {"text": "RT @theciosaz: Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208333742940528645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "theciosaz", "id": "982283017149403136"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:29:48.000Z", "author_id": "3217372921", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208333038406508544"}], "id": "1208333742940528645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333710807969792"], "created_at": "2019-12-21T10:29:41.000Z", "author_id": "252495098", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208333710807969792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333675340926977"], "created_at": "2019-12-21T10:29:32.000Z", "author_id": "919618339", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208333675340926977"}, {"text": "RT @MarcosWoelz: Se um matou o outro pode matar tamb\u00e9m, nessa l\u00f3gica todos acabaremos mortos. https://t.co/VKv4JfVX8a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208333638376599553"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VKv4JfVX8a", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSalabert/status/1208002418870562816", "display_url": "twitter.com/DudaSalabert/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:29:23.000Z", "author_id": "894153871597195265", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208208761267118085"}], "id": "1208333638376599553"}, {"text": "@LuisOlavarrieta En mi \u00e9poca de estudiante, 40 a\u00f1os atr\u00e1s, era com\u00fan tener larga discusiones de como evaluar a un suicida, al parecer la situaci\u00f3n de deja el chavismo trastoca todas las variables usadas para la \u00e9poca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333615781859328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisOlavarrieta", "id": "109057415"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:29:18.000Z", "author_id": "536667271", "in_reply_to_user_id": "109057415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208194866137706496"}], "id": "1208333615781859328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333551030153216"], "created_at": "2019-12-21T10:29:02.000Z", "author_id": "145820613", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208333551030153216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208333510647459842"], "created_at": "2019-12-21T10:28:53.000Z", "author_id": "1038531892377739264", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208333510647459842"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333446638120960"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:28:38.000Z", "author_id": "68281756", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208333446638120960"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333375074971649"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:28:21.000Z", "author_id": "901520758912020482", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208333375074971649"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208333317852082178"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:28:07.000Z", "author_id": "1058563992581488640", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208333317852082178"}, {"text": "Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208333038406508544"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:27:00.000Z", "author_id": "982283017149403136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208333038406508544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorgecominges", "id": "267761344"}]}, "text": "@Jorgecominges No, \u00bfpero hay una tecnolog\u00eda que en coste y prestaciones sea superior al motor de explosi\u00f3n?  \u00bfSi la hay est\u00e1 Espa\u00f1a capacitada para situarse en el top 10 mundial? No a ambas y mucho m\u00e1s a la segunda. Por lo tanto atacar la industria actual del autom\u00f3vil es suicida econ\u00f3micamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332882252619777"], "created_at": "2019-12-21T10:26:23.000Z", "author_id": "1026146359919955968", "in_reply_to_user_id": "267761344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208331591279353856"}], "id": "1208332882252619777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332590916284417"], "created_at": "2019-12-21T10:25:14.000Z", "author_id": "408689441", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208332590916284417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332508577894400"], "created_at": "2019-12-21T10:24:54.000Z", "author_id": "568184373", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "id": "1208332508577894400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332365568843777"], "created_at": "2019-12-21T10:24:20.000Z", "author_id": "38419610", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208332365568843777"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332337517346816"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:24:13.000Z", "author_id": "1041858056030773249", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208332337517346816"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332311076454400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:24:07.000Z", "author_id": "940594704319700993", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208332311076454400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.5923, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.4076, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/p1yoSm5HQy", "expanded_url": "http://www.2001.com.ve/en-la-calle/220033/localizan-sin-vida-a-fiscal-del-mp-y-a-su-hija-de-cuatro-anos-en-cc-sambil.html#.Xf3ww5YQGeM.twitter", "display_url": "2001.com.ve/en-la-calle/22\u2026"}]}, "text": "Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os, en uno de los m\u00e1s grandes establecimientos comerciales de Caracas, el CC Sambil. https://t.co/p1yoSm5HQy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332288527912961"], "created_at": "2019-12-21T10:24:01.000Z", "author_id": "496493810", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "id": "1208332288527912961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208332101545840640"], "created_at": "2019-12-21T10:23:17.000Z", "author_id": "28094042", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208332101545840640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332081580978176"], "created_at": "2019-12-21T10:23:12.000Z", "author_id": "84227326", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "id": "1208332081580978176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Spurlock"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/v3Q9yNsYM8", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/almanaque/morgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml#.Xf3ydtIHle4.twitter", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/alman\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521409521041747968/9p6-7l63?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521409521041747968/9p6-7l63?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A miss\u00e3o suicida de Morgan Spurlock, o homem que passou 30 dias se alimentando apenas de McDonald's", "description": "Mergulhando no card\u00e1pio gorduroso da companhia, o document\u00e1rio Super Size Me apresentou os ricos do requisitado fast food", "unwound_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/almanaque/morgan-spurlock-o-homem-que-passou-30-dias-comendo-so-mcdonalds.phtml#.Xf3ydtIHle4.twitter"}]}, "text": "A miss\u00e3o suicida de Morgan Spurlock, o homem que passou 30 dias se alimentando apenas de McDonald's https://t.co/v3Q9yNsYM8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208332003696922624"], "created_at": "2019-12-21T10:22:54.000Z", "author_id": "55064873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208332003696922624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.85, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PPBizkaia", "id": "529555322"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "RaquelGlezDiez", "id": "2454703666"}]}, "text": "@yolandacmorin @PPBizkaia @RaquelGlezDiez 1. Yolanda. De acuerdo. Pero a m\u00e1s,  Bildu es la segunda fuerza. No se puede seguir centrando el discurso sobre ellos SOLO en el tema del terrorismo.\nAl final pasa desapercibido un programa econ\u00f3mico suicida, de g\u00e9nero de delirio, de inmigraci\u00f3n que s\u00f3lo busca \u201cdesespa\u00f1olizar\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208331889028870144"], "created_at": "2019-12-21T10:22:26.000Z", "author_id": "1878655572", "in_reply_to_user_id": "22760457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208033788133068800"}], "id": "1208331889028870144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208331870980714496"], "created_at": "2019-12-21T10:22:22.000Z", "author_id": "162555965", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208331870980714496"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208331821827710977"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:22:10.000Z", "author_id": "1005301231919751168", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208331821827710977"}, {"text": "Es mentira que la gente se suicida m\u00e1s durante las fiestas. https://t.co/iSc8YY85KF", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01e8a1a140ccdc5c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208331787509747712"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/iSc8YY85KF", "expanded_url": "https://twitter.com/sapinker/status/1208273938104684544", "display_url": "twitter.com/sapinker/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:22:02.000Z", "author_id": "3309752983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208273938104684544"}], "id": "1208331787509747712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208331546802950144"], "created_at": "2019-12-21T10:21:05.000Z", "author_id": "891115220160188416", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "id": "1208331546802950144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208331477873770498"], "created_at": "2019-12-21T10:20:48.000Z", "author_id": "1406517793", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208331477873770498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208331124100993025"], "created_at": "2019-12-21T10:19:24.000Z", "author_id": "1204845479491751938", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "id": "1208331124100993025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "thetwopopes"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sZ848XdjRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/maricruzpacheco/status/1208330588807159808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ848XdjRZ", "media_key": "3_1208330520825925633"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sZ848XdjRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/maricruzpacheco/status/1208330588807159808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ848XdjRZ", "media_key": "3_1208330520825909248"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sZ848XdjRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/maricruzpacheco/status/1208330588807159808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ848XdjRZ", "media_key": "3_1208330520851038213"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "thetwopopes"}]}, "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino ? Se sube a su ego y salta ! #thetwopopes https://t.co/sZ848XdjRZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208330588807159808"], "created_at": "2019-12-21T10:17:16.000Z", "author_id": "75046103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208330588807159808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}]}, "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208330127513444352"], "created_at": "2019-12-21T10:15:26.000Z", "author_id": "778620929408663552", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "id": "1208330127513444352"}, {"text": "Es que encima el hijo de puta la mata y despu\u00e9s se suicida. M\u00e1tese usted primero oiga https://t.co/zBCNtWSxLt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208330060618502145"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zBCNtWSxLt", "expanded_url": "https://twitter.com/maoreyes/status/1207667268164956162", "display_url": "twitter.com/maoreyes/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:15:10.000Z", "author_id": "380499766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207667268164956162"}], "id": "1208330060618502145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208330039470755841"], "created_at": "2019-12-21T10:15:05.000Z", "author_id": "223881678", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208330039470755841"}, {"text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208329375629926401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:12:27.000Z", "author_id": "890978202004447233", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "id": "1208329375629926401"}, {"text": "Ah pero que se suicida por lo jodidamente t\u00f3xica que es guapo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208329071949692928"], "created_at": "2019-12-21T10:11:15.000Z", "author_id": "925836457792737280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208329071949692928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208329057512935424"], "created_at": "2019-12-21T10:11:11.000Z", "author_id": "1141847244058124288", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208329057512935424"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208328909059694592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:10:36.000Z", "author_id": "954345810778558467", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208328909059694592"}, {"text": "@mariansTeixeira @_leonor_w suicida te", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208328826914258944"], "created_at": "2019-12-21T10:10:16.000Z", "author_id": "1194007413600477184", "in_reply_to_user_id": "1167498923528859648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208328697222238210"}], "id": "1208328826914258944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "AEWDark"}]}, "text": "NO HANDS TOPE SUICIDA !!!! #AEWDark", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208328800603426816"], "created_at": "2019-12-21T10:10:10.000Z", "author_id": "301070162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208328800603426816"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208328693950476289"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:09:44.000Z", "author_id": "1311641046", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208328693950476289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Carlota"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3386, "type": "Other", "normalized_text": "Teteo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "text": "@esquinabaja Carlota quiere que bailen el Teteo!!! Como el cobarde suicida cerdo de su padre ladr\u00f3n...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208328650749349888"], "created_at": "2019-12-21T10:09:34.000Z", "author_id": "14073927", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207670869033656321"}], "id": "1208328650749349888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208328536827793408"], "created_at": "2019-12-21T10:09:07.000Z", "author_id": "1045318583272820736", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208328536827793408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208328251636142081"], "created_at": "2019-12-21T10:07:59.000Z", "author_id": "4019216549", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208328251636142081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208327788903702528"], "created_at": "2019-12-21T10:06:09.000Z", "author_id": "2162104888", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208327788903702528"}, {"text": "@SovietCantabro Ufff, a ver, si y no. Evidentemente el suicida es una prueba manifiesta de las contradicciones dentro del sistema, de hecho en los tratamientos para lidiar con el suicidio a menudo se obvian condiciones materiales en las que continuar tu vida casi es m\u00e1s miserable que continuarla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208327699145605121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SovietCantabro", "id": "857188165056180224"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:05:47.000Z", "author_id": "874096832", "in_reply_to_user_id": "857188165056180224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208229377290489858"}], "id": "1208327699145605121"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208327643948564480"], "created_at": "2019-12-21T10:05:34.000Z", "author_id": "2820654437", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208327643948564480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208327480165195777"], "created_at": "2019-12-21T10:04:55.000Z", "author_id": "17043255", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208327480165195777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208326683197149185"], "created_at": "2019-12-21T10:01:45.000Z", "author_id": "343635852", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208326683197149185"}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208326487356641281"], "created_at": "2019-12-21T10:00:58.000Z", "author_id": "567662102", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208326487356641281"}, {"text": "@lvrosendo @RCamachoVzla Se suicida uno, no suicidas a los demas. A menos que seas pol\u00edtico que ah\u00ed si suicidas a quien te haga sombra.\ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208326388253646849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lvrosendo", "id": "174394754"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:00:35.000Z", "author_id": "218142629", "in_reply_to_user_id": "174394754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208202955708604418"}], "id": "1208326388253646849"}, {"text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #batista #SuicideSquad #Escuadr\u00f3nSuicida \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208326266098728960"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "khronos"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Revista"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Historia"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Cuba"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "Che"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Revolucion"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Figueredo"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 189, "end": 209, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "batista"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:00:06.000Z", "author_id": "4632552857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208326266098728960"}, {"text": "@amorisde Se estamos vivos at\u00e9 hoje \u00e9 porque da nossa mastiga\u00e7\u00e3o (que matou uma parcela), e da \u00e1cides do est\u00f4mago, que fez todo o resto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208326253863997441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amorisde", "id": "739596182318682117"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:00:03.000Z", "author_id": "1172842290609565696", "in_reply_to_user_id": "739596182318682117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207782019767427072"}], "id": "1208326253863997441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TiredCho", "id": "4710045407"}]}, "text": "@TiredCho Ent\u00e3o??? Eu n\u00e3o quero saber se o fulano matou 50 pessoas e a fulana saiu do fundo das profundezas do inferno pra encontrar o fulano.\nEu acho o casal uma bosta fodase. Eu em", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208326060200382464"], "created_at": "2019-12-21T09:59:17.000Z", "author_id": "1137874656759861252", "in_reply_to_user_id": "4710045407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208324563873996801"}], "id": "1208326060200382464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208325897004208128"], "created_at": "2019-12-21T09:58:38.000Z", "author_id": "913493116556075008", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208325897004208128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208325833674366981"], "created_at": "2019-12-21T09:58:23.000Z", "author_id": "490776075", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208325833674366981"}, {"text": "RT @psicourgencias: Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por gr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208325812417650688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:58:17.000Z", "author_id": "254820328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208296315748175872"}], "id": "1208325812417650688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "theaeronautsmov", "id": "926556202099654656"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PrimeVideo", "id": "17220817"}]}, "text": "@theaeronautsmov @PrimeVideo Venezuela pronto sera liberada del \nCastro comunista y de Maduro un suicida criminal\nUn monstro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208325748119015425"], "created_at": "2019-12-21T09:58:02.000Z", "author_id": "1103918673767485442", "in_reply_to_user_id": "926556202099654656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208069581446766592"}], "id": "1208325748119015425"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208325585094823936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:57:23.000Z", "author_id": "979097998725697537", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208325585094823936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208325538680639488"], "created_at": "2019-12-21T09:57:12.000Z", "author_id": "1039842969526915073", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208325538680639488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208325505944096768"], "created_at": "2019-12-21T09:57:04.000Z", "author_id": "84669115", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208325505944096768"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208325274837880832"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:56:09.000Z", "author_id": "1378605294", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208325274837880832"}, {"text": "Identifica Rusia al atacante suicida del FSB    https://t.co/cBEIu7kE7C", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208325107762040832"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cBEIu7kE7C", "expanded_url": "https://ift.tt/35MhEOj", "display_url": "ift.tt/35MhEOj"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:55:29.000Z", "author_id": "759062935943548937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208325107762040832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BeatrizAC10", "id": "903221741375422464"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RW2NYIsyqP", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1207997018813153280", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}]}, "text": "RT @BeatrizAC10: Si sabemos hacer RCP por qu\u00e9 no aprendemos el manejo del paciente suicida? https://t.co/RW2NYIsyqP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208324878853705728"], "created_at": "2019-12-21T09:54:35.000Z", "author_id": "306466140", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208003227385573376"}], "id": "1208324878853705728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208324604231585792"], "created_at": "2019-12-21T09:53:29.000Z", "author_id": "45719311", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208324604231585792"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208324597445120001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:53:28.000Z", "author_id": "1121249128992911362", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208324597445120001"}, {"text": "Identifica Rusia al atacante suicida del FSB    https://t.co/tI5foGxeVe", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208324242246385665"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tI5foGxeVe", "expanded_url": "https://ift.tt/35MhEOj", "display_url": "ift.tt/35MhEOj"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:52:03.000Z", "author_id": "753276640793202689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208324242246385665"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208324153784381441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:51:42.000Z", "author_id": "845969626269921280", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208324153784381441"}, {"text": "RT @psicourgencias: Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por gr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208323942731132928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:50:52.000Z", "author_id": "4610195363", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208296315748175872"}], "id": "1208323942731132928"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208323874892464129"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:50:36.000Z", "author_id": "1073076874836893702", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208323874892464129"}, {"text": "Identifica Rusia al atacante suicida del FSB    https://t.co/l44Ss6qI9x", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208323603097432064"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/l44Ss6qI9x", "expanded_url": "https://ift.tt/35MhEOj", "display_url": "ift.tt/35MhEOj"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:49:31.000Z", "author_id": "759054673781194752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208323603097432064"}, {"text": "Os invitamos a leer sus historias y deseamos que su esfuerzo al poner su dolor en palabras, sirva para ayudar a otras personas. Tanto a quienes vivan esta misma situaci\u00f3n, como a quienes est\u00e9n pasando una etapa con ideaci\u00f3n suicida y conocer \u00abel despu\u00e9s\u00bb les abra otras opciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208323417860116480"], "created_at": "2019-12-21T09:48:47.000Z", "author_id": "3092308185", "in_reply_to_user_id": "3092308185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208323416467673088"}], "id": "1208323417860116480"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208323302055432192"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:48:19.000Z", "author_id": "1167271723370258434", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208323302055432192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pHm5gg9C9l", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/21/padre-homicida-suicida-del-sambil-caracas-ya-habia-amenazado-con-quitarse-la-vida/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/21/pad\u2026"}]}, "text": "Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/pHm5gg9C9l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208322926946205696"], "created_at": "2019-12-21T09:46:49.000Z", "author_id": "352646836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208322926946205696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Dante"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}]}, "text": "@Stefanypowers El Metro de Londres?... quienes lo conocemos sabemos que es como El Descenso a los Infiernos de Dante, eso y la cantidad de gente que se suicida en el metro y por eso tienen que cerrar las estaciones. Welcome to the UK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208322873825333248"], "created_at": "2019-12-21T09:46:37.000Z", "author_id": "217453742", "in_reply_to_user_id": "3050504556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208065622850121728"}], "id": "1208322873825333248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208322866434990080"], "created_at": "2019-12-21T09:46:35.000Z", "author_id": "3130933240", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "id": "1208322866434990080"}, {"text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208322056921722881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:43:22.000Z", "author_id": "1887758058", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "id": "1208322056921722881"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208321690553536512"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:41:55.000Z", "author_id": "3941304922", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208321690553536512"}, {"text": "Identifica Rusia al atacante suicida del FSB    https://t.co/5N5bYg1JYN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208321268388388864"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5N5bYg1JYN", "expanded_url": "https://ift.tt/35MhEOj", "display_url": "ift.tt/35MhEOj"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:40:14.000Z", "author_id": "3309570465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208321268388388864"}, {"text": "@iporcar @naciodigital Hi estic d\u2019acord. No em faig meva la frase del forense, jo no definiria aix\u00ed un su\u00efcida. Per\u00f2 el que va dir em va impactar i fer pensar.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208321262243766274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iporcar", "id": "708456667"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:40:13.000Z", "author_id": "197700904", "in_reply_to_user_id": "708456667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208250696690262016"}], "id": "1208321262243766274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208321233244303361"], "created_at": "2019-12-21T09:40:06.000Z", "author_id": "2960181935", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208321233244303361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208321140994781184"], "created_at": "2019-12-21T09:39:44.000Z", "author_id": "3005334819", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208321140994781184"}, {"text": "Si nos mudamos y no tenemos mercadona cerca el gato se nos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208320784445386753"], "created_at": "2019-12-21T09:38:19.000Z", "author_id": "241701651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208320784445386753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.8727, "type": "Organization", "normalized_text": "University College London"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NaAanTj6Bt", "expanded_url": "https://automexico.com/industria/contaminacion-ambiental-podria-asociarse-a-depresion-y-suicidios-aid6405", "display_url": "automexico.com/industria/cont\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "automexico"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "industriaautomotriz"}]}, "text": "Un estudio de la University College London revel\u00f3 que las personas que viven en lugares con altos \u00edndices de contaminaci\u00f3n, tienden a desarrollar depresi\u00f3n y conducta suicida.\nhttps://t.co/NaAanTj6Bt\n#automexico #industriaautomotriz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208320666857926656"], "created_at": "2019-12-21T09:37:51.000Z", "author_id": "1078499325884358656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208320666857926656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208320645622325248"], "created_at": "2019-12-21T09:37:46.000Z", "author_id": "1113473091647225856", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208320645622325248"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208320584259690496"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:37:31.000Z", "author_id": "1029445419573698560", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208320584259690496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208320382685581312"], "created_at": "2019-12-21T09:36:43.000Z", "author_id": "1517697044", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "id": "1208320382685581312"}, {"text": "@RubenSanchezTW Si lo dice un machista, alcoh\u00f3lico y suicida, debe de ser cierto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208320016103477250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:35:15.000Z", "author_id": "2561614135", "in_reply_to_user_id": "301308940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208155573251969025"}], "id": "1208320016103477250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208319923392528384"], "created_at": "2019-12-21T09:34:53.000Z", "author_id": "837030097081274373", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208319923392528384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "Ed. F\u00edsica"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Vh7GPA90tg", "expanded_url": "https://twitter.com/_Lnardo/status/1208235248888233984", "display_url": "twitter.com/_Lnardo/status\u2026"}]}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705(uma vez em Ed. F\u00edsica KKKKK)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Vh7GPA90tg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208319914358005761"], "created_at": "2019-12-21T09:34:51.000Z", "author_id": "882043718441807872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208319914358005761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6467, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hPzLup9yay", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/21/padre-homicida-suicida-del-sambil-caracas-ya-habia-amenazado-con-quitarse-la-vida/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/21/pad\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SiFDPzbSVy", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasdelaCol/status/1208319686196310017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiFDPzbSVy", "media_key": "3_1208319684614987776"}]}, "text": "Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la\u00a0vida https://t.co/hPzLup9yay https://t.co/SiFDPzbSVy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208319686196310017"], "created_at": "2019-12-21T09:33:57.000Z", "author_id": "509656633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208319686196310017"}, {"text": "El q et va dir el forense figuerent sobre \u201cla cobardia del su\u00efcida davant la vida\u201d crec q no \u00e9s just, i menys en un article tan interessant.\nEl metge era pediatre pel mat\u00ed..., b\u00e9!, qu\u00e8 en sabia de psiquiatria? Davant del patiment personal per malaltia  no hi encaixa la covardia. https://t.co/x3zKFY1gKm", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208319564397862913"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/x3zKFY1gKm", "expanded_url": "https://twitter.com/sergi_caballero/status/1208091876496232450", "display_url": "twitter.com/sergi_caballer\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:33:28.000Z", "author_id": "491243309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208091876496232450"}], "id": "1208319564397862913"}, {"text": "Tragedia a Caltanissetta, poliziotto si toglie la vita con un colpo di pistola - https://t.co/qr8pwdeIM4... https://t.co/tUd28m82A3", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208319350693863426"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qr8pwdeIM4", "expanded_url": "https://www.giornalenisseno.com/tragedia-a-caltanissetta", "display_url": "giornalenisseno.com/tragedia-a-cal\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tUd28m82A3", "expanded_url": "https://twitter.com/giornalenisseno/status/1208319350693863426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUd28m82A3", "media_key": "3_1208319348391239680"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:32:37.000Z", "author_id": "1055369131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208319350693863426"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208319134049677312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:31:45.000Z", "author_id": "740145601120219136", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208319134049677312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9077, "type": "Other", "normalized_text": "Rock Suicida"}]}, "text": "\"Despertarme a las 6 un s\u00e1bado\" Una banda de Rock Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208319127355613184"], "created_at": "2019-12-21T09:31:44.000Z", "author_id": "109203148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208319127355613184"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208318960577458176"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:31:04.000Z", "author_id": "3124476611", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208318960577458176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208318749520125953"], "created_at": "2019-12-21T09:30:14.000Z", "author_id": "268363950", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208318749520125953"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208318465838333954"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:29:06.000Z", "author_id": "2862929404", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208318465838333954"}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208318380010283009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:28:45.000Z", "author_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}], "id": "1208318380010283009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208318165366775810"], "created_at": "2019-12-21T09:27:54.000Z", "author_id": "2886428489", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "id": "1208318165366775810"}, {"text": "@isabelvilam Es suicida* xdlol", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1208318050782654465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isabelvilam", "id": "811798280"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:27:27.000Z", "author_id": "3266475526", "in_reply_to_user_id": "3266475526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208317955580321792"}], "id": "1208318050782654465"}, {"text": "@isabelvilam Desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317955580321792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isabelvilam", "id": "811798280"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:27:04.000Z", "author_id": "3266475526", "in_reply_to_user_id": "811798280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208316696081190912"}], "id": "1208317955580321792"}, {"text": "@CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Marlaskadision  #ortizdimision @interiorgob y todos los q defienden \u00e9ste buen\u00edsmo suicida, ya no estar\u00edan d\u00f3nde est\u00e1n!!! #sosprisionesenlosPGE\n#TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317855592321024"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "Marlaskadision"}, {"start": 135, "end": 149, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 240, "end": 261, "tag": "sosprisionesenlosPGE"}, {"start": 262, "end": 285, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:26:40.000Z", "author_id": "812430904186589184", "in_reply_to_user_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208314970884194305"}], "id": "1208317855592321024"}, {"text": "RT @AnaBurk04439285: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317803368984576"], "created_at": "2019-12-21T09:26:28.000Z", "author_id": "1075465587126648834", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208228885818679297"}], "id": "1208317803368984576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}]}, "text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"], "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "author_id": "1178651779", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "id": "1208317796297461760"}, {"text": "RT @dixx_maay: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317753549037568"], "created_at": "2019-12-21T09:26:16.000Z", "author_id": "1137511639312416769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317263889272838"}], "id": "1208317753549037568"}, {"text": "RT @dixx_maay: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317603887878145"], "created_at": "2019-12-21T09:25:40.000Z", "author_id": "1177328079863189517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317263889272838"}], "id": "1208317603887878145"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317263889272838"], "created_at": "2019-12-21T09:24:19.000Z", "author_id": "1177690128258682881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208317263889272838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317016794382336"], "created_at": "2019-12-21T09:23:20.000Z", "author_id": "565293677", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208317016794382336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208316332627902465"], "created_at": "2019-12-21T09:20:37.000Z", "author_id": "584882199", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208316332627902465"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hvqGsuSqVN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208316180542435329"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/hvqGsuSqVN", "expanded_url": "https://twitter.com/_alvx9/status/1207011821284147202", "display_url": "twitter.com/_alvx9/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:20:01.000Z", "author_id": "919066366501621760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207011821284147202"}], "id": "1208316180542435329"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208315416759681024"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:16:59.000Z", "author_id": "1149129487315066881", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208315416759681024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208315320282370048"], "created_at": "2019-12-21T09:16:36.000Z", "author_id": "1092221556", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208315320282370048"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208315315593121794"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:16:35.000Z", "author_id": "1046403511305420800", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208315315593121794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1208315143785865216"], "created_at": "2019-12-21T09:15:54.000Z", "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208315143785865216"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208314840437153792"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:14:42.000Z", "author_id": "795001190987796480", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208314840437153792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208314727325196288"], "created_at": "2019-12-21T09:14:15.000Z", "author_id": "1156821472981241856", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208314727325196288"}, {"text": "Se tivessem discernimento, saberiam que a experi\u00eancia que acumulei nesta d\u00e9cada, me preparou para o futuro. Saberiam que nenhuma pessoa consegue nutrir amor, sabendo que sua obra matou algu\u00e9m querido. Todo dia acordar com um sentimento de culpa, daquilo vc mais odeia. Estuprador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208314468045926406"], "created_at": "2019-12-21T09:13:13.000Z", "author_id": "285699947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208314468045926406"}, {"text": "https://t.co/r25TkNJzh5", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1208314444624859137"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r25TkNJzh5", "expanded_url": "https://video.gazzettadimodena.gelocal.it/spettacoli/piu-libri-piu-liberi-deliolanes--la-politica-deve-condurre-la-polis-altrimenti-si-suicida/124193/124822?&refresh_ce", "display_url": "video.gazzettadimodena.gelocal.it/spettacoli/piu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:13:07.000Z", "author_id": "548597828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208314444624859137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Justice league"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jolivarestolosa", "id": "253472813"}]}, "text": "@jolivarestolosa Esta es la opini\u00f3n del hombre que flip\u00f3 con escuadr\u00f3n suicida y dijo que Justice league era una puta maravilla... Vamos, ni puta idea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208314398412038144"], "created_at": "2019-12-21T09:12:56.000Z", "author_id": "1196206423841103872", "in_reply_to_user_id": "253472813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207815642830790658"}], "id": "1208314398412038144"}, {"text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208314296700227585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:12:32.000Z", "author_id": "1104240117793861635", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "id": "1208314296700227585"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208314171709968385"], "created_at": "2019-12-21T09:12:02.000Z", "author_id": "1182181643387359232", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208314171709968385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208314122716295168"], "created_at": "2019-12-21T09:11:50.000Z", "author_id": "4838705488", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208314122716295168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313986036518912"], "created_at": "2019-12-21T09:11:18.000Z", "author_id": "3296612116", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208313986036518912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208313939169357824"], "created_at": "2019-12-21T09:11:07.000Z", "author_id": "1105633605261410304", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "id": "1208313939169357824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313852070449152"], "created_at": "2019-12-21T09:10:46.000Z", "author_id": "166546585", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208313852070449152"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313845791498240"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:10:44.000Z", "author_id": "4550166584", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208313845791498240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313699469078528"], "created_at": "2019-12-21T09:10:09.000Z", "author_id": "838526089", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1208313699469078528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313674701639684"], "created_at": "2019-12-21T09:10:04.000Z", "author_id": "236030183", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208313674701639684"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313321373491200"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:08:39.000Z", "author_id": "158653069", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208313321373491200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313313366564864"], "created_at": "2019-12-21T09:08:37.000Z", "author_id": "993786309712973825", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208313313366564864"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313143509864449"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:07:57.000Z", "author_id": "288866299", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208313143509864449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.3902, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noticialminuto", "id": "967516331984728065"}]}, "text": "RT @noticialminuto: \u00a1REVUELO EN CARACAS! Fiscal del MP se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os en CC Sambil https://t.co/j\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208312951523958785"], "created_at": "2019-12-21T09:07:11.000Z", "author_id": "2319429102", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208233763337052160"}], "id": "1208312951523958785"}, {"text": "RT @destinograzia: #FogliSparsi a #CasaLettori \n\n\"All'arrivo in albergo terribile shock. Un telegramma informa che Klaus si trova in condiz\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208312218598674432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "destinograzia", "id": "1937464244"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "FogliSparsi"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "CasaLettori"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:04:16.000Z", "author_id": "479419893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208300416993288192"}], "id": "1208312218598674432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Humosapiens"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Mendoza"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/iacHcEGUVd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002169911934/posts/2676035579145413/", "display_url": "facebook.com/10000216991193\u2026"}]}, "text": "Y ma\u00f1ana viernes tenemos l\u00edo...de 10 a 11 de la ma\u00f1ana el especial de Generaci\u00f3n Suicida dedicado a  Humosapiens con entrevista a C\u00e9sar Mendoza vocalista de la banda y luego de 12 a 13 horas podr\u00e9is escuchar las... https://t.co/iacHcEGUVd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208312119776681988"], "created_at": "2019-12-21T09:03:53.000Z", "author_id": "461046681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208312119776681988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311989921026049"], "created_at": "2019-12-21T09:03:22.000Z", "author_id": "468923019", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208311989921026049"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311952142995457"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:03:13.000Z", "author_id": "468682180", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208311952142995457"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/IEp5tjvkW0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311719698808833"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IEp5tjvkW0", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:02:17.000Z", "author_id": "49400537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208311719698808833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311672496164865"], "created_at": "2019-12-21T09:02:06.000Z", "author_id": "1207775408176934912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "id": "1208311672496164865"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311526358167552"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:01:31.000Z", "author_id": "1198750550508163072", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208311526358167552"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311287261863942"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:00:34.000Z", "author_id": "599615507", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208311287261863942"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208311068419772416"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:59:42.000Z", "author_id": "171238315", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208311068419772416"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208310752706256897"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:58:27.000Z", "author_id": "3073890698", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208310752706256897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208310536905076737"], "created_at": "2019-12-21T08:57:35.000Z", "author_id": "1207775408176934912", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "id": "1208310536905076737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309966404227072"], "created_at": "2019-12-21T08:55:19.000Z", "author_id": "257898212", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208309966404227072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309958409883648"], "created_at": "2019-12-21T08:55:18.000Z", "author_id": "2241295699", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208309958409883648"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309950000377856"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:55:16.000Z", "author_id": "716408036", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208309950000377856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309920870912001"], "created_at": "2019-12-21T08:55:09.000Z", "author_id": "1136194489", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208309920870912001"}, {"text": "enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava, \u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208309892781629441"], "created_at": "2019-12-21T08:55:02.000Z", "author_id": "566674378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208309892781629441"}, {"text": "Caltanissetta: uomo si suicida nella notte in\u00a0casa https://t.co/BBJ2IZRqhO https://t.co/nWUee6bJGG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208309798707425281"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BBJ2IZRqhO", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/12/caltanissetta-uomo-si-suicida-nella-notte-in-casa/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/12/caltan\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nWUee6bJGG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1208309798707425281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWUee6bJGG", "media_key": "3_1208309797352685570"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:54:39.000Z", "author_id": "1657529580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208309798707425281"}, {"text": "casi se suicida el loro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309760895967233"], "created_at": "2019-12-21T08:54:30.000Z", "author_id": "1117926979746041857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208309760895967233"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309734777868288"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:54:24.000Z", "author_id": "822579742352281603", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208309734777868288"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208309217611919360"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:52:21.000Z", "author_id": "982173367", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208309217611919360"}, {"text": "RT @destinograzia: #FogliSparsi a #CasaLettori \n\n\"All'arrivo in albergo terribile shock. Un telegramma informa che Klaus si trova in condiz\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208308740987981825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "destinograzia", "id": "1937464244"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "FogliSparsi"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "CasaLettori"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:50:27.000Z", "author_id": "479518179", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208300416993288192"}], "id": "1208308740987981825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "text": "@opropriolavo Pra ums Stalin matou foi pouco .\nImagina o que aconteceria se alguem mais relevante  falasse isso do Pinochet hein.\nA midia militante estaria pedindo a cabe\u00e7a do bolsonaro afinal , tudo aqui \u00e9 culpa dele , at\u00e9 pelo pensamento alheio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208308434300522496"], "created_at": "2019-12-21T08:49:14.000Z", "author_id": "1053490459304169472", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208304285647327232"}], "id": "1208308434300522496"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208308365736251392"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:48:58.000Z", "author_id": "2245998156", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208308365736251392"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 te quieres suicidar?\nBusca ayuda y si a\u00fan as\u00ed decides hacerlo pues no metas a mas nadie en tu decisi\u00f3n porque eres un asesino m\u00e1s que un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208308272165539840"], "created_at": "2019-12-21T08:48:36.000Z", "author_id": "52521301", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208308272165539840"}, {"text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208308225122152448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:48:24.000Z", "author_id": "706097800040357889", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "id": "1208308225122152448"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208307558638903297"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:45:45.000Z", "author_id": "1296211532", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208307558638903297"}, {"text": "@ConteZero76 Il dut misura la Vbatt , se minore di 3.3V il DUT si suicida rilasciando il digitale che mantiene il Pin enable. La batteria si autoprotegge contro corti/tensione minore di 3V. In due anni zero problemi con 10 dispositivi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208307495346876417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConteZero76", "id": "916522718"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:45:30.000Z", "author_id": "2524395151", "in_reply_to_user_id": "916522718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208253963797254144"}], "id": "1208307495346876417"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208307479274295296"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:45:26.000Z", "author_id": "1119727954886569985", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208307479274295296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208307243155890176"], "created_at": "2019-12-21T08:44:30.000Z", "author_id": "1109561705284149256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208307243155890176"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208307122976497665"], "created_at": "2019-12-21T08:44:02.000Z", "author_id": "3640766235", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208307122976497665"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208306872651894784"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:43:02.000Z", "author_id": "740890438010208256", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208306872651894784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208306558368669697"], "created_at": "2019-12-21T08:41:47.000Z", "author_id": "128965881", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208306558368669697"}, {"text": "RT @destinograzia: #FogliSparsi a #CasaLettori \n\n\"All'arrivo in albergo terribile shock. Un telegramma informa che Klaus si trova in condiz\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208306051545751552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "destinograzia", "id": "1937464244"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "FogliSparsi"}, {"start": 34, "end": 46, "tag": "CasaLettori"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:39:46.000Z", "author_id": "2331802006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208300416993288192"}], "id": "1208306051545751552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208305996390637569"], "created_at": "2019-12-21T08:39:33.000Z", "author_id": "1897766581", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1208305996390637569"}, {"text": "@Denner1610 mlq eu tava gostando dele ja ta doido mlq era bom pilotava mt kkkkkk ai foi e se matou praticamente , fiquei de cara mano mo tira\u00e7ao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208305993358163968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Denner1610", "id": "907832890188337153"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:39:32.000Z", "author_id": "930059161366343681", "in_reply_to_user_id": "907832890188337153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208250921072893952"}], "id": "1208305993358163968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "\u00ed en Va"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnnieGarnelo", "id": "299747594"}]}, "text": "@AnnieGarnelo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f madre m\u00eda.\n\nAqu\u00ed en Valencia nos ocurre eso y la gente se suicida en masa...si llueve 3 d\u00edas seguidos y estamos inaguantables", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208305992234090496"], "created_at": "2019-12-21T08:39:32.000Z", "author_id": "2787299937", "in_reply_to_user_id": "299747594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208190770106261505"}], "id": "1208305992234090496"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208305461264605184"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:37:25.000Z", "author_id": "1001870828", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208305461264605184"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208304959055388673"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:35:26.000Z", "author_id": "4026267461", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208304959055388673"}, {"text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208304935475044352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:35:20.000Z", "author_id": "1485355981", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "id": "1208304935475044352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7KmMTTtKG3", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1208173632158982144", "display_url": "twitter.com/CCivicaCatalan\u2026"}]}, "text": "Espa\u00f1a con su suicida estado de las autonom\u00edas,  se ha convertido en el peor ejemplo a seguir.\n\nNing\u00fan pa\u00eds en su sano juicio cometer\u00e1 el error de crear las put...s autonomias. https://t.co/7KmMTTtKG3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208304448466038784"], "created_at": "2019-12-21T08:33:24.000Z", "author_id": "1001213722654859265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208173632158982144"}], "id": "1208304448466038784"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208304312562200576"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:32:51.000Z", "author_id": "1934503968", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208304312562200576"}, {"text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/7ABSYrGom7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208304147759587328"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7ABSYrGom7", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:32:12.000Z", "author_id": "391071268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208304147759587328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "listocomics", "id": "8885752"}]}, "text": "RT @listocomics: Navidad es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida menos gente. La sabidur\u00eda popular dice que es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208303999927095296"], "created_at": "2019-12-21T08:31:37.000Z", "author_id": "191079003", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208287582188134400"}], "id": "1208303999927095296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208303939608891392"], "created_at": "2019-12-21T08:31:23.000Z", "author_id": "94825522", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208303939608891392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208303802832621568"], "created_at": "2019-12-21T08:30:50.000Z", "author_id": "120483331", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208303802832621568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TaBrisando", "id": "2319184400"}]}, "text": "RT @TaBrisando: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208303399084724226"], "created_at": "2019-12-21T08:29:14.000Z", "author_id": "382229262", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208156387185967104"}], "id": "1208303399084724226"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208303228170850304"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:28:33.000Z", "author_id": "3373850780", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208303228170850304"}, {"text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208303070712647682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:27:55.000Z", "author_id": "424084271", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "id": "1208303070712647682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "text": "No quisiera frivolizar, el suicidio es un \"tema\" en Francia. Desde hace a\u00f1os, se suicida un agricultor cada tres d\u00edas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208302943935586304"], "created_at": "2019-12-21T08:27:25.000Z", "author_id": "2967405821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208302943935586304"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208302274277068800"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:24:46.000Z", "author_id": "1144391187106689024", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208302274277068800"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208301927433412608"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:23:23.000Z", "author_id": "400903485", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208301927433412608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208301817697837056"], "created_at": "2019-12-21T08:22:57.000Z", "author_id": "324589444", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208301817697837056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208301604216197121"], "created_at": "2019-12-21T08:22:06.000Z", "author_id": "1482733890", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208301604216197121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208300977050308608"], "created_at": "2019-12-21T08:19:36.000Z", "author_id": "191784227", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208300977050308608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208300799329275904"], "created_at": "2019-12-21T08:18:54.000Z", "author_id": "338571759", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208300799329275904"}, {"text": "#FogliSparsi a #CasaLettori \n\n\"All'arrivo in albergo terribile shock. Un telegramma informa che Klaus si trova in condizioni disperate all'ospedale di Cannes..\"\n\nIl 21 maggio 1949 Thomas Mann, apprende che il figlio Klaus \u00e8 morto suicida. \nLa storia di una famiglia. https://t.co/Ut9VVrTz6s", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208300416993288192"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Ut9VVrTz6s", "expanded_url": "https://twitter.com/destinograzia/status/1208300416993288192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ut9VVrTz6s", "media_key": "3_1208300408759865344"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FogliSparsi"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "CasaLettori"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:17:23.000Z", "author_id": "1937464244", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208300416993288192"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208300410303238144"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:17:21.000Z", "author_id": "238787637", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208300410303238144"}, {"text": "\u2013No aguanta con tanta presi\u00f3n. Se suicida.\u2013", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208300306104246273"], "created_at": "2019-12-21T08:16:56.000Z", "author_id": "1020850119850250241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1208300306104246273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@jguaido Cada Venezolano que se suicida dentro y fuera de Venezuela... Ese muerto es TUYO por jugar con su esperanza y no devolverle su futuro como prometieron... El 2020 sera el \"verdadero\" a\u00f1o de los cambios el 2021 2022 2000NUNCA porque son c\u00f3mplices populistas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299763923378176"], "created_at": "2019-12-21T08:14:47.000Z", "author_id": "369887063", "in_reply_to_user_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208299763923378176"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299661011763200"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:14:22.000Z", "author_id": "1062167540342886401", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208299661011763200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299552924672000"], "created_at": "2019-12-21T08:13:57.000Z", "author_id": "1121121750459342849", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208299552924672000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299453012217856"], "created_at": "2019-12-21T08:13:33.000Z", "author_id": "4621685123", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208299453012217856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "El Casar"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/zcczqqXuWF", "expanded_url": "https://twitter.com/frank_kaska/status/1208299410838507520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcczqqXuWF", "media_key": "3_1208299400000397312"}]}, "text": "Salvar una vida en El Casar. Tres j\u00f3venes, tres estudiantes, tres valientes, rescataron de las v\u00edas a la pobre suicida y a su absurdo argumento. Nuevos valores de lo futuro en Madrid. https://t.co/zcczqqXuWF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299410838507520"], "created_at": "2019-12-21T08:13:23.000Z", "author_id": "3522089537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208299410838507520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Armunho", "id": "231257304"}]}, "text": "@Armunho Espa\u00f1a act\u00faa tan a buena fe que pareciera tonta, si no suicida, en parte por prejuicios sobre s\u00ed misma y creyendo que as\u00ed la ver\u00e1n con buenos ojos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299301631397888"], "created_at": "2019-12-21T08:12:57.000Z", "author_id": "743092963887198208", "in_reply_to_user_id": "231257304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208294744440410112"}], "id": "1208299301631397888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "zopenco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "dabugattas16", "id": "1371040064"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "text": "@Mauriciomulder @dabugattas16 @canalN_ @RPPNoticias @exitosape @atv_noticias @NicolasLucar Algo as\u00ed como hac\u00eda tu suicida lider??? Estrellado zopenco!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299264549494784"], "created_at": "2019-12-21T08:12:48.000Z", "author_id": "111530039", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208263367124824069"}], "id": "1208299264549494784"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299253552078848"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:12:45.000Z", "author_id": "1360300208", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208299253552078848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7269, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nGR7miz9R2", "expanded_url": "http://bit.ly/2rg21jn", "display_url": "bit.ly/2rg21jn", "status": 200, "unwound_url": "http://eltocuyoaldia.blogspot.com/2019/12/un-hombre-mata-su-hija-lanzandola-al.html"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/nGR7miz9R2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208299120135475201"], "created_at": "2019-12-21T08:12:14.000Z", "author_id": "237111042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208299120135475201"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298910751580160"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:11:24.000Z", "author_id": "780509113356693505", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208298910751580160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeirense"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "deyverson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cassiano_levi", "id": "1073343112288841728"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Natipperes", "id": "1125920664840491008"}]}, "text": "RT @cassiano_levi: @Natipperes Lembre se que o Palmeirense tem o deyverson no time e se Alegre lembra daquele contra ataque que ele matou c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208298877142654977"], "created_at": "2019-12-21T08:11:16.000Z", "author_id": "1125920664840491008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208298664738865153"}], "id": "1208298877142654977"}, {"text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208298764609478656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:10:49.000Z", "author_id": "1042518238788284416", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "id": "1208298764609478656"}, {"text": "RT @DiariodeMorelos: La Fiscal\u00eda chilena y la Polic\u00eda investigan las circunstancias en que un anciano de 94 a\u00f1os mat\u00f3 de un tiro a su espos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298708737155072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeMorelos", "id": "81164546"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:10:35.000Z", "author_id": "287988169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208206018473156608"}], "id": "1208298708737155072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "MCM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrieleIannuz2", "id": "1078414906565771265"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "text": "@GabrieleIannuz2 @RCamachoVzla @jguaido @MariaCorinaYA \u00bfNo pensar\u00e1 usted que la gente emigra solo por huir de Maduro? Emigra o se suicida, carentes de esperanzas, por huir de Maduro, de Guaid\u00f3, de Mar\u00eda Corina y toda la in\u00fatil oposici\u00f3n. \u00bfLe va a pedir a Guaid\u00f3 y MCM que hagan algo? Ellos tambi\u00e9n son responsables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298684275941377"], "created_at": "2019-12-21T08:10:30.000Z", "author_id": "113014149", "in_reply_to_user_id": "1078414906565771265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208190874389286912"}], "id": "1208298684275941377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeirense"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "deyverson"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6668, "type": "Organization", "normalized_text": "Allianz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Natipperes", "id": "1125920664840491008"}]}, "text": "@Natipperes Lembre se que o Palmeirense tem o deyverson no time e se Alegre lembra daquele contra ataque que ele matou contra voc\u00eas no Allianz que podia j\u00e1 ter nos clssificado \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208298664738865153"], "created_at": "2019-12-21T08:10:25.000Z", "author_id": "1073343112288841728", "in_reply_to_user_id": "1125920664840491008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208297089446354944"}], "id": "1208298664738865153"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298633587761154"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:10:18.000Z", "author_id": "1131250231222448128", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208298633587761154"}, {"text": "RT @Andreafivestars: G.Tortora;\nDimenticando l'ingiustizia subita dal padre questa sciacquetta de La7 imped\u00ec al dep. Borghi di ricordare Lu\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208298474216841216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Andreafivestars", "id": "1195133771173023744"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:09:40.000Z", "author_id": "794895012437913600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208053205101424640"}], "id": "1208298474216841216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298391358320640"], "created_at": "2019-12-21T08:09:20.000Z", "author_id": "195016866", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208298391358320640"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298344331841536"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:09:09.000Z", "author_id": "705566081746919424", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208298344331841536"}, {"text": "Se eu to com a autoestima baixa e eu fa\u00e7o um lomotif, minha autoestima nem abaixa mais, ela se suicida https://t.co/6690yug59b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208298236877910017"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6690yug59b", "expanded_url": "https://twitter.com/__dudafarias/status/1208112638963732482", "display_url": "twitter.com/__dudafarias/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:08:43.000Z", "author_id": "1101944499230646273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208298236877910017"}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208298236483637248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:08:43.000Z", "author_id": "214262365", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "id": "1208298236483637248"}, {"text": "@caprino_m visto l'attraversamento suicida (a 20 metri dalle strisce) di ieri, al buio e con pioggia battente, vien da pensare che a certi pedoni piu' di una multa ridicola serva un TSO. Spero che il video della dashcam renda al meglio il tutto...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208298104363114497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caprino_m", "id": "804726303857528832"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:08:11.000Z", "author_id": "430759417", "in_reply_to_user_id": "804726303857528832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208298104363114497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208297275551862784"], "created_at": "2019-12-21T08:04:54.000Z", "author_id": "943124550", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208297275551862784"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296939575554048"], "created_at": "2019-12-21T08:03:34.000Z", "author_id": "915645198071484427", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208296939575554048"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296684679319553"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:02:33.000Z", "author_id": "2442562928", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208296684679319553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZCYPT5IWMV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html"}]}, "text": "Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/ZCYPT5IWMV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296588382294017"], "created_at": "2019-12-21T08:02:10.000Z", "author_id": "432639416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208296588382294017"}, {"text": "RT @psicourgencias: Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por gr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296432987492353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:01:33.000Z", "author_id": "1415979499", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208296315748175872"}], "id": "1208296432987492353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.795, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7Pi4ma4Spe", "expanded_url": "https://ift.tt/2EGadfR", "display_url": "ift.tt/2EGadfR"}]}, "text": "Joven se suicida en Puebla tras mandar mensajes de \"odio\" en su Facebook - https://t.co/7Pi4ma4Spe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296405443469312"], "created_at": "2019-12-21T08:01:26.000Z", "author_id": "383969142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208296405443469312"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296404227182593"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:01:26.000Z", "author_id": "746564884851130368", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208296404227182593"}, {"text": "Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por grupos de edad). Consejos pr\u00e1cticos de #prevenci\u00f3ndelsuicidio para #familiares y #profesionales.\nPara escuchar entrevista\nhttps://t.co/Awe0K2OXpK\n@psicoprincesa81 https://t.co/oI3DOUNKjQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296315748175872"], "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Awe0K2OXpK", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45706559", "display_url": "ivoox.com/45706559"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oI3DOUNKjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1208296315748175872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oI3DOUNKjQ", "media_key": "3_1208296308412485632"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "suicidio"}, {"start": 156, "end": 178, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "familiares"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "profesionales"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:01:05.000Z", "author_id": "1415979499", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1208296315748175872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "text": "RT @brasil247: Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208296277034831874"], "created_at": "2019-12-21T08:00:56.000Z", "author_id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208066693752340485"}], "id": "1208296277034831874"}, {"text": "mi lado suicida volvio o es la hora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296232420024322"], "created_at": "2019-12-21T08:00:45.000Z", "author_id": "4087482856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208296232420024322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208295768899145728"], "created_at": "2019-12-21T07:58:55.000Z", "author_id": "471459536", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208295768899145728"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208295203645227008"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:56:40.000Z", "author_id": "1408368530", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208295203645227008"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208294564706111488"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:54:07.000Z", "author_id": "864217308176240641", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208294564706111488"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208294044150845440"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:52:03.000Z", "author_id": "411867426", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208294044150845440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "RT @elespanolcom: Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293900512829440"], "created_at": "2019-12-21T07:51:29.000Z", "author_id": "45155068", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208293609868603392"}], "id": "1208293900512829440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293609868603392"], "created_at": "2019-12-21T07:50:20.000Z", "author_id": "2905232597", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1208293609868603392"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293599609266177"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:50:17.000Z", "author_id": "4476878423", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208293599609266177"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293566813999110"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:50:09.000Z", "author_id": "2969123084", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208293566813999110"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293297224970240"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:49:05.000Z", "author_id": "103095518", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208293297224970240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293218338713600"], "created_at": "2019-12-21T07:48:46.000Z", "author_id": "389423707", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208293218338713600"}, {"text": "Pena definitiva alla Suora di Varese che violent\u00f2 una ragazza minorenne poi suicida. Rigetto delle misure alternative.   https://t.co/e8WKnFAdKa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208292907427549184"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/e8WKnFAdKa", "expanded_url": "http://a.msn.com/r/2/BBYcNe0?a=1&m=IT-IT", "display_url": "a.msn.com/r/2/BBYcNe0?a=\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:47:32.000Z", "author_id": "1314884155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208292907427549184"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208292336133967879"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:45:16.000Z", "author_id": "280666907", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208292336133967879"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208292099768098816"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:44:20.000Z", "author_id": "3633480253", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208292099768098816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6379, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Caro"}]}, "text": "Pas\u00f3 un d\u00eda alejada de twitter por trabajo y descubro que un padre de suicida con su hija en el Sambil y que secuestran de nuevo a Gilbert Caro, mientras unos imb\u00e9ciles hacen videos en los bodegones full de vainas caras y dicen que la normalidad est\u00e1 retornando. Maldito chavismo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208292073520214016"], "created_at": "2019-12-21T07:44:13.000Z", "author_id": "2356561514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208292073520214016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "listocomics", "id": "8885752"}]}, "text": "RT @listocomics: Navidad es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida menos gente. La sabidur\u00eda popular dice que es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208291968381595648"], "created_at": "2019-12-21T07:43:48.000Z", "author_id": "961025205866041344", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208287582188134400"}], "id": "1208291968381595648"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208291752832057344"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:42:57.000Z", "author_id": "292494306", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208291752832057344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 111, "end": 134, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "infoCABINDA", "id": "984538627"}]}, "text": "RT @infoCABINDA: REVOLU\u00c7\u00c3O CUBANA DO COMUNISMO \nFilho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda  Fidel Castro D\u00edaz-Balart, o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208291720795959296"], "created_at": "2019-12-21T07:42:49.000Z", "author_id": "1109579545823375360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159161397038764033"}], "id": "1208291720795959296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208291661035393024"], "created_at": "2019-12-21T07:42:35.000Z", "author_id": "1043598831093465088", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208291661035393024"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208291490688126978"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:41:55.000Z", "author_id": "712875615511248900", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208291490688126978"}, {"text": "Ya con esto se acaba mi spam del juego y volvemos a la programaci\u00f3n  horny, depresiva y suicida habitual, gracias, est\u00e9n pendientes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208290949979201536"], "created_at": "2019-12-21T07:39:46.000Z", "author_id": "817588771", "in_reply_to_user_id": "817588771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208290636698226688"}], "id": "1208290949979201536"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208290736095080448"], "created_at": "2019-12-21T07:38:55.000Z", "author_id": "808651099", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208290736095080448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "text": "Fui ver uma mat\u00e9ria que teve no jornal de Curitiba sobre uma amiga nossa que supostamente se suicidou essa semana e mano, como o povo \u00e9 nojento puta merda. S\u00f3 coment\u00e1rio bosta que raiva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208290693237628928"], "created_at": "2019-12-21T07:38:44.000Z", "author_id": "2718261958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208290693237628928"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208290584298950656"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:38:18.000Z", "author_id": "886793482043576320", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208290584298950656"}, {"text": "@EdRojasBr \u00c9s la invasi\u00f3 del regne vegetal que ens ofegar\u00e0 a tots i totes. A m\u00e9s a m\u00e9s, invasi\u00f3 amb caire suicida, perqu\u00e8, abans que aix\u00f2 passe, la vegetaci\u00f3 s'immolar\u00e0.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208290549523980289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EdRojasBr", "id": "3305603686"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:38:10.000Z", "author_id": "3045240443", "in_reply_to_user_id": "3305603686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207750290822385664"}], "id": "1208290549523980289"}, {"text": "es casi suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208289760554430464"], "created_at": "2019-12-21T07:35:02.000Z", "author_id": "1006656738408493057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208289760554430464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5994, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaJGarciaL", "id": "103352450"}]}, "text": "RT @MariaJGarciaL: La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208289720918302720"], "created_at": "2019-12-21T07:34:53.000Z", "author_id": "138563793", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185745187303424"}], "id": "1208289720918302720"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208289638663819269"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:34:33.000Z", "author_id": "597187803", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208289638663819269"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208289623140700160"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:34:29.000Z", "author_id": "824370899382059013", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208289623140700160"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208289305313136641"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:33:13.000Z", "author_id": "368590558", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208289305313136641"}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208289260861902849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:33:03.000Z", "author_id": "608691383", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "id": "1208289260861902849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}]}, "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208288548018933760"], "created_at": "2019-12-21T07:30:13.000Z", "author_id": "2170709192", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}], "id": "1208288548018933760"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208288495569117184"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:30:00.000Z", "author_id": "1007035044416933889", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208288495569117184"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287993108279297"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:28:01.000Z", "author_id": "83416683", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208287993108279297"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287847704215552"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:27:26.000Z", "author_id": "302772291", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208287847704215552"}, {"text": "Navidad es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida menos gente. La sabidur\u00eda popular dice que es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida m\u00e1s gente pero la sabidur\u00eda popular no da pie con bola, la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida m\u00e1s gente es primavera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287582188134400"], "created_at": "2019-12-21T07:26:23.000Z", "author_id": "8885752", "in_reply_to_user_id": "8885752", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207276860662566920"}], "id": "1208287582188134400"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287551297077248"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:26:15.000Z", "author_id": "795020610", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208287551297077248"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287349056196608"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:25:27.000Z", "author_id": "2302134330", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208287349056196608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287244387270657"], "created_at": "2019-12-21T07:25:02.000Z", "author_id": "74799534", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208287244387270657"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287101239857152"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:24:28.000Z", "author_id": "1016671340886216704", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208287101239857152"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287041378758656"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:24:14.000Z", "author_id": "379443018", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208287041378758656"}, {"text": "@Salvinimi_ Qualcuno gli muore tra le mani pur di non farla avvicinare???\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nSei protetto da gente che si suicida per te???\nMinkiaaaa!!!!!\n\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\n\nBuona giornata e...attento a chi hai vicino...e non accettare Nutella da nessuno!!!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208286598456135685"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Salvinimi_", "id": "1175137419936636928"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:22:28.000Z", "author_id": "1029802665277042688", "in_reply_to_user_id": "1175137419936636928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208268848954261505"}], "id": "1208286598456135685"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286595582976005"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:22:27.000Z", "author_id": "364646115", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208286595582976005"}, {"text": "Yo veo en esta tuitera una potencial suicida https://t.co/EcPSUsWzsn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286507464712193"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EcPSUsWzsn", "expanded_url": "https://twitter.com/Renee_Vargas/status/1208031573930582016", "display_url": "twitter.com/Renee_Vargas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:22:06.000Z", "author_id": "2992943003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208286507464712193"}, {"text": "@Lilly_A96 Supongo que hay distintos tipos de suicida. Voy a estudiar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286481661472768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lilly_A96", "id": "579257430"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:22:00.000Z", "author_id": "1439269056", "in_reply_to_user_id": "579257430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208286289629454336"}], "id": "1208286481661472768"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286393664970753"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:21:39.000Z", "author_id": "1052080541518979072", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208286393664970753"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286266669838337"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:21:09.000Z", "author_id": "1873241112", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208286266669838337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286210948575232"], "created_at": "2019-12-21T07:20:56.000Z", "author_id": "311495062", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208286210948575232"}, {"text": "https://t.co/sIrqsX65j3", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1208286059018227712"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sIrqsX65j3", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:20:19.000Z", "author_id": "124731742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208286059018227712"}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208285780713574400"], "created_at": "2019-12-21T07:19:13.000Z", "author_id": "812309540557508608", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1208285780713574400"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208285359521456129"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:17:33.000Z", "author_id": "1121159252519923715", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208285359521456129"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208285139761090560"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:16:40.000Z", "author_id": "1054100845434994688", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208285139761090560"}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208284964195852288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:15:58.000Z", "author_id": "1183269116125290496", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "id": "1208284964195852288"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208284803772092418"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:15:20.000Z", "author_id": "1147011418388086784", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208284803772092418"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208284510053371905"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:14:10.000Z", "author_id": "1089466153607577600", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208284510053371905"}, {"text": "@laurinhapace @Kakaia__ To rindo igual um retardado pqp kkkkkkkk\nO rato deu um pulo e se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208284270063697920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinhapace", "id": "3391314070"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:13:13.000Z", "author_id": "1087601472714563584", "in_reply_to_user_id": "3391314070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208036397388566530"}], "id": "1208284270063697920"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208283955167813632"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:11:58.000Z", "author_id": "95487386", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208283955167813632"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208283818806910978"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:11:25.000Z", "author_id": "2574564087", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208283818806910978"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208283561394147329"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:10:24.000Z", "author_id": "1089443549035331585", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208283561394147329"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208283556218322950"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:10:23.000Z", "author_id": "1126990660945547264", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208283556218322950"}, {"text": "me voy a crear otra cuenta para descargarme porque la m\u00eda ya es lo m\u00e1s parecido a una carta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208283188428263425"], "created_at": "2019-12-21T07:08:55.000Z", "author_id": "803688028820697097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208283188428263425"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208282645530107905"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:06:46.000Z", "author_id": "3442363992", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208282645530107905"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208282583135641601"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:06:31.000Z", "author_id": "177077325", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208282583135641601"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208282152657465349"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:04:48.000Z", "author_id": "710914687", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208282152657465349"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208281992212762624"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T07:04:10.000Z", "author_id": "947007899934580738", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208281992212762624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208281967151718401"], "created_at": "2019-12-21T07:04:04.000Z", "author_id": "213756256", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208281967151718401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RodP13", "id": "487110460"}]}, "text": "RT @RodP13: A suspeita \u00e9 que Fl\u00e1vio Bolsonaro pagava o miliciano N\u00f3brega, foragido e acusado de chefiar a mil\u00edcia que matou Marielle.\n\nO pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208281600468881408"], "created_at": "2019-12-21T07:02:36.000Z", "author_id": "92613487", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208267629452054529"}], "id": "1208281600468881408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaporo Plancha"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.703, "type": "Other", "normalized_text": "Vape Shot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/G2RK4kuVoe", "expanded_url": "https://www.preziosicontroilfumo.com/el-vaporo-fr/el-vaporo-vape-shot-20ml/el-vaporo-plancha-suicida-vape-shot-20ml", "display_url": "preziosicontroilfumo.com/el-vaporo-fr/e\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/niIQ5TTch6", "expanded_url": "https://twitter.com/controilfumo/status/1208281022095351808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/niIQ5TTch6", "media_key": "3_1208281019826221057"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "svapo"}, {"start": 52, "end": 73, "tag": "sigarettaelettronica"}]}, "text": "El Vaporo Plancha Suicida - Vape Shot - 20ml #svapo #sigarettaelettronica Link https://t.co/G2RK4kuVoe https://t.co/niIQ5TTch6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208281022095351808"], "created_at": "2019-12-21T07:00:19.000Z", "author_id": "1115144629341564928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208281022095351808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208280652472365057"], "created_at": "2019-12-21T06:58:50.000Z", "author_id": "1278378344", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "id": "1208280652472365057"}, {"text": "Una pareja de ABUELITOS se suicidio porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/kx4p6p4Pt1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208280576442163200"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kx4p6p4Pt1", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:58:32.000Z", "author_id": "1035291169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208280576442163200"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208280349664595968"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:57:38.000Z", "author_id": "1014947402946613248", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208280349664595968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "BARBARA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbaraaa_c", "id": "1157104966278008833"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}]}, "text": "@Barbaraaa_c @RafaaaZanin @LwithP HITLER SE SUICIDOU BARBARA", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208279788953198592"], "created_at": "2019-12-21T06:55:25.000Z", "author_id": "1087018115110711296", "in_reply_to_user_id": "1157104966278008833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208247795825741824"}], "id": "1208279788953198592"}, {"text": "@UltharQueenWV Pero... \u00bfcomo es que vas a tratar entrar?\n\n\u2014Frunci\u00f3 su ce\u00f1o mientras se cruzaba de brazos.\n\nNo quiero apoyar esa misi\u00f3n si es suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208279488913649664"], "created_at": "2019-12-21T06:54:13.000Z", "author_id": "4171368254", "in_reply_to_user_id": "832062537520803840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208276602402099201"}], "id": "1208279488913649664"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208279404885020674"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:53:53.000Z", "author_id": "714663037098205185", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208279404885020674"}, {"text": "VOC\u00caS T\u00c3O NUMA MISSAO SUICIDA SEUS FILHO DUMA EGUA IA DOER DAR UNS AMASSOS? FALAR Q SE AMAM?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208279368247713793"], "created_at": "2019-12-21T06:53:44.000Z", "author_id": "770501827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1208279368247713793"}, {"text": "@VeroCorrea19 Que horrible vivir en provincia! \ud83d\ude10La gente se suicida con sierras el\u00e9ctricas \ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208279281509576704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroCorrea19", "id": "1447027431769100295"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:53:24.000Z", "author_id": "1103686794829283328", "in_reply_to_user_id": "910639055947231232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207704438800039936"}], "id": "1208279281509576704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208279266586062849"], "created_at": "2019-12-21T06:53:20.000Z", "author_id": "617667542", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208279266586062849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7274, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mQhjeVZXii", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Iqw", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Iqw"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NthFaHERZC", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1208279029410861057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NthFaHERZC", "media_key": "3_1208279027867365376"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/mQhjeVZXii. https://t.co/NthFaHERZC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208279029410861057"], "created_at": "2019-12-21T06:52:24.000Z", "author_id": "816285077432844289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208279029410861057"}, {"text": "@SweetSalvat0re @delfipaez_3 @shawnftoctavia el que se quiere suicidar no lo dice, se suicida. no confundas la depresi\u00f3n con pedir ayuda o llamar la atenci\u00f3n, pas\u00e9 por eso hace poco y no tiene nada que ver.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278985114820608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "delfipaez_3", "id": "959093342968729601"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "shawnftoctavia", "id": "1429863376906330117"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:52:13.000Z", "author_id": "510542586", "in_reply_to_user_id": "355957658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208278374847787008"}], "id": "1208278985114820608"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278913325027328"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:51:56.000Z", "author_id": "140617231", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208278913325027328"}, {"text": "Hijos de perra https://t.co/2HFqa4XPC1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278460751400960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/2HFqa4XPC1", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:50:08.000Z", "author_id": "1043936276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208278460751400960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278418325938176"], "created_at": "2019-12-21T06:49:58.000Z", "author_id": "4107689361", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208278418325938176"}, {"text": "@aaronsuarezb @delfipaez_3 @shawnftoctavia a ver no entienden que no romantizan? Es como decir que un suicida romantiza el suicidio. Lo dice porque lo sienten", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278374847787008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aaronsuarezb", "id": "510542586"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "delfipaez_3", "id": "959093342968729601"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "shawnftoctavia", "id": "1429863376906330117"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:49:47.000Z", "author_id": "355957658", "in_reply_to_user_id": "510542586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208270936375529472"}], "id": "1208278374847787008"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278192382980096"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:49:04.000Z", "author_id": "53993678", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208278192382980096"}, {"text": "E se for pra comparar quem matou mais, o capitalismo ganha de longe kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208278164381802496"], "created_at": "2019-12-21T06:48:57.000Z", "author_id": "849757980", "in_reply_to_user_id": "849757980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208278162968326145"}], "id": "1208278164381802496"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278011944067072"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:48:21.000Z", "author_id": "3229411168", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208278011944067072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208278011805483009"], "created_at": "2019-12-21T06:48:21.000Z", "author_id": "1024942837563973632", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208278011805483009"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208277900216225797"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:47:54.000Z", "author_id": "1139392637658640384", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208277900216225797"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208277570736852992"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:46:36.000Z", "author_id": "4264285698", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208277570736852992"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208277368890183680"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:45:48.000Z", "author_id": "708861167398219776", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208277368890183680"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208277186265767936"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:45:04.000Z", "author_id": "344875575", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208277186265767936"}, {"text": "@Rasta5am Si funciona la l\u00ednea del suicida?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208277149427359745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rasta5am", "id": "131896089"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:44:55.000Z", "author_id": "135575192", "in_reply_to_user_id": "131896089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208228718608437248"}], "id": "1208277149427359745"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208276986478694401"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:44:16.000Z", "author_id": "919070927316504576", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208276986478694401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208276946465034241"], "created_at": "2019-12-21T06:44:07.000Z", "author_id": "462579127", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208276946465034241"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208276778227314688"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:43:27.000Z", "author_id": "200258519", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208276778227314688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208276770522202113"], "created_at": "2019-12-21T06:43:25.000Z", "author_id": "751780691591979008", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208276770522202113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208276459963506688"], "created_at": "2019-12-21T06:42:11.000Z", "author_id": "986817298077048833", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208276459963506688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208276368250802178"], "created_at": "2019-12-21T06:41:49.000Z", "author_id": "366816835", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208276368250802178"}, {"text": "ESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/ajxxqdplHb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208276080697720832"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ajxxqdplHb", "expanded_url": "https://twitter.com/euuanaluu/status/1208268734848221187", "display_url": "twitter.com/euuanaluu/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:40:40.000Z", "author_id": "812459633017319424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1208276080697720832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208275939127222272"], "created_at": "2019-12-21T06:40:07.000Z", "author_id": "382513149", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208275939127222272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "text": "RT @roylucier: Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 2\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208275781513646080"], "created_at": "2019-12-21T06:39:29.000Z", "author_id": "558282337", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208264542054043648"}], "id": "1208275781513646080"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208275742355808256"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:39:20.000Z", "author_id": "1093709361480982528", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208275742355808256"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208275719291314177"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:39:14.000Z", "author_id": "1086931994", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208275719291314177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 260, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "gildatrkovic", "id": "3411574571"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "text": "@Mauriciomulder @F_Ghilardi @Minsa_Peru @MineduPeru @josepimentelali @APRA_Oficial @apraint @gildatrkovic @ugluis @KarlaCalle @JorgeDCG @yturbe_ Como la basura de encuestadora aprista que daba como ganador al suicida en las presidenciales y como dir\u00eda Vilcatoma: plop.! 5puntos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208275710495920128"], "created_at": "2019-12-21T06:39:12.000Z", "author_id": "134307007", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208256742846541825"}], "id": "1208275710495920128"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208275609199075328"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:38:48.000Z", "author_id": "878794372292136960", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208275609199075328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208275392219537408"], "created_at": "2019-12-21T06:37:56.000Z", "author_id": "116536028", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "id": "1208275392219537408"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208275332903657473"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:37:42.000Z", "author_id": "749779054992117761", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208275332903657473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.333, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "text": "@RCamachoVzla Padre Mat\u00f3 a su hija y luego se suicid\u00f3. No te suicida otra persona...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208274646375772161"], "created_at": "2019-12-21T06:34:59.000Z", "author_id": "194168453", "in_reply_to_user_id": "218387076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208193451839442945"}], "id": "1208274646375772161"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208274616650797056"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:34:51.000Z", "author_id": "336367825", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208274616650797056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Akali"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Akali"}]}, "text": "Ahri queriendo joder a Eve: hace sentir mal a Akali\n\nAl hacer sentir mal a Akali: AY NO. La mima.\n\nAl mimarla: La besa.\n\nAhri: Se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208274245048045568"], "created_at": "2019-12-21T06:33:23.000Z", "author_id": "895430717680865281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208274245048045568"}, {"text": "@yenisey74 Cena aziendale suicida da cui sono scappato alle 00.30, sveglia ha suonato alle 6.25...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208274216237314048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yenisey74", "id": "1036714412"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:33:16.000Z", "author_id": "1178622433", "in_reply_to_user_id": "1036714412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208142377564721153"}], "id": "1208274216237314048"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273809943465985"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:31:39.000Z", "author_id": "791810344188416000", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208273809943465985"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273746823467010"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:31:24.000Z", "author_id": "386812636", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208273746823467010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Ranpo"}]}, "text": "@BIMYEOL Ranpo es el puto amo, perd\u00f3n tenia que soltarlo\n\nJAJDJAJF TANTOS NOMBRES Y AL FINAL LE PUSISTE EL DE UN SUICIDA AJFJKSKFKSKF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273528228917248"], "created_at": "2019-12-21T06:30:32.000Z", "author_id": "989273770673229824", "in_reply_to_user_id": "853487743573381120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208273214998294528"}], "id": "1208273528228917248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273458280517632"], "created_at": "2019-12-21T06:30:15.000Z", "author_id": "48225566", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "id": "1208273458280517632"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273403070824448"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:30:02.000Z", "author_id": "1002034789665271808", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208273403070824448"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273372968345600"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:29:55.000Z", "author_id": "1064719783231401985", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208273372968345600"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705 ( discuss\u00e3o e porrada )\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/enID1k0E17", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208273334221377536"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/enID1k0E17", "expanded_url": "https://twitter.com/cathcaceresb/status/1208044246084681728", "display_url": "twitter.com/cathcaceresb/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:29:46.000Z", "author_id": "877592933763076096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208273334221377536"}, {"text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208273009645170688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:28:28.000Z", "author_id": "264422788", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "id": "1208273009645170688"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272972328448000"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:28:19.000Z", "author_id": "465898991", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208272972328448000"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272826798628865"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:27:45.000Z", "author_id": "597955023", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208272826798628865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Kuni"}]}, "text": "@BIMYEOL Kuni queda bonito\n\nSALMA STAN DE UN SUICIDA SJFKSNFNMS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272782217433088"], "created_at": "2019-12-21T06:27:34.000Z", "author_id": "989273770673229824", "in_reply_to_user_id": "853487743573381120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208272574309949440"}], "id": "1208272782217433088"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272673291165697"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:27:08.000Z", "author_id": "1106870164635541506", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208272673291165697"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272607319089154"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:26:52.000Z", "author_id": "2271344780", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208272607319089154"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272524477390848"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:26:33.000Z", "author_id": "1024857982977404928", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208272524477390848"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272151226322945"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:25:04.000Z", "author_id": "2559496945", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208272151226322945"}, {"text": "RT @cottonccs: Nadie sabe lo que empuja al suicida pero si asesina antes a un infante indefenso no debe perdonarlo la muerte.\n\nQue dios rec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272068359405568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cottonccs", "id": "143142697"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:24:44.000Z", "author_id": "309986973", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208212091678670850"}], "id": "1208272068359405568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208272065163345921"], "created_at": "2019-12-21T06:24:43.000Z", "author_id": "155646185", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208272065163345921"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271906895478785"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:24:05.000Z", "author_id": "1075917063527587840", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208271906895478785"}, {"text": "Fui jogar um jogo de psicologo. Eu tinha que ajudar uma mulher e tals, no final n\u00e3o deu certo falei as palavras tudo errado e provavelmente ela se matou ou foi assassinadakk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208271904924143619"], "created_at": "2019-12-21T06:24:05.000Z", "author_id": "1192239180354592768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208271904924143619"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271903212888065"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:24:04.000Z", "author_id": "2230480558", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208271903212888065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RodP13", "id": "487110460"}]}, "text": "RT @RodP13: A suspeita \u00e9 que Fl\u00e1vio Bolsonaro pagava o miliciano N\u00f3brega, foragido e acusado de chefiar a mil\u00edcia que matou Marielle.\n\nO pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208271902525075457"], "created_at": "2019-12-21T06:24:04.000Z", "author_id": "3950562077", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208267629452054529"}], "id": "1208271902525075457"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271788851048448"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:23:37.000Z", "author_id": "1173082645103820801", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208271788851048448"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271757838180353"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:23:30.000Z", "author_id": "189401092", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208271757838180353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RodP13", "id": "487110460"}]}, "text": "RT @RodP13: A suspeita \u00e9 que Fl\u00e1vio Bolsonaro pagava o miliciano N\u00f3brega, foragido e acusado de chefiar a mil\u00edcia que matou Marielle.\n\nO pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208271646542483456"], "created_at": "2019-12-21T06:23:03.000Z", "author_id": "314286788", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208267629452054529"}], "id": "1208271646542483456"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271578842173440"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:22:47.000Z", "author_id": "721479830689067008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208271578842173440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271417004965888"], "created_at": "2019-12-21T06:22:09.000Z", "author_id": "3893219841", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "id": "1208271417004965888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Demanda"}]}, "text": "Demanda (n\u00b081) conforme a Constitui\u00e7\u00e3o; NOTA 21/12/2019; CASO ACONTE\u00c7A ALGO COM O DENUNCIANTE DESDE J\u00c1 SAIBA-SE; JOAQUIM PEDRO DE MORAIS FILHO NUNCA POSSUIU ARMA DE FOGO OU TEND\u00caNCIA DE DESVANEIOS PSIQUI\u00c1TRICAS (SUICIDA, VIOLENTO, ETC.).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208271328538701825"], "created_at": "2019-12-21T06:21:47.000Z", "author_id": "1668194960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208271328538701825"}, {"text": "RT @Wallace_zoero: @Flazueiro VOCE RECEBEU O ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nREPASSE PARA QUE ELES DESTR\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208271322947706880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Wallace_zoero", "id": "933338796573241344"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Flazueiro", "id": "806661501645950976"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:21:46.000Z", "author_id": "1204739446748397568", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208231497519566848"}], "id": "1208271322947706880"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208271274268614656"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:21:35.000Z", "author_id": "355094660", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208271274268614656"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208270934026534913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:20:13.000Z", "author_id": "208791310", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1208270934026534913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "@97shope O pescotapa e a suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208270892414963712"], "created_at": "2019-12-21T06:20:03.000Z", "author_id": "1031193583418859520", "in_reply_to_user_id": "1077703392099733506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208270780255154176"}], "id": "1208270892414963712"}, {"text": "RT @dylmamiliaco: Por muy mal que te pueda caer una persona, es una mierda que vayas a desear que lo asesinen, \u00bfqu\u00e9 clase de persona eres?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208270813717319680"], "created_at": "2019-12-21T06:19:45.000Z", "author_id": "444148962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208251713204842496"}], "id": "1208270813717319680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RodP13", "id": "487110460"}]}, "text": "RT @RodP13: A suspeita \u00e9 que Fl\u00e1vio Bolsonaro pagava o miliciano N\u00f3brega, foragido e acusado de chefiar a mil\u00edcia que matou Marielle.\n\nO pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208270689612050432"], "created_at": "2019-12-21T06:19:15.000Z", "author_id": "66197913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208267629452054529"}], "id": "1208270689612050432"}, {"text": "tabelinha dos \"corrompidos\"\n\ud83d\ude08\n\n- j\u00e1 roubou+10\n-corta fila+10\n-sexo antes do casamento+10\n-beijo em pessoa do msm sexo+10\n-pegou pessoas mais velhas+10\n-matou aula+10\n-colou na prova+10\n-mentiu pra conseguir algo+10\n-traiu+10\n-se masturba+10\n-\u00e9 viciado em algo+10\nme:  110 https://t.co/C0m6xVrhvY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208270674067935232"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/C0m6xVrhvY", "expanded_url": "https://t.co/C0m6xVrhvY", "display_url": "t.co/C0m6xVrhvY"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:19:11.000Z", "author_id": "898975589801095169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208270674067935232"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2170987513", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 522, "tweet_count": 13867, "listed_count": 1}, "location": "\u2601\ufe0f.", "username": "erika_cons26", "name": "E \u2730"}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"verified": false, "id": "1161529080", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 222, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "username": "AndarSegundo", "name": "Segundo Andar\u00e1"}, {"verified": true, "id": "53678101", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "location": "Venezuela", "username": "FreddyGuevaraC", "name": "Freddy Guevara"}, {"verified": false, "id": "130536639", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 549, "tweet_count": 20070, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Rebb_90", "name": "Rebeca"}, {"verified": true, "id": "3143260474", "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "location": "Spain", "username": "NetflixES", "name": "Netflix Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1247731994", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 46, "tweet_count": 16305, "listed_count": 0}, "location": "everywhere", "username": "braincostal", "name": "luckiano"}, {"verified": false, "id": "546922911", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 461, "tweet_count": 49309, "listed_count": 52}, "username": "demoninsidemw", "name": "(\ud835\udcf7aok\ud835\udcf8)"}, {"verified": false, "id": "240831080", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 5784, "tweet_count": 134181, "listed_count": 76}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "huifang12", "name": "Teresa Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "567662102", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "username": "InsPaschoarelli", "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli"}, {"verified": false, "id": "634975889", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BitteNiemand", "name": "NiemandHierBitte"}, {"verified": false, "id": "509656633", "public_metrics": {"followers_count": 33177, "following_count": 12574, "tweet_count": 209732, "listed_count": 131}, "location": "Zulia - Venezuela", "username": "NoticiasdelaCol", "name": "Noticiascol"}, {"verified": false, "id": "9359232", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 844, "tweet_count": 32354, "listed_count": 34}, "location": "Satandeville", "username": "CannibalCorpse", "name": "CannibalCorpse"}, {"verified": true, "id": "23585685", "public_metrics": {"followers_count": 238685, "following_count": 294, "tweet_count": 183745, "listed_count": 1252}, "location": "Portugal", "username": "ojeconomico", "name": "Jornal Econ\u00f3mico"}, {"verified": false, "id": "254803423", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 116, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}, "username": "alexingmec", "name": "alexander pacheco"}, {"verified": false, "id": "496493810", "public_metrics": {"followers_count": 1066213, "following_count": 8470, "tweet_count": 204529, "listed_count": 2318}, "location": "Venezuela", "username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba"}, {"verified": false, "id": "846161261746438144", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1915, "tweet_count": 14235, "listed_count": 5}, "location": "avonlea village", "username": "UmaIncerteza", "name": "Bia/ AU JUKE no fix"}, {"verified": false, "id": "141861924", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 316, "tweet_count": 26827, "listed_count": 1}, "username": "La_Beatlemania", "name": "Angie"}, {"verified": false, "id": "207294300", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 4468, "tweet_count": 140923, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "username": "wilsmithmendez", "name": "venezuelalibre!!"}, {"verified": false, "id": "54135935", "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "location": "Caracas-Venezuela.", "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez"}, {"verified": false, "id": "276763772", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 4999, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Fino, Brasil", "username": "clovisladenthin", "name": "Clovis Eduardo"}, {"verified": false, "id": "1104120714196668419", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "username": "anpekla", "name": "Anpekla"}, {"verified": false, "id": "704120435911368704", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "lacerda_rogeria", "name": "rogeria lacerda"}, {"verified": false, "id": "745088919931346945", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 416, "tweet_count": 26134, "listed_count": 0}, "username": "DEYANIR71524370", "name": "DEYANIRA GONZALEZ"}, {"verified": false, "id": "2153123612", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 164, "tweet_count": 22635, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Denney_Wasted", "name": "D\u03a3\u041f\u041f\u03a3Y \u0429\u039b\u01a7\u01ac\u03a3D"}, {"verified": true, "id": "8948592", "public_metrics": {"followers_count": 499111, "following_count": 1652, "tweet_count": 30058, "listed_count": 1657}, "username": "Xbox_Spain", "name": "Xbox Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1486523000", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 578, "tweet_count": 115821, "listed_count": 0}, "username": "Raquelinna01", "name": "Raquelinna"}, {"verified": false, "id": "348799518", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2511, "tweet_count": 114158, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3", "username": "RochaLcia", "name": "L\u00facia Rocha"}, {"verified": false, "id": "510370731", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}, "username": "AndrsSaumellLla", "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3"}, {"verified": false, "id": "722570979034144768", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}, "username": "TheWWll", "name": "World War II"}, {"verified": false, "id": "203530683", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 806, "tweet_count": 1048, "listed_count": 2}, "username": "mirigc84", "name": "Miri\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1137227664", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 452, "tweet_count": 32227, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Martaaeme_", "name": "Marta Martinezz"}, {"verified": false, "id": "74468917", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1390, "tweet_count": 19189, "listed_count": 17}, "location": "Chicago, IL", "username": "IFChicago", "name": "Ifinegan"}, {"verified": false, "id": "1101456371361464320", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2099, "tweet_count": 42579, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "username": "ReinefeldLuis", "name": "LUIS RUIZ"}, {"verified": false, "id": "1080231849572614145", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 251, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "edimonteir0", "name": "edi monteiro \u03c8"}, {"verified": false, "id": "1023731647949299712", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 289, "tweet_count": 24455, "listed_count": 0}, "username": "Marloa14", "name": "Marloa"}, {"verified": false, "id": "67033348", "public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}, "location": "Guatemala", "username": "ManfredoGuate", "name": "Manfredo Marroqu\u00edn"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "102830647", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"verified": false, "id": "812022585168957440", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 517, "tweet_count": 37691, "listed_count": 10}, "location": "#ExpresoH ~ #Shsq ~ #FanAccoun", "username": "ThxShadowGxrl", "name": "Lorene Burke"}, {"verified": false, "id": "43749204", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b"}, {"verified": false, "id": "574065930", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1240, "tweet_count": 11024, "listed_count": 5}, "location": "Alemanha", "username": "Mila_Hrd", "name": "Milau"}, {"verified": true, "id": "27066139", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "location": "Maracaibo, Venezuela.", "username": "noticiaaldia", "name": "Noticia al D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "192732445", "public_metrics": {"followers_count": 14330, "following_count": 660, "tweet_count": 120419, "listed_count": 105}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "SilvestreSalaza", "name": "Silvestre Salazar"}, {"verified": false, "id": "589154056", "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 10230, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "name": "Valdira de Holanda"}, {"verified": false, "id": "3017477668", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 544, "tweet_count": 7915, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "onatansouza", "name": "Natan \ud83c\udf10\u270c"}, {"verified": false, "id": "721050281056813057", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 71, "tweet_count": 41569, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "bolivarense4", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fOLIVARENSE"}, {"verified": false, "id": "967516331984728065", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 167, "tweet_count": 142550, "listed_count": 7}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "noticialminuto", "name": "Noticia Al Minuto"}, {"verified": false, "id": "74690797", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 76, "tweet_count": 146143, "listed_count": 4}, "location": "Geneva", "username": "Carnial", "name": "Carlos Nieto"}, {"verified": false, "id": "303324791", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 485, "tweet_count": 161091, "listed_count": 14}, "location": "Saturno", "username": "vicbiebercore96", "name": "jaja no kapasao \ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "29556888", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "location": "Castle Hill", "username": "victorzblazquez", "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez."}, {"verified": false, "id": "194055062", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1115, "tweet_count": 78227, "listed_count": 1}, "username": "chemi8888", "name": "sdfda"}, {"verified": false, "id": "812430904186589184", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}, "username": "cacharrito6", "name": "Cacharrito\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "952716659361492992", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 592, "tweet_count": 5354, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Spain", "username": "camilahprada", "name": "Camila Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "2850661248", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 538, "tweet_count": 32604, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "imbeleeen", "name": "milagrossss"}, {"verified": false, "id": "3392137211", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 821, "tweet_count": 10262, "listed_count": 5}, "username": "Pkanietzsche", "name": "Paprika Nietzsche"}, {"verified": false, "id": "822317004", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 285, "tweet_count": 29110, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "irenemedran0", "name": "irene"}, {"verified": false, "id": "433580758", "public_metrics": {"followers_count": 14218, "following_count": 13904, "tweet_count": 528303, "listed_count": 51}, "username": "bugambilla26", "name": "Mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"verified": false, "id": "92009148", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1327, "tweet_count": 68456, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "SSdb88", "name": "SSdb88"}, {"verified": false, "id": "312283183", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1871, "tweet_count": 8336, "listed_count": 2}, "location": "Entre Pinto y Valdemoro (Y)", "username": "Nandiiux", "name": "\ud835\udce4\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udced\ud835\udcf2 \ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcf2"}, {"verified": false, "id": "24470923", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 279, "tweet_count": 137151, "listed_count": 11}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "gregmendozave", "name": "Gregory Mendoza"}, {"verified": false, "id": "352646836", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 150, "tweet_count": 28500, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "DjHeredia", "name": "Jhonatan"}, {"verified": false, "id": "111444519", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 4996, "tweet_count": 102323, "listed_count": 14}, "username": "Upata10", "name": "Jes\u00fas Brice\u00f1o Alfonzo"}, {"verified": false, "id": "1954437265", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 593, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "location": "Lluanco, Asturies", "username": "irenemunizm", "name": "La Jairen\u26a1"}, {"verified": false, "id": "47991941", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1084, "tweet_count": 116745, "listed_count": 54}, "username": "davidayuso1967", "name": "David Ayuso"}, {"verified": false, "id": "43465625", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 719, "tweet_count": 27437, "listed_count": 1}, "location": "Tarapoto, Peru", "username": "radioprodemu", "name": "Radio Prodemu"}, {"verified": false, "id": "878044076662300672", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2376, "tweet_count": 35220, "listed_count": 8}, "location": "Beacon Hills", "username": "mauxcass", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude6e \u15e2"}, {"verified": false, "id": "386181593", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "username": "Riki88Reyes", "name": "Ricardo Reyes"}, {"verified": false, "id": "3929425576", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 102, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "username": "clarahernandzz", "name": "Clara"}, {"verified": false, "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12786, "following_count": 9348, "tweet_count": 888455, "listed_count": 42}, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "4003466841", "public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "username": "Jandra44", "name": "Jandra."}, {"verified": false, "id": "165915978", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 489, "tweet_count": 38371, "listed_count": 10}, "location": "Madrid", "username": "MrCapi96", "name": "Mr.Capi"}, {"verified": false, "id": "267761344", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 271, "tweet_count": 682, "listed_count": 3}, "username": "Jorgecominges", "name": "Sr. Lobo"}, {"verified": false, "id": "1026146359919955968", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 95, "tweet_count": 7692, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Oneofma57279074", "name": "Oneofmany"}, {"verified": false, "id": "141362278", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 920, "tweet_count": 109678, "listed_count": 7}, "username": "carolinaalcala3", "name": "Carolina Alcal\u00e1"}, {"verified": false, "id": "51917902", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 711, "tweet_count": 41303, "listed_count": 23}, "username": "yonycamejo", "name": "yony"}, {"verified": false, "id": "380580121", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2514, "tweet_count": 88361, "listed_count": 2}, "location": "VENEZUELA", "username": "josegregoriosa5", "name": "JOSE GREGORIO SALAS"}, {"verified": false, "id": "1037099661549600774", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 326, "tweet_count": 9425, "listed_count": 0}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "laaufdez_", "name": "lau"}, {"verified": false, "id": "3092099344", "public_metrics": {"followers_count": 5863, "following_count": 5590, "tweet_count": 301012, "listed_count": 93}, "location": "Arkham with Hell", "username": "rosaceae_emily", "name": "Emily Delicious"}, {"verified": false, "id": "2357106434", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 176, "tweet_count": 81332, "listed_count": 2}, "username": "DorysT1955", "name": "Doris"}, {"verified": false, "id": "878445077428936704", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 456, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}, "location": "tu coraz\u00f3n ", "username": "lovo64_", "name": "9z Gus\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb"}, {"verified": false, "id": "97466278", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 2339, "tweet_count": 22610, "listed_count": 4}, "location": "Caracas. Venezuela", "username": "andrea_nathaly", "name": "Andrea Arteaga Mota"}, {"verified": false, "id": "1416564986", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 102, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "username": "lujan_os", "name": "Oscar sulca lujan"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "517781467", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 814, "tweet_count": 8787, "listed_count": 9}, "location": "Panam\u00e1", "username": "ednaramosc", "name": "Edna Ramos Chue"}, {"verified": false, "id": "390740202", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 1962, "tweet_count": 8131, "listed_count": 26}, "location": "Panama", "username": "freireca", "name": "Carolina Freire"}, {"verified": false, "id": "1077665620752302080", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 638, "tweet_count": 17274, "listed_count": 1}, "location": "She/her |19|", "username": "JustFlowy", "name": "\u1d0b\u0280\u026a\u1d00 \ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "3217372921", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 385, "tweet_count": 17956, "listed_count": 3}, "location": "Veneza, Veneto", "username": "camilladezorzi", "name": "Camilla de Zorzi"}, {"verified": false, "id": "456619488", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 2904, "tweet_count": 61422, "listed_count": 19}, "location": "Veneto", "username": "veneto_", "name": "Un veneto \ud83e\udd81\ud83d\ude9c"}, {"verified": false, "id": "1491634207", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2766, "tweet_count": 66634, "listed_count": 4}, "location": "Lima  Peru", "username": "ddiadiablo", "name": "Iv\u00e1n El Terrible"}, {"verified": false, "id": "191040612", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2020, "tweet_count": 88405, "listed_count": 35}, "username": "zulia1972", "name": "Cpc Francisco Molero"}, {"verified": false, "id": "576122313", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 604, "tweet_count": 4537, "listed_count": 10}, "location": "Old L.A. 2040", "username": "MrX_Horror", "name": "Edgar S. Fuentes"}, {"verified": false, "id": "32584015", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1301, "tweet_count": 25173, "listed_count": 0}, "location": "Pty", "username": "Angelie1920", "name": "Angelie Ku"}, {"verified": false, "id": "891671353954152448", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "hans_huaman", "name": "Hans Lenin"}, {"verified": false, "id": "309248934", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 972, "tweet_count": 26489, "listed_count": 2}, "username": "Madeleinem21", "name": "Madeleine Madue\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "891452124160249857", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 165, "tweet_count": 13155, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Colombia", "username": "LeonardStark10", "name": "Leonardo Stark"}, {"verified": false, "id": "982283017149403136", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 910, "tweet_count": 110445, "listed_count": 5}, "username": "theciosaz", "name": "theciosaz Exavac #StuPD #AntiFAQ"}, {"verified": false, "id": "252495098", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 285, "tweet_count": 30379, "listed_count": 5}, "location": "SG: ZZ9 Plural Z Alpha", "username": "JonHawke_", "name": "Jon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 - \ud83c\udf83 Spooky Season"}, {"verified": false, "id": "919618339", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 94, "tweet_count": 68386, "listed_count": 1}, "username": "mpuertahueso", "name": "Maria Puerta"}, {"verified": false, "id": "894153871597195265", "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 8786, "tweet_count": 211795, "listed_count": 29}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marlenemota7", "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "536667271", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 323, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "username": "Fjhg09", "name": "Francisco Heredia"}, {"verified": true, "id": "109057415", "public_metrics": {"followers_count": 843115, "following_count": 2061, "tweet_count": 29480, "listed_count": 1681}, "location": "Venezuela", "username": "LuisOlavarrieta", "name": "Luis Olavarrieta"}, {"verified": false, "id": "145820613", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 901, "tweet_count": 15354, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "amadorg21", "name": "Teodoro Gonz\u00e1lez Alfaro"}, {"verified": false, "id": "1038531892377739264", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2824, "tweet_count": 38249, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Antonio60327221", "name": "Fernando Araujo"}, {"verified": false, "id": "1178651779", "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "GuilhermeSchelb", "name": "Guilherme Schelb"}, {"verified": false, "id": "68281756", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2668, "tweet_count": 10060, "listed_count": 8}, "location": "At World's End", "username": "exo__genesis", "name": "Genessis"}, {"verified": false, "id": "901520758912020482", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 143, "tweet_count": 48645, "listed_count": 0}, "location": "isidro casanova", "username": "chambersxgreys", "name": "\u02e2\u1d43\u1d47\u02b3\u2071\u26c8\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1058563992581488640", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 127, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}, "username": "_nadialfaro", "name": "g\u00fcera"}, {"verified": false, "id": "408689441", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1813, "tweet_count": 124567, "listed_count": 6}, "location": "Caracas", "username": "BaqueroZaritza", "name": "zaritza Baquero"}, {"verified": false, "id": "568184373", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 821, "tweet_count": 87146, "listed_count": 7}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "AidaRebecaroja", "name": "Aida Rojas"}, {"verified": false, "id": "38419610", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 528, "tweet_count": 6066, "listed_count": 2}, "location": "Grimmauld Place, 12", "username": "Saraasalta", "name": "SaraSal!"}, {"verified": false, "id": "1041858056030773249", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 345, "tweet_count": 14705, "listed_count": 0}, "location": "DTX", "username": "videogvmes_", "name": "-SUTRA \ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352937, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "28094042", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 537, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "paulosergio2812", "name": "Paulo Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "84227326", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1733, "tweet_count": 63740, "listed_count": 10}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "jennymarisela", "name": "\ud83c\udf3aJenny Guzm\u00e1n\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "55064873", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 51, "tweet_count": 28434, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jorgecezar", "name": "Jorge L Cezar"}, {"verified": false, "id": "1878655572", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 685, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}, "username": "cheire27", "name": "Paco L\u00f3pez"}, {"verified": true, "id": "22760457", "public_metrics": {"followers_count": 47662, "following_count": 23341, "tweet_count": 14645, "listed_count": 273}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro"}, {"verified": false, "id": "162555965", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1322, "tweet_count": 12888, "listed_count": 0}, "location": "Guaratingueta - sp", "username": "margarethroque", "name": "margareth roque"}, {"verified": false, "id": "1005301231919751168", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 261, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "username": "Fox_Goz", "name": "Goz\u2b55"}, {"verified": false, "id": "3309752983", "public_metrics": {"followers_count": 6044, "following_count": 1226, "tweet_count": 50271, "listed_count": 11}, "location": "Australia", "username": "7saltamontes", "name": "Luis L \ud83c\udf3b"}, {"verified": true, "id": "107225267", "public_metrics": {"followers_count": 794541, "following_count": 78, "tweet_count": 11269, "listed_count": 10102}, "location": "Boston, MA", "username": "sapinker", "name": "Steven Pinker"}, {"verified": false, "id": "891115220160188416", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 52, "tweet_count": 436979, "listed_count": 1}, "username": "lanona72756199", "name": "la nona"}, {"verified": false, "id": "519706573", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909425, "listed_count": 1071}, "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "username": "sumariuminfo", "name": "Sumarium"}, {"verified": false, "id": "1406517793", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 407, "tweet_count": 46651, "listed_count": 0}, "username": "Eneasli", "name": "Tentando entrar no G.D.O"}, {"verified": false, "id": "1204845479491751938", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 478, "tweet_count": 47453, "listed_count": 0}, "username": "Genovev90385326", "name": "Genoveva a favor de TRUMP"}, {"verified": true, "id": "2334661493", "public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380826, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "id": "75046103", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2650, "tweet_count": 50560, "listed_count": 54}, "location": "Venezolana en Buenos Aires", "username": "maricruzpacheco", "name": "\u2133aricruz Pacheco B."}, {"verified": false, "id": "778620929408663552", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1151, "tweet_count": 207526, "listed_count": 9}, "location": "Muy cerca lo que tu crees ", "username": "GuerreroAzul07", "name": "Sr Spock \ud83d\udd96\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a9\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "47839768", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 293, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "location": "Am\u00e9rica ", "username": "alscharff", "name": "Templario"}, {"verified": false, "id": "380499766", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 166, "tweet_count": 9233, "listed_count": 1}, "username": "ezrapozo", "name": "Laura Pozo"}, {"verified": false, "id": "26796131", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 324, "tweet_count": 30718, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "username": "maoreyes", "name": "Mar\u00eda Olga Reyes"}, {"verified": false, "id": "223881678", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2077, "tweet_count": 114270, "listed_count": 16}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Serpati97", "name": "~Ser o no Ser~\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "890978202004447233", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 575, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "location": "Tribob\u00f3, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Kaiao___Machado", "name": "Kai\u00e3o\u1d2e\u1da0\u1d3f"}, {"verified": false, "id": "16908924", "public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil", "username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa"}, {"verified": false, "id": "925836457792737280", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 8, "tweet_count": 35661, "listed_count": 1}, "location": "hola", "username": "meurtos_ebooks", "name": "madder"}, {"verified": false, "id": "1141847244058124288", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 745, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}, "username": "Marli25561653", "name": "Marli"}, {"verified": false, "id": "954345810778558467", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 7, "tweet_count": 215494, "listed_count": 0}, "location": "Exigiendo PURGA sindical!!", "username": "hoynomanaaaaana", "name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!"}, {"verified": false, "id": "1194007413600477184", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 152, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "username": "ineex27", "name": "in\u00eass"}, {"verified": false, "id": "301070162", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "location": "Orthez, France", "username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1311641046", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 213, "tweet_count": 4028, "listed_count": 0}, "username": "Morningstar1206", "name": "Mornigstar"}, {"verified": false, "id": "14073927", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 2024, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru. ", "username": "mirov2000", "name": "mirov2000"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1045318583272820736", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 349, "tweet_count": 22159, "listed_count": 1}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "andres_bp5", "name": "Andr\u00e9s(ito) \ud83e\udda1"}, {"verified": false, "id": "4019216549", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 747, "tweet_count": 413029, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SilvaMarcosrj", "name": "Marcos FlaTT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude802\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2162104888", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 389, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "ars_albert", "name": "Albert"}, {"verified": false, "id": "874096832", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 820, "tweet_count": 24826, "listed_count": 1}, "location": "Sodoma", "username": "Red_Star_Hall", "name": "\u210c\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd29 \ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd24\ud835\udd2c \ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd2a \ud83d\udda4\u26e5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "857188165056180224", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 369, "tweet_count": 13968, "listed_count": 0}, "location": "Cantabria", "username": "SovietCantabro", "name": "Jota (cap\u00edsimo) \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2820654437", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 506, "tweet_count": 20330, "listed_count": 12}, "username": "pramirezh001", "name": "Paqui"}, {"verified": false, "id": "17043255", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 569, "tweet_count": 52573, "listed_count": 16}, "location": "PQP", "username": "LUCIOCARDOSO", "name": "luciocardoso"}, {"verified": false, "id": "343635852", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1086, "tweet_count": 18682, "listed_count": 9}, "location": "Humedal asturiano", "username": "PumukiVive", "name": "La Pumu \u270c\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "218142629", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 2196, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "joarpa67", "name": "joe A"}, {"verified": false, "id": "174394754", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1417, "tweet_count": 43369, "listed_count": 4}, "location": "PluralOne \ud83c\udf10", "username": "lvrosendo", "name": "Lsv  Ros"}, {"verified": false, "id": "4632552857", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}, "username": "khronoshistoria", "name": "Khronos Historia"}, {"verified": false, "id": "1172842290609565696", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 317, "tweet_count": 10898, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Starboyaa", "name": "kenny"}, {"verified": false, "id": "739596182318682117", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 589, "tweet_count": 20455, "listed_count": 0}, "username": "amorisde", "name": "d\u00e9borah"}, {"verified": false, "id": "1137874656759861252", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 442, "tweet_count": 21190, "listed_count": 5}, "username": "Castxxll", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2c\u2b50\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "913493116556075008", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 152, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "location": "Tolox, Espa\u00f1a", "username": "jagr3195", "name": "Jos\u00e9 Antonio"}, {"verified": false, "id": "490776075", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 565, "tweet_count": 27324, "listed_count": 2}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Eliaa_Martinez", "name": "Elia"}, {"verified": false, "id": "254820328", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1885, "tweet_count": 13971, "listed_count": 39}, "location": "Madrid (Spain)", "username": "sanitas112", "name": "Miguel \u00c1ngel"}, {"verified": false, "id": "1415979499", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)"}, {"verified": false, "id": "1103918673767485442", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 168, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}, "location": "New York", "username": "RAMOS_ADJ", "name": "Alsacia de Jesus Ramos"}, {"verified": true, "id": "926556202099654656", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 11, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "username": "theaeronautsmov", "name": "The Aeronauts"}, {"verified": false, "id": "979097998725697537", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 141, "tweet_count": 19040, "listed_count": 1}, "username": "dondestoy_com", "name": "Chan Chan Chan!!!"}, {"verified": false, "id": "1039842969526915073", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2634, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "location": "Resende-RJ/Brasil", "username": "marcelolelis_rj", "name": "Marcelo L\u00e9lis da Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "84669115", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 397, "tweet_count": 28641, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "ocfernandes", "name": "Otavio Fernandes"}, {"verified": false, "id": "1378605294", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 260, "tweet_count": 25660, "listed_count": 1}, "username": "swartoyster", "name": "pendeja.com"}, {"verified": false, "id": "759062935943548937", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 151, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}, "location": "Playa del Carmen", "username": "CharlottClzdd", "name": "Charlotte Calzada"}, {"verified": false, "id": "306466140", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1207, "tweet_count": 7266, "listed_count": 1}, "location": "En la cueva", "username": "La_Sra_Lola", "name": "Sra.Lola"}, {"verified": false, "id": "903221741375422464", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 886, "tweet_count": 12777, "listed_count": 18}, "username": "BeatrizAC10", "name": "Beatriz Alba"}, {"verified": false, "id": "45719311", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1486, "tweet_count": 47385, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "marympp", "name": "Mary \u2663\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1121249128992911362", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "username": "AmAndrei260168", "name": "Andrei2601"}, {"verified": false, "id": "753276640793202689", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 42, "tweet_count": 15448, "listed_count": 0}, "location": "Cozumel ", "username": "HelenBautist", "name": "Helen Bautista"}, {"verified": false, "id": "845969626269921280", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1590, "tweet_count": 619361, "listed_count": 5}, "username": "astroman78", "name": "gonzalo_#sosprisiones"}, {"verified": false, "id": "4610195363", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 295, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "username": "yovegos", "name": "Yolanda"}, {"verified": false, "id": "1073076874836893702", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 209, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey", "username": "Romogamxx", "name": "R O M O"}, {"verified": false, "id": "759054673781194752", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 153, "tweet_count": 29271, "listed_count": 4}, "location": "Playa del Carmen ", "username": "kimSooto_", "name": "Kimberley Soto"}, {"verified": false, "id": "3092308185", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 297, "tweet_count": 1039, "listed_count": 24}, "location": "Madrid", "username": "RedAipis", "name": "RedAipis"}, {"verified": false, "id": "1167271723370258434", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 354, "tweet_count": 7489, "listed_count": 1}, "username": "SantyQuinteros3", "name": "Santy"}, {"verified": false, "id": "217453742", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 451, "tweet_count": 4600, "listed_count": 28}, "username": "education_right", "name": "Education as a Right"}, {"verified": false, "id": "3130933240", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 4950, "tweet_count": 58960, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "username": "AlyssonjSena", "name": "\u26f3\u26f3 ALYSSON \u26f3\u26f3\ud83c\udf80\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\uded1"}, {"verified": true, "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597219, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"verified": false, "id": "1887758058", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 328, "tweet_count": 165020, "listed_count": 0}, "location": "callao", "username": "peraltaacos", "name": "araceli peralta acos"}, {"verified": false, "id": "3941304922", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 952, "tweet_count": 29195, "listed_count": 0}, "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "username": "brianduffalde", "name": "Brian"}, {"verified": false, "id": "3309570465", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 52, "tweet_count": 17662, "listed_count": 0}, "location": "Cunduac\u00e1n, Tabasco ", "username": "DianSlgddoo", "name": "Diana Salgado"}, {"verified": true, "id": "197700904", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 278, "tweet_count": 1648, "listed_count": 48}, "username": "sergi_caballero", "name": "Sergi Caballero"}, {"verified": false, "id": "708456667", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 546, "tweet_count": 3397, "listed_count": 12}, "username": "iporcar", "name": "Ingeborg Porcar"}, {"verified": false, "id": "2960181935", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 4393, "tweet_count": 84329, "listed_count": 0}, "location": "USA - Natal ", "username": "ArleanAndrei", "name": "Arlean Andrei"}, {"verified": false, "id": "3005334819", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 934, "tweet_count": 10305, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona", "username": "srtaconfundida", "name": "Ingrid"}, {"verified": false, "id": "241701651", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 311, "tweet_count": 17965, "listed_count": 1}, "location": "Alis Lithban", "username": "MoonSleey", "name": "Andrea \ud83d\udc27\ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "1078499325884358656", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 191, "tweet_count": 3718, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "automexicoweb", "name": "AutoMexico.com"}, {"verified": false, "id": "1113473091647225856", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 20181, "tweet_count": 40706, "listed_count": 5}, "location": "Louisiana, USA", "username": "2022JBdeNovo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7GALEGA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1029445419573698560", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 198, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "username": "macaa187", "name": "Maca"}, {"verified": false, "id": "1517697044", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3039, "tweet_count": 230176, "listed_count": 35}, "username": "marinagarzon5", "name": "marina Garzon"}, {"verified": false, "id": "2561614135", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 796, "tweet_count": 94612, "listed_count": 11}, "location": "En alguna parte", "username": "SevillaTudei", "name": "Sevilla Tudei"}, {"verified": true, "id": "301308940", "public_metrics": {"followers_count": 351571, "following_count": 450, "tweet_count": 131363, "listed_count": 1989}, "location": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc56 \ud835\udc43\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc4e", "username": "RubenSanchezTW", "name": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "837030097081274373", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 756, "tweet_count": 12062, "listed_count": 1}, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "sansacalo", "name": "Sandra\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "882043718441807872", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 247, "tweet_count": 9298, "listed_count": 1}, "location": "18y", "username": "ofazax", "name": "brinno"}, {"verified": false, "id": "491243309", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1483, "tweet_count": 22337, "listed_count": 32}, "username": "jriuspsql", "name": "Jaume Rius"}, {"verified": false, "id": "1055369131", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1606, "tweet_count": 33776, "listed_count": 8}, "location": "Caltanissetta, Sicilia", "username": "giornalenisseno", "name": "tcs canale 116"}, {"verified": false, "id": "740145601120219136", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 722, "tweet_count": 15460, "listed_count": 0}, "username": "sendadeoku", "name": "AktorZecundarioBob"}, {"verified": false, "id": "109203148", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 232, "tweet_count": 76105, "listed_count": 9}, "location": "Buenos aires, Argentina", "username": "Vorty6", "name": "Luquitas"}, {"verified": false, "id": "3124476611", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 546, "tweet_count": 24465, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "uejskka", "name": "mel"}, {"verified": false, "id": "268363950", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 713, "tweet_count": 51687, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Somoslevedad", "name": "Aro, aro \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a \u06de"}, {"verified": false, "id": "2862929404", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1824, "tweet_count": 57779, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Ro_Coccia", "name": "roc\u00edo"}, {"verified": false, "id": "4096795157", "public_metrics": {"followers_count": 32512, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "username": "100_espana", "name": "100% Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "2886428489", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "location": "arniqueiras", "username": "renansiao", "name": "Renansiao"}, {"verified": false, "id": "3266475526", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1244, "tweet_count": 14521, "listed_count": 4}, "location": "Albacete, Spain", "username": "josebodalo14", "name": "Jos\u00e9 B\u00f3dalo Lozano"}, {"verified": false, "id": "811798280", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 540, "tweet_count": 17685, "listed_count": 1}, "username": "isabelvilam", "name": "Vila"}, {"verified": false, "id": "1075465587126648834", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 6380, "tweet_count": 83223, "listed_count": 6}, "username": "KellyCrNunes", "name": "Kelly Nunes"}, {"verified": false, "id": "1137511639312416769", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 71, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "location": "(21)\ud83c\udf34", "username": "jp_meczadaaa", "name": "jotape_rj\ud83e\udd11"}, {"verified": false, "id": "1177690128258682881", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1001, "tweet_count": 13625, "listed_count": 0}, "location": "Beira Mar ", "username": "MayaraRodri22", "name": "maay \u2728"}, {"verified": false, "id": "1177328079863189517", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "dixxx_luuh", "name": "Luh Silva"}, {"verified": false, "id": "565293677", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 253, "tweet_count": 158363, "listed_count": 13}, "location": "lost", "username": "Nomatofobia_", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Phobias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "584882199", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1474, "tweet_count": 44526, "listed_count": 19}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "tony_seawillis", "name": "tony_seawillis"}, {"verified": true, "id": "2905232597", "public_metrics": {"followers_count": 475427, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "username": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL"}, {"verified": false, "id": "919066366501621760", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 485, "tweet_count": 58604, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beazinha_px", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "922575552753623040", "public_metrics": {"followers_count": 42010, "following_count": 825, "tweet_count": 159173, "listed_count": 16}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "_alvx9", "name": "Rafaela"}, {"verified": false, "id": "1149129487315066881", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 254, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "username": "Sadie88900045", "name": "Sadie"}, {"verified": false, "id": "1092221556", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 701, "tweet_count": 7967, "listed_count": 2}, "username": "Macuarg", "name": "Mayte Cu\u00f1at"}, {"verified": false, "id": "1046403511305420800", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 390, "tweet_count": 3669, "listed_count": 0}, "location": "Millers\u2019s planet ", "username": "Alexct14_", "name": "Bornnstellarr"}, {"verified": false, "id": "929948624703823872", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"verified": false, "id": "795001190987796480", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 591, "tweet_count": 56736, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "Mili_Esandi", "name": "Milagros\u2728"}, {"verified": false, "id": "1156821472981241856", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 650, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "username": "nicowarss", "name": "\u20a6\u0142\u20b5\u00d8"}, {"verified": false, "id": "285699947", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "FilipeLeite_EU", "name": "Filipe Leite"}, {"verified": false, "id": "548597828", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 965, "tweet_count": 17903, "listed_count": 10}, "location": "Roma,Italy", "username": "lorenzasavi", "name": "Lorenza Savi\u2652"}, {"verified": false, "id": "1196206423841103872", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "SamuelMJacksonn", "name": "Samuel M. Jackson"}, {"verified": false, "id": "253472813", "public_metrics": {"followers_count": 56192, "following_count": 445, "tweet_count": 32483, "listed_count": 203}, "location": "Valencia", "username": "jolivarestolosa", "name": "Javi Olivares | La botella de Kandor #BlackAdam"}, {"verified": false, "id": "1104240117793861635", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 861, "tweet_count": 32142, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RengafZ", "name": "Rengaf Rebelc Zeugnimod"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"verified": false, "id": "1182181643387359232", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "Autonomopagani1", "name": "Autonomopaganini"}, {"verified": false, "id": "4838705488", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 356, "tweet_count": 198411, "listed_count": 1}, "username": "Mensin16", "name": "Mamen"}, {"verified": false, "id": "3296612116", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 564, "tweet_count": 6862, "listed_count": 5}, "location": "GRAN CANARIA", "username": "Akeda3881", "name": "Akeda"}, {"verified": false, "id": "1105633605261410304", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 3157, "tweet_count": 110453, "listed_count": 0}, "username": "Pedro43846074", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "166546585", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 585, "tweet_count": 33966, "listed_count": 20}, "username": "nieves_blue", "name": "Nieves\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "4550166584", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 168, "tweet_count": 8646, "listed_count": 0}, "username": "ValeHernndez9", "name": "Valeria Hern\u00e1ndez\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "838526089", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2145, "tweet_count": 101840, "listed_count": 22}, "username": "GabiPla64", "name": "Gabi Palomero"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"verified": false, "id": "236030183", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1742, "tweet_count": 1471, "listed_count": 2}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "Mapaxito22", "name": "David \ud83e\udd9d"}, {"verified": false, "id": "158653069", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1130, "tweet_count": 12195, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "elmichellruiz", "name": "Michell"}, {"verified": false, "id": "993786309712973825", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 212, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "location": "he/him", "username": "preocupablo", "name": "pavlo"}, {"verified": false, "id": "288866299", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 2765, "tweet_count": 158877, "listed_count": 9}, "location": "la paternal, DAM", "username": "_FacuGutierrez", "name": "Facundo \u246b"}, {"verified": false, "id": "2319429102", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 5004, "tweet_count": 52567, "listed_count": 9}, "location": "Mundo/informaci\u00f3n.", "username": "EnOndasPublicas", "name": "Onda News"}, {"verified": false, "id": "479419893", "public_metrics": {"followers_count": 6061, "following_count": 2389, "tweet_count": 231968, "listed_count": 49}, "location": "napoli", "username": "lucy_esposito", "name": "Lucia Esposito"}, {"verified": false, "id": "1937464244", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2809, "tweet_count": 42395, "listed_count": 83}, "location": "Instagram @graziadestino", "username": "destinograzia", "name": "grazia collini"}, {"verified": false, "id": "461046681", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 17, "tweet_count": 22711, "listed_count": 6}, "username": "IvanLupas78", "name": "ivan"}, {"verified": false, "id": "468923019", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 897, "tweet_count": 15773, "listed_count": 0}, "location": "isla de margarita", "username": "reflexiva2012", "name": "irma Acosta"}, {"verified": false, "id": "468682180", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1144, "tweet_count": 3873, "listed_count": 1}, "location": "Alcoy, Espa\u00f1a", "username": "bella_r04", "name": "\u2728Bella\u2728"}, {"verified": false, "id": "49400537", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 289, "tweet_count": 49237, "listed_count": 4}, "username": "bpastranag", "name": "Belinda Pastrana"}, {"verified": false, "id": "1207775408176934912", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 192, "tweet_count": 6031, "listed_count": 0}, "username": "rodil_villegas", "name": "Alba Marina Rodil Villegas"}, {"verified": false, "id": "1198750550508163072", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 242, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "username": "annaserrrano", "name": "Annita \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": false, "id": "599615507", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 418, "tweet_count": 24621, "listed_count": 2}, "location": "Oundle, England", "username": "melvalizr", "name": "m."}, {"verified": false, "id": "171238315", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1760, "tweet_count": 12508, "listed_count": 1}, "location": "Tepic, Nayarit", "username": "JuanCastroRguez", "name": "Pablo Castro Rood"}, {"verified": false, "id": "3073890698", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 380, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}, "username": "salvipellegrino", "name": "Salvador"}, {"verified": false, "id": "257898212", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 392, "tweet_count": 18505, "listed_count": 5}, "username": "claarmg7", "name": "Clara"}, {"verified": false, "id": "2241295699", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 149, "tweet_count": 42109, "listed_count": 7}, "location": "Ceuta(Espa\u00f1a)", "username": "umaceuta", "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd84\ud83c\udd83\ud83c\udd78_\ud83c\udd82\u00f1\ud83c\udd83\ud83c\udd70_\ud83c\udd84\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "716408036", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 531, "tweet_count": 15425, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "MacaMajolli", "name": "Phoebe"}, {"verified": false, "id": "1136194489", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 932, "tweet_count": 38184, "listed_count": 6}, "location": "Aranda de Duero, Espa\u00f1a", "username": "AndreaBubilla", "name": "AndreitaCometeElPollo"}, {"verified": false, "id": "566674378", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 819, "tweet_count": 64868, "listed_count": 0}, "username": "mathep_", "name": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude06"}, {"verified": false, "id": "1657529580", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}, "username": "LaVocedellIsola", "name": "La Voce dell'Isola"}, {"verified": false, "id": "1117926979746041857", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 899, "tweet_count": 24165, "listed_count": 0}, "username": "agusclementeee", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "822579742352281603", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 99, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "username": "ZevenAG", "name": "Zeven"}, {"verified": false, "id": "982173367", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 501, "tweet_count": 42628, "listed_count": 4}, "location": "Jerez de la Fra.", "username": "JoseManuelGB97", "name": "JOSEMA. \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "479518179", "public_metrics": {"followers_count": 12209, "following_count": 8542, "tweet_count": 326506, "listed_count": 47}, "location": "ROMA", "username": "adelestancati", "name": "adele stancati"}, {"verified": false, "id": "1053490459304169472", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 742, "tweet_count": 3432, "listed_count": 1}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "Carlospraiano28", "name": "Carlos Dias Da silva"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816318, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "2245998156", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 177, "tweet_count": 24581, "listed_count": 0}, "location": "Alemania", "username": "wipxd_out", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd99 \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "52521301", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 1735, "tweet_count": 46788, "listed_count": 17}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "andcolfa", "name": "Andr\u00e9s Colmen\u00e1rez"}, {"verified": false, "id": "706097800040357889", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 483, "tweet_count": 224926, "listed_count": 78}, "username": "maryfagi", "name": "mary \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 68}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "1296211532", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4992, "tweet_count": 251008, "listed_count": 33}, "location": "Alajuela, Costa Rica", "username": "Akamo21", "name": "\ud83d\udc99 \ud83d\udc99Varo \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2524395151", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 815, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "location": "Milano", "username": "Matteo_6alli", "name": "Matteo Galli"}, {"verified": false, "id": "916522718", "public_metrics": {"followers_count": 12380, "following_count": 255, "tweet_count": 190316, "listed_count": 69}, "location": "Trapani, Sicilia", "username": "ConteZero76", "name": "ConteZero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1119727954886569985", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 237, "tweet_count": 5657, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "gzzalv", "name": "g\u00fcerita\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1109561705284149256", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 403, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "MiriaamJimenez_", "name": "Mir \ud83c\udf41\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "3640766235", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 222, "tweet_count": 168820, "listed_count": 14}, "username": "Esfera20", "name": "Esfera"}, {"verified": false, "id": "740890438010208256", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 502, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "username": "CachiporraPosti", "name": "Arturo Alonso"}, {"verified": false, "id": "128965881", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 291, "tweet_count": 5684, "listed_count": 0}, "username": "lettysierra", "name": "Leticia Sierra R"}, {"verified": false, "id": "2331802006", "public_metrics": {"followers_count": 108546, "following_count": 61439, "tweet_count": 1018125, "listed_count": 1000}, "location": "Sicilia, Italia", "username": "CasaLettori", "name": "Casa Lettori"}, {"verified": false, "id": "1897766581", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 175, "tweet_count": 20322, "listed_count": 20}, "username": "Estebanpah", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "930059161366343681", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 255, "tweet_count": 10337, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "pedroox77", "name": "Pedro \ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "907832890188337153", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 579, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "location": "027 BJ", "username": "Denner1610", "name": "D7nner"}, {"verified": false, "id": "2787299937", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 4284, "tweet_count": 87370, "listed_count": 30}, "location": "Valencia ", "username": "estrems1969", "name": "Alejandro Estrems \u2696 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "299747594", "public_metrics": {"followers_count": 4478, "following_count": 251, "tweet_count": 46510, "listed_count": 90}, "location": "Ponferrada, Espa\u00f1a", "username": "AnnieGarnelo", "name": "Ana Garnelo"}, {"verified": false, "id": "1001870828", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 364, "tweet_count": 14500, "listed_count": 2}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "ValeriaHerrrero", "name": "Valenciaga"}, {"verified": false, "id": "4026267461", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 10488, "listed_count": 0}, "username": "Priscilin_X", "name": "Betsab\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1485355981", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 244, "tweet_count": 18673, "listed_count": 13}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "cesarmoshe", "name": "C\u00e9sar Mois\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "1001213722654859265", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4092, "tweet_count": 75874, "listed_count": 5}, "location": " 3ee ", "username": "JuanMPrieto3", "name": "JMPrieto"}, {"verified": false, "id": "318541441", "public_metrics": {"followers_count": 75399, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}, "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "username": "CCivicaCatalana", "name": "Convivencia Civica Catalana"}, {"verified": false, "id": "1934503968", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 438, "tweet_count": 952, "listed_count": 1}, "username": "Smaaallyyy", "name": "Smally"}, {"verified": false, "id": "391071268", "public_metrics": {"followers_count": 35960, "following_count": 39558, "tweet_count": 118196, "listed_count": 230}, "location": "#Coslada #Madrid #Espa\u00f1a #Chad", "username": "inigodejuana", "name": "I\u00f1igo De Juana"}, {"verified": false, "id": "191079003", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 324, "tweet_count": 24605, "listed_count": 21}, "username": "Zurribulle", "name": "Calabria"}, {"verified": false, "id": "8885752", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 1021, "tweet_count": 61904, "listed_count": 656}, "location": "Barcelona", "username": "listocomics", "name": "Listo Entertainment"}, {"verified": false, "id": "94825522", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 382, "tweet_count": 21376, "listed_count": 47}, "username": "Miu_Smile24", "name": "Miu*"}, {"verified": false, "id": "120483331", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 3163, "tweet_count": 27796, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "alejandrodumont", "name": "Alejandro Dumont"}, {"verified": false, "id": "382229262", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 506, "tweet_count": 15246, "listed_count": 3}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "BrendinhaFPS", "name": "Brenda Cassal"}, {"verified": false, "id": "2319184400", "public_metrics": {"followers_count": 45855, "following_count": 30863, "tweet_count": 26505, "listed_count": 14}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "TaBrisando", "name": "tabrisando"}, {"verified": false, "id": "3373850780", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 328, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "username": "_gigimarchese", "name": "the witch who turned pink"}, {"verified": false, "id": "424084271", "public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}, "username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2967405821", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 353, "tweet_count": 93170, "listed_count": 44}, "username": "__lady_lazarus", "name": "Maria Chapdelaine \ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1144391187106689024", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 103, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "username": "Edurey211", "name": "Eduardo \u00c1vila"}, {"verified": false, "id": "400903485", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 188, "tweet_count": 26375, "listed_count": 0}, "username": "oscar_tovias", "name": "Oscar Tovias"}, {"verified": false, "id": "324589444", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 934, "tweet_count": 4459, "listed_count": 2}, "location": "Bilbao", "username": "fromthepalomar", "name": "Fromthepalomar"}, {"verified": false, "id": "1482733890", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 185, "tweet_count": 388132, "listed_count": 7}, "username": "InmaVelascoJuez", "name": "Inma Velasco Juez"}, {"verified": false, "id": "191784227", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1372, "tweet_count": 14887, "listed_count": 11}, "location": "Valencia city", "username": "Rigowsky", "name": "Rigowsky"}, {"verified": false, "id": "338571759", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 2371, "tweet_count": 310516, "listed_count": 99}, "location": "Canary Islands .Spain", "username": "estephen6", "name": "Germannn"}, {"verified": false, "id": "238787637", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 610, "tweet_count": 24042, "listed_count": 0}, "username": "DaliaMCantu", "name": "Dalia cantu"}, {"verified": false, "id": "1020850119850250241", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 531, "tweet_count": 76947, "listed_count": 15}, "location": " \u00ad  \u00ad \u00ad \u00ad\u00ad\u00adStupid Link. \ud83d\udca2 \u00ad ", "username": "hxrrxrkxng", "name": "\u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \ud835\udc8d\u00ad\ud835\uddc2\ud835\uddc0\ud835\uddc1\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 . \ud835\uddc0\ud835\uddc8\ud835\uddbd\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc \u00ad \u00ad \u00ad"}, {"verified": false, "id": "369887063", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1020, "tweet_count": 28668, "listed_count": 1}, "location": "En un lugar del mundo...", "username": "ruizcalde", "name": "Daniel."}, {"verified": true, "id": "39176902", "public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "location": "Vargas", "username": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1062167540342886401", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 14, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "bloondeeegirl", "name": "444"}, {"verified": false, "id": "1121121750459342849", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 217, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "username": "PamUnagi", "name": "Pam (Unagi)"}, {"verified": false, "id": "4621685123", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 268, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "location": "Granada", "username": "ameliedelavegaa", "name": "Amelie De La Vega"}, {"verified": false, "id": "3522089537", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 86, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Cantabria, Salamanca.", "username": "frank_kaska", "name": "Frank Kaska Nganga"}, {"verified": false, "id": "743092963887198208", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 100, "tweet_count": 37651, "listed_count": 4}, "username": "SerNoNecesario", "name": "SerHumanoInnecesario"}, {"verified": false, "id": "231257304", "public_metrics": {"followers_count": 8432, "following_count": 708, "tweet_count": 501049, "listed_count": 111}, "location": "Santiago de Compostela", "username": "Armunho", "name": "Armu\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "111530039", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 810, "tweet_count": 11228, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "lauravasquezc_", "name": "#TuTerruqueoEsMiProgreso \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1360300208", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 370, "tweet_count": 117282, "listed_count": 21}, "location": "Lawrence, IN", "username": "gabrielmartz_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\u0d60"}, {"verified": false, "id": "237111042", "public_metrics": {"followers_count": 13962, "following_count": 3911, "tweet_count": 212347, "listed_count": 49}, "location": "Venezuela", "username": "ElTocuyoalDia", "name": "El Tocuyo Al Dia"}, {"verified": false, "id": "780509113356693505", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 317, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "pinchesapoo", "name": "bili"}, {"verified": false, "id": "1125920664840491008", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1765, "tweet_count": 18076, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Natipperes", "name": "Nathalia \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1073343112288841728", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2448, "tweet_count": 56228, "listed_count": 2}, "location": "Barueri ", "username": "cassiano_levi", "name": "levisep1914"}, {"verified": false, "id": "1042518238788284416", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 4820, "tweet_count": 55795, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1 ", "username": "marysonleal", "name": "@marysonsousa"}, {"verified": false, "id": "287988169", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 646, "tweet_count": 17198, "listed_count": 38}, "username": "ArturoIradier", "name": "Arturo Iradier"}, {"verified": true, "id": "81164546", "public_metrics": {"followers_count": 237353, "following_count": 96, "tweet_count": 335843, "listed_count": 607}, "location": "M\u00e9xico, Morelos, Cuernavaca", "username": "DiariodeMorelos", "name": "Diario de Morelos"}, {"verified": false, "id": "113014149", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 845, "tweet_count": 21898, "listed_count": 0}, "location": "UK", "username": "TAJANTE_", "name": "TAJANTE_"}, {"verified": false, "id": "1131250231222448128", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 527, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "username": "aguu_Toxi", "name": "Agu (._.)"}, {"verified": false, "id": "794895012437913600", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1052, "tweet_count": 125400, "listed_count": 1}, "username": "Danae0308", "name": "Dana"}, {"verified": false, "id": "1195133771173023744", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 363, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "username": "Andreafivestars", "name": "Andrea five\u2b50\ufe0fs"}, {"verified": false, "id": "195016866", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1258, "tweet_count": 69761, "listed_count": 34}, "location": "Hogwarts ", "username": "sammyredweasley", "name": "Sammy Weasley \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "705566081746919424", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1049, "tweet_count": 21759, "listed_count": 30}, "location": "Venezuela", "username": "Juanchoo02g", "name": "malportau"}, {"verified": false, "id": "1101944499230646273", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 295, "tweet_count": 11984, "listed_count": 0}, "location": "Rj bxd", "username": "andressa_bxd", "name": "\u1d20\u026a\u0262\u1d00\u0280\u026as\u1d1b\u1d00 \ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "214262365", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 406, "tweet_count": 22729, "listed_count": 0}, "username": "VioleV", "name": "Viole"}, {"verified": false, "id": "430759417", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 45, "tweet_count": 41082, "listed_count": 0}, "location": "mi trovi qui:", "username": "Paoblog", "name": "Paoblog"}, {"verified": false, "id": "804726303857528832", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 475, "tweet_count": 3333, "listed_count": 8}, "username": "caprino_m", "name": "Maurizio Caprino"}, {"verified": false, "id": "943124550", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 286, "tweet_count": 5586, "listed_count": 1}, "username": "nere_g03", "name": "Nerea"}, {"verified": false, "id": "915645198071484427", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3243, "tweet_count": 84981, "listed_count": 6}, "location": "Libertad de Lengua.", "username": "Labichata", "name": "\ud83d\udda4 BOOMER-ANG\ud83d\udda4\u26ab\u2b1b\u25fc\ufe0f\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "2442562928", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 101, "tweet_count": 16796, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "josefinaservate", "name": "jose"}, {"verified": false, "id": "432639416", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2936, "tweet_count": 71186, "listed_count": 33}, "location": "Madrid", "username": "elcaracolpeludo", "name": "El Zenobita"}, {"verified": false, "id": "383969142", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 8248, "tweet_count": 89669, "listed_count": 39}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "TraficoenPuebla", "name": "Noticias de Puebla"}, {"verified": false, "id": "746564884851130368", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 194, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey , M\u00e9xico", "username": "SeleneCastilloS", "name": "S"}, {"verified": false, "id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4952, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "username": "josehil44904368", "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton"}, {"verified": false, "id": "4087482856", "public_metrics": {"followers_count": 7437, "following_count": 2818, "tweet_count": 231370, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "pheebskru", "name": "je"}, {"verified": false, "id": "471459536", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 222, "tweet_count": 13642, "listed_count": 4}, "location": "Calamonte", "username": "MarianCp89", "name": "Marian Vesd\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1408368530", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 457, "tweet_count": 45563, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "robertagarzaa", "name": "r"}, {"verified": false, "id": "864217308176240641", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 337, "tweet_count": 58886, "listed_count": 0}, "location": "Villa Madero", "username": "Emiliano__25", "name": "\u24c9\u24ba\u24bc\u24c4 \u24b8\u24b6\u24c1\u24b9\u24ba\u24c7\u24c4\u24c3 \ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83e\udd81\ud83d\udc48\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "411867426", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 484, "tweet_count": 36298, "listed_count": 1}, "location": "Enamorada de un Contador \u2764\ufe0f", "username": "Valeriagcortez", "name": "Val"}, {"verified": false, "id": "45155068", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 5002, "tweet_count": 45170, "listed_count": 30}, "location": "Zaragoza - Biescas", "username": "alcaroya", "name": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "4476878423", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 440, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "imateoparra", "name": "Mateo Parra\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2969123084", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 406, "tweet_count": 9476, "listed_count": 0}, "location": "Menteroda, Deutschland", "username": "LCVTAB", "name": "XZO"}, {"verified": false, "id": "103095518", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 408, "tweet_count": 22823, "listed_count": 1}, "location": "Mexico City", "username": "Sinomegraduo", "name": "Ya No Lloro...Tanto"}, {"verified": false, "id": "389423707", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1133, "tweet_count": 10272, "listed_count": 9}, "location": "de La L\u00ednea en Rotterdam", "username": "MireGilGlez", "name": "Mire!"}, {"verified": false, "id": "1314884155", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 2213, "tweet_count": 11387, "listed_count": 10}, "location": "Torino - Italy", "username": "Gesefi_onlus_it", "name": "GE.SE.FI. onlus"}, {"verified": false, "id": "280666907", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1565, "tweet_count": 44497, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "RodriPacho", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "3633480253", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 794, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "username": "Anymtza", "name": "Any Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "2356561514", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 3503, "tweet_count": 71225, "listed_count": 12}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "laconcubina1971", "name": "La Vengadora"}, {"verified": false, "id": "961025205866041344", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 502, "tweet_count": 94534, "listed_count": 7}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Tarairiam", "name": "Tara"}, {"verified": false, "id": "292494306", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 2163, "tweet_count": 39453, "listed_count": 9}, "location": " Zaragoza", "username": "LilaCastillo8", "name": "Castillo \u2122"}, {"verified": false, "id": "1109579545823375360", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 243, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "location": "Tchiowa, Cabinda ", "username": "Cabinda_Flec", "name": "Governo de Cabinda"}, {"verified": false, "id": "984538627", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 4934, "tweet_count": 1127, "listed_count": 3}, "location": "Portugal", "username": "infoCABINDA", "name": "CABINDA GOV. FLEC"}, {"verified": false, "id": "1043598831093465088", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 123, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "username": "xmonamour", "name": "bob"}, {"verified": false, "id": "712875615511248900", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 733, "tweet_count": 12982, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "EmilyBokk", "name": "Emily\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "817588771", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 366, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa", "username": "MescFlz", "name": "Isakyaki"}, {"verified": false, "id": "808651099", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1381, "tweet_count": 46473, "listed_count": 0}, "username": "papafachita", "name": "Fran Romero"}, {"verified": false, "id": "2718261958", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 180, "tweet_count": 14003, "listed_count": 1}, "location": "047", "username": "gicastro_souzza", "name": "giovanna \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "886793482043576320", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1059, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "username": "EseManDeAhi", "name": "Un Man Por Ah\u00ed"}, {"verified": false, "id": "3045240443", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2578, "tweet_count": 798, "listed_count": 8}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "FerranBoscViu", "name": "Ferran Bosc Viu"}, {"verified": false, "id": "3305603686", "public_metrics": {"followers_count": 5542, "following_count": 2183, "tweet_count": 84649, "listed_count": 46}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "EdRojasBr", "name": "Eduardo Rojas Briales"}, {"verified": false, "id": "1006656738408493057", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 155, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "location": "Earth", "username": "notab0utangels", "name": "x"}, {"verified": false, "id": "138563793", "public_metrics": {"followers_count": 14448, "following_count": 330, "tweet_count": 59426, "listed_count": 105}, "username": "Orisiviraa", "name": "Ori\u2728"}, {"verified": false, "id": "103352450", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2593, "tweet_count": 50210, "listed_count": 69}, "location": "Dios, mi guia.", "username": "MariaJGarciaL", "name": "MariJO Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "597187803", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 405, "tweet_count": 51266, "listed_count": 3}, "location": "\u00c1rido America ", "username": "DeliSun11", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "824370899382059013", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 502, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ulau_", "name": "[ \u00b0\u25cb\u00b0 ]"}, {"verified": false, "id": "368590558", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 629, "tweet_count": 9315, "listed_count": 1}, "location": "Minezota", "username": "werock77", "name": "werock"}, {"verified": false, "id": "608691383", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 467, "tweet_count": 41507, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala, Guatemala ", "username": "CastanedaGerber", "name": "Gerber A. Casta\u00f1eda"}, {"verified": false, "id": "2170709192", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2060, "tweet_count": 51192, "listed_count": 24}, "username": "Isofroniza", "name": "Isbelia Acevedo"}, {"verified": false, "id": "79864357", "public_metrics": {"followers_count": 15930, "following_count": 5027, "tweet_count": 74315, "listed_count": 103}, "location": "Venezuela - Per\u00fa", "username": "Birrilly", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \u264a\ufe0f CRGV #2111"}, {"verified": false, "id": "1007035044416933889", "public_metrics": {"followers_count": 17374, "following_count": 738, "tweet_count": 20520, "listed_count": 9}, "location": "Panam\u00e1", "username": "carolds98", "name": "888"}, {"verified": false, "id": "83416683", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1103, "tweet_count": 66993, "listed_count": 10}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "egracia92", "name": "E\u1d05\u0262\u1d00\u0280 G\u0280\u1d00\u1d04\u026a\u1d00 \uea00\ud80c\udcf5"}, {"verified": false, "id": "302772291", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 270, "tweet_count": 12749, "listed_count": 6}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "LuisaFdasl", "name": "Luisa Fernanda"}, {"verified": false, "id": "795020610", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 300, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "location": "Tierra \ud83c\udf0e", "username": "Kriztina95", "name": "Luciano\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2302134330", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 45, "tweet_count": 61047, "listed_count": 6}, "username": "JazminVega198", "name": "Jazmin Vega"}, {"verified": false, "id": "74799534", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 537, "tweet_count": 45005, "listed_count": 30}, "username": "fdefantasmas", "name": "dani elf\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1016671340886216704", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 486, "tweet_count": 51979, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes, Argentina ", "username": "LucioCARP10", "name": "Luciosegura07\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "379443018", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 2018, "tweet_count": 34485, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "username": "rockeroOz", "name": "MetalHead!"}, {"verified": false, "id": "1029802665277042688", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1433, "tweet_count": 13635, "listed_count": 0}, "username": "Rossodipero", "name": "Rossodipero \ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfce\ufe0f (G1G1.F1)"}, {"verified": false, "id": "364646115", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 516, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "location": "Mexico. D.F.", "username": "_adrian_medel", "name": "Adrian"}, {"verified": false, "id": "2992943003", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 4620, "tweet_count": 47759, "listed_count": 6}, "location": "Sierra de Chihuahua", "username": "ciudadanochihua", "name": "Padre Santo"}, {"verified": false, "id": "1439269056", "public_metrics": {"followers_count": 4193, "following_count": 1823, "tweet_count": 88184, "listed_count": 6}, "username": "king18plus", "name": "Ni\u00f1o con lentes de sol."}, {"verified": false, "id": "579257430", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 620, "tweet_count": 32351, "listed_count": 1}, "username": "Lilly_A96", "name": "Morena Luna"}, {"verified": false, "id": "1052080541518979072", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 491, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "MajoLanocci", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Lanocci"}, {"verified": false, "id": "1873241112", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 140, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}, "username": "andr_aurora", "name": "A"}, {"verified": false, "id": "311495062", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 2000, "tweet_count": 8831, "listed_count": 3}, "username": "chuse_t", "name": "Chuse_t"}, {"verified": false, "id": "124731742", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4006, "tweet_count": 16579, "listed_count": 5}, "location": "Espanha", "username": "lvinbus", "name": "luis vinuesa"}, {"verified": false, "id": "812309540557508608", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 121, "tweet_count": 40515, "listed_count": 0}, "username": "Helo_isa1993", "name": "Loiza\u2728"}, {"verified": false, "id": "946971741691228160", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "username": "rubyzada", "name": "ruby"}, {"verified": false, "id": "1121159252519923715", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 194, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "location": "Mexicali, Baja California", "username": "valenciamex_", "name": "Daniel Valencia"}, {"verified": false, "id": "1054100845434994688", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 127, "tweet_count": 41320, "listed_count": 0}, "location": "don orione", "username": "morezarza_", "name": "\ud83d\udc8b\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1183269116125290496", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 203, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}, "username": "cajasalessio12", "name": "cajasalessio12@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "1147011418388086784", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 177, "tweet_count": 9389, "listed_count": 0}, "username": "gabynats", "name": "frankengabie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "1089466153607577600", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 424, "tweet_count": 22302, "listed_count": 0}, "username": "tinacir3rol", "name": "\u267b\ufe0fKARMA\u267b\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1087601472714563584", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1257, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "location": "Casa do carai", "username": "M4NU3L__BR", "name": "Manuel"}, {"verified": false, "id": "3391314070", "public_metrics": {"followers_count": 23554, "following_count": 1264, "tweet_count": 6159, "listed_count": 7}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "laurinhapace", "name": "laura giordana valentina"}, {"verified": false, "id": "95487386", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 31, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "location": "Mexico, DF.", "username": "alec_caves", "name": "Alec"}, {"verified": false, "id": "2574564087", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 835, "tweet_count": 12249, "listed_count": 0}, "username": "juan_EVR", "name": "J E V R"}, {"verified": false, "id": "1089443549035331585", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 101, "tweet_count": 5174, "listed_count": 0}, "username": "anaadvs", "name": "acxdvls"}, {"verified": false, "id": "1126990660945547264", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 65, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "username": "jaretnorzagara1", "name": "jaretnorzagaray"}, {"verified": false, "id": "803688028820697097", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 365, "tweet_count": 11111, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd82", "username": "eleeimp", "name": "\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "3442363992", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 120, "tweet_count": 9234, "listed_count": 1}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "lorena_sh_714", "name": "\u2648\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "177077325", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 659, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "nicolosifacundo", "name": "facundo nicolosi"}, {"verified": false, "id": "710914687", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 423, "tweet_count": 16446, "listed_count": 6}, "username": "jose_abreu16", "name": "jose abreu"}, {"verified": false, "id": "947007899934580738", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 613, "tweet_count": 13199, "listed_count": 0}, "username": "lunagonzalez27", "name": "luna"}, {"verified": false, "id": "213756256", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 353, "tweet_count": 11980, "listed_count": 0}, "location": "Ella / She", "username": "5P4LP3S0", "name": "Verushka"}, {"verified": false, "id": "92613487", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147417, "listed_count": 11}, "location": "Natal/RN - Brasil", "username": "MarcosBatatinha", "name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "487110460", "public_metrics": {"followers_count": 33051, "following_count": 2084, "tweet_count": 612024, "listed_count": 132}, "location": "Belo Horizonte", "username": "RodP13", "name": "Rodrigo #Lula13 #ForaBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1115144629341564928", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 25, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}, "location": "Triest, Friuli-Venezia Giulia", "username": "controilfumo", "name": "Preziosicontroilfumo"}, {"verified": false, "id": "1278378344", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 82, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}, "username": "jo_caleb_ian", "name": "giancarlo"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233181, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"verified": false, "id": "1035291169", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 7089, "listed_count": 1}, "username": "Islas24Parra", "name": "jose gibran islas pa"}, {"verified": false, "id": "1014947402946613248", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 933, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "username": "Emilian37342589", "name": "Cosmo777\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1087018115110711296", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 133, "tweet_count": 11577, "listed_count": 2}, "location": "erechim, rs", "username": "alleafairy", "name": "rmb"}, {"verified": false, "id": "1157104966278008833", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 44, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "username": "Barbaraaa_c", "name": "b\u00e1rbs"}, {"verified": false, "id": "4171368254", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 121, "tweet_count": 3806, "listed_count": 3}, "username": "trashmxuthWV", "name": "Luc"}, {"verified": false, "id": "832062537520803840", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 54, "tweet_count": 634, "listed_count": 3}, "location": "\u2800\n        \ud835\ude75\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude71\ud835\ude78\ud835\ude73\ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude7d  \ud835\ude70\ud835\ude72\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude7c\ud835\ude88\n        \u1855\u1835\u180a\u1843\u085a\u0822\u0818 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f\u2800\u2316  \ud835\udff6\ud835\udff6\ud835\udff8 year  \n        \ud81a\udf3a\u035f   \ud835\udc79USSIAN  \ud835\udc74AFIA \u2026\n\u2800", "username": "RUSSlANKILLER", "name": "\ud835\udc75\u0361\u035c\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc08."}, {"verified": false, "id": "714663037098205185", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1221, "tweet_count": 6181, "listed_count": 2}, "location": "A la derecha del Padre,TulaHgo", "username": "SiSoy_Tuleno", "name": "Soy Tule\u00f1o Fiu Fiu"}, {"verified": false, "id": "770501827", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1975, "tweet_count": 111244, "listed_count": 18}, "location": "Fan Account she/her", "username": "fideliuswift", "name": "Gatinha Comunista\u2b50"}, {"verified": false, "id": "1103686794829283328", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 2394, "tweet_count": 3444, "listed_count": 2}, "location": "Linda Vista Norte, Gustavo A. ", "username": "giovaniburgos97", "name": "Giovanniburgos98"}, {"verified": false, "id": "910639055947231232", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 1230, "tweet_count": 12432, "listed_count": 6}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "GlitterTapatio", "name": "VeroGlitter\u2728(ella)"}, {"verified": false, "id": "617667542", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4988, "tweet_count": 168915, "listed_count": 15}, "location": "Los Angeles", "username": "pwgSDfan", "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "2699254159", "public_metrics": {"followers_count": 7229, "following_count": 449, "tweet_count": 19153, "listed_count": 46}, "location": "Sacramento, CA", "username": "roylucier", "name": "Roy Lucier"}, {"verified": false, "id": "816285077432844289", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela"}, {"verified": false, "id": "510542586", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 609, "tweet_count": 37180, "listed_count": 2}, "location": "Rawson Chubut", "username": "aaronsuarezb", "name": "aaron"}, {"verified": false, "id": "355957658", "public_metrics": {"followers_count": 98139, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello"}, {"verified": false, "id": "140617231", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 639, "tweet_count": 10446, "listed_count": 0}, "location": "Nochistl\u00e1n de Mej\u00eda, Zacatecas", "username": "anahisandovalh", "name": "anahi"}, {"verified": false, "id": "1043936276", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 4526, "listed_count": 1}, "username": "nachonotaloka3", "name": "nacho nota loka"}, {"verified": false, "id": "4107689361", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 381, "tweet_count": 14949, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Spain", "username": "_memealcaraz", "name": "meme\u00ae"}, {"verified": false, "id": "53993678", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1494, "tweet_count": 162820, "listed_count": 33}, "location": "Peru - Vzla", "username": "Gor13_", "name": "Igor"}, {"verified": false, "id": "849757980", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 539, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "location": "Spsp", "username": "jppl2000", "name": "Jo\u00e3o Lopes"}, {"verified": false, "id": "3229411168", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 763, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RoddriZanon", "name": "rodrigo"}, {"verified": false, "id": "1024942837563973632", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "location": "Stone Deaf in the USA", "username": "FickleFigueroa", "name": "The Caramel Backbone"}, {"verified": false, "id": "1139392637658640384", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 217, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "username": "aviigorrasi_", "name": "A.G\ud83d\udc78\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "4264285698", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 306, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "username": "paobarreradlf", "name": "PAOLA"}, {"verified": false, "id": "708861167398219776", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 470, "tweet_count": 53859, "listed_count": 3}, "location": "Miami con cami", "username": "viiuru", "name": "pepe pini\ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "344875575", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 166, "tweet_count": 3904, "listed_count": 1}, "username": "Karelygr", "name": "Karely Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "135575192", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1130, "tweet_count": 42212, "listed_count": 7}, "username": "Gato_zombie", "name": "Berenice"}, {"verified": false, "id": "131896089", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 539, "tweet_count": 32576, "listed_count": 5}, "location": "Mictlan", "username": "Rasta5am", "name": "OnlySams"}, {"verified": false, "id": "919070927316504576", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 661, "tweet_count": 19401, "listed_count": 0}, "location": "Costa Rica", "username": "_joseand", "name": "Andresss"}, {"verified": false, "id": "462579127", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 772, "tweet_count": 38222, "listed_count": 3}, "location": "Ecatepec ", "username": "ferchakman", "name": "El chakman"}, {"verified": false, "id": "200258519", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 572, "tweet_count": 22711, "listed_count": 2}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "mojomagu", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc12"}, {"verified": false, "id": "751780691591979008", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1784, "tweet_count": 947344, "listed_count": 11}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "mr_luck07", "name": "Scott Ritz"}, {"verified": false, "id": "986817298077048833", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1267, "tweet_count": 33547, "listed_count": 1}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "Tomasexchino", "name": "Tomincri"}, {"verified": false, "id": "366816835", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2228, "tweet_count": 4649, "listed_count": 1}, "username": "QuabbleFootball", "name": "Quabble Football"}, {"verified": false, "id": "812459633017319424", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 106, "tweet_count": 37574, "listed_count": 0}, "username": "beatriz_limx", "name": "bea"}, {"verified": false, "id": "382513149", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 866, "tweet_count": 2467, "listed_count": 1}, "username": "Angel10L", "name": "Luis :V"}, {"verified": true, "id": "558282337", "public_metrics": {"followers_count": 102422, "following_count": 4563, "tweet_count": 95872, "listed_count": 464}, "location": "San Diego, CA & Mexico City", "username": "Konnan5150", "name": "Konnan"}, {"verified": false, "id": "1093709361480982528", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 130, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "username": "Manilaortega18", "name": "Manila\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1086931994", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 347, "tweet_count": 39911, "listed_count": 1}, "username": "conifaccioni", "name": "coni"}, {"verified": false, "id": "134307007", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "username": "JorxeByrne", "name": "Jorge Byrne"}, {"verified": false, "id": "878794372292136960", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 48, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "marcelagamezrd7", "name": "marcelA \ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "116536028", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1160, "tweet_count": 646, "listed_count": 2}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "gregoryjtorrres", "name": "Gregory Torres"}, {"verified": false, "id": "749779054992117761", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1817, "tweet_count": 21074, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato ", "username": "heectoralcalaa", "name": "Hector Alcala"}, {"verified": false, "id": "194168453", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1629, "tweet_count": 5560, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "edmanuel84", "name": "Eduardo Manuel"}, {"verified": true, "id": "218387076", "public_metrics": {"followers_count": 457604, "following_count": 1237, "tweet_count": 43001, "listed_count": 1710}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RCamachoVzla", "name": "Roman Camacho"}, {"verified": false, "id": "336367825", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 451, "tweet_count": 23651, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "valdeleonp", "name": "Val Blanche"}, {"verified": false, "id": "895430717680865281", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 202, "tweet_count": 23865, "listed_count": 11}, "username": "gumiheun", "name": "\u00ad \u00ad\u1160 \u1160 \u1160\ud835\udd71\ud835\udddc\u0332\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf\u1160\ud835\udd7d\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\u0332.\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "1178622433", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 292, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "location": "Eretta", "username": "lucavittori71", "name": "Luca Vittori"}, {"verified": false, "id": "1036714412", "public_metrics": {"followers_count": 19466, "following_count": 9491, "tweet_count": 63774, "listed_count": 23}, "username": "yenisey74", "name": "yeny"}, {"verified": false, "id": "791810344188416000", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 426, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Chihuahua", "username": "AndreaChacon200", "name": "Andrea Chac\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "386812636", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 765, "tweet_count": 14719, "listed_count": 77}, "username": "EstefanyCruz__", "name": "es\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "989273770673229824", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 466, "tweet_count": 63062, "listed_count": 20}, "username": "Jibunstars", "name": "rain semi ia"}, {"verified": false, "id": "48225566", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3653, "tweet_count": 215249, "listed_count": 16}, "location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "username": "meinzul", "name": "MeinzulND - Facebook"}, {"verified": false, "id": "1002034789665271808", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 229, "tweet_count": 13094, "listed_count": 0}, "username": "BrunoBari_", "name": "Bruno \uea00"}, {"verified": false, "id": "1064719783231401985", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 126, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "location": "Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n", "username": "OrnelasFani", "name": "\u263e\u22c6 DamaDivina \u03df"}, {"verified": false, "id": "877592933763076096", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 0, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil ", "username": "GBonassole", "name": "Gustavo O. Bonassole \ud80c\udd77"}, {"verified": false, "id": "264422788", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1315, "tweet_count": 21972, "listed_count": 3}, "location": "Guatemala", "username": "bryan_vides", "name": "flare"}, {"verified": false, "id": "465898991", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 183, "tweet_count": 11581, "listed_count": 4}, "username": "ji_salas", "name": "Jose Israel Salas"}, {"verified": false, "id": "597955023", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1251, "tweet_count": 23082, "listed_count": 1}, "location": "Idris, Alacante", "username": "reptiliaaan", "name": "// i l i a n //"}, {"verified": false, "id": "1106870164635541506", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1686, "tweet_count": 49228, "listed_count": 7}, "location": "+639 | she/her | '00", "username": "pcysual", "name": "leya"}, {"verified": false, "id": "2271344780", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 952, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "username": "julioagc_", "name": "julioagc"}, {"verified": false, "id": "1024857982977404928", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 47, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "username": "dannnrobledo", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "2559496945", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 368, "tweet_count": 6278, "listed_count": 3}, "username": "marrero_natalia", "name": "Natalia Marrero"}, {"verified": false, "id": "309986973", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 2441, "tweet_count": 132193, "listed_count": 0}, "username": "santiagoj31", "name": "Jesus Santiago"}, {"verified": false, "id": "143142697", "public_metrics": {"followers_count": 6185, "following_count": 4380, "tweet_count": 81791, "listed_count": 23}, "location": "Constantinopla", "username": "cottonccs", "name": "Andrea Goretti Cotto"}, {"verified": false, "id": "155646185", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 139, "tweet_count": 5003, "listed_count": 0}, "username": "SocaGu", "name": "\u00d3scar \u30aa\u30b9\u30ab\u30fc"}, {"verified": false, "id": "1075917063527587840", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 84, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}, "username": "hot_trash29", "name": "ana sof"}, {"verified": false, "id": "1192239180354592768", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 100, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "username": "jxngux", "name": "\ud83c\udf53 \u20df\u0f79\u0fc6\u0f69\u0f7a\u0fd0\u0fd4 Madu \u2661's Xinlong"}, {"verified": false, "id": "2230480558", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 490, "tweet_count": 26535, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "kurama__420", "name": "\u00d6ko"}, {"verified": false, "id": "3950562077", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 430, "tweet_count": 49934, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "waywardgurl", "name": "rafola"}, {"verified": false, "id": "1173082645103820801", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "username": "mar08091318", "name": "mar"}, {"verified": false, "id": "189401092", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 894, "tweet_count": 5978, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AnaFerInteriano", "name": "Ana Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "314286788", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 3350, "tweet_count": 111419, "listed_count": 5}, "location": "Garanhuns, Brasil", "username": "deco_lima2", "name": "Andr\u00e9 Guilherme"}, {"verified": false, "id": "721479830689067008", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 249, "tweet_count": 25719, "listed_count": 0}, "username": "Torres02Valeria", "name": "Val"}, {"verified": false, "id": "3893219841", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2187, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "location": "Lima, panza de burro", "username": "cesaras132", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*"}, {"verified": false, "id": "1668194960", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1, "tweet_count": 428044, "listed_count": 79}, "username": "Zicutake", "name": "Zicutake"}, {"verified": false, "id": "1204739446748397568", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 189, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "username": "amandaune", "name": "Amanda\u1da0\u02e1\u1d43"}, {"verified": false, "id": "933338796573241344", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 172, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "location": "oto patamar", "username": "Wallace_zoero", "name": "Wallace \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "355094660", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 30, "tweet_count": 14719, "listed_count": 2}, "username": "gabrielurenna", "name": "Gabriel Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "208791310", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 395, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RoberCrisanto", "name": "Roberto Crisanto"}, {"verified": false, "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"verified": false, "id": "1031193583418859520", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 3, "tweet_count": 44152, "listed_count": 9}, "location": "l", "username": "kookanye", "name": "lili"}, {"verified": false, "id": "1077703392099733506", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 161, "tweet_count": 79971, "listed_count": 14}, "username": "kentonakrmoto", "name": "."}, {"verified": false, "id": "444148962", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 813, "tweet_count": 27536, "listed_count": 0}, "username": "AlejandraDia", "name": "Diana Loves JB \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1546876940", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 473, "tweet_count": 22184, "listed_count": 1}, "location": "21\u2191 # SHE / HE", "username": "A5GLUES", "name": "dan \u2661's allen."}, {"verified": false, "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307775, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves"}, {"verified": false, "id": "898975589801095169", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1022, "tweet_count": 24721, "listed_count": 4}, "username": "adiospam", "name": "Penny"}], "tweets": [{"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "author_id": "821869276252532737", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "author_id": "53678101", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "id": "1207843146866085888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "author_id": "3143260474", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "id": "1208072439239979013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "rugby"}]}, "text": "Logo eu que n\u00e3o criava nenhuma expectativa por esta final, por considerar que n\u00e3o haveria nenhuma chance. Mas a\u00ed lembrei que n\u00e3o se trata de rugby, ou de v\u00f4lei, ou de polo aqu\u00e1tico. \u00c9 futebol com varios casos em que o favorito absoluto cai na final.(+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208342877820137472"], "created_at": "2019-12-21T11:06:06.000Z", "author_id": "1247731994", "in_reply_to_user_id": "1247731994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208342872082337793"}], "id": "1208342877820137472"}, {"text": "Se um matou o outro pode matar tamb\u00e9m, nessa l\u00f3gica todos acabaremos mortos. https://t.co/VKv4JfVX8a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208208761267118085"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VKv4JfVX8a", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSalabert/status/1208002418870562816", "display_url": "twitter.com/DudaSalabert/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:13:10.000Z", "author_id": "634975889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208002418870562816"}], "id": "1208208761267118085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Pinto"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gzJhx4ioKr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLhk11", "display_url": "dlvr.it/RLhk11", "status": 200, "unwound_url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/rui-pinto-sobre-benfica-polvo-de-influencia-junto-das-elites-da-nacao-528386"}]}, "text": "Rui Pinto sobre Benfica: \u201cPolvo de influ\u00eancia junto das elites da na\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/gzJhx4ioKr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208334681566957570"], "created_at": "2019-12-21T10:33:32.000Z", "author_id": "23585685", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1208334681566957570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.5923, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.4076, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/p1yoSm5HQy", "expanded_url": "http://www.2001.com.ve/en-la-calle/220033/localizan-sin-vida-a-fiscal-del-mp-y-a-su-hija-de-cuatro-anos-en-cc-sambil.html#.Xf3ww5YQGeM.twitter", "display_url": "2001.com.ve/en-la-calle/22\u2026"}]}, "text": "Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os, en uno de los m\u00e1s grandes establecimientos comerciales de Caracas, el CC Sambil. https://t.co/p1yoSm5HQy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332288527912961"], "created_at": "2019-12-21T10:24:01.000Z", "author_id": "496493810", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "id": "1208332288527912961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}]}, "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "author_id": "54135935", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "id": "1208234845253591041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}]}, "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208228885818679297"], "created_at": "2019-12-21T03:33:08.000Z", "author_id": "1104120714196668419", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "id": "1208228885818679297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Rosc\u00f3nXbox"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Super"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Borderlands 3"}, {"start": 92, "end": 111, "probability": 0.9601, "type": "Product", "normalized_text": "XboxGamePassUltimate"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Rosc\u00f3nXbox"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 172, "username": "Xbox_Spain", "id": "8948592"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/yRmEEjepI4", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1208313618028212227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRmEEjepI4", "media_key": "3_1208313606129045504"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Rosc\u00f3nXbox"}, {"start": 91, "end": 112, "tag": "XboxGamePassUltimate"}, {"start": 210, "end": 221, "tag": "Rosc\u00f3nXbox"}]}, "text": "Seguimos con el #Rosc\u00f3nXbox.\nLl\u00e9vate la edici\u00f3n Super Deluxe de Borderlands 3+ 12 meses de #XboxGamePassUltimate.\nPara participar:\n-Residir en Espa\u00f1a.\n-Seguir a @Xbox_Spain.\n-RT a la publicaci\u00f3n y comentar con #Rosc\u00f3nXbox cu\u00e1l es tu esbirro preferido de la saga. https://t.co/yRmEEjepI4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208313618028212227"], "created_at": "2019-12-21T09:09:50.000Z", "author_id": "8948592", "public_metrics": {"retweet_count": 1158, "reply_count": 1120, "like_count": 607, "quote_count": 210}, "id": "1208313618028212227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 47, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Wilhelm Langsdorff"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante Graf Spee"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.7049, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de la Plata"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H1SFMAdDvl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1207992711606947841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1SFMAdDvl", "media_key": "3_1207992627687239681"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H1SFMAdDvl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1207992711606947841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1SFMAdDvl", "media_key": "3_1207992627653697537"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H1SFMAdDvl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1207992711606947841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1SFMAdDvl", "media_key": "3_1207992682997538818"}]}, "text": "20 de diciembre de 1939: Hans Wilhelm Langsdorff, capit\u00e1n del acorazado alem\u00e1n Almirante Graf Spee, se suicida en Buenos Aires con una pistola mientras yac\u00eda sobre la bandera de batalla del buque de guerra, por haber tenido que hundirlo luego de la Batalla del R\u00edo de la Plata. https://t.co/H1SFMAdDvl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207992711606947841"], "created_at": "2019-12-20T11:54:40.000Z", "author_id": "722570979034144768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1207992711606947841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}]}, "text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "author_id": "67033348", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "id": "1208028180931629057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}]}, "text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}], "id": "1208197571836989441"}, {"text": "~ La verdad es un arma suicida que mata a quien tiene el valor de decirla. ~ https://t.co/ABVngATK5l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1030099240192798721"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ABVngATK5l", "expanded_url": "https://twitter.com/Loregtty/status/1030099240192798721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABVngATK5l", "media_key": "3_1030099199403216896"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ABVngATK5l", "expanded_url": "https://twitter.com/Loregtty/status/1030099240192798721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABVngATK5l", "media_key": "3_1030099211801509890"}]}, "created_at": "2018-08-16T14:29:31.000Z", "author_id": "812022585168957440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1030099240192798721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.4015, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jmlh3ruFYj", "expanded_url": "https://is.gd/m04C1p", "display_url": "is.gd/m04C1p"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/m4BfMHb70t", "expanded_url": "https://twitter.com/noticialminuto/status/1208233763337052160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4BfMHb70t", "media_key": "3_1208233761516785664"}]}, "text": "\u00a1REVUELO EN CARACAS! Fiscal del MP se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os en CC Sambil https://t.co/jmlh3ruFYj https://t.co/m4BfMHb70t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208233763337052160"], "created_at": "2019-12-21T03:52:31.000Z", "author_id": "967516331984728065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208233763337052160"}, {"text": "@CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Marlaskadision  #ortizdimision @interiorgob y todos los q defienden \u00e9ste buen\u00edsmo suicida, ya no estar\u00edan d\u00f3nde est\u00e1n!!! #sosprisionesenlosPGE\n#TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317855592321024"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "Marlaskadision"}, {"start": 135, "end": 149, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 240, "end": 261, "tag": "sosprisionesenlosPGE"}, {"start": 262, "end": 285, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:26:40.000Z", "author_id": "812430904186589184", "in_reply_to_user_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208314970884194305"}], "id": "1208317855592321024"}, {"text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}]}, "created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "author_id": "364261539", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1207314830685855745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pHm5gg9C9l", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/21/padre-homicida-suicida-del-sambil-caracas-ya-habia-amenazado-con-quitarse-la-vida/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/21/pad\u2026"}]}, "text": "Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/pHm5gg9C9l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208322926946205696"], "created_at": "2019-12-21T09:46:49.000Z", "author_id": "352646836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208322926946205696"}, {"text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "author_id": "4003466841", "in_reply_to_user_id": "4003466841", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "id": "1208123577435856897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorgecominges", "id": "267761344"}]}, "text": "@Jorgecominges No, \u00bfpero hay una tecnolog\u00eda que en coste y prestaciones sea superior al motor de explosi\u00f3n?  \u00bfSi la hay est\u00e1 Espa\u00f1a capacitada para situarse en el top 10 mundial? No a ambas y mucho m\u00e1s a la segunda. Por lo tanto atacar la industria actual del autom\u00f3vil es suicida econ\u00f3micamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208332882252619777"], "created_at": "2019-12-21T10:26:23.000Z", "author_id": "1026146359919955968", "in_reply_to_user_id": "267761344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208331591279353856"}], "id": "1208332882252619777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "gildatrkovic", "id": "3411574571"}, {"start": 90, "end": 97, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "text": "@F_Ghilardi @Minsa_Peru @MineduPeru @josepimentelali @APRA_Oficial @apraint @gildatrkovic @ugluis @KarlaCalle @JorgeDCG @yturbe_ Si fueran verdad las encuestas que ponen por las nubes a Vizcarra, eso significar\u00eda que los peruanos son masoquistas. Me niego a creerlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208256742846541825"], "created_at": "2019-12-21T05:23:50.000Z", "author_id": "235139317", "in_reply_to_user_id": "150390883", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 113, "like_count": 266, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208213786181689346"}], "id": "1208256742846541825"}, {"text": "Buena noticia. Adem\u00e1s de que atender\u00e1n llamadas de personas en riesgo suicida. Gracias @gabrielsilva8_7 por ayudarnos a introducir esta reforma @Vali40216970 https://t.co/Ta7hu1y9yR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207975015225929728"], "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "gabrielsilva8_7", "id": "98786550"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Ta7hu1y9yR", "expanded_url": "https://www.prensa.com/sociedad/cortizo-sanciona-la-ley-que-crea-el-sistema-nacional-de-emergencias-911/", "display_url": "prensa.com/sociedad/corti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensa.com/sociedad/cortizo-sanciona-la-ley-que-crea-el-sistema-nacional-de-emergencias-911/"}]}, "created_at": "2019-12-20T10:44:21.000Z", "author_id": "390740202", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "id": "1207975015225929728"}, {"text": "Non interesser\u00e0 a nessuno.\nMa \u00e8 ora di finirla di farci prendere per il culo!\nNon voter\u00f2 mai (o mai pi\u00f9) chi non metter\u00e0 come primo punto #autonomia del Veneto.\nE manifester\u00f2 in ogni circostanza il mio civile disprezzo verso i partiti che faranno un minimo distinguo.\nOra basta!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208329971992801280"], "created_at": "2019-12-21T10:14:49.000Z", "author_id": "456619488", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "id": "1208329971992801280", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "autonomia"}]}}, {"text": "Occhio per occhio, dente per dente. Ogni imprenditore suicida 10 politici al muro https://t.co/Bnognsa7Xc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208333038406508544"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Bnognsa7Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/giudiiiiiiiii/status/1208330393096728576", "display_url": "twitter.com/giudiiiiiiiii/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:27:00.000Z", "author_id": "982283017149403136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208333038406508544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6168, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "Triste lo que sucedi\u00f3 en el Sambil. Hay que aprender a respetar el dolor ajeno. \n\nEvitemos divulgar fotos, especular y sobre todo emitir comentarios fuera de lugar. \n\nPaz para esas almas.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0107ac622e1ec8e7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194866137706496"], "created_at": "2019-12-21T01:17:57.000Z", "author_id": "109057415", "public_metrics": {"retweet_count": 1674, "reply_count": 212, "like_count": 5921, "quote_count": 72}, "id": "1208194866137706496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}]}, "text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"], "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "author_id": "1178651779", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "id": "1208317796297461760"}, {"text": "@Oneofma57279074 Pero por suerte no seguimos yendo a caballo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208331591279353856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oneofma57279074", "id": "1026146359919955968"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:21:15.000Z", "author_id": "267761344", "in_reply_to_user_id": "1026146359919955968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208325319045849089"}], "id": "1208331591279353856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "PPBizkaia", "id": "529555322"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "RaquelGlezDiez", "id": "2454703666"}]}, "text": "Me est\u00e1 cayendo la del pulpo x defender a mi amiga y presidenta del @PPBizkaia @RaquelGlezDiez pero sinceramente, paso. Llevo a\u00f1os jug\u00e1ndome la vida en el Pais Vasco, ETA me quiso matar y no pudo. Donde estabais todos esos cobardes q me critic\u00e1is?En casa!! Cobardes\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208033788133068800"], "created_at": "2019-12-20T14:37:53.000Z", "author_id": "22760457", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 27, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "id": "1208033788133068800"}, {"text": "The Suicide Rate Doesn\u2019t Go Up Around Christmas https://t.co/Nl0bK4v8aH via @YouTube", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208273938104684544"], "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 84, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Nl0bK4v8aH", "expanded_url": "https://youtu.be/FnpyF0R8p3o", "display_url": "youtu.be/FnpyF0R8p3o", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FnpyF0R8p3o&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:32:10.000Z", "author_id": "107225267", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 14, "like_count": 179, "quote_count": 8}, "id": "1208273938104684544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8s3lc9zQJv", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1208190606582923264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8s3lc9zQJv", "media_key": "3_1208190529751662592"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/8s3lc9zQJv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208190606582923264"], "created_at": "2019-12-21T01:01:02.000Z", "author_id": "519706573", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "id": "1208190606582923264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/LvmTUsb4FH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208185139353833472"], "created_at": "2019-12-21T00:39:18.000Z", "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 20}, "id": "1208185139353833472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/v4pmepXx39", "expanded_url": "https://twitter.com/alscharff/status/1208203934466281472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4pmepXx39", "media_key": "3_1208203930376835078"}]}, "text": "Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanzar a su hija quien tambi\u00e9n falleci\u00f3. https://t.co/v4pmepXx39", "lang": "es", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203934466281472"], "created_at": "2019-12-21T01:53:59.000Z", "author_id": "47839768", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "id": "1208203934466281472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 277, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "DiaNacionalContraelFemicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bKHG4enFR1", "expanded_url": "https://twitter.com/maoreyes/status/1207667268164956162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKHG4enFR1", "media_key": "3_1207667262632714242"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 278, "tag": "DiaNacionalContraelFemicidio"}]}, "text": "Esta es la \u00faltima foto que nos sacamos con mi mam\u00e1 3 d\u00edas antes de que su marido la matara. \u00bfPor qu\u00e9 la mat\u00f3? porque ella lo dej\u00f3 por intentar violarme varias veces. \u00bfY que me dijeron muchos? qu\u00e9 la culpa era m\u00eda por decirle a mi mam\u00e1 lo que pasaba #DiaNacionalContraelFemicidio https://t.co/bKHG4enFR1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207667268164956162"], "created_at": "2019-12-19T14:21:28.000Z", "author_id": "26796131", "public_metrics": {"retweet_count": 20927, "reply_count": 1213, "like_count": 46053, "quote_count": 407}, "id": "1207667268164956162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "author_id": "16908924", "in_reply_to_user_id": "16908924", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "id": "1208120214690373632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5472, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}]}, "text": "En el comercial navide\u00f1o de RPP parece que les hubieran dicho que graben as\u00ed nom\u00e1s y que la alegria la ponen en postproducci\u00f3n. \nLuego se olvidaron de ponerla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207670869033656321"], "created_at": "2019-12-19T14:35:47.000Z", "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 21, "like_count": 79, "quote_count": 5}, "id": "1207670869033656321"}, {"text": "El suicidio y la mera existencia son dos formas de resistencia ante un sistema que te dice que no te mates, pero que tampoco vivas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208229377290489858"], "created_at": "2019-12-21T03:35:06.000Z", "author_id": "857188165056180224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1208229377290489858"}, {"text": "@RCamachoVzla Se suicid\u00f3 junto a su hija, no. Homicidio y suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208202955708604418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "created_at": "2019-12-21T01:50:06.000Z", "author_id": "174394754", "in_reply_to_user_id": "218387076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208193451839442945"}], "id": "1208202955708604418"}, {"text": "Entrevista de radio sobre #suicidio: se\u00f1ales de alarma, factores de riesgo suicida y precipitantes (generales, y por grupos de edad). Consejos pr\u00e1cticos de #prevenci\u00f3ndelsuicidio para #familiares y #profesionales.\nPara escuchar entrevista\nhttps://t.co/Awe0K2OXpK\n@psicoprincesa81 https://t.co/oI3DOUNKjQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208296315748175872"], "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Awe0K2OXpK", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45706559", "display_url": "ivoox.com/45706559"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oI3DOUNKjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1208296315748175872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oI3DOUNKjQ", "media_key": "3_1208296308412485632"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "suicidio"}, {"start": 156, "end": 178, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "familiares"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "profesionales"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:01:05.000Z", "author_id": "1415979499", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1208296315748175872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "TheAeronauts"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Felicity Jones"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie Redmayne"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Prime Video"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/4pwXtTaGUl", "expanded_url": "http://bit.ly/AeronautsOnPrime", "display_url": "bit.ly/AeronautsOnPri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/Aeronauts-Felicity-Jones/dp/B0812BZF9D"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/eqUJl2hABV", "expanded_url": "https://twitter.com/theaeronautsmov/status/1208069581446766592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqUJl2hABV", "media_key": "13_1206664320525819905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "TheAeronauts"}]}, "text": "#TheAeronauts, starring Felicity Jones and Eddie Redmayne, is now on Prime Video! \n\n\u2764 this tweet to get an exclusive look at the making of the film, then watch it here: https://t.co/4pwXtTaGUl https://t.co/eqUJl2hABV", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208069581446766592"], "created_at": "2019-12-20T17:00:07.000Z", "author_id": "926556202099654656", "public_metrics": {"retweet_count": 1048, "reply_count": 236, "like_count": 13264, "quote_count": 144}, "id": "1208069581446766592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5517, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RW2NYIsyqP", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1207997018813153280", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}]}, "text": "Si sabemos hacer RCP por qu\u00e9 no aprendemos el manejo del paciente suicida? https://t.co/RW2NYIsyqP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208003227385573376"], "created_at": "2019-12-20T12:36:27.000Z", "author_id": "903221741375422464", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207997018813153280"}], "id": "1208003227385573376"}, {"text": "Desde @RedAipis solo podemos VALORAR y AGRADECER la inmensa generosidad de estas mujeres, supervivientes en #duelo por #suicidio, por haber tenido la valent\u00eda de abrir sus corazones y compartir su vivencia para aportar su granito de arena en esta lucha.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208323416467673088"], "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 15, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "duelo"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:48:46.000Z", "author_id": "3092308185", "in_reply_to_user_id": "3092308185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208323415112847360"}], "id": "1208323416467673088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BLFqnXMNPJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle#.Xfz7ZGkElkI.twitter"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/BLFqnXMNPJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208066693752340485"], "created_at": "2019-12-20T16:48:39.000Z", "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 3}, "id": "1208066693752340485"}, {"text": "@sergi_caballero @naciodigital El suicidi \u00e9s en efecte una realitat amagada. Hem dr parlar-ne m\u00e9s perqu\u00e8 no tot su\u00efcidi es pot evitar, per\u00f2 tot su\u00efcidi es pot prevenir. Gr\u00e0cies per l'article. Per\u00f2 permet-me un apunt: el su\u00efcida no \u00e9s cobart en vida. I molt menys podem dir que un su\u00efcidi \u00e9s valent!!", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208250696690262016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sergi_caballero", "id": "197700904"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}, "created_at": "2019-12-21T04:59:48.000Z", "author_id": "708456667", "in_reply_to_user_id": "197700904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208091876496232450"}], "id": "1208250696690262016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Ernest Hemingway"}]}, "text": "\"El fascismo es una mentira contada por matones\". Ernest Hemingway", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208155573251969025"], "created_at": "2019-12-20T22:41:49.000Z", "author_id": "301308940", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 35, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "id": "1208155573251969025"}, {"text": "Un mat\u00ed, mentre tothom compra regals per Nadal, alg\u00fa decideix posar fi a la seva vida. El su\u00efcidi \u00e9s una realitat emmascarada. Queda molta feina per fer visibles aquestes trag\u00e8dies personals i familiars. Nova columna a @naciodigital\nhttps://t.co/jNZFpqrr2d", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1208091876496232450"], "entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 232, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/jNZFpqrr2d", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/opinio/20674/funesta/columna/nadal", "display_url": "naciodigital.cat/opinio/20674/f\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.naciodigital.cat/opinio/20674/funesta/columna/nadal"}]}, "created_at": "2019-12-20T18:28:43.000Z", "author_id": "197700904", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "id": "1208091876496232450"}, {"text": "@isabelvilam Desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208317955580321792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isabelvilam", "id": "811798280"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:27:04.000Z", "author_id": "3266475526", "in_reply_to_user_id": "811798280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208316696081190912"}], "id": "1208317955580321792"}, {"text": "@josebodalo14 Partimos de la misma situaci\u00f3n, te ech\u00e9 de menos al despertar \ud83d\ude36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208316696081190912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josebodalo14", "id": "3266475526"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:22:04.000Z", "author_id": "811798280", "in_reply_to_user_id": "3266475526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208315826480267264"}], "id": "1208316696081190912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Calpe"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 99, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yk5a9WMeTv", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4095811/0/detenido-hobre-calpe-violar-hija-15-anos-porque-queria-ser-primero/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/409581\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4095811/0/detenido-hobre-calpe-violar-hija-15-anos-porque-queria-ser-primero/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 237, "tag": "sosprisiones"}]}, "text": "Detenido un hombre en Calpe por violar a su hija de 15 a\u00f1os porque \"quer\u00eda ser el primero\" via @20m https://t.co/yk5a9WMeTv  desde Instituciones Penitenciarias, que Programa le pondr\u00e1n? Perros? Danza? Teatro? Musical? Desde #sosprisiones esto es una verg\u00fcenza, basta ya!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208314970884194305"], "created_at": "2019-12-21T09:15:13.000Z", "author_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "id": "1208314970884194305"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317263889272838"], "created_at": "2019-12-21T09:24:19.000Z", "author_id": "1177690128258682881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208317263889272838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xF31TFI0o5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20191221/jovenes-salvan-vida-suicida-arrojo-metro-madrid/453704672_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576909083"}]}, "text": "Tres j\u00f3venes salvan la vida de una suicida que se arroj\u00f3 a las v\u00edas del metro de Madrid https://t.co/xF31TFI0o5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208293609868603392"], "created_at": "2019-12-21T07:50:20.000Z", "author_id": "2905232597", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1208293609868603392"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OiIwRNknx4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207011821284147202"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OiIwRNknx4", "expanded_url": "https://twitter.com/letssfigueiredo/status/1206964161063870464", "display_url": "twitter.com/letssfigueired\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:56:58.000Z", "author_id": "922575552753623040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206964161063870464"}], "id": "1207011821284147202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "RiseOfTheSkywalker"}, {"start": 62, "end": 81, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "ElAscensodeSkywalker"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CRexm8Hk5s", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0xStpx9mGLI", "display_url": "youtube.com/watch?v=0xStpx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0xStpx9mGLI"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "StarWars"}, {"start": 40, "end": 59, "tag": "RiseOfTheSkywalker"}, {"start": 61, "end": 82, "tag": "ElAscensodeSkywalker"}]}, "text": "\ud83d\ude31\u00a1\u00a1LA SAGA #StarWars LLEGA A SU FIN!!\ud83d\ude2d\n\n#RiseOfTheSkywalker (#ElAscensodeSkywalker) es el cap\u00edtulo final de la saga Star Wars. Pero... \u00bfes el cierre que merec\u00eda? Os doy mi opini\u00f3n en este v\u00eddeo CON SPOILERS. \n\nhttps://t.co/CRexm8Hk5s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207815642830790658"], "created_at": "2019-12-20T00:11:04.000Z", "author_id": "253472813", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "id": "1207815642830790658"}, {"text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}]}, "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}, "id": "1208114267293175808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "id": "1068451125681143808"}, {"text": "#FogliSparsi a #CasaLettori \n\n\"All'arrivo in albergo terribile shock. Un telegramma informa che Klaus si trova in condizioni disperate all'ospedale di Cannes..\"\n\nIl 21 maggio 1949 Thomas Mann, apprende che il figlio Klaus \u00e8 morto suicida. \nLa storia di una famiglia. https://t.co/Ut9VVrTz6s", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208300416993288192"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Ut9VVrTz6s", "expanded_url": "https://twitter.com/destinograzia/status/1208300416993288192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ut9VVrTz6s", "media_key": "3_1208300408759865344"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FogliSparsi"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "CasaLettori"}]}, "created_at": "2019-12-21T08:17:23.000Z", "author_id": "1937464244", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1208300416993288192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.2978, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NMcpUm1LEE", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pad\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/"}]}, "text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NMcpUm1LEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208192816112906240"], "created_at": "2019-12-21T01:09:49.000Z", "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "id": "1208192816112906240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "text": "A diferen\u00e7a entre a ret\u00f3rica de Stalin e a de Hitler \u00e9 a que existe entre a hipocrisia perversa e o cinismo brutal. O primeiro quer ludibriar e conquistar o ouvinte; o segundo, domin\u00e1-lo pelo medo. S\u00f3 um idiota pode achar que o primeiro \u00e9 melhorzinho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208304285647327232"], "created_at": "2019-12-21T08:32:45.000Z", "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 1474, "reply_count": 107, "like_count": 6891, "quote_count": 24}, "id": "1208304285647327232"}, {"text": "Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204836973413834752"], "created_at": "2019-12-11T18:54:53.000Z", "author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204836313750528000"}], "id": "1204836973413834752", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "Amen"}]}}, {"text": "@Matteo_6alli Ni.\nSe non ti ricordi di caricare la batteria e ti scordi il dispositivo da qualche parte con un assorbimento continuo, anche minuscolo, rischi di bruciarti la batteria (tipicamente quelle al litio se scendono sotto i 3V poi cominciano a degradarsi).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208253963797254144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Matteo_6alli", "id": "2524395151"}]}, "created_at": "2019-12-21T05:12:47.000Z", "author_id": "916522718", "in_reply_to_user_id": "2524395151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208148486853742592"}], "id": "1208253963797254144"}, {"text": "@pedrooxl77 Grita,eu acho palho o motorista de fuga que morre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208250921072893952"], "created_at": "2019-12-21T05:00:42.000Z", "author_id": "907832890188337153", "in_reply_to_user_id": "930059161366343681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208159525838237697"}], "id": "1208250921072893952"}, {"text": "@estrems1969 Pr\u00e1cticamente. No intensa como estos d\u00edas, pero lluvia a diario", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208190770106261505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "estrems1969", "id": "2787299937"}]}, "created_at": "2019-12-21T01:01:41.000Z", "author_id": "299747594", "in_reply_to_user_id": "2787299937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208124361871446018"}], "id": "1208190770106261505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley G. Payne"}, {"start": 95, "end": 117, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Columbia"}, {"start": 144, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Wisconsin"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/H8nremsGa7", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/20171017/254974847_0.html", "display_url": "elespanol.com/cultura/201710\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529000878799306754/OY7FlOvp?format=jpg&name=orig", "width": 1706, "height": 960}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529000878799306754/OY7FlOvp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El hispanista Stanley G. Payne teme que \"no haya soluci\u00f3n\" para Catalu\u00f1a - EL ESPA\u00d1OL", "description": "Atribuye la situaci\u00f3n que se vive en la actualidad en Espa\u00f1a a \"un exceso de descentralizaci\u00f3n\".", "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/20171017/254974847_0.html"}]}, "text": "Uno de los historiadores de EEUU m\u00e1s prestigiosos, Stanley G. Payne, doctor en Historia por la Universidad de Columbia y profesor em\u00e9rito de la Universidad de Wisconsin: \"En Espa\u00f1a hay un exceso de descentralizaci\u00f3n\". https://t.co/H8nremsGa7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208173632158982144"], "created_at": "2019-12-20T23:53:35.000Z", "author_id": "318541441", "public_metrics": {"retweet_count": 740, "reply_count": 32, "like_count": 1134, "quote_count": 32}, "id": "1208173632158982144"}, {"text": "Navidad es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida menos gente. La sabidur\u00eda popular dice que es la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida m\u00e1s gente pero la sabidur\u00eda popular no da pie con bola, la \u00e9poca del a\u00f1o en la que se suicida m\u00e1s gente es primavera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208287582188134400"], "created_at": "2019-12-21T07:26:23.000Z", "author_id": "8885752", "in_reply_to_user_id": "8885752", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207276860662566920"}], "id": "1208287582188134400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !! \ud83d\ude09\ud83d\ude20", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208156387185967104"], "created_at": "2019-12-20T22:45:03.000Z", "author_id": "2319184400", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1208156387185967104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Uropa"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cpyqaTRwxR", "expanded_url": "https://twitter.com/Herzogoff/status/1207981765501112320", "display_url": "twitter.com/Herzogoff/stat\u2026"}]}, "text": "Espa\u00f1a no impide que se fuguen, Espa\u00f1a les permite presentarse a las elecciones, Espa\u00f1a les vota, Espa\u00f1a les elige como diputados, pero la culpa es de Uropa. Y, mientras, en Espa\u00f1a no se ha cambiado nada para evitar que eso se repita en el futuro. Pero las naranjas de Valencia. https://t.co/cpyqaTRwxR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208294744440410112"], "created_at": "2019-12-21T07:54:50.000Z", "author_id": "231257304", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 8, "like_count": 162, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207981765501112320"}], "id": "1208294744440410112"}, {"text": "@dabugattas16 @canalN_ @RPPNoticias @exitosape @atv_noticias @NicolasLucar Pero la concentraci\u00f3n de la prensa solo habla de los congresistas, porque esos ministros PONEN AVISOS donde quieren, cuando quieren y por cualquier cosa...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208263367124824069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dabugattas16", "id": "1371040064"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "created_at": "2019-12-21T05:50:09.000Z", "author_id": "235139317", "in_reply_to_user_id": "1371040064", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 30, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207661109165142018"}], "id": "1208263367124824069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeirense"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "deyverson"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6668, "type": "Organization", "normalized_text": "Allianz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Natipperes", "id": "1125920664840491008"}]}, "text": "@Natipperes Lembre se que o Palmeirense tem o deyverson no time e se Alegre lembra daquele contra ataque que ele matou contra voc\u00eas no Allianz que podia j\u00e1 ter nos clssificado \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208298664738865153"], "created_at": "2019-12-21T08:10:25.000Z", "author_id": "1073343112288841728", "in_reply_to_user_id": "1125920664840491008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208297089446354944"}], "id": "1208298664738865153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.4138, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda chilena"}, {"start": 166, "end": 182, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cs8T163fpL", "expanded_url": "https://www.diariodemorelos.com/noticias/triste-navidad-pareja-de-adultos-mayores-se-suicida-no-quer-ser-una-carga", "display_url": "diariodemorelos.com/noticias/trist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemorelos.com/noticias/triste-navidad-pareja-de-adultos-mayores-se-suicida-no-quer-ser-una-carga"}]}, "text": "La Fiscal\u00eda chilena y la Polic\u00eda investigan las circunstancias en que un anciano de 94 a\u00f1os mat\u00f3 de un tiro a su esposa de 86 y luego se suicid\u00f3 con la misma arma en Santiago de Chile, seg\u00fan informaron fuentes oficiales. https://t.co/cs8T163fpL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208206018473156608"], "created_at": "2019-12-21T02:02:16.000Z", "author_id": "81164546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208206018473156608"}, {"text": "to bem decepcionada", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208297089446354944"], "created_at": "2019-12-21T08:04:09.000Z", "author_id": "1125920664840491008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208297089446354944"}, {"text": "G.Tortora;\nDimenticando l'ingiustizia subita dal padre questa sciacquetta de La7 imped\u00ec al dep. Borghi di ricordare Luigino D'Angelo, morto suicida dopo che la Banca di cui era Vicepresidente il padre della Boschi gli aveva bruciato i risparmi di una vita.\n#RotoliDiStampaigienica https://t.co/KxjP1qbXev", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208053205101424640"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KxjP1qbXev", "expanded_url": "https://twitter.com/Andreafivestars/status/1208053205101424640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxjP1qbXev", "media_key": "3_1208053203230744576"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 280, "tag": "RotoliDiStampaigienica"}]}, "created_at": "2019-12-20T15:55:03.000Z", "author_id": "1195133771173023744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "id": "1208053205101424640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 94, "end": 117, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3evFefEwQj", "expanded_url": "https://twitter.com/infoCABINDA/status/1159161397038764033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3evFefEwQj", "media_key": "3_1159161389845536768"}]}, "text": "REVOLU\u00c7\u00c3O CUBANA DO COMUNISMO \nFilho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda  Fidel Castro D\u00edaz-Balart, o \"Fidelito\", filho mais velho do falecido presidente cubano Fidel Castro, se matou na quinta-feira (1\u00ba) Ele sofria de depress\u00e3o e a morte comoveu o pa\u00eds https://t.co/3evFefEwQj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159161397038764033"], "created_at": "2019-08-07T17:56:27.000Z", "author_id": "984538627", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159161397038764033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Hop"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Hop"}]}, "text": "El post game enfocado en el desarrollo de Hop, me hizo llorar de lo bonito. Hop merece todo el amor del mundo, por mi \u00e9l hubiera ganado la liga, pero al fin encontr\u00f3 algo que \u00e9l mismo quiere hacer, por \u00e9l. :'l \u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208290636698226688"], "created_at": "2019-12-21T07:38:31.000Z", "author_id": "817588771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208290636698226688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/j9Xw5EPm6X", "expanded_url": "https://twitter.com/EdRojasBr/status/1207750290822385664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9Xw5EPm6X", "media_key": "3_1207750270496755713"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/j9Xw5EPm6X", "expanded_url": "https://twitter.com/EdRojasBr/status/1207750290822385664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9Xw5EPm6X", "media_key": "3_1207750280072355841"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "forestal"}]}, "text": "Ejemplo d estructuras forestales extremadamente proclives al fuego fruto d exclusion ideologica d toda gestion #forestal durante &gt;40 anyos: Devesa Saler en Valencia; ademas contraviene su estructura tradicional adehesada y uso publico en una zona muy concurrida https://t.co/j9Xw5EPm6X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750290822385664"], "created_at": "2019-12-19T19:51:22.000Z", "author_id": "3305603686", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "id": "1207750290822385664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208185745187303424"], "created_at": "2019-12-21T00:41:43.000Z", "author_id": "103352450", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1208185745187303424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 178, "username": "tusambilccs", "id": "3047160478"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "SebastianaSin", "id": "1045257214670368768"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "BMarmoldeLeon", "id": "1267909802"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "dexcyguedez", "id": "116196778"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "lorearraiz", "id": "49486443"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "NituPerez", "id": "78723428"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236414464385025"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236421980590080"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236428762767360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236435821731841"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "JoseGuevara"}]}, "text": "(((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo ocurri\u00f3 tras discutir con su pareja en el @tusambilccs\n@ReporteYa @SebastianaSin @BMarmoldeLeon @dexcyguedez @lorearraiz @LDanieri @EAristeguieta @NituPerez https://t.co/jmH8lGksUd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208236455941869568"], "created_at": "2019-12-21T04:03:13.000Z", "author_id": "79864357", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "id": "1208236455941869568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.507, "type": "Place", "normalized_text": "norte"}]}, "text": "9 de cada 10 personas viven en el hemisferio norte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207276860662566920"], "created_at": "2019-12-18T12:30:08.000Z", "author_id": "8885752", "in_reply_to_user_id": "8885752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207267184713617408"}], "id": "1207276860662566920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": -1, "end": 28, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Ri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "king18plus", "id": "1439269056"}]}, "text": "@king18plus \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f no lo s\u00e9 Rick es que si decidi\u00f3 abrirse con vos para decirte que est\u00e1 pensando hacer eso y vos solo le dec\u00eds no lo hagas, en realidad no estas haciendo lo que tal vez esa persona espera que hagas... normalmente lo hacen para que los detengan...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208286289629454336"], "created_at": "2019-12-21T07:21:14.000Z", "author_id": "579257430", "in_reply_to_user_id": "1439269056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208285754495062017"}], "id": "1208286289629454336"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "author_id": "946971741691228160", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "id": "1207410098273947649"}, {"text": "@Kakaia__ SIMMMM OLHA TEM CONTINUA\u00c7\u00c3O https://t.co/YnXs8QhQLs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208036397388566530"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YnXs8QhQLs", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnXs8QhQLs", "media_key": "7_1208036300563140608"}]}, "created_at": "2019-12-20T14:48:16.000Z", "author_id": "3391314070", "in_reply_to_user_id": "933508919057580033", "public_metrics": {"retweet_count": 2032, "reply_count": 379, "like_count": 13529, "quote_count": 961}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208036050288943104"}], "id": "1208036397388566530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/73VfuP15eY", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_brasil/status/1208167751929470976", "display_url": "twitter.com/elpais_brasil/\u2026"}]}, "text": "A suspeita \u00e9 que Fl\u00e1vio Bolsonaro pagava o miliciano N\u00f3brega, foragido e acusado de chefiar a mil\u00edcia que matou Marielle.\n\nO pagamento se dava contratando a esposa e a m\u00e3e dele, fantasmas.\n\nMas se Fl\u00e1vio pagava o miliciano, pagava para que? Com que finalidade? https://t.co/73VfuP15eY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208267629452054529"], "created_at": "2019-12-21T06:07:06.000Z", "author_id": "487110460", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208167751929470976"}], "id": "1208267629452054529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Quesqu\u00e9n"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lyfptA2UiC", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "text": "5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa inseguridad ciudadana.\nMulder, Quesqu\u00e9n, Le\u00f3n y Del Castillo denunciados por corrupci\u00f3n y dicen que van a combatirla.\n\nHay que imb\u00e9cil para votar por ellos. https://t.co/lyfptA2UiC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208036664821587973"], "created_at": "2019-12-20T14:49:19.000Z", "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "id": "1208036664821587973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5482, "type": "Place", "normalized_text": "Kuboz"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "text": "Hoy en la madrugada mataron CON UNA SIERRA EL\u00c9CTRICA a una mujer de 50 a\u00f1os en el motel Kuboz. \nHoy las personas hablan de un posible suicidio a causa de la culpa por estar en un motel. \nA ver, la mataron, heridas en pierna y est\u00f3mago. \u00bfVen c\u00f3mo en Jalisco si estamos bn pendejxs?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704438800039936"], "created_at": "2019-12-19T16:49:10.000Z", "author_id": "910639055947231232", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 19, "like_count": 5099, "quote_count": 28}, "id": "1207704438800039936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.2676, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.6134, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State Los Angeles"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie Guerrero"}, {"start": 173, "end": 188, "probability": 0.4273, "type": "Organization", "normalized_text": "WWA Welterweight"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Chavo"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "Mando"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Nuclear"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zI34ARW0KS", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1208264542054043648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zI34ARW0KS", "media_key": "3_1208264481022722048"}]}, "text": "Flyer to the final time that all 4 of the Guerrero brothers wrestled on the same night, at Cal State Los Angeles on August 29th, 1992. Main was Eddie Guerrero defending the WWA Welterweight title against Piloto Suicida, and Chavo/Hector/Mando fought Kiss/Mercurio/Piloto Nuclear https://t.co/zI34ARW0KS", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208264542054043648"], "created_at": "2019-12-21T05:54:49.000Z", "author_id": "2699254159", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1208264542054043648"}, {"text": "@aaronsuarezb @delfipaez_3 @shawnftoctavia a ver no entienden que no romantizan? Es como decir que un suicida romantiza el suicidio. Lo dice porque lo sienten", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208278374847787008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aaronsuarezb", "id": "510542586"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "delfipaez_3", "id": "959093342968729601"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "shawnftoctavia", "id": "1429863376906330117"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:49:47.000Z", "author_id": "355957658", "in_reply_to_user_id": "510542586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208270936375529472"}], "id": "1208278374847787008"}, {"text": "@delfipaez_3 @SweetSalvat0re @shawnftoctavia es que si entras a su cuenta literalmente lo romantiza en todos los tweets y despu\u00e9s piden empat\u00eda cuando esas cuentas con MUCHOS seguidores influencian a las personas vulnerables haci\u00e9ndoles creer q ese cuerpo es el \u201cideal\u201d tipo REACCIONEN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208270936375529472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "delfipaez_3", "id": "959093342968729601"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "shawnftoctavia", "id": "1429863376906330117"}]}, "created_at": "2019-12-21T06:20:14.000Z", "author_id": "510542586", "in_reply_to_user_id": "959093342968729601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208270551577497600"}], "id": "1208270936375529472"}, {"text": "A diferen\u00e7a \u00e9 q comunista n aceita as mortes causado por regimes comunistas, diferentemente de neonazi ne Par\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208278162968326145"], "created_at": "2019-12-21T06:48:57.000Z", "author_id": "849757980", "in_reply_to_user_id": "849757980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208278161181548546"}], "id": "1208278162968326145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Hoy estoy tan mal y de malas, que ni la l\u00ednea del Suicida me contesta...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208228718608437248"], "created_at": "2019-12-21T03:32:28.000Z", "author_id": "131896089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208228718608437248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Lt5rqXdzX5", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "text": "Sobre hecho en el CC Sambil donde padre se suicid\u00f3 junto a su hija de 4 a\u00f1os de edad, autoridades manejan el homicidio/suicidio. Extraoficialmente, el hombre se hab\u00eda separado de su esposa y ya hab\u00eda amenazado anteriormente con quitarse la vida. Testigos observaron cuando el pap\u00e1 https://t.co/Lt5rqXdzX5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208193451839442945"], "created_at": "2019-12-21T01:12:20.000Z", "author_id": "218387076", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 101, "like_count": 250, "quote_count": 109}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}], "id": "1208193451839442945"}, {"text": "La faccia da chi domani si deve alzare presto per andare a lavorare. Gioisco. https://t.co/0DTe4Kkij4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208142377564721153"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0DTe4Kkij4", "expanded_url": "https://twitter.com/yenisey74/status/1208142377564721153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DTe4Kkij4", "media_key": "3_1208142372439240704"}]}, "created_at": "2019-12-20T21:49:23.000Z", "author_id": "1036714412", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 109, "like_count": 548, "quote_count": 2}, "id": "1208142377564721153"}, {"text": "Nadie sabe lo que empuja al suicida pero si asesina antes a un infante indefenso no debe perdonarlo la muerte.\n\nQue dios reciba a un nuevo angel y que bendiga a sus dolientes.\n\nNada mas dir\u00e9.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208212091678670850"], "created_at": "2019-12-21T02:26:24.000Z", "author_id": "143142697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1208212091678670850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 259, "end": 272, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "expanded_url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "display_url": "t.co/5MIx0kjPVt"}]}, "text": "El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublicitar narcoindultos, contrataci\u00f3n de asesores fantasmas y devoluci\u00f3n del dinero, el indulto trucho por c\u00e1ncer terminal ex jefe del SIS Julio Espinoza..... https://t.co/5MIx0kjPVt", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207850582658240512"], "created_at": "2019-12-20T02:29:54.000Z", "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "id": "1207850582658240512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "LIVERPOOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Flazueiro", "id": "806661501645950976"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JTSpRoOcjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Wallace_zoero/status/1208231497519566848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JTSpRoOcjo", "media_key": "3_1208231495204294656"}]}, "text": "@Flazueiro VOCE RECEBEU O ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nREPASSE PARA QUE ELES DESTRUAM OS ATACANTES DO LIVERPOOL https://t.co/JTSpRoOcjo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208231497519566848"], "created_at": "2019-12-21T03:43:31.000Z", "author_id": "933338796573241344", "in_reply_to_user_id": "806661501645950976", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208222481686966272"}], "id": "1208231497519566848"}, {"text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "author_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "id": "1206338704949702657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 196, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "ciberbullying"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/D3nSjrpUcH", "expanded_url": "https://twitter.com/dylmamiliaco/status/1208251713204842496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3nSjrpUcH", "media_key": "3_1208251704673734656"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/D3nSjrpUcH", "expanded_url": "https://twitter.com/dylmamiliaco/status/1208251713204842496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3nSjrpUcH", "media_key": "3_1208251711191756800"}]}, "text": "Por muy mal que te pueda caer una persona, es una mierda que vayas a desear que lo asesinen, \u00bfqu\u00e9 clase de persona eres? y luego lloran porque la gente famosa (o no) se suicida por el ciberbullying, y lo peor es que tengo mutuals que la siguen... estoy debati\u00e9ndome en dar sb. https://t.co/D3nSjrpUcH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208251713204842496"], "created_at": "2019-12-21T05:03:51.000Z", "author_id": "1546876940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208251713204842496"}], "places": [{"full_name": "Palm\u00e1cia, Brasil", "id": "f1f393a4ddff7bb3"}, {"full_name": "Adelaide, South Australia", "id": "01e8a1a140ccdc5c"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}]}, "errors": [{"value": "1146276204", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146276204].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146276204", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208214321605627905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208214321605627905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208214321605627905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208318743237079040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208318743237079040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208318743237079040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167498923528859648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167498923528859648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167498923528859648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208328697222238210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208328697222238210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208328697222238210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207782019767427072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207782019767427072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207782019767427072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4710045407", "value": "4710045407", "detail": "User has been suspended: [4710045407].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208324563873996801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208324563873996801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208324563873996801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3050504556", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3050504556].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3050504556", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208065622850121728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208065622850121728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208065622850121728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078414906565771265", "value": "1078414906565771265", "detail": "User has been suspended: [1078414906565771265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208190874389286912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208190874389286912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208190874389286912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175137419936636928", "value": "1175137419936636928", "detail": "User has been suspended: [1175137419936636928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208268848954261505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208268848954261505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208268848954261505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208247795825741824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208247795825741824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208247795825741824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208276602402099201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208276602402099201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208276602402099201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "853487743573381120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [853487743573381120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853487743573381120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208273214998294528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208273214998294528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208273214998294528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "853487743573381120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [853487743573381120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853487743573381120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208272574309949440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208272574309949440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208272574309949440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208270780255154176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208270780255154176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208270780255154176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208343585877311488", "oldest_id": "1208270674067935232", "result_count": 441, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmlx0xwooris9qtzzpt7cier25"}}