{"data": [{"text": "@2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}]}, "in_reply_to_user_id": "835975694521860096", "author_id": "169223245", "edit_history_tweet_ids": ["1211011053171171328"], "id": "1211011053171171328", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210879046474747905"}]}, {"text": "RT @RobertoEisen: Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:47:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoEisen", "id": "460407596"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1089577864805212160", "edit_history_tweet_ids": ["1211010865765519360"], "id": "1211010865765519360", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211000937445306369"}]}, {"text": "@SoniaLaVera L'Italia si suicida con questa gente....e velocemente.  Basta!", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T19:47:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "in_reply_to_user_id": "424084271", "author_id": "697617213579141121", "edit_history_tweet_ids": ["1211010820991094785"], "id": "1211010820991094785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210966497075613696"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:47:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "40090435", "edit_history_tweet_ids": ["1211010741651808256"], "id": "1211010741651808256", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "2729812582", "edit_history_tweet_ids": ["1211010665432924161"], "id": "1211010665432924161", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "2691821793", "edit_history_tweet_ids": ["1211010664371757057"], "id": "1211010664371757057", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @andressaavilez8: mn, ajude seu amigo que fala que ta triste, pois ngm sabe o dia do amanh\u00e3.  infelizmente uma amiga se suicidou, e agor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:46:44.000Z", "author_id": "907710635189915650", "edit_history_tweet_ids": ["1211010615667568645"], "id": "1211010615667568645", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211005308941873153"}]}, {"text": "@porquetendencia Igual \u00e9l q toma manaos, es un suicida, c\u00f3mo pueden tomar \u00e9ste veneno. No puede comprar una Coca, tomo agua, jugo, cualquier cosa, menos esta bebida espantosa \nAdem\u00e1s no tomar una gaseosa, igual viv\u00eds y mejor,no es prioridad c\u00f3mo la leche.\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:46:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "porquetendencia", "id": "973302847654760448"}]}, "in_reply_to_user_id": "973302847654760448", "author_id": "753695982945173504", "edit_history_tweet_ids": ["1211010452848807937"], "id": "1211010452848807937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210965538060587010"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:45:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "880945246150037507", "edit_history_tweet_ids": ["1211010392392114177"], "id": "1211010392392114177", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Pero hasta entonces hay que darle publicidad. Este S\u00e1nchez no se para en barras: es un psic\u00f3pata suicida. Y si es cosa de los negocios de Podemos, ya ni te cuento. https://t.co/n3EhUDhL0L", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:44:38.000Z", "author_id": "1053338202843553792", "edit_history_tweet_ids": ["1211010085897539592"], "id": "1211010085897539592", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/n3EhUDhL0L", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1210890989386313728", "display_url": "twitter.com/Santi_ABASCAL/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210890989386313728"}]}, {"text": "caralho 2o ep ele ja matou outra pessoa, joe se segura mlk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:43:56.000Z", "author_id": "1340452681", "edit_history_tweet_ids": ["1211009910437240832"], "id": "1211009910437240832", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quien habr\u00e1 sido el suicida que prendio una vengala abajo de una media sombra en la previa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:43:53.000Z", "author_id": "2825110488", "edit_history_tweet_ids": ["1211009896415682560"], "id": "1211009896415682560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:43:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "162859947", "edit_history_tweet_ids": ["1211009845505204229"], "id": "1211009845505204229", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "chega bem devagar\ncalma s\u00f3 me beija\ncala minha boca \n \n m\n      e\n             \n            l\n              e \n                 v\n                    a\n\ndesse lugar\nminha sina\ngana suicida \nmorte divida\n  \n D O C E  T A N G E R I N A", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:42:39.000Z", "author_id": "4896308025", "edit_history_tweet_ids": ["1211009584627892227"], "id": "1211009584627892227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "A love \u00e9 t\u00e3o psicopata, que matou a aliciadora do irm\u00e3o, e deixou ele levar a culpa. E ainda fez ele se transformar num fraco, drogado, sens\u00edvel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:42:23.000Z", "author_id": "1938664790", "edit_history_tweet_ids": ["1211009520715124739"], "id": "1211009520715124739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@DahmenCarlos @PenaFletcher Tiempos de rocanroll y ron suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:40:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DahmenCarlos", "id": "2759617245"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PenaFletcher", "id": "1377436260"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "rocanroll"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}]}, "in_reply_to_user_id": "2759617245", "author_id": "3300393082", "edit_history_tweet_ids": ["1211008997421146112"], "id": "1211008997421146112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210998726875066374"}]}, {"text": "@alextominaga @mavetsej At\u00e9 hoje n\u00e3o vi um anime que matou mais personagem que  Gurren-Lagann.\nBNHA n\u00e3o tem como matar gente direito pq os personagens nem se desenvolveram ainda :c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alextominaga", "id": "47275234"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Gurren-Lagann"}]}, "in_reply_to_user_id": "47275234", "author_id": "1420499796", "edit_history_tweet_ids": ["1211008964390985728"], "id": "1211008964390985728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004618098053121"}]}, {"text": "um jovem se suicidou por depressao o movimento do rap todinho se comoveu, postaram que estavam em luto e agora fazem v\u00eddeos de quantas vezes a menina foi esculachada e o foda \u00e9 os olhares dela, o ser humano s\u00f3 se comove quando a pessoa da o fim nisso tudo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:40:00.000Z", "author_id": "3001250122", "edit_history_tweet_ids": ["1211008918069153794"], "id": "1211008918069153794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Lado el chupamedias del cobarde corrupto suicida... Ahora en su viudez, que medias chupara?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:39:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "80435894", "edit_history_tweet_ids": ["1211008778591703040"], "id": "1211008778591703040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"text": "Emergencia en Somalia por ataque suicida con coche bomba https://t.co/bQskxBDo8t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:37:31.000Z", "author_id": "131975783", "edit_history_tweet_ids": ["1211008292459298816"], "id": "1211008292459298816", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bQskxBDo8t", "expanded_url": "http://bit.ly/atentMgdsc", "display_url": "bit.ly/atentMgdsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "1918187809", "edit_history_tweet_ids": ["1211007965798514689"], "id": "1211007965798514689", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "@beatriz_rianca Tem raz\u00e3o, n\u00e3o faria uma m\u00fasica, mas sim um \u00e1lbum completo que nem esse da banda Helloween que foi feito em homenagem ao baterista que se suicidou devido \u00e0 depress\u00e3o (que se n\u00e3o me engano foi desencadeada pela morte do pai) https://t.co/gbEwuTEo5h", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:35:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beatriz_rianca", "id": "1103439453970935810"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "Helloween"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gbEwuTEo5h", "expanded_url": "https://twitter.com/renansantoz2/status/1211007785317654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbEwuTEo5h", "media_key": "3_1211007760466358272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103439453970935810", "author_id": "1184456445351415809", "edit_history_tweet_ids": ["1211007785317654528"], "id": "1211007785317654528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211006168086327300"}]}, {"text": "@Liberty_Lican \u2014Lo hab\u00eda olvidado, pero quiz\u00e1s vine aqu\u00ed con otra intenci\u00f3n... una m\u00e1s suicida.\n\nBrome\u00f3, chasqueando la lengua e incorpor\u00e1ndose igual que Gwen, peinando su cabello para acomodarlo otra vez.\n\n\u2014Es una broma, prefer\u00ed escuchar m\u00fasica aqu\u00ed porque es silencioso y me encanta el lugar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:34:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1208144281686478853", "author_id": "726244747493298176", "edit_history_tweet_ids": ["1211007446896037889"], "id": "1211007446896037889", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Gwen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211003331503673344"}]}, {"text": "RT @bobjackk: @Bolsoneas @Fabianos40 @DamaresAlves Leiam as respostas dos ~Cidad\u00e3os de bem~ e entendam o porqu\u00ea que Jesus n\u00e3o volta...e se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Fabianos40", "id": "166228889"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "88448104", "edit_history_tweet_ids": ["1211007228557303808"], "id": "1211007228557303808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210911786796486657"}]}, {"text": "RT @joseluissariego: Se suicida el actor hind\u00fa Kushal Punjabi por poder ver a su hijo\nEXISTEN \n https://t.co/hO9mU1igsi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:32:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal Punjabi"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hO9mU1igsi", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/kushal-punjabi-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/ku\u2026"}]}, "author_id": "326258894", "edit_history_tweet_ids": ["1211007134416154625"], "id": "1211007134416154625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211007089411276800"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "1155446348117880832", "edit_history_tweet_ids": ["1211007112639320069"], "id": "1211007112639320069", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "@Thyago_Castiel @DevilRemilia parede q se suicidou, mano \"/", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:32:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Thyago_Castiel", "id": "2402259060"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DevilRemilia", "id": "3422747890"}]}, "in_reply_to_user_id": "2402259060", "author_id": "85984645", "edit_history_tweet_ids": ["1211007090787004416"], "id": "1211007090787004416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211005040174891008"}]}, {"text": "Se suicida el actor hind\u00fa Kushal Punjabi por poder ver a su hijo\nEXISTEN \n https://t.co/hO9mU1igsi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:32:44.000Z", "author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1211007089411276800"], "id": "1211007089411276800", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hO9mU1igsi", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/kushal-punjabi-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/ku\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/V6CJlcItzv", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-28T19:32:33.000Z", "author_id": "585470781", "edit_history_tweet_ids": ["1211007044058255360"], "id": "1211007044058255360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/V6CJlcItzv", "expanded_url": "https://www.facebook.com/el.joker.suicida/posts/1180381718832719", "display_url": "facebook.com/el.joker.suici\u2026"}]}}, {"text": "RT @LUCHOHEAD: @eudmed Lo de \u201cApristas que no tuvieron cupo con AG\u201d\nCreo que en lugar de hundirlos, los est\u00e1s levantando.\nVotar\u00e9 por aquell\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:31:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LUCHOHEAD", "id": "361364317"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "1562110248", "edit_history_tweet_ids": ["1211006876076445698"], "id": "1211006876076445698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210893043567616001"}]}, {"text": "Atentado con coche bomba en Somalia deja m\u00e1s de 100 fallecidos. El atentado tuvo lugar a las 08:00 de la ma\u00f1ana hora local cuando un terrorista suicida hizo estallar un veh\u00edculo cargado de explosivos cerca de una oficina de impuestos. https://t.co/YEb9AAICi2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:30:40.000Z", "author_id": "453383845", "edit_history_tweet_ids": ["1211006569606995969"], "id": "1211006569606995969", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/YEb9AAICi2", "expanded_url": "https://twitter.com/EAMNewlink/status/1211006569606995969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YEb9AAICi2", "media_key": "3_1211006552188084229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:30:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "749619853431042049", "edit_history_tweet_ids": ["1211006418674946049"], "id": "1211006418674946049", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1211006049936904193"], "id": "1211006049936904193", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}]}, {"text": "@wonhoxkai El reto suicida QUE HACES ABBY NIIOOOOOO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:28:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wonhoxkai", "id": "2882179295"}]}, "in_reply_to_user_id": "2882179295", "author_id": "1120390458151141378", "edit_history_tweet_ids": ["1211005905774546944"], "id": "1211005905774546944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211001557883465729"}]}, {"text": "E esse ano quantas doses nos matou ? Quantos parceiro se foi ? Agradecer a Deus por estar vivo, pela vida que levo, vamo pra cima do problema..", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:27:19.000Z", "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "author_id": "760305695245959168", "edit_history_tweet_ids": ["1211005725490733057"], "id": "1211005725490733057", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:26:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "3047148744", "edit_history_tweet_ids": ["1211005518942265344"], "id": "1211005518942265344", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "mn, ajude seu amigo que fala que ta triste, pois ngm sabe o dia do amanh\u00e3.  infelizmente uma amiga se suicidou, e agora vemos que a DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 drama e nem brincadeira! zoa mesmo, brinca, saia com ela! valorize enquanto estiver vivo, pois depois \u00e9 s\u00f3 lembran\u00e7a! meu anjinho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:25:39.000Z", "author_id": "855575571522347014", "edit_history_tweet_ids": ["1211005308941873153"], "id": "1211005308941873153", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@RenattoBautista O sea, la ant\u00edtesis del obeso colosal suicida, ad\u00faltero que tuvo hijos con 3 mujeres, sac\u00f3 la vuelta, humill\u00f3 en Tv. p\u00fablicamente a su ex., etc.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:25:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "author_id": "447450858", "edit_history_tweet_ids": ["1211005275467067393"], "id": "1211005275467067393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210782514584772611"}]}, {"text": "um amigo da minha irm\u00e3 se matou uns dias desses por causa de um relacionamento abusivo... eu nunca tinha me visto tanto nessa situa\u00e7\u00e3o quanto estou me vendo hoje.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:25:05.000Z", "author_id": "3397595626", "edit_history_tweet_ids": ["1211005167434383360"], "id": "1211005167434383360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Firenze, anziani coniugi trovati morti in casa: marito suicida https://t.co/XPl3y0vHl2", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T19:24:37.000Z", "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1211005046453886977"], "id": "1211005046453886977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XPl3y0vHl2", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/DAC3C9DA-5ECE-4FC1-B021-5FD6F5C2FA7B/Firenze-anziani-coniugi-trovati-morti-in-casa-marito-suicida", "display_url": "informazione.it/a/DAC3C9DA-5EC\u2026"}]}}, {"text": "@jonathanmartinz Missi\u00f3 su\u00efcida", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-28T19:24:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jonathanmartinz", "id": "43877830"}]}, "in_reply_to_user_id": "43877830", "author_id": "334703160", "edit_history_tweet_ids": ["1211004986961907713"], "id": "1211004986961907713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210900573073084416"}]}, {"text": "@GiordanoBrunoFi @FdoQuijano Los fil\u00f3sofos nos dedicamos ese d\u00eda desde nuestras bibliotecas personales a contemplar ese hecho y pensar en la inherente vocaci\u00f3n suicida del homo-urbanos mientras saboreamos un habano. Obvio Wagner de fondo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:23:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiordanoBrunoFi", "id": "2363288942"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "FdoQuijano", "id": "398273794"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner"}]}, "in_reply_to_user_id": "2363288942", "author_id": "1202260769494188035", "edit_history_tweet_ids": ["1211004868300812288"], "id": "1211004868300812288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210807660011933696"}]}, {"text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:23:03.000Z", "author_id": "1642048825", "edit_history_tweet_ids": ["1211004653015621632"], "id": "1211004653015621632", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}]}, {"text": "Cada vez que veo que un pibe se suicida se me parte el alma, maldita depresi\u00f3n la peor enfermedad!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:23:00.000Z", "author_id": "164130269", "edit_history_tweet_ids": ["1211004642152341504"], "id": "1211004642152341504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "307170619", "edit_history_tweet_ids": ["1211004566034173952"], "id": "1211004566034173952", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "@Gabriel1039Hty @lixinhodopaulo @Isabel72242673 @Troll_the_Cat @Jouberth19 @vinoliadias @BolsonaroSP Bolsonaro nunca matou ningu\u00e9m, nunca mandou matar ningu\u00e9m. Vc sabe disso e mesmo assim insiste no discurso de que ele \u00e9 intolerante... A quest\u00e3o \u00e9 que ele \u00e9 contra essa idolatria \u00e0 determinados grupos que se AUTODENOMINAM \u201cminorias\u201d mas que n\u00e3o s\u00e3o. Ningu\u00e9m deve ter +", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:22:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "lixinhodopaulo", "id": "1147173658378608640"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "vinoliadias", "id": "279734119"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135424426", "author_id": "955180286152794117", "edit_history_tweet_ids": ["1211004552234897408"], "id": "1211004552234897408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211002999625175040"}]}, {"text": "la extra\u00f1o a Lourdes aqu\u00ed nadie entiende mi humor depresivo y suicida :(", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:21:39.000Z", "author_id": "877350068914982915", "edit_history_tweet_ids": ["1211004301914624000"], "id": "1211004301914624000", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Lourdes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu tinha um peixinho dourado ele se suicidou pulou do aqu\u00e1rio", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:21:17.000Z", "author_id": "789111911858204672", "edit_history_tweet_ids": ["1211004211103780865"], "id": "1211004211103780865", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "@nejittebayo \u00c9 assim. S\u00e3o dois mundos (vamos dizer assim) no primeiro mundo o kakeru se matou mas os amigos dele acham que foi um acidente e eles descobre sobre isso uns 10 anos depois (que ele se matou) pq eles tinham feito uma c\u00e1psula do tempo e cada um colocou uma cara escrita sobre o que+", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:19:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nejittebayo", "id": "890664726010744832"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "kakeru"}]}, "in_reply_to_user_id": "890664726010744832", "author_id": "1125069333049348098", "edit_history_tweet_ids": ["1211003759830208513"], "id": "1211003759830208513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211001306447519746"}]}, {"text": "@MrPentlandClub @kepa_46 @AthleticClub @elcorreo_com @tweetzurigorri @DatAthle @estadiosanmames Pues que vaya a la Real a quitarle el puesto a Remiro... Jajaja!!!... Se suicida!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:18:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MrPentlandClub", "id": "497180415"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "kepa_46", "id": "303397116"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "AthleticClub", "id": "273933522"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "tweetzurigorri", "id": "333375695"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "DatAthle", "id": "933298693838602240"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "estadiosanmames", "id": "202562131"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9162, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Remiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "497180415", "author_id": "413399858", "edit_history_tweet_ids": ["1211003578019659778"], "id": "1211003578019659778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210858878113587202"}]}, {"text": "A m\u00e3e de voc\u00eas surtariam se voc\u00eas falassem que vai pra praia de moto? Porq a minha quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:17:31.000Z", "author_id": "1100502327360921601", "edit_history_tweet_ids": ["1211003262092095494"], "id": "1211003262092095494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:16:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "3654630255", "edit_history_tweet_ids": ["1211003063839928321"], "id": "1211003063839928321", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "Hoy los chairos ven caer la venda de sus ojos que les imped\u00eda ver el dedo con el atole. Hoy deciden su alianza por los que amamos a M\u00e9xico. Hoy ya no hay rencor y divisi\u00f3n en el pa\u00eds. Hoy L\u00f3pez ve desaparecer una 4t hueca, deforme pero impresionantemente destructora. Se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:16:34.000Z", "author_id": "1079232178230198274", "edit_history_tweet_ids": ["1211003022286802944"], "id": "1211003022286802944", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@adrianliberman *marico, se suicida* Jajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:15:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adrianliberman", "id": "48194527"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "marico"}]}, "in_reply_to_user_id": "48194527", "author_id": "148165339", "edit_history_tweet_ids": ["1211002797036130306"], "id": "1211002797036130306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210978004995837953"}]}, {"text": "@FermaniLuciuss Sos suicida en serio vos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:15:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1191125299469148170", "author_id": "24945678", "edit_history_tweet_ids": ["1211002783823998976"], "id": "1211002783823998976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210998825319579648"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "720388477", "edit_history_tweet_ids": ["1211002632384524288"], "id": "1211002632384524288", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:13:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "author_id": "4830470445", "edit_history_tweet_ids": ["1211002332936384512"], "id": "1211002332936384512", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1109274616927870977", "edit_history_tweet_ids": ["1211002233061548032"], "id": "1211002233061548032", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@VacaPaquito @BlanesLeni @conanjasp Por desgracia, cualquier cosa que salga en la televisi\u00f3n afecta a la gente que tiene alg\u00fan problema psicol\u00f3gico ya sea maltratador, suicida, psic\u00f3pata...Si no se ponen suicidios en los Informativos para que no sucedan tampoco asesinatos, violencia g\u00e9nero, pornografia infantil...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:13:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VacaPaquito", "id": "772460473748955140"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BlanesLeni", "id": "1478462348"}]}, "in_reply_to_user_id": "772460473748955140", "author_id": "1146486830486962178", "edit_history_tweet_ids": ["1211002205182009350"], "id": "1211002205182009350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210966605397667840"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:13:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "747859583096455169", "edit_history_tweet_ids": ["1211002175498928128"], "id": "1211002175498928128", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Hermano, no s\u00e9 si estoy es muy suicida pero NECESITO HACERLO. https://t.co/Do0CZU7HBO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:12:56.000Z", "author_id": "1065344777426747393", "edit_history_tweet_ids": ["1211002109921021952"], "id": "1211002109921021952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Do0CZU7HBO", "expanded_url": "https://twitter.com/ivanngonzalo_/status/1210314619534872577", "display_url": "twitter.com/ivanngonzalo_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210314619534872577"}]}, {"text": "@arr1910 La verdad tienes toda la raz\u00f3n Alejandro, despilfarro a lo puro pendejo, s\u00f3lo para mantener el discurso absurdo de la austeridad - suicida, verdaderamente VERGONZOSO!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arr1910", "id": "16890407"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}]}, "in_reply_to_user_id": "16890407", "author_id": "1192949430674239489", "edit_history_tweet_ids": ["1211002040685432833"], "id": "1211002040685432833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210657027246166016"}]}, {"text": "@canalN_ Vamos Jos\u00e9 Domingo \u00a1\u00a1\u00a1\nYa te tumBaste al suicida AG y era el m\u00e1s dif\u00edcil por sus contactos en el PJ\nA la sra K de taquito la metes en cana\nVamos capo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:12:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.2744, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.273, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "231172472", "edit_history_tweet_ids": ["1211001990093950977"], "id": "1211001990093950977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210957197028548608"}]}, {"text": "fico me perguntando pq todo mundo diz q o sasuke matou o deidara sendo q ele q se explodiu pra matar o sasuke", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:12:28.000Z", "author_id": "4879949019", "edit_history_tweet_ids": ["1211001990085562368"], "id": "1211001990085562368", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#PremierLeaguenaEspn eu sou suicida, como \u00e9 manga com leite. Kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:11:38.000Z", "author_id": "982392686001967105", "edit_history_tweet_ids": ["1211001778948509696"], "id": "1211001778948509696", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "PremierLeaguenaEspn"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.528, "type": "Organization", "normalized_text": "PremierLeaguenaEspn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@RenattoBautista Claro que si..!!! Cuando defendi\u00f3 de la vejaci\u00f3n en p\u00fablico, el difunto panz\u00f3n suicida a su esposa....o ya olvidaste la aceptaci\u00f3n de un hijo extra matrimonial con una persona de \"muy altas cualidades\". Esta circunstancia no cuenta?\nEscribes y jodes a tu difunto lider.\nIDIOTA..!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:11:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "556207845", "edit_history_tweet_ids": ["1211001749361827840"], "id": "1211001749361827840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210782514584772611"}]}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/w51xOZL6PN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:11:14.000Z", "author_id": "130010920", "edit_history_tweet_ids": ["1211001680805924865"], "id": "1211001680805924865", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/w51xOZL6PN", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Uma crian\u00e7a se matou s\u00f3 pq ficou em recupera\u00e7\u00e3o na escola, deveria ter uns 11 ou 12 anos, ei que press\u00e3o mano", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:10:55.000Z", "geo": {"place_id": "93702d3d3c318305"}, "author_id": "744367467083010048", "edit_history_tweet_ids": ["1211001600799588353"], "id": "1211001600799588353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ContrapesoC: #Mundo | Un conductor suicida hizo estallar su veh\u00edculo en un concurrido punto de Mogadiscio, #Somalia https://t.co/zxs2KT\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:10:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Mundo"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.6281, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "534762176", "edit_history_tweet_ids": ["1211001424730972160"], "id": "1211001424730972160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210928387663040515"}]}, {"text": "@msrningstar Ignorou o DVD do Esquadr\u00e3o Suicida, tadinho do lixo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:10:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "msrningstar", "id": "940892649577484288"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "816309445", "author_id": "4237100853", "edit_history_tweet_ids": ["1211001383903735808"], "id": "1211001383903735808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210995448812646400"}]}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/GaGeFn30hx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:10:03.000Z", "author_id": "1428791456", "edit_history_tweet_ids": ["1211001381005348866"], "id": "1211001381005348866", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GaGeFn30hx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4L1P", "display_url": "dlvr.it/RM4L1P"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @noticiaaldia: Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/OKrcpsR2zE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:09:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OKrcpsR2zE", "expanded_url": "http://bit.ly/2SFOZGW", "display_url": "bit.ly/2SFOZGW"}]}, "author_id": "2779355786", "edit_history_tweet_ids": ["1211001132849520642"], "id": "1211001132849520642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210989956031795201"}]}, {"text": "Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentido suicida de mucha de su buena gente. Como es posible que hay supuestos Democratas dedicados a destruir a Juan Guaido? Parecen de otro planeta!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:08:17.000Z", "author_id": "460407596", "edit_history_tweet_ids": ["1211000937445306369"], "id": "1211000937445306369", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:06:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "90271944", "edit_history_tweet_ids": ["1211000552257196032"], "id": "1211000552257196032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "Essa lista tem esquadr\u00e3o suicida, realmente n vi credibilidade https://t.co/XEaKCsm8ll", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:06:38.000Z", "author_id": "61540333", "edit_history_tweet_ids": ["1211000523295481856"], "id": "1211000523295481856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XEaKCsm8ll", "expanded_url": "https://twitter.com/amandagarcia_/status/1210995145749008385", "display_url": "twitter.com/amandagarcia_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210995145749008385"}]}, {"text": "Suicida uma vez, suicida pra sempre", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:05:53.000Z", "author_id": "1187732030802579458", "edit_history_tweet_ids": ["1211000334958628864"], "id": "1211000334958628864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "228768546", "edit_history_tweet_ids": ["1211000261717692416"], "id": "1211000261717692416", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "4250062558", "edit_history_tweet_ids": ["1210999381207535616"], "id": "1210999381207535616", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "pues ... una mas que se suicida... una mas... y ahi estan los \"RH\" filtrando... por que \"no saben manejar\" personas fuera del \"standard boomer\" , y asi... luego salen y dicen \"tenia mucho talento\" , hipocritas de mierda", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:00:10.000Z", "author_id": "3158886781", "edit_history_tweet_ids": ["1210998894752157696"], "id": "1210998894752157696", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "RH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Una carta suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:59:19.000Z", "author_id": "3032120944", "edit_history_tweet_ids": ["1210998682251939842"], "id": "1210998682251939842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "94803620", "edit_history_tweet_ids": ["1210998678560788480"], "id": "1210998678560788480", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "2830627476", "edit_history_tweet_ids": ["1210998469692932101"], "id": "1210998469692932101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:57:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "author_id": "2277732580", "edit_history_tweet_ids": ["1210998202129952768"], "id": "1210998202129952768", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"text": "@gabriel_ak_ cad\u00ea esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:57:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gabriel_AK_", "id": "1461715391554723846"}]}, "in_reply_to_user_id": "3239733923", "author_id": "175573041", "edit_history_tweet_ids": ["1210998170186133504"], "id": "1210998170186133504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210956101467955201"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:57:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "717756169167699968", "edit_history_tweet_ids": ["1210998151198519296"], "id": "1210998151198519296", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@Alex_Msky @Pendxjosdeltuit Se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:56:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alex_Msky", "id": "1162056893105233922"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162056893105233922", "author_id": "1124683918446346247", "edit_history_tweet_ids": ["1210998086836924416"], "id": "1210998086836924416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210992444143063040"}]}, {"text": "@xsamskellington Lo explotar\u00eda y le mandar\u00eda alcohol pero yo soy suicida \ud83d\ude42", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:56:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xsamskellington", "id": "3331826033"}]}, "in_reply_to_user_id": "3331826033", "author_id": "207825138", "edit_history_tweet_ids": ["1210998015789535232"], "id": "1210998015789535232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210983003570094080"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo La peque\u00f1a Arriannys Valentina Guevara Mart\u00ednez muri\u00f3 de forma instant\u00e1nea en el espeluznante caso que mantuvo conmocionado al pa\u00eds\n\nhttps://t.co/EQT09c6k97", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:56:12.000Z", "author_id": "186108816", "edit_history_tweet_ids": ["1210997896977567749"], "id": "1210997896977567749", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Arriannys"}, {"start": 33, "end": 58, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina Guevara Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/EQT09c6k97", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Me acaban de pasar un v\u00eddeo de un tipo que se suicida tir\u00e1ndose desde un hotel en Valencia. \nQu\u00e9 asco de sociedad, en serio. \nMe lo ha mandado mi padre y qu\u00e9 asco de padre.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:55:39.000Z", "author_id": "78131897", "edit_history_tweet_ids": ["1210997758276100097"], "id": "1210997758276100097", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cuando todas las pruebas apuntaban a la se\u00f1ora K, la dejan libre; cuando todas las pruebas apuntaban al se\u00f1or AG, este se \"suicida\"...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:55:12.000Z", "author_id": "203516247", "edit_history_tweet_ids": ["1210997644765663233"], "id": "1210997644765663233", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 47, "probability": 0.306, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3054, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:54:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "264118101", "edit_history_tweet_ids": ["1210997583239405573"], "id": "1210997583239405573", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "Percy Jackson, Esquadr\u00e3o suicida e Quarteto fant\u00e1stico https://t.co/mqZRxnWgJy", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:52:24.000Z", "author_id": "914883911393710080", "edit_history_tweet_ids": ["1210996941607383043"], "id": "1210996941607383043", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Jackson"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mqZRxnWgJy", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @arayavarela: Chile es el primer y \u00fanico pa\u00eds en el mundo que eligi\u00f3 en las urnas a un presidente Marxista y hoy dia nuevamente somos el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:52:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arayavarela", "id": "52665903"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.3214, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxista"}]}, "author_id": "151098298", "edit_history_tweet_ids": ["1210996930488274944"], "id": "1210996930488274944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210861685310971904"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:51:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1206681820110163968", "edit_history_tweet_ids": ["1210996815677579265"], "id": "1210996815677579265", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:51:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "755164640422850560", "edit_history_tweet_ids": ["1210996756944769025"], "id": "1210996756944769025", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "\"De Romeo y Julieta aprend\u00ed que la gente se suicida cuando no tiene a quien ama\"\n\u00bfYa ven? Y ustedes deteni\u00e9ndome...\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:51:29.000Z", "author_id": "316615862", "edit_history_tweet_ids": ["1210996711864328197"], "id": "1210996711864328197", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:50:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "author_id": "1210723791606865920", "edit_history_tweet_ids": ["1210996353771458566"], "id": "1210996353771458566", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}]}, {"text": "Anoche alguien pidi\u00f3 ayuda para una persona con una crisis suicida.\nHice varios tuits varios psic\u00f3logos que conozco y cuyas cuentas record\u00e9.\nAhorita veo que el que pidi\u00f3 la ayuda para la otra persona no le gust\u00f3 que citara a uno de esos psic\u00f3logos. No le cae y tal.\n\u00bfEn serio?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:49:51.000Z", "author_id": "103696869", "edit_history_tweet_ids": ["1210996299635609600"], "id": "1210996299635609600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:48:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "148632954", "edit_history_tweet_ids": ["1210996074409791492"], "id": "1210996074409791492", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:48:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "95094897", "edit_history_tweet_ids": ["1210996056797982720"], "id": "1210996056797982720", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "eu tentando n\u00e3o fazer alguma piada suicida ou que me menospreze hoje https://t.co/yHprTivBoi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:48:44.000Z", "author_id": "1706249660", "edit_history_tweet_ids": ["1210996016612282368"], "id": "1210996016612282368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yHprTivBoi", "expanded_url": "https://twitter.com/httpslittlegrey/status/1210996016612282368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHprTivBoi", "media_key": "3_1210996012950704128"}]}}, {"text": "@wwwmlna esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:47:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "author_id": "1186303453473230849", "edit_history_tweet_ids": ["1210995781647437825"], "id": "1210995781647437825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "@gugachacra tentar se vingar de quem matou os l\u00edderes-monstros, que \u00e9 bom... provando que s\u00e3o na verdade um bando de c\u00e3es covardes e estrumes da pior esp\u00e9cie.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:47:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "45409867", "author_id": "1183026164216008705", "edit_history_tweet_ids": ["1210995762055798786"], "id": "1210995762055798786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210992916690350080"}]}, {"text": "RT @intentodeboludo: @rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:46:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "intentodeboludo", "id": "1014387415748939776"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}]}, "author_id": "1070037292226613248", "edit_history_tweet_ids": ["1210995577007292416"], "id": "1210995577007292416", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210700425898450944"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1198865419215486976", "edit_history_tweet_ids": ["1210995523928371200"], "id": "1210995523928371200", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "931217490889396224", "edit_history_tweet_ids": ["1210995342369538048"], "id": "1210995342369538048", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@skyaib_ @moraesrxx Ele queria acabar com mal do mundo, mas acabou com a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "moraesrxx", "id": "3299552422"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172526738439647232", "author_id": "2925191201", "edit_history_tweet_ids": ["1210995175851511808"], "id": "1210995175851511808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210986227706531846"}]}, {"text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:44:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "551704354", "edit_history_tweet_ids": ["1210994853040902144"], "id": "1210994853040902144", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}]}, {"text": "RT @FilipeRet: Moralistas me chamam de suicida. Eu vivo pra eternidade. Eles vivem pra vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "author_id": "781347733475065857", "edit_history_tweet_ids": ["1210994508881633282"], "id": "1210994508881633282", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "306087399866372096"}]}, {"text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "author_id": "2551733029", "edit_history_tweet_ids": ["1210994478447779841"], "id": "1210994478447779841", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}]}, {"text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:42:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "author_id": "3430582259", "edit_history_tweet_ids": ["1210994363381223425"], "id": "1210994363381223425", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:41:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1176632490351562759", "edit_history_tweet_ids": ["1210994311694819329"], "id": "1210994311694819329", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "296541867", "edit_history_tweet_ids": ["1210994293504012289"], "id": "1210994293504012289", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Y t\u00fa lambe culo del cobarte suicida de AG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:41:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "1036295055584178182", "edit_history_tweet_ids": ["1210994215876005889"], "id": "1210994215876005889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:41:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "author_id": "3294079924", "edit_history_tweet_ids": ["1210994199555907587"], "id": "1210994199555907587", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}]}, {"text": "@cesargaglioni @caiocgomes Death Note, Esquadr\u00e3o Suicida (infelizmente pelo trailer muito bom, mas o filme bosta) e Liga da Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:41:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cesargaglioni", "id": "282216876"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "caiocgomes", "id": "10180112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "in_reply_to_user_id": "282216876", "author_id": "3174799659", "edit_history_tweet_ids": ["1210994186314489856"], "id": "1210994186314489856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210990412699181059"}]}, {"text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo puedes  tener la ostra de se\u00f1alar corrupcci\u00f3n ajena cuando justificas las propias sin tener un poco de  verg\u00fcenza? Los dos Gob del cobarde suicida  han sido corruptos hasta la m\u00e9dula. Un saludo  hasta el infierno. https://t.co/BXC1u6qdJN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:41:27.000Z", "author_id": "344365313", "edit_history_tweet_ids": ["1210994185953857539"], "id": "1210994185953857539", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BXC1u6qdJN", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210993154264117251", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210993154264117251"}]}, {"text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:40:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "263167114", "edit_history_tweet_ids": ["1210993940075298818"], "id": "1210993940075298818", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}]}, {"text": "Harta leer estas cosas, en serio hartan estos cabrones con ese pensamiento de mierda.\n\nhttps://t.co/grSTmqWbzE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:40:10.000Z", "author_id": "49094432", "edit_history_tweet_ids": ["1210993861411164160"], "id": "1210993861411164160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/grSTmqWbzE", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Se-salio-de-su-trabajo-y-hurto-el-arma-Vigilante-se-suicida-tras-intentar-matar-a-exesposa-20191227-0550.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Se-\u2026"}]}}, {"text": "fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:40:04.000Z", "author_id": "2826819695", "edit_history_tweet_ids": ["1210993836815728640"], "id": "1210993836815728640", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}}, {"text": "acabei de ver que o menino prod\u00edgio do ballet teve sua causa da morte divulgada. Suic\u00eddio, ele sofria com piadinhas na escola e se matou aos 13 anos.\na sociedade t\u00e1 doente", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:38:47.000Z", "author_id": "3406554718", "edit_history_tweet_ids": ["1210993514168881153"], "id": "1210993514168881153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:38:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "733127315018907648", "edit_history_tweet_ids": ["1210993486708772865"], "id": "1210993486708772865", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "lembrando q moro no meio do ros\u00e1rio e andar a p\u00e9 l\u00e1 \u00e0s 22:30 \u00e9 quase ato suicida eh dif\u00edcil n\u00e3o me sentir v\u00edtima das circunst\u00e2ncias", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:38:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "73538588", "author_id": "73538588", "edit_history_tweet_ids": ["1210993448016326661"], "id": "1210993448016326661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210991437908762631"}]}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:38:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "701445559", "edit_history_tweet_ids": ["1210993433059495936"], "id": "1210993433059495936", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:38:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1118333647076188161", "edit_history_tweet_ids": ["1210993316436811776"], "id": "1210993316436811776", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@MissJuliaOrwell Si, justo cuando ingrese a trabajar ah\u00ed en 2014 se encontr\u00f3 a una alumna colgada de una cancha de basket. Lo declararon suicidio y no hubo m\u00e1s investigaci\u00f3n, aunque al menos a mi me parece que hay inconsistencias y que es poco probable. https://t.co/NvCFd79M42", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:37:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MissJuliaOrwell", "id": "1217131993"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/NvCFd79M42", "expanded_url": "https://radiografiainformativa.com/alumna-de-la-universidad-autonoma-chapingo-se-suicida-en-las-canchas-de-futbol/", "display_url": "radiografiainformativa.com/alumna-de-la-u\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1217131993", "author_id": "2753782531", "edit_history_tweet_ids": ["1210993278759292928"], "id": "1210993278759292928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634640647606273"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "158424007", "edit_history_tweet_ids": ["1210993224719814656"], "id": "1210993224719814656", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:37:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "2801138073", "edit_history_tweet_ids": ["1210993171079081984"], "id": "1210993171079081984", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:36:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1155679954018848768", "edit_history_tweet_ids": ["1210993010600792064"], "id": "1210993010600792064", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "@viviendoensuiza No le des mas vueltas... somos un pueblo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:35:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "viviendoensuiza", "id": "890279044029329408"}]}, "in_reply_to_user_id": "890279044029329408", "author_id": "836727180", "edit_history_tweet_ids": ["1210992582819504129"], "id": "1210992582819504129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210951647335264256"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:34:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "796128344236584960", "edit_history_tweet_ids": ["1210992521804951552"], "id": "1210992521804951552", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@maikonamp @SEPMossoro Este senhor a\u00ed dizem se matou por causa da depress\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maikonamp", "id": "2550262876"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SEPMossoro", "id": "4495054132"}]}, "in_reply_to_user_id": "2550262876", "author_id": "433446513", "edit_history_tweet_ids": ["1210992485511651329"], "id": "1210992485511651329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210980055343681536"}]}, {"text": "RT @Emergenza24: UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gru\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:34:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Somalia"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "autobomba"}]}, "author_id": "2858863684", "edit_history_tweet_ids": ["1210992443803492353"], "id": "1210992443803492353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991685662126080"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:34:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "1148835014681014273", "edit_history_tweet_ids": ["1210992431879069696"], "id": "1210992431879069696", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @rodrigofbecker: 10) Blink 182 \u2013 Heaven \u2013 Assassinato em massa \u2013 A m\u00fasica retrata a hist\u00f3ria ver\u00eddica, acontecida em 2018, em um bar da\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:33:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigofbecker", "id": "129589321"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "Blink 182"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinato"}]}, "author_id": "173618649", "edit_history_tweet_ids": ["1210992136327434243"], "id": "1210992136327434243", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972127010140160"}]}, {"text": "RT @rodrigofbecker: 5) Pearl Jam \u2013 Jeremy \u2013 Bullying e suic\u00eddio \u2013 Uma das m\u00fasicas mais conhecidas da banda. Trata da hist\u00f3ria real de um ga\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:33:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigofbecker", "id": "129589321"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}]}, "author_id": "173618649", "edit_history_tweet_ids": ["1210992075409428480"], "id": "1210992075409428480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972117396795394"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:32:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1584572408", "edit_history_tweet_ids": ["1210991964528762884"], "id": "1210991964528762884", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "\u00bf\u00bf\u00bf suicida n\u00e9 https://t.co/I1VI9zCIl3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:32:36.000Z", "author_id": "1072850480601145345", "edit_history_tweet_ids": ["1210991955745878016"], "id": "1210991955745878016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/I1VI9zCIl3", "expanded_url": "https://twitter.com/simaumsimaum/status/1210991955745878016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1VI9zCIl3", "media_key": "3_1210991950624677889"}]}}, {"text": "RT @Emergenza24: UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gru\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:32:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Somalia"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "autobomba"}]}, "author_id": "1001250896616067073", "edit_history_tweet_ids": ["1210991863790014464"], "id": "1210991863790014464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991685662126080"}]}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida, Transformes...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:31:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "1197533777813225473", "edit_history_tweet_ids": ["1210991744969515008"], "id": "1210991744969515008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:31:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "1534914229", "edit_history_tweet_ids": ["1210991698526035968"], "id": "1210991698526035968", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gruppo terroristico islamico #AlShabaab +92 morti +120 #feriti (molti gravissimi) https://t.co/bKm2KHRcFZ", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:31:31.000Z", "author_id": "604883587", "edit_history_tweet_ids": ["1210991685662126080"], "id": "1210991685662126080", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Somalia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "autobomba"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "AlShabaab"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "feriti"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bKm2KHRcFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Emergenza24/status/1210991685662126080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKm2KHRcFZ", "media_key": "3_1210991673418944512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:31:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "501330405", "edit_history_tweet_ids": ["1210991621820600320"], "id": "1210991621820600320", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:31:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "165965923", "edit_history_tweet_ids": ["1210991595010572288"], "id": "1210991595010572288", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "@WeltonJesus7 S\u00e9rio que matou? Se fossem meus dogs eu processava em 100mil por dog morto e comprava o dobro de dog e ainda mais bravo e trocava o muro por uma cerca para assustar todo mundo da rua num per\u00edmetro  de 10metros.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:30:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "weltonJesus7", "id": "1376731846155862017"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076243234362400768", "author_id": "3105758284", "edit_history_tweet_ids": ["1210991374184652800"], "id": "1210991374184652800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210990881593053184"}]}, {"text": "@rosogood @PatoBullrich @AcostashowJuan @juntoscambioar Qu\u00e9 tiene q ver el suicida, ladr\u00f3n, cag\u00f3n y puta\u00f1ero de Nisman? \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:30:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rosogood", "id": "151450743"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "juntoscambioar", "id": "4341845367"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "151450743", "author_id": "356380405", "edit_history_tweet_ids": ["1210991308858417154"], "id": "1210991308858417154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210779857661001728"}]}, {"text": "Quando uma pessoa chega pra mim \u00e9 fala q depre\u00e7\u00e3o \u00e9 fogo rabo minha vontade de se suicida \u00e9 maior \ud83d\ude2a", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:29:21.000Z", "author_id": "1111421116130701312", "edit_history_tweet_ids": ["1210991138527690762"], "id": "1210991138527690762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/06wECwiQ10", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:29:18.000Z", "author_id": "344365313", "edit_history_tweet_ids": ["1210991126800486400"], "id": "1210991126800486400", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/06wECwiQ10", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210989639282110465", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989639282110465"}]}, {"text": "RT @SaritamaXXI: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:28:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "Chupamedias"}]}, "author_id": "1033823169558327296", "edit_history_tweet_ids": ["1210990946428604419"], "id": "1210990946428604419", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210915311219855360"}]}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/HgebvbCkib https://t.co/GyGxrz3T7Z", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:28:33.000Z", "author_id": "968476209477758976", "edit_history_tweet_ids": ["1210990937297408001"], "id": "1210990937297408001", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HgebvbCkib", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4G3D", "display_url": "dlvr.it/RM4G3D"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GyGxrz3T7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Allebram2/status/1210990937297408001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GyGxrz3T7Z", "media_key": "3_1210990935275753472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:28:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "2864597578", "edit_history_tweet_ids": ["1210990923175383042"], "id": "1210990923175383042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:28:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "2444850319", "edit_history_tweet_ids": ["1210990923154243585"], "id": "1210990923154243585", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}]}, {"text": "Somalia, autobomba a Mogadiscio: \u00e8 strage\u00a0: Un centinaio i morti secondo fonti di polizia. L'attentatore suicida \u00e8 entrato in azione vicino a un checkpoint alla periferia della citt\u00e0. Fonti locali all'Adnkronos: \"Modus operandi compatibile con quello\u2026 https://t.co/ywsAt5E5Bp https://t.co/2n0kU1mhx6", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:28:02.000Z", "author_id": "740567406473543680", "edit_history_tweet_ids": ["1210990807135637505"], "id": "1210990807135637505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ywsAt5E5Bp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4Fz9", "display_url": "dlvr.it/RM4Fz9"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/2n0kU1mhx6", "expanded_url": "https://twitter.com/fisco24_info/status/1210990807135637505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2n0kU1mhx6", "media_key": "3_1210990805239779328"}]}}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/P2iZRLfG2b", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:27:28.000Z", "author_id": "217234171", "edit_history_tweet_ids": ["1210990663992594432"], "id": "1210990663992594432", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/P2iZRLfG2b", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:27:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "author_id": "140037058", "edit_history_tweet_ids": ["1210990659055865856"], "id": "1210990659055865856", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}]}, {"text": "Me contagiaste lo suicida, todo mal. https://t.co/rfXRI2tDho", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:27:24.000Z", "author_id": "1079079544861192192", "edit_history_tweet_ids": ["1210990649132113923"], "id": "1210990649132113923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/rfXRI2tDho", "expanded_url": "https://t.co/rfXRI2tDho", "display_url": "t.co/rfXRI2tDho"}]}}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:26:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "549570325", "edit_history_tweet_ids": ["1210990490671300608"], "id": "1210990490671300608", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "EN ALTAMIRA PADRE DE FAMILIA SE SUICIDA DESPU\u00c9S ENTREGA DE REGALOS https://t.co/GlxZwtM0IJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:26:43.000Z", "author_id": "3352474097", "edit_history_tweet_ids": ["1210990476309991426"], "id": "1210990476309991426", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "ALTAMIRA"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.2924, "type": "Place", "normalized_text": "FAMILIA"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GlxZwtM0IJ", "expanded_url": "https://ift.tt/2tZVgTP", "display_url": "ift.tt/2tZVgTP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@FLagos_Neumann @sebastianpinera PERO SI NUNCA EN LA HISTORIA LOS COMUNISTAS HAN TENIDO LOS VOTOS, ALLENDE, EL SUICIDA FUE ELEGIDO  EN EL CONGRESO, NO POR LA MAYOR\u00cdA. DILE MEJOR A TUS PADRES QUE REGRESEN LA PLATA QUE SE ROBARON DEL ARCIS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:26:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "387725299", "author_id": "3051685208", "edit_history_tweet_ids": ["1210990457469181952"], "id": "1210990457469181952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210369059876941824"}]}, {"text": "Gracias a @davendano98 ya planifique la misi\u00f3n suicida para febrero de finales \ud83e\udd74", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:26:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "davendano98", "id": "440909925"}]}, "author_id": "1167505658", "edit_history_tweet_ids": ["1210990407267627008"], "id": "1210990407267627008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@gonzo69875 @memobarba @m_ebrard Si suicida te #CobardeMatoncito", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:26:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gonzo69875", "id": "1040005349107888128"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "CobardeMatoncito"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040005349107888128", "author_id": "946961462823501824", "edit_history_tweet_ids": ["1210990379085905920"], "id": "1210990379085905920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210752759831490560"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:24:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "2799355678", "edit_history_tweet_ids": ["1210990040110829568"], "id": "1210990040110829568", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Ari Behn, l'ex marito della principessa di Norvegia morto suicida, era molto pi\u00f9 che solo il suo ex https://t.co/p4Hu0gaYZq", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:24:44.000Z", "author_id": "580852290", "edit_history_tweet_ids": ["1210989977053618176"], "id": "1210989977053618176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/p4Hu0gaYZq", "expanded_url": "https://www.elle.com/it/showbiz/celebrities/a30342702/ari-behn-morto-marito-principessa-marta-louise-norvegia/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577448646", "display_url": "elle.com/it/showbiz/cel\u2026"}]}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/OKrcpsR2zE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:24:39.000Z", "author_id": "27066139", "edit_history_tweet_ids": ["1210989956031795201"], "id": "1210989956031795201", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OKrcpsR2zE", "expanded_url": "http://bit.ly/2SFOZGW", "display_url": "bit.ly/2SFOZGW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "706646232786145282", "edit_history_tweet_ids": ["1210989924549300225"], "id": "1210989924549300225", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/VUsVrGVYua v\u00eda @NiusDiario", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:24:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 134, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 46, "end": 67, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/VUsVrGVYua", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/internacional/europa/suicidio-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega_18_2873070004.html", "display_url": "niusdiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "84674034", "edit_history_tweet_ids": ["1210989857507594242"], "id": "1210989857507594242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@RLautii Si y para que la retengan. Esa piba tiene instinto suicida y necesita ayuda profesional urgente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:23:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RLautii", "id": "160212804"}]}, "in_reply_to_user_id": "160212804", "author_id": "228158262", "edit_history_tweet_ids": ["1210989718256672771"], "id": "1210989718256672771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210988617935536129"}]}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:22:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "1195400462012485634", "edit_history_tweet_ids": ["1210989450081247232"], "id": "1210989450081247232", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:22:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1032422374165995520", "edit_history_tweet_ids": ["1210989332208783360"], "id": "1210989332208783360", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @elsoldmargarita: Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/dMabcMb34U #Internacionales #ElPeri\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:21:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elsoldmargarita", "id": "179789422"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dMabcMb34U", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZwWEc3", "display_url": "bit.ly/2ZwWEc3"}]}, "author_id": "122485982", "edit_history_tweet_ids": ["1210989183147347971"], "id": "1210989183147347971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210986726728097792"}]}, {"text": "Ator suicida-se no dia do Natal ap\u00f3s partilhar fotografia com o filho #Famosos #KushalPunjabi https://t.co/GWuzFKCedD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:21:18.000Z", "author_id": "15137836", "edit_history_tweet_ids": ["1210989115526799360"], "id": "1210989115526799360", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 78, "tag": "Famosos"}, {"start": 79, "end": 93, "tag": "KushalPunjabi"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.4281, "type": "Other", "normalized_text": "KushalPunjabi"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GWuzFKCedD", "expanded_url": "https://www.atelevisao.com/famosos/ator-suicida-se-no-dia-do-natal-apos-partilhar-fotografia-com-o-filho/", "display_url": "atelevisao.com/famosos/ator-s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente https://t.co/eMjEWd1htM", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:21:05.000Z", "author_id": "320368915", "edit_history_tweet_ids": ["1210989059021135875"], "id": "1210989059021135875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/eMjEWd1htM", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026"}]}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:21:02.000Z", "author_id": "811608313", "edit_history_tweet_ids": ["1210989048367468544"], "id": "1210989048367468544", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ManuelA20606470: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:21:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1210989039567998977"], "id": "1210989039567998977", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210898850111741952"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:20:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "132021066", "edit_history_tweet_ids": ["1210988836290990081"], "id": "1210988836290990081", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "saldos da viagem at\u00e9 agora \n- celular suicida caiu de tela e se lascou todo\n- microfone do celular foi pro pau\n- meu pai andou com o carro com metade do meu corpo pra fora\n- fui vestir uma blusa e ela rasgou inteira \n- tava sentada no ch\u00e3o e o cachorro da minha irm\u00e3 mijou em mim", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:19:55.000Z", "author_id": "3425197997", "edit_history_tweet_ids": ["1210988767105957889"], "id": "1210988767105957889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "434509967", "edit_history_tweet_ids": ["1210988619441360896"], "id": "1210988619441360896", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "272510292", "edit_history_tweet_ids": ["1210988512058716164"], "id": "1210988512058716164", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @SaritamaXXI: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:18:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "Chupamedias"}]}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1210988506027352064"], "id": "1210988506027352064", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210915311219855360"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:18:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "774011620917911553", "edit_history_tweet_ids": ["1210988437978923008"], "id": "1210988437978923008", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:18:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "2741411013", "edit_history_tweet_ids": ["1210988365400748037"], "id": "1210988365400748037", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Se a gurizada nao se matou no gp da praia, n vai ser na casa q v\u00e3o se matar kkkkkkk Deus nos defenda", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:17:28.000Z", "geo": {"place_id": "39e9c8f122f4c457"}, "author_id": "880672994", "edit_history_tweet_ids": ["1210988147280089088"], "id": "1210988147280089088", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "caio e eu marca direto de sair pra rol\u00ea e nunca da certo, ai hoje a gente se encontrou de uma forma mega aleat\u00f3ria e matou a saudade aaaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:17:15.000Z", "author_id": "1044930441327923200", "edit_history_tweet_ids": ["1210988093689540610"], "id": "1210988093689540610", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Matou se a trabalhar 12 horas pra comprar iphone 20 \ud83d\ude02 fogo tamb\u00e9m quero", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:17:05.000Z", "author_id": "1031143228177895429", "edit_history_tweet_ids": ["1210988052434313224"], "id": "1210988052434313224", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8739, "type": "Product", "normalized_text": "iphone 20"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Queiroz_01 Coloco esquadr\u00e3o suicida a\u00ed tamb\u00e9m", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:16:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "queiroz_01", "id": "1380327196556922882"}]}, "in_reply_to_user_id": "319206371", "author_id": "2614797534", "edit_history_tweet_ids": ["1210987944019996673"], "id": "1210987944019996673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210987783772348416"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:16:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "4813854275", "edit_history_tweet_ids": ["1210987923304263680"], "id": "1210987923304263680", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:16:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "182545188", "edit_history_tweet_ids": ["1210987803363938304"], "id": "1210987803363938304", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T18:16:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "1000354341851680770", "edit_history_tweet_ids": ["1210987785215238144"], "id": "1210987785215238144", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}]}, {"text": "@alejandroTGN Tu eres un representante p\u00fablico incendiando de manera suicida al personal. Ella es una ciudadana nada responsable de los delitos que comentas.\n\nEl y tu m\u00e1s puede llegar a ser r\u00eddiculo, como en este caso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:16:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejandroTGN", "id": "241043904"}]}, "in_reply_to_user_id": "241043904", "author_id": "841748861475532800", "edit_history_tweet_ids": ["1210987780677029890"], "id": "1210987780677029890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210984265384701952"}]}, {"text": "Gente por estar boludeando en Twitter pense que habia llegado el subte y casi me tir\u00f3 a las v\u00edas por querer subir mi inconsiente suicida d las fiestas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:15:59.000Z", "author_id": "3129203961", "edit_history_tweet_ids": ["1210987775203463168"], "id": "1210987775203463168", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Emergencia en Somalia por ataque suicida con coche bomba https://t.co/TNUq4T12hI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:15:53.000Z", "author_id": "370274458", "edit_history_tweet_ids": ["1210987748858978306"], "id": "1210987748858978306", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TNUq4T12hI", "expanded_url": "http://bit.ly/atentMgdsc", "display_url": "bit.ly/atentMgdsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "e tem muitas falhas tb, onde ja se viu a irma morrer e tipo nao fazer nada(?) deixar do jeito que ta, vindo de um cara que confessou que matou uma pessoa (?) mesmo eles sendo \"poderosos\" a ellie podia mt bem juntar as pe\u00e7as e mostrar pro policial l\u00e1 (ja q ela \u00e9 inteligente) https://t.co/OSSFG8M2Tz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:15:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "794178828", "author_id": "794178828", "edit_history_tweet_ids": ["1210987700028952577"], "id": "1210987700028952577", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "ellie"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OSSFG8M2Tz", "expanded_url": "https://twitter.com/cyruzradiate/status/1210987700028952577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSSFG8M2Tz", "media_key": "3_1210987691652898818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210986854637547522"}]}, {"text": "Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida que explodiu seu ve\u00edculo em um cruzamento de Mogad\u00edscio. https://t.co/wRikajnROs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:15:26.000Z", "author_id": "58013888", "edit_history_tweet_ids": ["1210987639316373505"], "id": "1210987639316373505", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.341, "type": "Place", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/wRikajnROs", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2019-12-28/explosao-de-carro-bomba-deixa-pelo-menos-90-mortos-e-dezenas-de-feridos-na-capital-da-somalia.html?%3Fssm=FB_BR_CM&hootPostID=4170e6091c2482480cccf5ce4fc3aaea", "display_url": "brasil.elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "EU TO CHEGANDOOO E O MEU PLANO PRA HJ E CONTINUAR DE ONDE A GENTE PAROU EU TO CHEGANDOO E SE SAUDADE NAO MATA HJ ELA QUASE ME MATOU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:15:24.000Z", "author_id": "1112853864", "edit_history_tweet_ids": ["1210987627396128769"], "id": "1210987627396128769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:14:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "1007833548", "edit_history_tweet_ids": ["1210987505656483841"], "id": "1210987505656483841", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:14:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "author_id": "2970456022", "edit_history_tweet_ids": ["1210987499432136705"], "id": "1210987499432136705", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:14:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "1054785265376641026", "edit_history_tweet_ids": ["1210987493790756864"], "id": "1210987493790756864", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:14:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "author_id": "1149883998388281345", "edit_history_tweet_ids": ["1210987370968952832"], "id": "1210987370968952832", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}]}, {"text": "tenho quase certeza que ela tinha um caso com o pai do brad e o brad descobre que eles tinham um caso e que certamente se casaram em segredo ele quem matou ela", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:14:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1536437486", "author_id": "1536437486", "edit_history_tweet_ids": ["1210987279709327360"], "id": "1210987279709327360", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "brad"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "brad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210986978923163649"}]}, {"text": "RT @angellombardi: Cada 20 minutos alguien se suicida en el planeta tierra.\nY otro dato,los mayores indices de suicidios,tienden a darse en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:14:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "author_id": "1166446536", "edit_history_tweet_ids": ["1210987278404898818"], "id": "1210987278404898818", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924201533681664"}]}, {"text": "@hectorbecerrilr Si hubiera la pena de muerte para funcionarios de estado que se compruebe que han cometido actos de corrupci\u00f3n, no estar\u00edas pidiendo pena de muerte, sabandija.\nEl primero en irse a acompa\u00f1ar al suicida ser\u00edas t\u00fa....ASHNOOOO...!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:13:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "author_id": "556207845", "edit_history_tweet_ids": ["1210987077745205250"], "id": "1210987077745205250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210568097599545347"}]}, {"text": "@GuillermoMaura @eduardo_recoba @monvalpa Que sin embargo no dijeron nada cuando el ex presidente suicida presentaba en cadena nacional a su hijo producto del adulterio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:13:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuillermoMaura", "id": "327167769"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "monvalpa", "id": "46530396"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.5644, "type": "Organization", "normalized_text": "cadena nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "327167769", "author_id": "164539088", "edit_history_tweet_ids": ["1210987060783247362"], "id": "1210987060783247362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210984645476732928"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:12:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "830792742338981888", "edit_history_tweet_ids": ["1210986998095323136"], "id": "1210986998095323136", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Caralho a galera acha que eu vou me matar, minha \u00e9poca suicida j\u00e1 foi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:12:43.000Z", "author_id": "789197861145620480", "edit_history_tweet_ids": ["1210986954420043776"], "id": "1210986954420043776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:12:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "441064696", "edit_history_tweet_ids": ["1210986938473299968"], "id": "1210986938473299968", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:12:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "1085018648492761091", "edit_history_tweet_ids": ["1210986868709318656"], "id": "1210986868709318656", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}]}, {"text": "RT @lanavediteseoed: 30 dicembre 2009: Humam Khalil #alBalawi, apparentemente infiltrato in #alQaida dall'intelligence USA, si rivela un at\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanavediteseoed", "id": "4275320235"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "alBalawi"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "alQaida"}]}, "author_id": "1125264336006668294", "edit_history_tweet_ids": ["1210986809955667968"], "id": "1210986809955667968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197493693416198145"}]}, {"text": "O pior filme que assisti esse ano foi esquadr\u00e3o suicida e tinha tudo pra ser legal por\u00e9m a atua\u00e7\u00e3o do Jared foi bem ruinzinha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:12:07.000Z", "author_id": "343398633", "edit_history_tweet_ids": ["1210986804045852672"], "id": "1210986804045852672", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/dMabcMb34U #Internacionales #ElPeri\u00f3dicoDeLaVerdad https://t.co/4MynO7szR4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:11:49.000Z", "author_id": "179789422", "edit_history_tweet_ids": ["1210986726728097792"], "id": "1210986726728097792", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "Internacionales"}, {"start": 110, "end": 132, "tag": "ElPeri\u00f3dicoDeLaVerdad"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dMabcMb34U", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZwWEc3", "display_url": "bit.ly/2ZwWEc3"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/4MynO7szR4", "expanded_url": "https://twitter.com/elsoldmargarita/status/1210986726728097792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MynO7szR4", "media_key": "3_1210986693832130560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:11:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "3021305472", "edit_history_tweet_ids": ["1210986679550369792"], "id": "1210986679550369792", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e3 matou... prefiro ouvir o pastor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:11:25.000Z", "author_id": "2701112145", "edit_history_tweet_ids": ["1210986626425466882"], "id": "1210986626425466882", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00e3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "L'attacco suicida a Mogadiscio che ha ucciso pi\u00f9 di 100 persone, compresi tanti bambini, \u00e9 una porcata, schifosi assassini!", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:10:44.000Z", "author_id": "362481755", "edit_history_tweet_ids": ["1210986454194819072"], "id": "1210986454194819072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:10:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "1069373439041986560", "edit_history_tweet_ids": ["1210986413744959488"], "id": "1210986413744959488", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:09:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "author_id": "448183947", "edit_history_tweet_ids": ["1210986222002278401"], "id": "1210986222002278401", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}]}, {"text": "Se suicida ex-teniente de la Polic\u00eda. CANAL 1 TELE 1\n\nhttps://t.co/3izN98bqmI https://t.co/5APpMi9Wi9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:09:23.000Z", "author_id": "904080483964907520", "edit_history_tweet_ids": ["1210986115966152704"], "id": "1210986115966152704", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "CANAL"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "TELE 1"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/3izN98bqmI", "expanded_url": "http://canal1tele1pr.blogspot.com/2019/12/se-suicida-ex-teniente-de-la-policia.html?m=1", "display_url": "canal1tele1pr.blogspot.com/2019/12/se-sui\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5APpMi9Wi9", "expanded_url": "https://twitter.com/canal1tele1/status/1210986115966152704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5APpMi9Wi9", "media_key": "3_1210986113675997185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:09:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "1158272353", "edit_history_tweet_ids": ["1210986058323771394"], "id": "1210986058323771394", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:09:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "960558431965995009", "edit_history_tweet_ids": ["1210986028745547778"], "id": "1210986028745547778", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:08:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "author_id": "1192551646750027782", "edit_history_tweet_ids": ["1210986011490226176"], "id": "1210986011490226176", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "281826070", "edit_history_tweet_ids": ["1210985986345312256"], "id": "1210985986345312256", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "author_id": "951295306213281798", "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"], "id": "1210985856892391425", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:08:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "68511213", "edit_history_tweet_ids": ["1210985814378844161"], "id": "1210985814378844161", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:07:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "author_id": "914512678458183680", "edit_history_tweet_ids": ["1210985642496348160"], "id": "1210985642496348160", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}]}, {"text": "Homem de ferro 3\nEsquadr\u00e3o Suicida\nThor 1 e 2\nBatman vs Superman\nLiga da Justi\u00e7a\nO Hobbit (infelizmente) https://t.co/0yNB1bSRFU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:06:01.000Z", "author_id": "877382103826022400", "edit_history_tweet_ids": ["1210985269232574466"], "id": "1210985269232574466", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0yNB1bSRFU", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @Oscar24733971: @AltaFachaUy Realmente es muy triste, la soledad del individuo suicida parecer\u00eda que no es percibida, o la oculta muy bi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Oscar24733971", "id": "1061713144949735430"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AltaFachaUy", "id": "125762849"}]}, "author_id": "3311394022", "edit_history_tweet_ids": ["1210985152404475905"], "id": "1210985152404475905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210978815767437314"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:04:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "106849171", "edit_history_tweet_ids": ["1210984999371132928"], "id": "1210984999371132928", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:04:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "1464477134", "edit_history_tweet_ids": ["1210984907339653121"], "id": "1210984907339653121", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:03:56.000Z", "author_id": "1104082425150390275", "edit_history_tweet_ids": ["1210984744105717765"], "id": "1210984744105717765", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DI7IPPc2qa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:03:22.000Z", "author_id": "959867464543809537", "edit_history_tweet_ids": ["1210984599100313600"], "id": "1210984599100313600", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DI7IPPc2qa", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "le dije a mi mam\u00e1 que me sent\u00eda mal, me dio un blister con 3 pastillas y me dice \"tomate una\", ysi ma, no me voy a tomar las 3. Creo que piensa que tiene una hija suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:03:16.000Z", "author_id": "2593670017", "edit_history_tweet_ids": ["1210984576316780545"], "id": "1210984576316780545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Deber\u00eda  ordenar ,   que retiren  toda estatua, indicio,  eliminar calles,   de la  damajuana   cobarde suicida,  por que  eso s\u00ed es un atentado  a la democracia  y personas de Chile. https://t.co/Exkakyju9t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:02:29.000Z", "author_id": "1152352747703951362", "edit_history_tweet_ids": ["1210984380505694208"], "id": "1210984380505694208", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Exkakyju9t", "expanded_url": "https://twitter.com/Vero02184620/status/1210984150540390401", "display_url": "twitter.com/Vero02184620/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210984150540390401"}]}, {"text": "\"se matou, percebeu que o para\u00edso n\u00e3o existe\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:02:14.000Z", "author_id": "1000123134262104064", "edit_history_tweet_ids": ["1210984314420289537"], "id": "1210984314420289537", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Kuaras1 @Mauriciomulder Si, seg\u00fan t\u00fa, a ellos por defender a la ministra le entregan mermelada, \u00bfa ti por defender a tu amo suicida qu\u00e9 te entregaban? #AlanismoNuncaMas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:01:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 169, "tag": "AlanismoNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 168, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "AlanismoNuncaMas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "1057875499920297984", "edit_history_tweet_ids": ["1210984204319768576"], "id": "1210984204319768576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210942460442140673"}]}, {"text": "Felipe Guevara se suicida frente a la noticia de que un manifestante de la #PrimeraLinea muriese ayer frente a la encerrona de Carabineros en el plan \"Copamiento Preventivo\" en la Plaza de La Dignidad #FAkeNewsCL que me gustar\u00edan", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:01:47.000Z", "author_id": "2150065614", "edit_history_tweet_ids": ["1210984203141160961"], "id": "1210984203141160961", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "PrimeraLinea"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "FAkeNewsCL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Guevara"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.572, "type": "Organization", "normalized_text": "PrimeraLinea"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.269, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 151, "end": 171, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "Copamiento Preventivo"}, {"start": 180, "end": 199, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de La Dignidad"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.4784, "type": "Organization", "normalized_text": "FAkeNewsCL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/n0YBULEW7F via @CNNE https://t.co/1k1fjuDrYg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:01:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 102, "username": "cnne", "id": "48545258"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/n0YBULEW7F", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4C7Z", "display_url": "dlvr.it/RM4C7Z"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1k1fjuDrYg", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato177/status/1210984138792062976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k1fjuDrYg", "media_key": "3_1210984136871051264"}]}, "author_id": "61683736", "edit_history_tweet_ids": ["1210984138792062976"], "id": "1210984138792062976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:01:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1165062975931256837", "edit_history_tweet_ids": ["1210984138641223681"], "id": "1210984138641223681", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "author_id": "352492269", "edit_history_tweet_ids": ["1210983905656025088"], "id": "1210983905656025088", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}]}, {"text": "\u00c9 triste o fato da depress\u00e3o s\u00f3 ser uma doen\u00e7a pra muitos quando algu\u00e9m se suicida mas no dia a dia ignoram totalmente e tem 0 empatia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:00:36.000Z", "author_id": "1126567448512167936", "edit_history_tweet_ids": ["1210983904716431360"], "id": "1210983904716431360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:00:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "259804618", "edit_history_tweet_ids": ["1210983900673003520"], "id": "1210983900673003520", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "@AgustinRosety A pesar de 40 a\u00f1os de autonomismo suicida es much\u00edsimo m\u00e1s lo que nos une que lo que nos separa a los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115297214325194755", "author_id": "270951027", "edit_history_tweet_ids": ["1210983894637588483"], "id": "1210983894637588483", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210951672052277255"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "89738507", "edit_history_tweet_ids": ["1210983806666203136"], "id": "1210983806666203136", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@Sibelli_F Tu quase se matou e eu quase morri de tanto dar risada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:00:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166809587258994688", "author_id": "1131263610125193216", "edit_history_tweet_ids": ["1210983793806520321"], "id": "1210983793806520321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210953018637770754"}]}, {"text": "Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTMFir https://t.co/rv3Kvld9Y1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:00:00.000Z", "author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1210983754732195841"], "id": "1210983754732195841", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XRF4QTMFir", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/asciende-76-muertos-ataque-suicida-mogadiscio/", "display_url": "vtv.gob.ve/asciende-76-mu\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/rv3Kvld9Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1210983754732195841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rv3Kvld9Y1", "media_key": "3_1210964270453809158"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@jdonosofve Borracho suicida ....qu\u00e9mate en el infierno !!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:59:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "843794879952179200", "author_id": "81507194", "edit_history_tweet_ids": ["1210983740006109184"], "id": "1210983740006109184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210776057139216390"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:59:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "983773015019343874", "edit_history_tweet_ids": ["1210983722700464129"], "id": "1210983722700464129", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "De horrendo, asqueroso y repugnante meme te lo creo, de rest\u00f3, no s\u00e9 porque se tom\u00f3 la molestia de hacerlo.\n\nTe dir\u00e9 lo que dije: \u00bfPorque alguien vincularia un dibujo PARA NI\u00d1OS con una comunidad suicida? XD https://t.co/XvasIzJv0Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:59:51.000Z", "author_id": "873967479139291136", "edit_history_tweet_ids": ["1210983717918904320"], "id": "1210983717918904320", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/XvasIzJv0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyShimbo/status/1210973234000211969", "display_url": "twitter.com/SoyShimbo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Vaigan2 PQ A GENTE \u00c9 O \u00daNICO QUE SHIPPA UM CASAL ASSASSINO E SUICIDA ??????????? https://t.co/UGM0hZjcEu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:59:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Vaigan2", "id": "1203088730489282560"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UGM0hZjcEu", "expanded_url": "https://twitter.com/niraland/status/1210983683357913088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGM0hZjcEu", "media_key": "16_1210983489937530880"}]}, "in_reply_to_user_id": "1203088730489282560", "author_id": "1021224965687980032", "edit_history_tweet_ids": ["1210983683357913088"], "id": "1210983683357913088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:59:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "14357628", "edit_history_tweet_ids": ["1210983635110825990"], "id": "1210983635110825990", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "@chuleta_be El Reto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:59:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "802720629233434624", "author_id": "968689655783809024", "edit_history_tweet_ids": ["1210983632011169797"], "id": "1210983632011169797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210740762335277062"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:59:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "268574334", "edit_history_tweet_ids": ["1210983565237899264"], "id": "1210983565237899264", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "@CeciledeQuoide9 Ooohhh petit matou, on va te couper les noisettes ? lol .... Mais tkt .... Maman extrapole et projette des craintes humaines. Pour toi \u00e7a n'apportera que du bien \ud83d\ude09\ud83d\ude3a\nEt sachez Maman Humaine que les matous se remettent tr\u00e8s vite et tr\u00e8s bien de l'op\u00e9ration \ud83d\ude40\ud83d\ude3e", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T17:58:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CeciledeQuoide9", "id": "108020982"}]}, "in_reply_to_user_id": "108020982", "author_id": "127558901", "edit_history_tweet_ids": ["1210983438339235840"], "id": "1210983438339235840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210946749898141698"}]}, {"text": "RT @Mari_mdp_: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:58:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mari_mdp_", "id": "929822973518864386"}]}, "author_id": "953733204334309376", "edit_history_tweet_ids": ["1210983425118801920"], "id": "1210983425118801920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924306961707008"}]}, {"text": "Lleg\u00f3 mi mam\u00e1 y me meti\u00f3 una trompada \u00bf? Esta mujer es suicida o ke", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:57:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1009908791926837248", "author_id": "1009908791926837248", "edit_history_tweet_ids": ["1210983013884071938"], "id": "1210983013884071938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210957024529469440"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:56:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "97954814", "edit_history_tweet_ids": ["1210982895696957441"], "id": "1210982895696957441", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:56:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "589948388", "edit_history_tweet_ids": ["1210982764302020608"], "id": "1210982764302020608", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "@cabrejosc1 @crebosio95 @salvajedigital @Mauriciomulder sabe bien quienes lo han financiado y a qu\u00e9 mafias defiende pero su cinismo es colosal como el ego de su amo suicida. #AlanismoNuncaMas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:55:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "AlanismoNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 190, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "AlanismoNuncaMas"}]}, "in_reply_to_user_id": "4080323818", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "1057875499920297984", "edit_history_tweet_ids": ["1210982689731420160"], "id": "1210982689731420160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210788473705091072"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:54:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "771241255690903552", "edit_history_tweet_ids": ["1210982468213362691"], "id": "1210982468213362691", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida queria meu dinheiro do ingresso de volta https://t.co/TOhzL6Iy2E", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:53:29.000Z", "author_id": "197111974", "edit_history_tweet_ids": ["1210982115627687937"], "id": "1210982115627687937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TOhzL6Iy2E", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:52:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "2654479109", "edit_history_tweet_ids": ["1210981788732084224"], "id": "1210981788732084224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}]}, {"text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 triste, cansado o tiene problemas no se calientan por ayudarlos o escucharlos se dan cuenta cuando pasan las cosas. Porqu\u00e9 cuando uno realmente se siente apagado no ESTAN.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:51:25.000Z", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "author_id": "789867264170483712", "edit_history_tweet_ids": ["1210981594019876869"], "id": "1210981594019876869", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:51:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "89722310", "edit_history_tweet_ids": ["1210981572125450240"], "id": "1210981572125450240", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "@wwwmlna Melhor ainda, esquadrao suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:50:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "2801929432", "edit_history_tweet_ids": ["1210981361378627584"], "id": "1210981361378627584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @CristiansPV: @DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-28T17:50:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CristiansPV", "id": "739651466210750464"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "author_id": "731579908011524096", "edit_history_tweet_ids": ["1210981303333662720"], "id": "1210981303333662720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210689637037072384"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/6iRLeRISzX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:49:58.000Z", "author_id": "2981496280", "edit_history_tweet_ids": ["1210981227123159040"], "id": "1210981227123159040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6iRLeRISzX", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:49:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "2811462838", "edit_history_tweet_ids": ["1210981157455761409"], "id": "1210981157455761409", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como soldados est\u00e1n entre los muertos, dijo la polic\u00eda. https://t.co/72H2YQuI0n", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:49:26.000Z", "author_id": "210632535", "edit_history_tweet_ids": ["1210981094322950144"], "id": "1210981094322950144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/72H2YQuI0n", "expanded_url": "https://cnn.it/39mCWnW", "display_url": "cnn.it/39mCWnW"}]}}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "236225219", "edit_history_tweet_ids": ["1210980854626959360"], "id": "1210980854626959360", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "921505305858584577", "edit_history_tweet_ids": ["1210980733319286784"], "id": "1210980733319286784", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Alias, lembro do caso da garota com acne grau IV atendida no ambulat\u00f3rio que colocou a preceptora numa situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil: ela apresentava idea\u00e7\u00e3o suicida, transtorno alimentar e outros dist\u00farbios. S", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:47:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010252600548167680", "author_id": "1010252600548167680", "edit_history_tweet_ids": ["1210980556965584897"], "id": "1210980556965584897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210980554272911361"}]}, {"text": "Q asco el dazai todo emo y suicida. No entiendo xq no aprecia la vida si es para bibirla dah", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:46:20.000Z", "author_id": "775865284188053504", "edit_history_tweet_ids": ["1210980315893768192"], "id": "1210980315893768192", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:46:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "318803763", "edit_history_tweet_ids": ["1210980256472915968"], "id": "1210980256472915968", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:46:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1210980240195039234"], "id": "1210980240195039234", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}]}, {"text": "@ANDRESAR16 @salvajedigital @MemesPendex Se te olvid\u00f3 poner en la lista a Arberto y al suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:45:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ANDRESAR16", "id": "2398609177"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Arberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2398609177", "author_id": "280870514", "edit_history_tweet_ids": ["1210980123396202496"], "id": "1210980123396202496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210543394059104256"}]}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "2650815095", "edit_history_tweet_ids": ["1210979696575492096"], "id": "1210979696575492096", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "Como se suicida  un argentino ?? \nSe monta en su ego y de hay se lanza ...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:43:52.000Z", "author_id": "2154348035", "edit_history_tweet_ids": ["1210979693320638470"], "id": "1210979693320638470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:43:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "548481495", "edit_history_tweet_ids": ["1210979598281916416"], "id": "1210979598281916416", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:43:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1069260102", "edit_history_tweet_ids": ["1210979570071064577"], "id": "1210979570071064577", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:42:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "1339760053", "edit_history_tweet_ids": ["1210979469130899458"], "id": "1210979469130899458", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "@fraangn @mogolicaxd tu quien te crees que eres fake caillou intento de ni\u00f1o suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:42:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fraangn", "id": "947893053230116864"}]}, "in_reply_to_user_id": "947893053230116864", "author_id": "1195104771327307778", "edit_history_tweet_ids": ["1210979346263019520"], "id": "1210979346263019520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210979159025078272"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:42:15.000Z", "author_id": "1071924356", "edit_history_tweet_ids": ["1210979288591327232"], "id": "1210979288591327232", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "@LeonelJ78472824 Soldado suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:42:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197918214698807296", "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "author_id": "811175286175924225", "edit_history_tweet_ids": ["1210979235587907584"], "id": "1210979235587907584", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210934449682223105"}]}, {"text": "Suicida l'avvocato Giacomo Nicolucci, si \u00e8 amazzato in casa con la pistola https://t.co/B6xcvZzqe9 @mattinodinapoli", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T17:40:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/B6xcvZzqe9", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/suicida_lanciano_avvocato_giacomo_nicolucci-4948946.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026"}]}, "author_id": "1064576118353797125", "edit_history_tweet_ids": ["1210978882175803393"], "id": "1210978882175803393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@AltaFachaUy Realmente es muy triste, la soledad del individuo suicida parecer\u00eda que no es percibida, o la oculta muy bien; no se atiende debidamente el problema. Hace a\u00f1os que el \u00edndice es muy alto para una poblaci\u00f3n peque\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AltaFachaUy", "id": "125762849"}]}, "in_reply_to_user_id": "125762849", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "1061713144949735430", "edit_history_tweet_ids": ["1210978815767437314"], "id": "1210978815767437314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210904507334443008"}]}, {"text": "@infiltradoxxx \u00bf Un ciego con patinete ? A ver si se va a las v\u00edas y se suicida delante de todos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:40:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Infiltradoxxx", "id": "1328836441212915712"}]}, "in_reply_to_user_id": "838460211367129089", "author_id": "375144196", "edit_history_tweet_ids": ["1210978775862829056"], "id": "1210978775862829056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972166491197446"}]}, {"text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T17:39:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "1451361014", "edit_history_tweet_ids": ["1210978663635836930"], "id": "1210978663635836930", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "960277172836585474", "edit_history_tweet_ids": ["1210978595482619906"], "id": "1210978595482619906", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@angelpaloma26 @la_del_primero @ladycebolleta El Pukys se tiraba a morder...menudo suicida,Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "la_del_primero", "id": "4031893409"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "ladycebolleta", "id": "760882917165924352"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Pukys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616501376", "author_id": "751188015662374914", "edit_history_tweet_ids": ["1210978521453146112"], "id": "1210978521453146112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210977115300122624"}]}, {"text": "@Jovel_Alvarez @EstefaniaAraca Darle tan duro a una dama no es de caballero, ni de colega. Bueno tambien es que Jovel parece se suicida con sus post.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:38:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "EstefaniaAraca", "id": "91629202"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Jovel"}]}, "in_reply_to_user_id": "121816849", "author_id": "47169874", "edit_history_tweet_ids": ["1210978460404977664"], "id": "1210978460404977664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205567828641882118"}]}, {"text": "Al menos 93 muertos y 128 heridos tras un atentado -cochebomba manejado por un suicida- ocurrido hoy en un punto de chequeo policial en la ruta que une Mogadiscio con Afgoye. BRUTAL.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:38:52.000Z", "author_id": "77330799", "edit_history_tweet_ids": ["1210978436044513280"], "id": "1210978436044513280", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 161, "probability": 0.3027, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Estas pr\u00e1cticas da\u00f1an la salud de las personas, son un fraude comercial y son motivadas a partir de prejuicios religiosos. #NadaQueCurar #NoMasECOSIG #NoEstoyEnfermx https://t.co/oqe1pWItuK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:38:34.000Z", "author_id": "399808902", "edit_history_tweet_ids": ["1210978360551202816"], "id": "1210978360551202816", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 136, "tag": "NadaQueCurar"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "NoMasECOSIG"}, {"start": 150, "end": 165, "tag": "NoEstoyEnfermx"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/oqe1pWItuK", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/2o9SWDqV58", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:38:01.000Z", "author_id": "1604724852", "edit_history_tweet_ids": ["1210978223070359552"], "id": "1210978223070359552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2o9SWDqV58", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed\".\n-Los dos Papas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:37:54.000Z", "author_id": "75904423", "edit_history_tweet_ids": ["1210978192896466951"], "id": "1210978192896466951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:36:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "410827059", "edit_history_tweet_ids": ["1210977962797010944"], "id": "1210977962797010944", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "Tragedia navide\u00f1a; mujer mata a sus hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/UNFM9jxkLm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:36:55.000Z", "author_id": "873061972564000768", "edit_history_tweet_ids": ["1210977944581136386"], "id": "1210977944581136386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UNFM9jxkLm", "expanded_url": "https://www.noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/mundo/tragedia-navidena-mujer-mata-a-sus-hijos-y-despues-se-suicida-4631916.html", "display_url": "noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/mundo/tragedia\u2026"}]}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:36:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "740720652764774400", "edit_history_tweet_ids": ["1210977936993607680"], "id": "1210977936993607680", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @MexicoYaaj: Las personas LGBTI+ no deber\u00edan de lastimarse o cambiar por los prejuicios de la gente. \n#NadaQueCurar  \n#NoMasECOSIG \n#NoE\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:36:17.000Z", "author_id": "399808902", "edit_history_tweet_ids": ["1210977783469330432"], "id": "1210977783469330432", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "NadaQueCurar"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "NoMasECOSIG"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210977359261626368"}]}, {"text": "Me encontr\u00e9 moretones y raspones que me hice el 24 lpm, que soy? Una suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:35:46.000Z", "author_id": "3403411175", "edit_history_tweet_ids": ["1210977653211185152"], "id": "1210977653211185152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@mejorqtu123 pues mira tengo un video suicida,osea con im\u00e1genes de cortadas y mierdas m\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:34:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046150165780942853", "author_id": "1149013689548382208", "edit_history_tweet_ids": ["1210977442275504129"], "id": "1210977442275504129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210976859351080961"}]}, {"text": "Curiosidade matou o gato . Se controla Batista , Se controla .", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:34:38.000Z", "author_id": "2914840738", "edit_history_tweet_ids": ["1210977368027869184"], "id": "1210977368027869184", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Batista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Las personas LGBTI+ no deber\u00edan de lastimarse o cambiar por los prejuicios de la gente. \n#NadaQueCurar  \n#NoMasECOSIG \n#NoEstoyEnfermx \n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/cIx9AIy7EU\nV\u00eda @SoyHomosensual https://t.co/qFNnA1mMJ0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "NadaQueCurar"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "NoMasECOSIG"}, {"start": 119, "end": 134, "tag": "NoEstoyEnfermx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6654, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cIx9AIy7EU", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qFNnA1mMJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1210977359261626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFNnA1mMJ0", "media_key": "3_1210977354794692608"}]}, "author_id": "2714865361", "edit_history_tweet_ids": ["1210977359261626368"], "id": "1210977359261626368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "author_id": "1034212663675510787", "edit_history_tweet_ids": ["1210977273572155393"], "id": "1210977273572155393", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}]}, {"text": "RT @Nestornongo: Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en la capital de #Somalia. \nLas autoridades temen que aumente\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:34:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nestornongo", "id": "71828931"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "14698820", "edit_history_tweet_ids": ["1210977212326920193"], "id": "1210977212326920193", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210868025890611201"}]}, {"text": "La tragedia sucedi\u00f3 en el municipio de el Asintal, Retalhuleu\nhttps://t.co/NTpjCntTLr", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-28T17:33:52.000Z", "author_id": "228171408", "edit_history_tweet_ids": ["1210977177019256832"], "id": "1210977177019256832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/NTpjCntTLr", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/12/28/hombre-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "tn23.tv/2019/12/28/hom\u2026"}]}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:33:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1210590137882759168", "edit_history_tweet_ids": ["1210977025005162496"], "id": "1210977025005162496", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:33:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2977672361", "edit_history_tweet_ids": ["1210977001131184128"], "id": "1210977001131184128", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:32:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "3657686421", "edit_history_tweet_ids": ["1210976881031438340"], "id": "1210976881031438340", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "3\u00b0Ela foi assassinada? (teoria):\nOs pais disseram que ela n\u00e3o tinha tend\u00eancia suicida, e era quase imposs\u00edvel entrar no tanque. As portas de acesso a ele eram trancas e programadas para tocar um alarme quando abertas, e s\u00f3 as pessoas da limpeza tinham a chave. Mesmo que a Elisa+", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:32:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1208083525980884992", "author_id": "1208083525980884992", "edit_history_tweet_ids": ["1210976880276463617"], "id": "1210976880276463617", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "3\u00b0Ela"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210976876124082176"}]}, {"text": "1\u00b0 Elisa era bipolar (fato):\nElisa sofria de transtorno bipolar, mas n\u00e3o tinha tend\u00eancia suicida. No v\u00eddeo das c\u00e2meras o elevador, podemos perceber que ela estava tendo um comportamento incomum, talvez um epis\u00f3dio psic\u00f3tico. Da para ver quando ela come\u00e7a a ficar agitada no v\u00eddeo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:32:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1208083525980884992", "author_id": "1208083525980884992", "edit_history_tweet_ids": ["1210976864350670848"], "id": "1210976864350670848", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210976861196619777"}]}, {"text": "Que bolude le pibe jajajajajjaajjjajajajajjaa dios est\u00e9s hijes de putes ya nos saben que boludeces decir...si fuera un hombre se suicida por la opini\u00f3n p\u00fablica https://t.co/3n4zDSR26y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:32:31.000Z", "author_id": "2848862524", "edit_history_tweet_ids": ["1210976837255475200"], "id": "1210976837255475200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3n4zDSR26y", "expanded_url": "https://twitter.com/temismaitena/status/1210575214360301568", "display_url": "twitter.com/temismaitena/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210575214360301568"}]}, {"text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:32:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "author_id": "1178701152436789250", "edit_history_tweet_ids": ["1210976751901380609"], "id": "1210976751901380609", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:31:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1019669268", "edit_history_tweet_ids": ["1210976662051082241"], "id": "1210976662051082241", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "author_id": "365706851", "edit_history_tweet_ids": ["1210976558141313029"], "id": "1210976558141313029", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:30:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "753751046585978881", "edit_history_tweet_ids": ["1210976423445446657"], "id": "1210976423445446657", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:29:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "author_id": "199099889", "edit_history_tweet_ids": ["1210976058268438528"], "id": "1210976058268438528", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}]}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:29:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "241587585", "edit_history_tweet_ids": ["1210976032897085447"], "id": "1210976032897085447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1049107177842118659", "edit_history_tweet_ids": ["1210975851770261504"], "id": "1210975851770261504", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:28:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1164879169521631233", "edit_history_tweet_ids": ["1210975785030434816"], "id": "1210975785030434816", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @ianthonycstr: a qu\u00e9 altura se decide si el salto es de valiente o de suicida?\u00a0\n\nestoy de pie, justo en el punto en el que quer\u00eda, esper\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:28:17.000Z", "author_id": "1182862134486667264", "edit_history_tweet_ids": ["1210975772212629504"], "id": "1210975772212629504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210975435577810944"}]}, {"text": "@PatoBullrich @gendarmeria Vos y alonso son culpables..ultimas llamadas y desp se suicida,preso del panico a enfrentar su realidad de gastos ,prostitutas y embajada de ee uu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:28:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gendarmeria", "id": "32953007"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "alonso"}]}, "in_reply_to_user_id": "54414081", "author_id": "1040632244", "edit_history_tweet_ids": ["1210975760661524481"], "id": "1210975760661524481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210346431099424768"}]}, {"text": "Talvez fui babaca \nMas ele n se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:27:58.000Z", "author_id": "351230294", "edit_history_tweet_ids": ["1210975693762375681"], "id": "1210975693762375681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:27:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1052993816981118976", "edit_history_tweet_ids": ["1210975489579454466"], "id": "1210975489579454466", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "a qu\u00e9 altura se decide si el salto es de valiente o de suicida?\u00a0\n\nestoy de pie, justo en el punto en el que quer\u00eda, esperando a que la realidad me abofetee de malas maneras, esperando a que me grite, no todo puede salirme\u00a0siempre bien", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:26:57.000Z", "author_id": "3024172868", "edit_history_tweet_ids": ["1210975435577810944"], "id": "1210975435577810944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @javiersoto12: C\u00e9sar Hildebrandt resume magistralmente el formidable rosario de mentiras y mitoman\u00edas englobadas en el mamotreto-autolav\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "javiersoto12", "id": "56520664"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Hildebrandt"}]}, "author_id": "1594589700", "edit_history_tweet_ids": ["1210975308574269441"], "id": "1210975308574269441", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210764417714937859"}]}, {"text": "RT @Mari_mdp_: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mari_mdp_", "id": "929822973518864386"}]}, "author_id": "864608350419525632", "edit_history_tweet_ids": ["1210975232003104768"], "id": "1210975232003104768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924306961707008"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "438932219", "edit_history_tweet_ids": ["1210975211211771904"], "id": "1210975211211771904", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "@datdickarus @naeIpstargaryen \u00e9, eu n\u00e3o li a nova hq do kylo mas o que eu sabia at\u00e9 agora era isso mesmo, ele incendiou o templo do luke e matou quem n\u00e3o quis se juntar a ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:26:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "datdickarus", "id": "1244068956895416320"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}]}, "in_reply_to_user_id": "860196684009230338", "author_id": "4707729801", "edit_history_tweet_ids": ["1210975204643659781"], "id": "1210975204643659781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968614670651396"}]}, {"text": "@bloodymary_85 Suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-12-28T17:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bloodymary_85", "id": "330860564"}]}, "in_reply_to_user_id": "330860564", "author_id": "323333823", "edit_history_tweet_ids": ["1210975132723736576"], "id": "1210975132723736576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210974874199642112"}]}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/nUUxqbRCoB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:25:01.000Z", "author_id": "1064169120", "edit_history_tweet_ids": ["1210974951508824064"], "id": "1210974951508824064", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nUUxqbRCoB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM47K0", "display_url": "dlvr.it/RM47K0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ginachef @cielo_rusinque @mluciaramirez Se suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ginachef", "id": "1280679797102952448"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "cielo_rusinque", "id": "1656162516"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}]}, "in_reply_to_user_id": "401717571", "author_id": "841077322321141760", "edit_history_tweet_ids": ["1210974922610216962"], "id": "1210974922610216962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210593624938995712"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "4711995484", "edit_history_tweet_ids": ["1210974872987480064"], "id": "1210974872987480064", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:23:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "875046468670894084", "edit_history_tweet_ids": ["1210974688240971776"], "id": "1210974688240971776", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "@chrisbustc @Jhonny23091791 Burda mentira, se comprobo q era pepileptico?, hay registro Medico q indica, el Suicida era pepileptico. O la Sra Nores lo encubrio como el estaba acostumbrado a serlo y siempre salia libre de polvo y paja. NO se puede entender q a mujer NO se le toca NI con el Petalo de una rosa https://t.co/B666jlW3sJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:23:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.2738, "type": "Other", "normalized_text": "Nores"}], "urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/B666jlW3sJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210974668724867074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B666jlW3sJ", "media_key": "3_1210974652731928577"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/B666jlW3sJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210974668724867074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B666jlW3sJ", "media_key": "3_1210974655189790720"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/B666jlW3sJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210974668724867074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B666jlW3sJ", "media_key": "3_1210974660587917324"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/B666jlW3sJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210974668724867074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B666jlW3sJ", "media_key": "3_1210974663574245376"}]}, "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1210974668724867074"], "id": "1210974668724867074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210769158377336832"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:23:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "4156892356", "edit_history_tweet_ids": ["1210974584910106627"], "id": "1210974584910106627", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "Norvegia, si suicida Ari Behn: ex marito della principessa, fu tra gli accusatori di Kevin Spacey https://t.co/ofzxXk5IS0", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T17:23:21.000Z", "author_id": "317737372", "edit_history_tweet_ids": ["1210974528358244352"], "id": "1210974528358244352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ofzxXk5IS0", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/6D3B2426-996B-45B1-9AE5-49BE278F7D2E/Norvegia-si-suicida-Ari-Behn-ex-marito-della-principessa-fu-tra-gli-accusatori-di-Kevin-Spacey", "display_url": "informazione.it/a/6D3B2426-996\u2026"}]}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:22:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2532681813", "edit_history_tweet_ids": ["1210974334455603202"], "id": "1210974334455603202", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "64041431", "edit_history_tweet_ids": ["1210974159431442433"], "id": "1210974159431442433", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "440336544", "edit_history_tweet_ids": ["1210973949586219009"], "id": "1210973949586219009", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "@Mauriciomulder sorry mejor es defender a la Ministra Navidad que a un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:20:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "Ministra Navidad"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "51746782", "edit_history_tweet_ids": ["1210973890039754752"], "id": "1210973890039754752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "137690972", "edit_history_tweet_ids": ["1210973793436323841"], "id": "1210973793436323841", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "183466299", "edit_history_tweet_ids": ["1210973764629999622"], "id": "1210973764629999622", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:20:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "3019998815", "edit_history_tweet_ids": ["1210973735932612609"], "id": "1210973735932612609", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "1361584274", "edit_history_tweet_ids": ["1210973525114265601"], "id": "1210973525114265601", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T17:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "author_id": "3208643547", "edit_history_tweet_ids": ["1210973502033059841"], "id": "1210973502033059841", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}]}, {"text": "Y de que te sirve hablarle de muerte a un suicida??", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:18:49.000Z", "author_id": "1186452118661677057", "edit_history_tweet_ids": ["1210973388023484419"], "id": "1210973388023484419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:18:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "262221458", "edit_history_tweet_ids": ["1210973368083718144"], "id": "1210973368083718144", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "@pbecchi Tutti stanno abbandonando  bibite-veleno , sei l\u2019unico italiano con la mentalit\u00e0 suicida ! AIGURI", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T17:18:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "in_reply_to_user_id": "707022920", "author_id": "2336214029", "edit_history_tweet_ids": ["1210973361725202434"], "id": "1210973361725202434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210663507550769152"}]}, {"text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:18:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "author_id": "922752287138832385", "edit_history_tweet_ids": ["1210973201037172742"], "id": "1210973201037172742", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}]}, {"text": "@mylenaamachado @luanoliveiradl Ainda tentou me matar e se matou sozinha KKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mylenaamachado", "id": "1162158362710216705"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162158362710216705", "author_id": "1026202943069016064", "edit_history_tweet_ids": ["1210973048876290049"], "id": "1210973048876290049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972908018978817"}]}, {"text": "RT @CRUD3ENC14: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:17:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CRUD3ENC14", "id": "3311164529"}]}, "author_id": "2396501563", "edit_history_tweet_ids": ["1210972977560510464"], "id": "1210972977560510464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972591269253120"}]}, {"text": "NO BRASIL T\u00c1 ASSIM MATOU VAI MORRER DO MESMO JEITO NINGU\u00c9M TANQUE O MACH\u00c3O PARQUE VAI SE LASCAR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:17:03.000Z", "author_id": "1151291683235147783", "edit_history_tweet_ids": ["1210972943985127424"], "id": "1210972943985127424", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CRUD3ENC14: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:16:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CRUD3ENC14", "id": "3311164529"}]}, "author_id": "1187526939856252930", "edit_history_tweet_ids": ["1210972877966782465"], "id": "1210972877966782465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972591269253120"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "215370683", "edit_history_tweet_ids": ["1210972714783121408"], "id": "1210972714783121408", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:16:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "1700141989", "edit_history_tweet_ids": ["1210972694511906816"], "id": "1210972694511906816", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "@norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo que se avecina, con una pasividad suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:15:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "in_reply_to_user_id": "1361584274", "author_id": "2181279323", "edit_history_tweet_ids": ["1210972618687483904"], "id": "1210972618687483904", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968299279962113"}]}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:15:39.000Z", "author_id": "3311164529", "edit_history_tweet_ids": ["1210972591269253120"], "id": "1210972591269253120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@corzo591 LAMENTABLE, ABSURDO, DIABOLICO, SUICIDA.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:14:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "corzo591", "id": "927271131429638145"}]}, "in_reply_to_user_id": "927271131429638145", "author_id": "1125707438810959873", "edit_history_tweet_ids": ["1210972176771428352"], "id": "1210972176771428352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968137392443393"}]}, {"text": "10) Blink 182 \u2013 Heaven \u2013 Assassinato em massa \u2013 A m\u00fasica retrata a hist\u00f3ria ver\u00eddica, acontecida em 2018, em um bar da cidade de Thousand Oaks, na Calif\u00f3rnia, em que um estudante matou 13 alunos de uma escola e depois se matou. A m\u00fasica fala da morte de inocentes.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:13:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "129589321", "author_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972127010140160"], "id": "1210972127010140160", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "Blink 182"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Thousand Oaks"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972125105938432"}]}, {"text": "5) Pearl Jam \u2013 Jeremy \u2013 Bullying e suic\u00eddio \u2013 Uma das m\u00fasicas mais conhecidas da banda. Trata da hist\u00f3ria real de um garoto que sofria bullying na escola e n\u00e3o tinha aten\u00e7\u00e3o dos pais. Um dia na escola ele \u201cfalou\u201d. Na m\u00fasica, isso significa que se matou na frente dos colegas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:13:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "129589321", "author_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972117396795394"], "id": "1210972117396795394", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972115509354496"}]}, {"text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:12:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "author_id": "1129047242", "edit_history_tweet_ids": ["1210971853390581760"], "id": "1210971853390581760", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}]}, {"text": "Sancionamos a #polic\u00edas que no cumplieron #deber en El Agustino. El #reglamento los obligaba. A la polic\u00eda no se le procesa por ser #modelo, sino por mal #uso del #uniforme. El #reglamento tambi\u00e9n la obliga. La #ley es para #todos. Si no, entramos a un #relativismo #suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:12:07.000Z", "author_id": "131729388", "edit_history_tweet_ids": ["1210971701493817344"], "id": "1210971701493817344", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "polic\u00edas"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "deber"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "reglamento"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "modelo"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "uso"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "uniforme"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "reglamento"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "ley"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "todos"}, {"start": 253, "end": 265, "tag": "relativismo"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6413, "type": "Place", "normalized_text": "El Agustino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Budaenperu: @GuerreroCuba @VasquezBazan Lo que hace m\u00e1s peligroso salir a las calles s protestar. A estas alturas es casi suicida. Debe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:11:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Budaenperu", "id": "777245602849628160"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "GuerreroCuba", "id": "1175138755499483139"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "author_id": "1209204805425680386", "edit_history_tweet_ids": ["1210971635643232256"], "id": "1210971635643232256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210728384998694913"}]}, {"text": "soy de Piscis y por eso me gusta la muerte \n\nJAJAJAJAJA NO MAN RE SUICIDA https://t.co/IgMJQ37bqq", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:11:39.000Z", "author_id": "974974410036826112", "edit_history_tweet_ids": ["1210971587664633856"], "id": "1210971587664633856", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Piscis"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IgMJQ37bqq", "expanded_url": "https://twitter.com/ezeftraven/status/1210226840385839105", "display_url": "twitter.com/ezeftraven/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:11:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "124067707", "edit_history_tweet_ids": ["1210971469934710784"], "id": "1210971469934710784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "408861359", "edit_history_tweet_ids": ["1210971459671281667"], "id": "1210971459671281667", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:11:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "4889849212", "edit_history_tweet_ids": ["1210971444408135680"], "id": "1210971444408135680", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "@wwwmlna Querido John, Star Wars IX, Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a e o novo do Rei Le\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:10:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3427, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars IX"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "898140972575543296", "edit_history_tweet_ids": ["1210971407548633090"], "id": "1210971407548633090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:10:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "3433215448", "edit_history_tweet_ids": ["1210971200274518021"], "id": "1210971200274518021", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:09:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "3690915857", "edit_history_tweet_ids": ["1210971024579334146"], "id": "1210971024579334146", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @adn40: Un terrorista suicida hizo estallar un veh\u00edculo cargado de explosivos cerca de una oficina de impuestos en #Somalia.\n\nhttps://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:09:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "234962420", "edit_history_tweet_ids": ["1210970963602370561"], "id": "1210970963602370561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210970281495420928"}]}, {"text": "@IanMuoz43390062 @jozezito69 @elpollo_harley @sin_uva @alferdez Que entidad prestaba en dolares a no exportadores? no conozco ninguna. Si alguno tomo un credito en dolares en una financiera en argentina, suicida es poco, y el que le presto tambi\u00e9n otro suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:09:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "elpollo_harley", "id": "602949582"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170118108213841920", "author_id": "403830333", "edit_history_tweet_ids": ["1210970945273421824"], "id": "1210970945273421824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210969764476129281"}]}, {"text": "@917BasilStreet A tutte e quattro le tue osservazioni aggiungo la glossa \"per fortuna\". In particolare la 4: visti i nomi raggiungibili a gennaio, spendere soldi a bischero per poi trovarsi la rosa di nuovo affollata in estate mi sembrerebbe suicida sul lungo termine.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T17:08:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "189230168", "author_id": "700578008", "edit_history_tweet_ids": ["1210970734362804224"], "id": "1210970734362804224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210969216314232837"}]}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:08:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "3164977618", "edit_history_tweet_ids": ["1210970698090524672"], "id": "1210970698090524672", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "RT @Mari_mdp_: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:07:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mari_mdp_", "id": "929822973518864386"}]}, "author_id": "749013231704936448", "edit_history_tweet_ids": ["1210970655946096641"], "id": "1210970655946096641", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924306961707008"}]}, {"text": "@moreiraviw mulher pinto\npinto de a\u00e7o \noito mulheres e um pinto\npinto suicida\npinto cor de rosa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:07:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "author_id": "2267499393", "edit_history_tweet_ids": ["1210970626577641474"], "id": "1210970626577641474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210774326720389125"}]}, {"text": "RT @Alfredo5019: #Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:06:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alfredo5019", "id": "817918713500487680"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5297, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}]}, "author_id": "62926011", "edit_history_tweet_ids": ["1210970391927296001"], "id": "1210970391927296001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210941250284728321"}]}, {"text": "Un terrorista suicida hizo estallar un veh\u00edculo cargado de explosivos cerca de una oficina de impuestos en #Somalia.\n\nhttps://t.co/3PmxtrYM1x", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:06:28.000Z", "author_id": "84398622", "edit_history_tweet_ids": ["1210970281495420928"], "id": "1210970281495420928", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3PmxtrYM1x", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/notas/2019-12-28-08-52/mueren-76-personas-por-explosion-de-coche-bomba-en-somalia", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "L\u00ednea suicida, El chico de los CD\u2019s): https://t.co/aWoDTakOSi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:06:09.000Z", "author_id": "1658557303", "edit_history_tweet_ids": ["1210970199807021056"], "id": "1210970199807021056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/aWoDTakOSi", "expanded_url": "https://twitter.com/louthetaste/status/1210595160926703616", "display_url": "twitter.com/louthetaste/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210595160926703616"}]}, {"text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Alguien sabe quienes eran los \"chupamedias\" del difunto suicida \"Al\u00e1n\"m", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:06:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "4861746125", "edit_history_tweet_ids": ["1210970194966917121"], "id": "1210970194966917121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "913560343917453312", "edit_history_tweet_ids": ["1210970043221082112"], "id": "1210970043221082112", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "4892406910", "edit_history_tweet_ids": ["1210969978599563267"], "id": "1210969978599563267", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Hoy no mam\u00e1 estoy suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:04:39.000Z", "author_id": "340726311", "edit_history_tweet_ids": ["1210969825327095809"], "id": "1210969825327095809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ deus deve ficar todo dia se martirizando pq matou os dinossauros pra botar a gente no lugar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:03:19.000Z", "author_id": "53145797", "edit_history_tweet_ids": ["1210969490244198401"], "id": "1210969490244198401", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7556, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:03:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "954386934", "edit_history_tweet_ids": ["1210969407876423681"], "id": "1210969407876423681", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:02:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "2853238599", "edit_history_tweet_ids": ["1210969305329876995"], "id": "1210969305329876995", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:01:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "796085582791208961", "edit_history_tweet_ids": ["1210969078933925888"], "id": "1210969078933925888", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @Krloncha1: @RenattoBautista Igual q el suicida, delincuente y corrupto AG q humill\u00f3 a su esposa frente a todo el pa\u00eds?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3939, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1210968972574769152"], "id": "1210968972574769152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210938253697835010"}]}, {"text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Pero si t\u00fa eras chupamedias del suicida cobarde que carajo vienes a hablar?. Jam\u00e1s votar\u00eda por Guzm\u00e1n pero a tu lado es Einstein. Trabaja vago de mierda y deja de robar aire a los j\u00f3venes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "910549584987824130", "edit_history_tweet_ids": ["1210968971199098881"], "id": "1210968971199098881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:01:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "214742093", "edit_history_tweet_ids": ["1210968916106895360"], "id": "1210968916106895360", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:01:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "122804475", "edit_history_tweet_ids": ["1210968914512863232"], "id": "1210968914512863232", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:01:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "345215691", "edit_history_tweet_ids": ["1210968909333061634"], "id": "1210968909333061634", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "\"Era famoso en mi pa\u00eds porque sal\u00eda en televisi\u00f3n desde los dieciocho. Ten\u00eda un p\u00fablico que me apreciaba, o que incluso me admiraba\", por Jaime Bayly https://t.co/4h39Znkto2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:00:36.000Z", "author_id": "87767280", "edit_history_tweet_ids": ["1210968804576178177"], "id": "1210968804576178177", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/4h39Znkto2", "expanded_url": "http://ow.ly/m8xL30q4ZTi", "display_url": "ow.ly/m8xL30q4ZTi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "930230471010717696", "edit_history_tweet_ids": ["1210968476468359168"], "id": "1210968476468359168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "@piutjf1967 @berto_wallace Ataque suicida hein, tudo organizado", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:58:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piutjf1967", "id": "1082298634069331976"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "berto_wallace", "id": "1053680716461105152"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082298634069331976", "author_id": "702349215192719360", "edit_history_tweet_ids": ["1210968398894714880"], "id": "1210968398894714880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968145755856899"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:58:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "429886322", "edit_history_tweet_ids": ["1210968347753504773"], "id": "1210968347753504773", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:58:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1189943932475576320", "edit_history_tweet_ids": ["1210968325100068869"], "id": "1210968325100068869", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:58:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "70134660", "edit_history_tweet_ids": ["1210968292313255936"], "id": "1210968292313255936", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "162829442", "edit_history_tweet_ids": ["1210968168484810753"], "id": "1210968168484810753", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:57:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "967267926184284160", "edit_history_tweet_ids": ["1210968080727388167"], "id": "1210968080727388167", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:57:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "91403451", "edit_history_tweet_ids": ["1210967948791291904"], "id": "1210967948791291904", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "118450532", "edit_history_tweet_ids": ["1210967879119757312"], "id": "1210967879119757312", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:56:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "4221511841", "edit_history_tweet_ids": ["1210967848455155714"], "id": "1210967848455155714", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Asiateca: #filmcember D\u00eda 28: Frozen (Wang Xiaoshuai, 1996)\n\u00bfNo es la vida un precio demasiado caro a pagar por una obra de arte?. Wang\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Asiateca", "id": "17950017"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "filmcember"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Wang"}]}, "author_id": "1057569547425906689", "edit_history_tweet_ids": ["1210967767630962688"], "id": "1210967767630962688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210964035652538368"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:55:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1210967611938398209"], "id": "1210967611938398209", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "1144057538796806144", "edit_history_tweet_ids": ["1210967541687959553"], "id": "1210967541687959553", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:54:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "1138078724430147587", "edit_history_tweet_ids": ["1210967375929118720"], "id": "1210967375929118720", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "\u00c9gua, eu matei a Alice e a Kara se suicidou \ud83d\ude2d https://t.co/DH36BFF0tL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:54:28.000Z", "author_id": "1101868473247064066", "edit_history_tweet_ids": ["1210967262452207616"], "id": "1210967262452207616", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DH36BFF0tL", "expanded_url": "https://twitter.com/caju_sz/status/1210689299009671168", "display_url": "twitter.com/caju_sz/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sopitas: Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:54:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1210967241715527680"], "id": "1210967241715527680", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210967143082319878"}]}, {"text": "Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWUq5AIcE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:54:00.000Z", "author_id": "3362741", "edit_history_tweet_ids": ["1210967143082319878"], "id": "1210967143082319878", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hNWUq5AIcE", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/coche-bomba-somalia-atentado-deja-79-muertos-149-personas-heridas/", "display_url": "sopitas.com/noticias/coche\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/coche-bomba-somalia-atentado-deja-79-muertos-149-personas-heridas/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79\u00a0muertos https://t.co/Wa9fU05ATH https://t.co/wXrl0XLjty", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:53:34.000Z", "author_id": "3112035659", "edit_history_tweet_ids": ["1210967036794417152"], "id": "1210967036794417152", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Wa9fU05ATH", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-79-muertos/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wXrl0XLjty", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1210967036794417152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXrl0XLjty", "media_key": "3_1210967034953162760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "942553340", "edit_history_tweet_ids": ["1210967000064962560"], "id": "1210967000064962560", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "819300187902504961", "edit_history_tweet_ids": ["1210966990619398148"], "id": "1210966990619398148", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@lobaoeletrico Pode cal\u00e7ar as pantufas, vestir o pijama de bolinhas, acender um charuto e ler Mem\u00f3rias de um suicida. Quem sabe d\u00e1 certo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:52:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "author_id": "1094935912289628160", "edit_history_tweet_ids": ["1210966719054913537"], "id": "1210966719054913537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210733605372092424"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:51:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "315417315", "edit_history_tweet_ids": ["1210966577744617472"], "id": "1210966577744617472", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:51:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "48131923", "edit_history_tweet_ids": ["1210966420655349761"], "id": "1210966420655349761", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "en un universo paralelo, su\u00e1rez no salta en el gol de messi al bilbao, le rebota y es saque de arco. barcelona pierde esa copa del rey, messi se retira del f\u00fatbol y despu\u00e9s se suicida en una conferencia de prensa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:50:50.000Z", "author_id": "1027754724127334400", "edit_history_tweet_ids": ["1210966346458161152"], "id": "1210966346458161152", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "su\u00e1rez"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Organization", "normalized_text": "bilbao"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "barcelona"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "copa del rey"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "@Ju_assmann esquadr\u00e3o suicida eu gostei da trilha sonora apenas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:49:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ju_assmann", "id": "19368381"}]}, "in_reply_to_user_id": "19368381", "author_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1210966088344834048"], "id": "1210966088344834048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 314, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210965766914359296"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:49:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "792382657065787392", "edit_history_tweet_ids": ["1210966078253342726"], "id": "1210966078253342726", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:49:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "2364867372", "edit_history_tweet_ids": ["1210966017683447810"], "id": "1210966017683447810", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "146297267", "edit_history_tweet_ids": ["1210965933239554049"], "id": "1210965933239554049", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "Hannah Baker se matou por puro drama e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/BOitzBBskr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:49:09.000Z", "author_id": "1074323352360230913", "edit_history_tweet_ids": ["1210965922468548806"], "id": "1210965922468548806", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BOitzBBskr", "expanded_url": "https://twitter.com/gabifdomingos/status/1210935954715877377", "display_url": "twitter.com/gabifdomingos/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210935954715877377"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:48:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1071935784", "edit_history_tweet_ids": ["1210965811449520129"], "id": "1210965811449520129", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "@wwwmlna O \"Live action\" do Rei Le\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida.... Tenho uma lista aqui kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:48:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Live action"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "19368381", "edit_history_tweet_ids": ["1210965766914359296"], "id": "1210965766914359296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 279, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wV0YqCw82h", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:48:17.000Z", "author_id": "1184675418718244864", "edit_history_tweet_ids": ["1210965707460108289"], "id": "1210965707460108289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/wV0YqCw82h", "expanded_url": "https://twitter.com/nalandasiilva/status/1206681974993309697", "display_url": "twitter.com/nalandasiilva/\u2026"}]}}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:48:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "400177673", "edit_history_tweet_ids": ["1210965641949302784"], "id": "1210965641949302784", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/df9cirwXWs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:47:28.000Z", "author_id": "315378458", "edit_history_tweet_ids": ["1210965498017599490"], "id": "1210965498017599490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/df9cirwXWs", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1022228497354375168", "edit_history_tweet_ids": ["1210965333047205888"], "id": "1210965333047205888", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:46:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "79866788", "edit_history_tweet_ids": ["1210965221663215618"], "id": "1210965221663215618", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "Donna suicida scambiata per sub al largo di Nervi - Liguria https://t.co/3M5LHT6IcO", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T16:45:50.000Z", "author_id": "1111525860", "edit_history_tweet_ids": ["1210965088670232576"], "id": "1210965088670232576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3M5LHT6IcO", "expanded_url": "http://ow.ly/p3IM50xJcvC", "display_url": "ow.ly/p3IM50xJcvC"}]}}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:45:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "3293932654", "edit_history_tweet_ids": ["1210964961574432770"], "id": "1210964961574432770", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:45:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "330972545", "edit_history_tweet_ids": ["1210964921707565059"], "id": "1210964921707565059", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:45:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "759237872398503936", "edit_history_tweet_ids": ["1210964900169818112"], "id": "1210964900169818112", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "#filmcember D\u00eda 28: Frozen (Wang Xiaoshuai, 1996)\n\u00bfNo es la vida un precio demasiado caro a pagar por una obra de arte?. Wang Xiaoshuai toma un hecho real, el de un artista que se suicida durante una performance, y construye una pel\u00edcula entre el drama y el documental. https://t.co/gxjo39DRN5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:41:39.000Z", "author_id": "17950017", "edit_history_tweet_ids": ["1210964035652538368"], "id": "1210964035652538368", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "filmcember"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gxjo39DRN5", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiateca/status/1210964035652538368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxjo39DRN5", "media_key": "3_1210963759176540160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "922557859", "edit_history_tweet_ids": ["1210964033135923200"], "id": "1210964033135923200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:41:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "719059666261655552", "edit_history_tweet_ids": ["1210963926684446721"], "id": "1210963926684446721", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:40:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "1054071155970203653", "edit_history_tweet_ids": ["1210963846506123265"], "id": "1210963846506123265", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "87595113", "edit_history_tweet_ids": ["1210963827342184449"], "id": "1210963827342184449", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "@_Vickygripe_ Melhor filme da d\u00e9cada:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Vickygripe_", "id": "2806511232"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2806511232", "author_id": "1183789831211618306", "edit_history_tweet_ids": ["1210963825291382785"], "id": "1210963825291382785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963689584676869"}]}, {"text": "@2MAnalytics Para mermelear al suicida no hacen falta encuestas.. Son unos dignos del humor", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:40:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "102207014", "author_id": "134307007", "edit_history_tweet_ids": ["1210963694227726336"], "id": "1210963694227726336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210943754481389569"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:39:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1439635524", "edit_history_tweet_ids": ["1210963478313394179"], "id": "1210963478313394179", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:39:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "author_id": "1060955509652705281", "edit_history_tweet_ids": ["1210963436693266442"], "id": "1210963436693266442", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "2664533046", "edit_history_tweet_ids": ["1210963381122977792"], "id": "1210963381122977792", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "RT @OlgaCMoran: Que indignante \ud83d\ude21desde cuando la @ONPE_oficial vela por la \u201creputaci\u00f3n\u201d de los personajes como  del suicida Garcia,del reo g\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OlgaCMoran", "id": "385522206"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "g"}]}, "author_id": "3377875227", "edit_history_tweet_ids": ["1210963296834248704"], "id": "1210963296834248704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729046251728896"}]}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:37:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "2864500534", "edit_history_tweet_ids": ["1210963109453672450"], "id": "1210963109453672450", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:37:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "author_id": "2772969497", "edit_history_tweet_ids": ["1210962963491938307"], "id": "1210962963491938307", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:36:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "826279275242336256", "edit_history_tweet_ids": ["1210962838908334080"], "id": "1210962838908334080", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "@Guadi_Pelosista Capaz que se suicida porque no puede asumir su frustraci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:36:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Guadi_Pelosista", "id": "375223674"}]}, "in_reply_to_user_id": "375223674", "author_id": "835269621271900161", "edit_history_tweet_ids": ["1210962756779827200"], "id": "1210962756779827200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210675190281261061"}]}, {"text": "credete a me, fate il giro tondo,  un dietro l'altro; il primo fa l'andatura della fila il secondo gli spara in testa e via cos\u00ec: L'ULTIMO?; SI SUICIDA!\nhttps://t.co/5mcKMGBfu1", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T16:35:58.000Z", "author_id": "1036285831387013122", "edit_history_tweet_ids": ["1210962607299080194"], "id": "1210962607299080194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5mcKMGBfu1", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/politica/faccia-tosta-delle-sardine-ora-vogliono-scuse-salvini-1804855.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/politica/\u2026"}]}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:35:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "248395316", "edit_history_tweet_ids": ["1210962547140186113"], "id": "1210962547140186113", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:35:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1189030937616699392", "edit_history_tweet_ids": ["1210962451040223232"], "id": "1210962451040223232", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "Sospetto omicidio-suicidio a Firenze, in un'abitazione di via Francesco Caracciolo, nella zona di via Faentina.\u00a0Due anziani coniugi\u00a0- il marito 93 anni e la moglie 88 anni - sono stati\u00a0trovati morti questa mattina\u00a0nell'appartamento di loro propriet\u00e0. https://t.co/3anAGeXFEh https://t.co/yqZf3HbL9s", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T16:34:53.000Z", "author_id": "947871616117198849", "edit_history_tweet_ids": ["1210962332270170112"], "id": "1210962332270170112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3anAGeXFEh", "expanded_url": "http://www.voxpublica.it/regioni/firenze-coniugi-trovati-morti-in-casa-marito-suicida/", "display_url": "voxpublica.it/regioni/firenz\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yqZf3HbL9s", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxpublicaNews/status/1210962332270170112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqZf3HbL9s", "media_key": "3_1210962330563104768"}]}}, {"text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:34:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "869689956146479106", "edit_history_tweet_ids": ["1210962270953627656"], "id": "1210962270953627656", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}]}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:34:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "221487241", "edit_history_tweet_ids": ["1210962219799855104"], "id": "1210962219799855104", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "RT @jdhvctr: assisti o document\u00e1rio do Luka Magnota, o cara q matou os gatinhos e dps uma pessoa, na Netflix, e papo dez, t\u00f4 morrendo de me\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:34:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jdhvctr", "id": "2638974195"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Magnota"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "706697308679872512", "edit_history_tweet_ids": ["1210962149713104897"], "id": "1210962149713104897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208075363416457218"}]}, {"text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:33:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "632731682", "edit_history_tweet_ids": ["1210962060638662656"], "id": "1210962060638662656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}]}, {"text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "author_id": "1059308221", "edit_history_tweet_ids": ["1210962051247595521"], "id": "1210962051247595521", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:33:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "105857751", "edit_history_tweet_ids": ["1210962042997198853"], "id": "1210962042997198853", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "parei no ep 8 e n\u00e3o to preparada p ver se o Joe matou a Delillah", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:33:42.000Z", "author_id": "1119252209282244609", "edit_history_tweet_ids": ["1210962036378816513"], "id": "1210962036378816513", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Delillah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:33:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "559930440", "edit_history_tweet_ids": ["1210962033858011138"], "id": "1210962033858011138", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}]}, {"text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}]}, "author_id": "559990958", "edit_history_tweet_ids": ["1210961811241091072"], "id": "1210961811241091072", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}]}, {"text": "@solidfoxdx Tierna inocentada. Llor\u00e9 con la nota suicida..\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "178333611", "author_id": "18200448", "edit_history_tweet_ids": ["1210961807780843521"], "id": "1210961807780843521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210957682850578434"}]}, {"text": "Non \u00e8 sub ma una suicida la donna trovata a largo di Nervi https://t.co/Y1UFeHtUv4", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T16:32:46.000Z", "author_id": "473994009", "edit_history_tweet_ids": ["1210961800335970305"], "id": "1210961800335970305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Y1UFeHtUv4", "expanded_url": "https://telenord.it/non-e-sub-ma-una-suicida-la-donna-trovata-a-largo-di-nervi", "display_url": "telenord.it/non-e-sub-ma-u\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://telenord.it/non-e-sub-ma-una-suicida-la-donna-trovata-a-largo-di-nervi"}]}}, {"text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}, "author_id": "2468682613", "edit_history_tweet_ids": ["1210961569464631299"], "id": "1210961569464631299", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}]}, {"text": "RT @Raffamell7: @HugoGloss Ele s\u00f3 tinha 14 anos.....e tirou a pr\u00f3pria vida pq  suas for\u00e7as estavam esgotadas de tanto lutar contra pessoas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:30:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "author_id": "3110491809", "edit_history_tweet_ids": ["1210961343257415685"], "id": "1210961343257415685", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210957405846159360"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:30:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "author_id": "53243190", "edit_history_tweet_ids": ["1210961285900374017"], "id": "1210961285900374017", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:30:11.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1210961148557844484"], "id": "1210961148557844484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "author_id": "215442811", "edit_history_tweet_ids": ["1210961015996919808"], "id": "1210961015996919808", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}]}, {"text": "@T13Noticias @noti7 @Guatevision_tv @traficogt\nSe suicida Jimmy Morales !!! Feliz d\u00eda de los inocentes. https://t.co/rftgZ9g2lM", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:29:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "T13Noticias", "id": "112886016"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "noti7", "id": "1019100263695581184"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "traficogt", "id": "93938886"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rftgZ9g2lM", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosrubioair/status/1210960916885495809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rftgZ9g2lM", "media_key": "3_1210960903174311936"}]}, "in_reply_to_user_id": "112886016", "author_id": "150385072", "edit_history_tweet_ids": ["1210960916885495809"], "id": "1210960916885495809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"id": "169223245", "verified": false, "name": "graciela sara arce (MDQ)", "username": "GracielaSara12", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1942, "tweet_count": 118315, "listed_count": 5}}, {"id": "1089577864805212160", "verified": false, "name": "Carmen M. Ortiz", "username": "CarmenMOrtiz14", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 269, "tweet_count": 67374, "listed_count": 0}}, {"id": "460407596", "verified": false, "name": "Roberto Eisenmann", "username": "RobertoEisen", "public_metrics": {"followers_count": 74009, "following_count": 269, "tweet_count": 25376, "listed_count": 166}}, {"id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "verified": false, "name": "Mate in two!", "username": "PedManes", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"id": "424084271", "verified": false, "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "SoniaLaVera", "public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}}, {"id": "40090435", "location": "Venezuela +584123419795", "verified": false, "name": "Juan B. Ruiz H.", "username": "JuanBRuizH", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4895, "tweet_count": 18628, "listed_count": 9}}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22212255, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}}, {"id": "2729812582", "verified": false, "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarrascoMarimar", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 12744, "tweet_count": 144023, "listed_count": 17}}, {"id": "2181279323", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "username": "Pelayo1938", "public_metrics": {"followers_count": 11725, "following_count": 2882, "tweet_count": 181974, "listed_count": 42}}, {"id": "2691821793", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Let\u00edcia", "username": "ldomingos_", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 3062, "tweet_count": 32395, "listed_count": 2}}, {"id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas", "public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}}, {"id": "907710635189915650", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Duda Vieira\ud83c\udf1f", "username": "Dudinhaa923", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 607, "tweet_count": 17025, "listed_count": 0}}, {"id": "855575571522347014", "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "Andressa Avilez", "username": "andressaaffc", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1141, "tweet_count": 13366, "listed_count": 1}}, {"id": "753695982945173504", "verified": false, "name": "Nidia Longarini", "username": "NidiaLongarini", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3538, "tweet_count": 102450, "listed_count": 6}}, {"id": "973302847654760448", "location": "Tendencias, Argentina ", "verified": false, "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es tendencia?", "username": "porquetendencia", "public_metrics": {"followers_count": 1332662, "following_count": 143, "tweet_count": 34405, "listed_count": 592}}, {"id": "880945246150037507", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1 Reis", "username": "Hello_thayn", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 60, "tweet_count": 15029, "listed_count": 0}}, {"id": "1053338202843553792", "verified": false, "name": "Fern\u00e1n Garc\u00eda", "username": "FernnGarca1", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 369, "tweet_count": 10330, "listed_count": 1}}, {"id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "public_metrics": {"followers_count": 716249, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}}, {"id": "1340452681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "gio \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "itsgarciabitchh", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 776, "tweet_count": 54880, "listed_count": 1}}, {"id": "2825110488", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "name": "rami", "username": "RamiOsuna1", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 265, "tweet_count": 21368, "listed_count": 0}}, {"id": "162859947", "verified": false, "name": "Gabo", "username": "GaboAparicio", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1368, "tweet_count": 24431, "listed_count": 5}}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"id": "4896308025", "location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\u2122", "username": "donadotempoo", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 432, "tweet_count": 33396, "listed_count": 0}}, {"id": "1938664790", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "verified": false, "name": "Alessandra Lima \ud83e\udd0d", "username": "alle_nanda", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1065, "tweet_count": 165992, "listed_count": 21}}, {"id": "3300393082", "location": "Puente Alto, Chile", "verified": false, "name": "Pablo tuber", "username": "pablo_tuber", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1209, "tweet_count": 16465, "listed_count": 0}}, {"id": "2759617245", "verified": false, "name": "Carlos Dahmen", "username": "DahmenCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 569, "tweet_count": 10932, "listed_count": 0}}, {"id": "1420499796", "verified": false, "name": "Fullmetal Communist", "username": "danilo_zorato", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 399, "tweet_count": 10341, "listed_count": 1}}, {"id": "47275234", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Alex D. Tominaga", "username": "alextominaga", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1010, "tweet_count": 19110, "listed_count": 16}}, {"id": "3001250122", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "virgem maria", "username": "todarevoltadx", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 256, "tweet_count": 20549, "listed_count": 0}}, {"id": "80435894", "verified": false, "name": "jesusjauregui", "username": "jesusjauregui", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "131975783", "location": "Guayaquil - Ecuador", "verified": false, "name": "Henry Holguin", "username": "henryholguinh", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 950, "tweet_count": 41181, "listed_count": 5}}, {"id": "1918187809", "location": "racionais olodum fac\u00e7\u00e3ocentral", "verified": false, "name": ".", "username": "xwblrf", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 1154, "tweet_count": 134339, "listed_count": 18}}, {"id": "2174537102", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848077, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"id": "1184456445351415809", "verified": false, "name": "renan ratinho de fisioterapia", "username": "B0ltTr0wer", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 808, "tweet_count": 13825, "listed_count": 0}}, {"id": "1103439453970935810", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 ", "verified": false, "name": "Theo\ud83d\udc9e\u2591\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd61 \ud835\udd60\ud835\udd57 \ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd5d\u2466\u0fd0", "username": "beatriz_rianca", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 22, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"id": "726244747493298176", "verified": false, "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddec\ud835\udde1\ud835\uddd4.", "username": "powcrfullsoul", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 6, "tweet_count": 7557, "listed_count": 3}}, {"id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce", "public_metrics": {"followers_count": 16784, "following_count": 17578, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}}, {"id": "119934907", "location": "Sou Minas Gerais", "verified": false, "name": "Bob Jack", "username": "bobjackk", "public_metrics": {"followers_count": 46289, "following_count": 45756, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}}, {"id": "326258894", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Micalet", "username": "bombejagustinet", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 4634, "tweet_count": 28389, "listed_count": 10}}, {"id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}}, {"id": "1155446348117880832", "verified": false, "name": "Cal\u00edope", "username": "Calope01799313", "public_metrics": {"followers_count": 15692, "following_count": 4983, "tweet_count": 207951, "listed_count": 18}}, {"id": "85984645", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "dr\u00ea", "username": "dreNOOOO", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 142, "tweet_count": 82866, "listed_count": 10}}, {"id": "2402259060", "verified": false, "name": "Thy", "username": "Thyago_Castiel", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 706, "tweet_count": 7502, "listed_count": 2}}, {"id": "585470781", "location": "Hermosillo", "verified": false, "name": "Pastor Alvarez", "username": "PastorMunguia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}}, {"id": "1562110248", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "carmen", "username": "CarnemCarnem2", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 880, "tweet_count": 19259, "listed_count": 2}}, {"id": "361364317", "location": "LIMA PERU", "verified": false, "name": "LUCHOHEAD", "username": "LUCHOHEAD", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}}, {"id": "453383845", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "EAM", "username": "EAMNewlink", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3430, "tweet_count": 45886, "listed_count": 25}}, {"id": "749619853431042049", "verified": false, "name": "Nath\u00e1lia", "username": "Nathalialyra_", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 621, "tweet_count": 44792, "listed_count": 0}}, {"id": "381138769", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Joao", "username": "JGZZZO", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}}, {"id": "47281168", "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA.", "verified": false, "name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EuRobo36", "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}}, {"id": "1120390458151141378", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b M\u0361\u035cB\u0361\u035cB\u0361\u035c W\u0361\u035cE\u0361\u035cN\u0361\u035cE\u0361\u035cE\u0361\u035c L\u0361\u035cU\u0361\u035cV\u0361\u035cI\u0361\u035cT\u0361\u035cY\u0361\u035c", "username": "monweneevity", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 400, "tweet_count": 16143, "listed_count": 0}}, {"id": "2882179295", "location": "mx|exo|nct \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "abby\ud83c\udf33", "username": "wonhoxkai", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 341, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}}, {"id": "760305695245959168", "location": "013 ", "verified": false, "name": "NB!", "username": "NorbertoGrobian", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 594, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}}, {"id": "3047148744", "location": "Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "nega", "username": "DrogaNega", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 512, "tweet_count": 116501, "listed_count": 2}}, {"id": "447450858", "verified": false, "name": "Levi Rey", "username": "levirey", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 566, "tweet_count": 21957, "listed_count": 7}}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"id": "3397595626", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "mattheus", "username": "yoncebrasileira", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1531, "tweet_count": 28853, "listed_count": 8}}, {"id": "317671787", "location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767899, "listed_count": 165}}, {"id": "334703160", "location": "el M\u00f3n", "verified": false, "name": "Joan. \ud83c\udf97(lla\u00e7 per qui va mantenir la dignitat)", "username": "NomesJoan", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1875, "tweet_count": 128331, "listed_count": 20}}, {"id": "43877830", "verified": false, "name": "Jonathan Mart\u00ednez", "username": "jonathanmartinz", "public_metrics": {"followers_count": 140479, "following_count": 1127, "tweet_count": 538, "listed_count": 649}}, {"id": "1202260769494188035", "verified": false, "name": "Lucio Sputnik", "username": "FridoKhala", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 641, "tweet_count": 41451, "listed_count": 0}}, {"id": "1642048825", "location": "Santurce PR", "verified": false, "name": "Bray\ud83c\udf4b", "username": "BriiaanGabrieel", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 316, "tweet_count": 43799, "listed_count": 1}}, {"id": "87302192", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Jacinta Mar\u00eda", "username": "JacintaMaria_", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 842, "tweet_count": 143965, "listed_count": 11}}, {"id": "164130269", "location": "Rio Gallegos, Santa Cruz ", "verified": false, "name": "Flor Candia\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "FloorCandiaa", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 248, "tweet_count": 11377, "listed_count": 2}}, {"id": "307170619", "location": "Los Reyes, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "Rosa E. Garvi", "username": "Regarvi", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1732, "tweet_count": 75939, "listed_count": 1}}, {"id": "955180286152794117", "location": "medelin", "verified": false, "name": "\u271d\ufe0f", "username": "luiz_1947", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 892, "tweet_count": 14860, "listed_count": 0}}, {"id": "1135424426", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "username": "meangelosilva", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 744, "tweet_count": 7552, "listed_count": 0}}, {"id": "877350068914982915", "verified": false, "name": "achu", "username": "azuleferrx", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 955, "tweet_count": 23975, "listed_count": 0}}, {"id": "789111911858204672", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "name": "CAIO TOP", "username": "caiotop77", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 639, "tweet_count": 13085, "listed_count": 0}}, {"id": "1125069333049348098", "location": "Cacoal, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00edrio do vale", "username": "elomaria13", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 195, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}}, {"id": "890664726010744832", "verified": false, "name": "neji \u2661", "username": "nejittebayo", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 127, "tweet_count": 6359, "listed_count": 1}}, {"id": "413399858", "location": "Alonsotegi, Basque Country", "verified": false, "name": "i\u00f1aki alustiza", "username": "ialustizagomez", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 463, "tweet_count": 19969, "listed_count": 6}}, {"id": "497180415", "location": "London, UK", "verified": false, "name": "Mr Pentland Club", "username": "MrPentlandClub", "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 4, "tweet_count": 39000, "listed_count": 85}}, {"id": "1100502327360921601", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "L.Rocha", "username": "lucas_roccha_", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 110, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}}, {"id": "3654630255", "verified": false, "name": "\u264f\ufe0f", "username": "quemeamanda", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 64, "tweet_count": 2896, "listed_count": 0}}, {"id": "1079232178230198274", "location": "Jalisco", "verified": false, "name": "Javier S\u00e1mano", "username": "javilesa57", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 862, "tweet_count": 6274, "listed_count": 1}}, {"id": "148165339", "verified": false, "name": "Gabriela From The Valley", "username": "gabridiazcl", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 703, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}}, {"id": "48194527", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "adrian liberman", "username": "adrianliberman", "public_metrics": {"followers_count": 18819, "following_count": 2373, "tweet_count": 37080, "listed_count": 84}}, {"id": "24945678", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Jose Luis De Lorenzo", "username": "josedelo", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 769, "tweet_count": 9251, "listed_count": 23}}, {"id": "720388477", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "J \u00c9 S S I C A \ud83c\udf3b", "username": "jessmonteiiro_", "public_metrics": {"followers_count": 5631, "following_count": 4262, "tweet_count": 108140, "listed_count": 0}}, {"id": "4830470445", "verified": false, "name": "Ana", "username": "anachenrique", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 384, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}}, {"id": "2826819695", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Dell", "username": "jardelferreiro", "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}}, {"id": "1109274616927870977", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Clara Vieira", "username": "MariaClvii", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 193, "tweet_count": 1775, "listed_count": 0}}, {"id": "1146486830486962178", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Nur", "username": "nuribade", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 924, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}}, {"id": "747859583096455169", "location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "\ud83d\udd4a", "username": "Karinaacrs", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 202, "tweet_count": 21738, "listed_count": 0}}, {"id": "1065344777426747393", "location": "\u2800\u275b \u2317 \u00b7 \ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddfb's \u30b9 star__04.07 \ufe62 \u2665\ufe0e ", "verified": false, "name": "\u0670", "username": "fkvantes", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 28452, "listed_count": 0}}, {"id": "1008465465457479680", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "ivan gonzalo", "username": "ivanngonzalo_", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 351, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}}, {"id": "1192949430674239489", "verified": false, "name": "Eric Nettel-Canovi", "username": "CanoviEric", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 5006, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}}, {"id": "16890407", "location": "\u00dcT: 19.295454,-99.161651", "verified": false, "name": "Alejandro Rosas", "username": "arr1910", "public_metrics": {"followers_count": 192209, "following_count": 1314, "tweet_count": 185026, "listed_count": 641}}, {"id": "231172472", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Ernesto ES", "username": "ERNESTO_CXIN", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 397, "tweet_count": 7017, "listed_count": 0}}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469029, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}}, {"id": "4879949019", "location": "bxd", "verified": false, "name": "mika", "username": "peachiwz", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 3146, "tweet_count": 31625, "listed_count": 0}}, {"id": "982392686001967105", "location": "Luis Eduardo Magalh\u00e3es BA", "verified": false, "name": "Aquides Novais", "username": "AquidesS", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}}, {"id": "130010920", "location": "SAHAGUN_CORDOBA PIN 2A7C4C64", "verified": false, "name": "ROCAHOVE", "username": "RHOYOS2008", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1992, "tweet_count": 72197, "listed_count": 3}}, {"id": "744367467083010048", "verified": false, "name": "00:10", "username": "hdkezz", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 887, "tweet_count": 29481, "listed_count": 0}}, {"id": "534762176", "location": "Desde Rio Bravo hasta Suchiate", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica Azteca", "username": "politica_azteca", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 4955, "tweet_count": 34656, "listed_count": 2}}, {"id": "1044265929742397440", "verified": false, "name": "Diario Contrapeso Ciudadano", "username": "ContrapesoC", "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 478, "tweet_count": 90783, "listed_count": 117}}, {"id": "4237100853", "location": "East High School", "verified": false, "name": "iguuuuuuuu \u00d7\u035c\u00d7", "username": "UmIgorQualquer", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 100, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}}, {"id": "816309445", "verified": false, "name": "milla 13", "username": "rarejoker", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 2349, "tweet_count": 270986, "listed_count": 33}}, {"id": "1428791456", "verified": false, "name": "L\u00ea\u00e2n\u00f0r\u00ee\u00eet\u00d8 R\u00e2\u00b6", "username": "LeandriitO_Rap", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 669, "tweet_count": 1110833, "listed_count": 21}}, {"id": "2779355786", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Nelson Maica C", "username": "jupiterxc", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 5002, "tweet_count": 390694, "listed_count": 30}}, {"id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "verified": true, "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}}, {"id": "90271944", "verified": false, "name": "Guina Yeung", "username": "guinayeung", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 4906, "tweet_count": 10757, "listed_count": 3}}, {"id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "milena", "username": "wwwmlna", "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}}, {"id": "61540333", "verified": false, "name": "mandy 13", "username": "amandagarcia_", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 265, "tweet_count": 123718, "listed_count": 10}}, {"id": "1187732030802579458", "verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcc8", "username": "lopes_v9", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 115, "tweet_count": 3563, "listed_count": 0}}, {"id": "228768546", "verified": false, "name": "aide madrid", "username": "aidemadrid", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 188, "tweet_count": 18156, "listed_count": 0}}, {"id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Azteca Noticias", "username": "AztecaNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 805710, "following_count": 909, "tweet_count": 394885, "listed_count": 3004}}, {"id": "4250062558", "verified": false, "name": "triste", "username": "trinitynasc", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 150, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}}, {"id": "3158886781", "location": "en algun lugar de Mexico", "verified": false, "name": "Caroline Maldonado", "username": "DaleCaro", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 977, "tweet_count": 74391, "listed_count": 44}}, {"id": "3032120944", "location": "Esquina Corrientes ", "verified": false, "name": "Lara", "username": "luques_lara", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 216, "tweet_count": 44066, "listed_count": 7}}, {"id": "94803620", "location": "DISTRITO FEDERAL", "verified": false, "name": "GASTRONOMICA", "username": "GASTRONOMICA2", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 326, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}}, {"id": "2830627476", "location": "The Bad Good Place-BA, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds #13", "username": "laipimentel", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118449, "listed_count": 0}}, {"id": "2277732580", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Christopher Joseph", "username": "beyondtheme", "public_metrics": {"followers_count": 18454, "following_count": 2054, "tweet_count": 7590, "listed_count": 5}}, {"id": "707418250464923648", "location": "you know who", "verified": false, "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "username": "umvlngador", "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}}, {"id": "175573041", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "verified": false, "name": "RodEnzo", "username": "Botenz0", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 174, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}}, {"id": "3239733923", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "bieL do meu benzin", "username": "gabriel__kimura", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 927, "tweet_count": 11624, "listed_count": 1}}, {"id": "717756169167699968", "location": "(021) \ud83c\udfd6", "verified": false, "name": "Natasha \ud83e\udd8b", "username": "crfNattasha", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 177, "tweet_count": 20883, "listed_count": 0}}, {"id": "1124683918446346247", "verified": false, "name": "jugo de murci\u00e9lago", "username": "Edmundo11648403", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1480, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}}, {"id": "207825138", "location": "Bisexualand | Ella/She ", "verified": false, "name": "Feminasty \ud83d\ude0f\ud83d\udc9a", "username": "semimorocha", "public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 2565, "tweet_count": 126433, "listed_count": 32}}, {"id": "3331826033", "location": "Arg viviendo en Mex", "verified": false, "name": "{ Sam }\ud83e\udd9d", "username": "xsamskellington", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 1231, "tweet_count": 63639, "listed_count": 5}}, {"id": "186108816", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "verified": true, "name": "Diario La Naci\u00f3n", "username": "lanacionweb", "public_metrics": {"followers_count": 308363, "following_count": 165, "tweet_count": 454954, "listed_count": 825}}, {"id": "78131897", "location": "MAD - VLC - TWIN PEAKS", "verified": false, "name": "Juanj[ e ]", "username": "jaunje", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 581, "tweet_count": 42673, "listed_count": 50}}, {"id": "203516247", "location": "Peru, Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Contra_la_Corriente", "username": "Barbaran_Carlo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}}, {"id": "264118101", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Ricardo", "username": "ricardoapa73", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 643, "tweet_count": 124023, "listed_count": 3}}, {"id": "868201506117496833", "verified": false, "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "username": "Maite_Morao", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}}, {"id": "914883911393710080", "verified": false, "name": "Thiago", "username": "teagawnd", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 465, "tweet_count": 13404, "listed_count": 0}}, {"id": "151098298", "location": "Providencia, Santiago - Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "Rodd_y", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2729, "tweet_count": 10816, "listed_count": 0}}, {"id": "52665903", "verified": false, "name": "Matias Araya V.", "username": "arayavarela", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 2462, "tweet_count": 1093, "listed_count": 2}}, {"id": "1206681820110163968", "location": "ff, rj \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "y\u22c6\u22c6\u22c6zus", "username": "yaaazus", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1348, "tweet_count": 45522, "listed_count": 4}}, {"id": "755164640422850560", "verified": false, "name": "rai", "username": "rrgbl", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 85, "tweet_count": 19537, "listed_count": 0}}, {"id": "316615862", "location": "Entre el amor y el olvido", "verified": false, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8", "username": "LuColatino", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 417, "tweet_count": 5563, "listed_count": 2}}, {"id": "1210723791606865920", "verified": false, "name": "julitorivero", "username": "julitorivero1", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 40, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}}, {"id": "118864905", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "VTV CANAL 8", "username": "VTVcanal8", "public_metrics": {"followers_count": 2002822, "following_count": 452, "tweet_count": 1172994, "listed_count": 6233}}, {"id": "103696869", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Zue Dawzen \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "dawzen7", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 2174, "tweet_count": 309823, "listed_count": 67}}, {"id": "148632954", "location": "San Diego, Venezuela", "verified": false, "name": "Ivan Conde", "username": "Ivanov89", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 3935, "tweet_count": 21096, "listed_count": 1}}, {"id": "95094897", "location": "Web NutricionTotal.com y PTY", "verified": false, "name": "Laura Baha Al Deen Krog Nutri prof. & Marketing :)", "username": "NutricionTotal", "public_metrics": {"followers_count": 58693, "following_count": 55250, "tweet_count": 338412, "listed_count": 513}}, {"id": "1706249660", "location": "bookstan | ENFJ | multifandom", "verified": false, "name": "kajus \ud83e\ude90", "username": "nicodiangeli", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3658, "tweet_count": 63104, "listed_count": 19}}, {"id": "1186303453473230849", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "username": "emillyleandr", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 97, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}}, {"id": "1183026164216008705", "location": "Bras\u00edlia, DF", "verified": false, "name": "dc_jr (superTroll_)", "username": "daltonCruzJR", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 545, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}}, {"id": "45409867", "location": "New York, NY", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "public_metrics": {"followers_count": 1550866, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}}, {"id": "1070037292226613248", "verified": false, "name": "F57N", "username": "F57N_", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 191, "tweet_count": 62621, "listed_count": 0}}, {"id": "1014387415748939776", "verified": false, "name": "terrible random", "username": "intentodeboludo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 138, "tweet_count": 740, "listed_count": 1}}, {"id": "1198865419215486976", "verified": false, "name": "William", "username": "Williamxpoot1", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 611, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}}, {"id": "931217490889396224", "location": "Rj \ud83c\udf0f N.I", "verified": false, "name": "Morena S2\u2665\ufe0f", "username": "AnaPatricia5259", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 20, "tweet_count": 32237, "listed_count": 2}}, {"id": "2925191201", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Jowjow", "username": "euJonnyzin", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1092, "tweet_count": 13292, "listed_count": 2}}, {"id": "551704354", "location": "MEXICO", "verified": false, "name": "J C", "username": "JAIMEDCASTILLOP", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 980, "tweet_count": 82111, "listed_count": 33}}, {"id": "951295306213281798", "verified": false, "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37", "username": "MuySuFrida", "public_metrics": {"followers_count": 112940, "following_count": 26419, "tweet_count": 13560, "listed_count": 213}}, {"id": "781347733475065857", "location": "bxd \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "nab\u00ed. \ud83e\udeac", "username": "crfnabi_", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 789, "tweet_count": 163009, "listed_count": 0}}, {"id": "44782642", "location": "Rio de Janeiro RJ", "verified": true, "name": "CUPINXA", "username": "FilipeRet", "public_metrics": {"followers_count": 4139285, "following_count": 930, "tweet_count": 33751, "listed_count": 366}}, {"id": "2551733029", "location": "Artigas, Uruguay", "verified": false, "name": "\u2728 Bruu F \u2728", "username": "BruuLFL", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1493, "tweet_count": 66776, "listed_count": 2}}, {"id": "3430582259", "verified": false, "name": "@Viih", "username": "VitoriaMonter", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1721, "tweet_count": 38600, "listed_count": 4}}, {"id": "1176632490351562759", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ORGULHO FLA", "username": "BiancaM08175290", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 389, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}}, {"id": "296541867", "location": "Alvaro Obregon Cd. de Mexico ", "verified": false, "name": "Cristina Arias Yelin", "username": "crisayelin", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 376, "tweet_count": 176274, "listed_count": 14}}, {"id": "1036295055584178182", "verified": false, "name": "Joni romero", "username": "Jonirom92347046", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 173, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}}, {"id": "3294079924", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "username": "lucas_godoiii", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 701, "tweet_count": 63201, "listed_count": 1}}, {"id": "3174799659", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "O Felipe Andrade", "username": "felipeandradert", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1951, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}}, {"id": "282216876", "location": "With no direction home", "verified": true, "name": "Cesar Gaglioni", "username": "cesargaglioni", "public_metrics": {"followers_count": 9156, "following_count": 1553, "tweet_count": 63, "listed_count": 42}}, {"id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Christian Almanza Contreras", "username": "chrisalmanzac", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}}, {"id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "verified": false, "name": "Soy Aprista", "username": "Soy_Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}}, {"id": "263167114", "verified": false, "name": "Manel Montero", "username": "mmontero1151", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 155, "tweet_count": 30210, "listed_count": 0}}, {"id": "939704641", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Repicatruges\ud83c\udf97#REP\u00daBLICA", "username": "Repicatruges1", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4745, "tweet_count": 27138, "listed_count": 4}}, {"id": "49094432", "location": "Centro America", "verified": false, "name": "E", "username": "egfrdnyc", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 365, "tweet_count": 40633, "listed_count": 2}}, {"id": "3406554718", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "ana b\u00ea \ud83e\udde0", "username": "anabeatrizcs4", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 396, "tweet_count": 11511, "listed_count": 0}}, {"id": "733127315018907648", "location": "Montpellier, Francia", "verified": false, "name": "Patty Von Der Heide", "username": "PattyVonDH", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1392, "tweet_count": 54774, "listed_count": 6}}, {"id": "73538588", "verified": false, "name": "julinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "jcioccari", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1259, "tweet_count": 77794, "listed_count": 9}}, {"id": "701445559", "verified": false, "name": "Elo\u00edsa Hernandez", "username": "Hasta_los_COCOS", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4225, "tweet_count": 212152, "listed_count": 54}}, {"id": "1118333647076188161", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "est\u00e1 desmaiada", "username": "juhchri5", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 164, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}}, {"id": "2753782531", "location": "Texcoco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mind at War", "username": "FunkyMaestro_", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 406, "tweet_count": 64256, "listed_count": 17}}, {"id": "1217131993", "location": "El Pueblo", "verified": false, "name": "Chocolate de Metate", "username": "MissJuliaOrwell", "public_metrics": {"followers_count": 5529, "following_count": 1396, "tweet_count": 179110, "listed_count": 34}}, {"id": "158424007", "location": "Monterrey", "verified": false, "name": "Wi Serafin", "username": "Wiserafin", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 227, "tweet_count": 70064, "listed_count": 25}}, {"id": "2801138073", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "@yosu", "username": "yosuraydy", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 568, "listed_count": 1}}, {"id": "1155679954018848768", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "Jortomar", "username": "jortomar", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 4988, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}}, {"id": "836727180", "location": "Kanton Zug, Suiza", "verified": false, "name": "Williams \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "GuilleSchweiz", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1012, "tweet_count": 40053, "listed_count": 12}}, {"id": "890279044029329408", "location": "Switzerland", "verified": false, "name": "Viviendo en Suiza \ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "viviendoensuiza", "public_metrics": {"followers_count": 35642, "following_count": 1184, "tweet_count": 28158, "listed_count": 71}}, {"id": "796128344236584960", "verified": false, "name": "ta1(3) \ud83d\udc51\ud83e\udee7", "username": "taiop81", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1214, "tweet_count": 6303, "listed_count": 2}}, {"id": "433446513", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "name": "elizeuturquetti#SOUTRI.", "username": "elizeuturquetti", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 3445, "tweet_count": 7028, "listed_count": 6}}, {"id": "2550262876", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Maikon Puche\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "username": "maikonamp", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 3759, "tweet_count": 11126, "listed_count": 3}}, {"id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "verified": false, "name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479015, "listed_count": 162}}, {"id": "604883587", "location": "Italy", "verified": false, "name": "Emergenza24", "username": "Emergenza24", "public_metrics": {"followers_count": 39150, "following_count": 4908, "tweet_count": 221296, "listed_count": 712}}, {"id": "1148835014681014273", "location": "West Newbury, MA", "verified": false, "name": "Mauricio G", "username": "MauricioG1114", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 159, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}}, {"id": "173618649", "location": "Bahia", "verified": false, "name": "Kadu Lisboa", "username": "kaduclisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 417, "tweet_count": 24242, "listed_count": 2}}, {"id": "129589321", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": true, "name": "Rodrigo Becker", "username": "rodrigofbecker", "public_metrics": {"followers_count": 34424, "following_count": 568, "tweet_count": 14752, "listed_count": 129}}, {"id": "1584572408", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jacobo Loredo", "username": "JacoRhcp", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1089, "tweet_count": 84207, "listed_count": 2}}, {"id": "1072850480601145345", "location": "he/they", "verified": false, "name": "PALHACINHO", "username": "poder_da_banana", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 603, "tweet_count": 16044, "listed_count": 0}}, {"id": "1001250896616067073", "verified": false, "name": "Marc_O", "username": "Marc015", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 213, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}}, {"id": "1197533777813225473", "location": "Salvad\u00f4 - BA", "verified": false, "name": ".", "username": "deizehx", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 190, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}}, {"id": "1534914229", "location": "Recife", "verified": false, "name": "breatiz", "username": "beatrziferreira", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 263, "tweet_count": 16448, "listed_count": 1}}, {"id": "501330405", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "dudinha", "username": "eduardazotte", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 4837, "tweet_count": 74834, "listed_count": 7}}, {"id": "165965923", "verified": false, "name": ".", "username": "electricprism", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 148521, "listed_count": 3}}, {"id": "3105758284", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "insta: @tate.sca", "username": "tate_cg", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 159, "tweet_count": 26951, "listed_count": 14}}, {"id": "356380405", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc90 Laura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LauraSoyYo666", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2800, "tweet_count": 20404, "listed_count": 0}}, {"id": "151450743", "location": "miami,florida", "verified": false, "name": "rosana sanchez", "username": "rosogood", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 41, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"id": "1111421116130701312", "location": "Serra", "verified": false, "name": "Tai\ud83c\udf38", "username": "Tainalisboa1231", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 369, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}}, {"id": "1033823169558327296", "verified": false, "name": "Luis Flores", "username": "LuisFlo27340995", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 42, "tweet_count": 23295, "listed_count": 0}}, {"id": "63480806", "location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}}, {"id": "968476209477758976", "location": "Carabobo", "verified": false, "name": "JenniferSifontes", "username": "Allebram2", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 369, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}}, {"id": "2864597578", "location": "nada", "verified": false, "name": "Ramdomic", "username": "ramdomicc", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 132, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}}, {"id": "2444850319", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "vic chiva", "username": "vicchiva1", "public_metrics": {"followers_count": 5025, "following_count": 4966, "tweet_count": 159970, "listed_count": 1}}, {"id": "740567406473543680", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Fisco24", "username": "fisco24_info", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281053, "listed_count": 19}}, {"id": "217234171", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Isabel Mart\u00ednez", "username": "Pandora__69", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 163, "tweet_count": 10152, "listed_count": 0}}, {"id": "140037058", "location": "En el Charco", "verified": false, "name": "Elb m", "username": "elbamseg", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1014, "tweet_count": 33769, "listed_count": 0}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"id": "1079079544861192192", "location": "\ud81a\udde7 k\u03b1\u0131lee \u207a stell\u03b1's dumm\u0447.", "verified": false, "name": "\ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb1\ud835\uddb8 \ud835\uddaf\ud835\udda4\ud835\uddb1\ud835\udda0\ud835\uddab\ud835\uddb3\ud835\udda0.", "username": "almostadvtctive", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 307, "tweet_count": 10672, "listed_count": 2}}, {"id": "549570325", "verified": false, "name": "baladre", "username": "baladre1", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 648, "tweet_count": 33265, "listed_count": 8}}, {"id": "3352474097", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "verified": false, "name": "REYNOSA CODIGO ROJO", "username": "R_CodigoRojo", "public_metrics": {"followers_count": 118081, "following_count": 988, "tweet_count": 80784, "listed_count": 231}}, {"id": "3051685208", "verified": false, "name": "CHILE NEWS", "username": "Miturriaga2015", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4996, "tweet_count": 23502, "listed_count": 7}}, {"id": "387725299", "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "verified": false, "name": "Florencia Lagos Neumann", "username": "FlorenciaLagosN", "public_metrics": {"followers_count": 41656, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}}, {"id": "1167505658", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "lik\ud83e\udd8b", "username": "_karlilopez", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 480, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}}, {"id": "946961462823501824", "location": "Villa de \u00c1lvarez, Colima", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Edmundo", "username": "anded61", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 270, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}}, {"id": "2799355678", "verified": false, "name": "She is...\ud83c\udf19", "username": "snt_dressa", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2351, "tweet_count": 33370, "listed_count": 0}}, {"id": "580852290", "location": "Italy", "verified": false, "name": "NOVEMBRINA3", "username": "NOVEMBRINA3", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 224, "tweet_count": 13820, "listed_count": 4}}, {"id": "706646232786145282", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Roberta Trindade \ud83e\udd84", "username": "robeertinha_t", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 52, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}}, {"id": "84674034", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Agr Nineta", "username": "agrnineta", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1778, "tweet_count": 323799, "listed_count": 23}}, {"id": "228158262", "location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Sha\u044fon \u2655", "username": "IturraSharon", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 196, "tweet_count": 45208, "listed_count": 0}}, {"id": "160212804", "location": "General Roca", "verified": false, "name": "Lauti Ruiz", "username": "RLautii", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 420, "tweet_count": 36762, "listed_count": 0}}, {"id": "1195400462012485634", "location": "EuskalHerria", "verified": false, "name": "Aitor Igartua Perosanz", "username": "AitorPerosanz", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2517, "tweet_count": 294522, "listed_count": 8}}, {"id": "4685258616", "verified": false, "name": "Emma", "username": "Emma1492is", "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"id": "1032422374165995520", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Dibe", "username": "dibe_marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 486, "tweet_count": 15491, "listed_count": 0}}, {"id": "122485982", "verified": false, "name": "libertad#VZLARUMBOAL", "username": "cetucucu", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 583, "tweet_count": 222700, "listed_count": 1}}, {"id": "179789422", "location": "Porlamar, Venezuela", "verified": true, "name": "Sol de Margarita", "username": "elsoldmargarita", "public_metrics": {"followers_count": 131332, "following_count": 1102, "tweet_count": 277926, "listed_count": 784}}, {"id": "15137836", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "A Televis\u00e3o", "username": "ATelevisao", "public_metrics": {"followers_count": 9223, "following_count": 354, "tweet_count": 137503, "listed_count": 55}}, {"id": "320368915", "verified": false, "name": "ital restauri", "username": "italrestauri", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 152, "tweet_count": 72954, "listed_count": 4}}, {"id": "811608313", "location": "\u0442\u03b1y\u2113\u03c3\u0433 G\u03b1\u03b7g  T\u03b1\u03b5ms\u03b9\u03b7g\u03b1\u2113\u03b9\u03b7D\u03b4\u03c3\u2122", "verified": false, "name": "RiiQuiiToDelBarrio", "username": "adonisfreshx7", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 223, "tweet_count": 221160, "listed_count": 25}}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Antonio", "username": "Arquitectura42", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}}, {"id": "132021066", "verified": false, "name": "Fabiano Nascimento", "username": "Fabiano_30", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340470, "listed_count": 13}}, {"id": "151635190", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Pragmatismo Politico", "username": "Pragmatismo_", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}}, {"id": "3425197997", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "p\u00f3voa", "username": "sarahpovoa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 189, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}}, {"id": "434509967", "location": "Castell\u00f3n", "verified": false, "name": "Billy Contras", "username": "BillyContras", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 94, "tweet_count": 3271, "listed_count": 1}}, {"id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "verified": false, "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "BenetBeca", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}}, {"id": "272510292", "location": "Cascavel", "verified": false, "name": "Cascavelense", "username": "gremistaperola", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1541, "tweet_count": 39488, "listed_count": 4}}, {"id": "774011620917911553", "location": "Belford Roxo, Brasil", "verified": false, "name": "Laryssa Pacheco", "username": "DoBleckinho", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 186, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}}, {"id": "2741411013", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Preferindo Margarida. \ud83c\udf3c", "username": "thaisaudassy", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 296, "tweet_count": 18416, "listed_count": 0}}, {"id": "880672994", "location": "Charqueadas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc9b\ud835\udc82", "username": "palomasouzaa__", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 2097, "tweet_count": 41286, "listed_count": 1}}, {"id": "1044930441327923200", "verified": false, "name": "\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\udea2", "username": "mah_costaa_", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 710, "tweet_count": 14486, "listed_count": 3}}, {"id": "1031143228177895429", "location": "cascais, e ent\u00e3o?", "verified": false, "name": "A OBRA DO DIABO", "username": "MERCEDEZTHEGOAT", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 502, "tweet_count": 9280, "listed_count": 0}}, {"id": "2614797534", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Vv", "username": "vv_cunha", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 448, "tweet_count": 41886, "listed_count": 3}}, {"id": "319206371", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "o cidad\u00e3o de bem gabriel queiroz", "username": "gqueirozj", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 512, "tweet_count": 23163, "listed_count": 5}}, {"id": "4813854275", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "Jorge56655306", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"id": "182545188", "verified": false, "name": "Quem mandou matar?", "username": "artemis369", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 4999, "tweet_count": 56090, "listed_count": 8}}, {"id": "1000354341851680770", "location": "Lorient, France", "verified": false, "name": "Cabinet Bourl\u00e8s-Verget", "username": "CVerget", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 328, "tweet_count": 22509, "listed_count": 1}}, {"id": "566132199", "location": "Vale de Marne, Ilha de Fran\u00e7a", "verified": false, "name": "France", "username": "13Francette", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 153, "tweet_count": 31890, "listed_count": 24}}, {"id": "841748861475532800", "verified": false, "name": "Jeremias", "username": "jereswim", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 566, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}}, {"id": "241043904", "location": "Tarragona, Somiedo, Belmonte.", "verified": true, "name": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "username": "alejandroTGN", "public_metrics": {"followers_count": 66223, "following_count": 4311, "tweet_count": 8946, "listed_count": 348}}, {"id": "3129203961", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "micabezona", "username": "micaeladavid_", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1103, "tweet_count": 57347, "listed_count": 2}}, {"id": "370274458", "location": "machala", "verified": false, "name": "Ganbetita arroyo", "username": "GambetitaArroyo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 138, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}}, {"id": "794178828", "verified": false, "name": "\u1160 larissa", "username": "cyruzradiate", "public_metrics": {"followers_count": 16135, "following_count": 3653, "tweet_count": 99776, "listed_count": 29}}, {"id": "58013888", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nia Neta \ud83d\udc8e", "username": "AntoniaNettha", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 3882, "tweet_count": 27500, "listed_count": 8}}, {"id": "1112853864", "location": "Manaus", "verified": false, "name": "kamila", "username": "kamilallopez", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 236, "tweet_count": 33519, "listed_count": 2}}, {"id": "1007833548", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n hern\u00e1ndez", "username": "Germnhernndez16", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2119, "tweet_count": 950149, "listed_count": 143}}, {"id": "3362741", "location": "Mexico", "verified": true, "name": "Sopitas", "username": "sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245800, "following_count": 3582, "tweet_count": 265133, "listed_count": 6094}}, {"id": "2970456022", "verified": false, "name": "Emilia Rosa Flotta", "username": "EflottaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1114, "tweet_count": 76652, "listed_count": 149}}, {"id": "1054785265376641026", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "SusyCarrera", "username": "SusyCarrera4", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 92, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"id": "1149883998388281345", "verified": false, "name": "leopoldo pina", "username": "leopoldopina2", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 457, "tweet_count": 46700, "listed_count": 0}}, {"id": "1536437486", "location": " ", "verified": false, "name": "laisa", "username": "laisafferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 669, "tweet_count": 105935, "listed_count": 4}}, {"id": "1166446536", "location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Mario Eloy Labarca", "username": "labarca_mario", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 662, "tweet_count": 43305, "listed_count": 4}}, {"id": "110280490", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Lombardi", "username": "angellombardi", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}}, {"id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"id": "164539088", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 F", "username": "JFcuriosito", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 148, "tweet_count": 29951, "listed_count": 1}}, {"id": "327167769", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "name": "Guillermo Maura A. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udfb9 \u2699\ufe0f", "username": "GuillermoMaura", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 96, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}}, {"id": "830792742338981888", "location": "em outro patamar", "verified": false, "name": "danih \uea00", "username": "eudaniholiveira", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 612, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}}, {"id": "789197861145620480", "verified": false, "name": "Julito", "username": "julio_tizzo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 315, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}}, {"id": "441064696", "location": "BH", "verified": false, "name": "sereia \ud83d\udc7c", "username": "mineirinhado_Lu", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 798, "tweet_count": 19039, "listed_count": 0}}, {"id": "1085018648492761091", "verified": false, "name": "Pelussa", "username": "RocoEncalada1", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 994, "tweet_count": 47048, "listed_count": 1}}, {"id": "1125264336006668294", "verified": false, "name": "@pansopher", "username": "pansopher1", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1456, "tweet_count": 14167, "listed_count": 1}}, {"id": "4275320235", "location": "Milano", "verified": false, "name": "La nave di Teseo", "username": "lanavediteseoed", "public_metrics": {"followers_count": 26263, "following_count": 3188, "tweet_count": 32930, "listed_count": 278}}, {"id": "343398633", "verified": false, "name": "Mari", "username": "mariele_mz", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 558, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"id": "3021305472", "location": "Here and there", "verified": false, "name": "Hot Pie", "username": "ZayasHH", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 594, "tweet_count": 10689, "listed_count": 0}}, {"id": "2701112145", "verified": false, "name": "Nathan", "username": "xnathan70", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 551, "tweet_count": 41576, "listed_count": 2}}, {"id": "362481755", "verified": false, "name": "Lorenzo Socci", "username": "Lorenzz71", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 199, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}}, {"id": "1069373439041986560", "verified": false, "name": "tengo las manos limpias.", "username": "ToscanoSalazar", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 622, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}}, {"id": "448183947", "location": "venezuela. Edo. Miranda", "verified": false, "name": "Noraida", "username": "noraida07", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 3123, "tweet_count": 66729, "listed_count": 17}}, {"id": "904080483964907520", "location": "Trujillo Alto, Puerto Rico", "verified": false, "name": "CANAL 1 TELE 1", "username": "canal1tele1", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 197, "tweet_count": 17091, "listed_count": 3}}, {"id": "1158272353", "verified": false, "name": "aquiles\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udd3b\u270a", "username": "aquiles754", "public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 4851, "tweet_count": 72515, "listed_count": 9}}, {"id": "960558431965995009", "verified": false, "name": "Rapha", "username": "Rapha_sntts", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 357, "tweet_count": 17554, "listed_count": 0}}, {"id": "1192551646750027782", "verified": false, "name": "Jose", "username": "Jose61823459", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 353, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}}, {"id": "281826070", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "debrinha \uea00", "username": "debracrf", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 932, "tweet_count": 35370, "listed_count": 0}}, {"id": "68511213", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Maria C. Reyes", "username": "mcarmenreyes", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1174, "tweet_count": 38255, "listed_count": 20}}, {"id": "69416519", "verified": true, "name": "infobae", "username": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326151, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"id": "914512678458183680", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Olga Ordo\u00f1ez", "username": "OlgaOrdoez10", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 3053, "tweet_count": 33973, "listed_count": 2}}, {"id": "877382103826022400", "verified": false, "name": "andre ou henriq", "username": "andhenriq_", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1882, "tweet_count": 37773, "listed_count": 0}}, {"id": "3311394022", "verified": false, "name": "Beatriz Simoff", "username": "SimoffBeatriz", "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 6070, "tweet_count": 108532, "listed_count": 3}}, {"id": "1061713144949735430", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "name": "Oscar", "username": "Oscar24733971", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2253, "tweet_count": 53811, "listed_count": 0}}, {"id": "106849171", "location": "Errexota", "verified": false, "name": "SinceriTATY \u264f", "username": "Taate18", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 3590, "tweet_count": 68169, "listed_count": 2}}, {"id": "1464477134", "verified": false, "name": "Laura Garc\u00eda", "username": "GonGarLau", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 273, "tweet_count": 521, "listed_count": 2}}, {"id": "3143260474", "location": "Spain", "verified": true, "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES", "public_metrics": {"followers_count": 2937860, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}}, {"id": "1104082425150390275", "location": "boulevard of broken dreams", "verified": false, "name": "memento mori", "username": "Danxxxiety", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 156, "tweet_count": 9951, "listed_count": 0}}, {"id": "959867464543809537", "location": "Konoha, Pais do Fogo", "verified": false, "name": "Ronald Ackerman", "username": "g3xRonaldBR", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 357, "tweet_count": 14694, "listed_count": 1}}, {"id": "2593670017", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "agust!na", "username": "Agustina_Garola", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 217, "tweet_count": 52417, "listed_count": 4}}, {"id": "1152352747703951362", "verified": false, "name": "Vero ( \u2022_\u2022) \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2618\u270c", "username": "Vero02184620", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3152, "tweet_count": 191581, "listed_count": 0}}, {"id": "1000123134262104064", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "luan", "username": "vailuanv", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 649, "tweet_count": 10303, "listed_count": 0}}, {"id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}}, {"id": "2150065614", "location": "Agn\u00f3stico Esperanzado.", "verified": false, "name": "interferometr\u00eda \u2020", "username": "Niyshiw", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 492, "tweet_count": 27389, "listed_count": 0}}, {"id": "61683736", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\u0301 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ueeee", "username": "Gato177", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 1982, "tweet_count": 418384, "listed_count": 43}}, {"id": "1165062975931256837", "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "M_diasz", "username": "Maria_diasz012", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 121, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}}, {"id": "352492269", "verified": false, "name": "A.elizabeth g", "username": "eligzabethagv", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 821, "tweet_count": 80688, "listed_count": 0}}, {"id": "1126567448512167936", "verified": false, "name": "Rusinha", "username": "ruslanass_", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 133, "tweet_count": 3607, "listed_count": 0}}, {"id": "259804618", "verified": false, "name": "Chava Sanchez", "username": "salvadorN1", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 631, "tweet_count": 14856, "listed_count": 3}}, {"id": "270951027", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "gnb47_Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3253, "tweet_count": 8791, "listed_count": 0}}, {"id": "1115297214325194755", "location": "C\u00e1diz", "verified": true, "name": "Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro", "username": "AgustinRosety", "public_metrics": {"followers_count": 75276, "following_count": 3265, "tweet_count": 11777, "listed_count": 314}}, {"id": "89738507", "location": "Cidade de Deus, RJ", "verified": false, "name": "NIN\u25b2", "username": "c_arinalima", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 156, "tweet_count": 3107, "listed_count": 1}}, {"id": "1131263610125193216", "location": "Quedas do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Thayy \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "username": "ThaynaCamilly11", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 588, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"id": "1166809587258994688", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "sibelli", "username": "sibeliferraboli", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 214, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"id": "81507194", "location": "Por ah\u00ed ", "verified": false, "name": "BeniValCon0", "username": "Benibrenner", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 305, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}}, {"id": "843794879952179200", "verified": false, "name": "Lolita", "username": "lola161807", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 2030, "tweet_count": 23832, "listed_count": 7}}, {"id": "983773015019343874", "location": "BH", "verified": false, "name": "Manu", "username": "emanuellefreits", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 895, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}}, {"id": "873967479139291136", "location": "\u00a3____&____$____\u2206____\u03c0____@", "verified": false, "name": "MASAMI-RAM", "username": "Masami_RAM", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1103, "tweet_count": 21199, "listed_count": 2}}, {"id": "1021224965687980032", "location": "one ok ROCK.\u2661", "verified": false, "name": "ck; JO1", "username": "jieunartist", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2004, "tweet_count": 98895, "listed_count": 72}}, {"id": "1203088730489282560", "verified": false, "name": "Vaigan", "username": "Vaigan2", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 58, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"id": "14357628", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo O. V. - APOIE catarse.me/marinheiroso", "username": "IamRodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 4998, "tweet_count": 142772, "listed_count": 44}}, {"id": "968689655783809024", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Sol!d", "username": "David20XX", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 99, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}}, {"id": "268574334", "location": "Velho e selvagem Oeste", "verified": false, "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "nildaalcarinque", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456460, "listed_count": 100}}, {"id": "127558901", "location": "Paris", "verified": false, "name": "Ecole du chat Drancy", "username": "chat_adoption", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 605, "tweet_count": 39879, "listed_count": 45}}, {"id": "108020982", "location": "Paris", "verified": false, "name": "C\u00e9cile de Quoi de 9 \ud83d\ude3f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude3f", "username": "CeciledeQuoide9", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1374, "tweet_count": 17096, "listed_count": 52}}, {"id": "953733204334309376", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "verified": false, "name": "marco", "username": "marcooassis", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 763, "tweet_count": 28470, "listed_count": 0}}, {"id": "929822973518864386", "location": "na sua", "verified": false, "name": "Dias", "username": "Mari_mdp_", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 439, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}}, {"id": "1009908791926837248", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "Ayel\u00e9n", "username": "AyeMoll_", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 299, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}}, {"id": "97954814", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Arriaga L.", "username": "AleArlopz", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 659, "tweet_count": 8152, "listed_count": 2}}, {"id": "589948388", "location": "G\u00fcimar en Tenerife ", "verified": false, "name": "Pina Ferreiro \ud83d\udda4", "username": "PinaFerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4516, "tweet_count": 55462, "listed_count": 9}}, {"id": "4080323818", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"id": "771241255690903552", "verified": false, "name": "Eunice Alejandra .", "username": "EuniceAlejand15", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 300, "tweet_count": 180883, "listed_count": 2}}, {"id": "197111974", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "carolzinha", "username": "carolllinha", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1446, "tweet_count": 331750, "listed_count": 5}}, {"id": "2654479109", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Xarly'sA", "username": "cllorca67", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 4147, "tweet_count": 47232, "listed_count": 6}}, {"id": "2950101387", "location": "Jaen, Spain", "verified": false, "name": "Abelardo Cano Rubio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "abecarub", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 593, "tweet_count": 63799, "listed_count": 3}}, {"id": "789867264170483712", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud83d\udc51", "username": "SrtaLopezx", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 144, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}}, {"id": "89722310", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "M Avila", "username": "moneddie", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 526, "tweet_count": 6281, "listed_count": 0}}, {"id": "2801929432", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Melhor amg do lula", "username": "caldodebila_", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 471, "tweet_count": 17740, "listed_count": 1}}, {"id": "731579908011524096", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 \u1559( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\u1557", "verified": false, "name": "Fent Pa\u00eds Valenci\u00e0 #IStandWithUkraine", "username": "FentPv", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 516, "tweet_count": 50508, "listed_count": 7}}, {"id": "739651466210750464", "location": "On falsos profetes, aplaudits.", "verified": false, "name": "\u0646 \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \u05e9 Inutilem servum", "username": "CristiansPV", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 673, "tweet_count": 86185, "listed_count": 21}}, {"id": "2981496280", "location": "Lagoa da Confus\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "leo", "username": "vaciLE0", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 520, "tweet_count": 54589, "listed_count": 0}}, {"id": "2811462838", "verified": false, "name": "Enio Taniguti", "username": "EnioTaniguti", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 429, "tweet_count": 71874, "listed_count": 0}}, {"id": "210632535", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "MISSAEL VILLALBA \ud83d\ude1c\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc3a\u00a9(OF.)", "username": "mvmusic23", "public_metrics": {"followers_count": 15725, "following_count": 17470, "tweet_count": 217202, "listed_count": 112}}, {"id": "236225219", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose Luis De La Rosa", "username": "JoeOfTheRose", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 281, "tweet_count": 49185, "listed_count": 11}}, {"id": "921505305858584577", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 ", "verified": false, "name": "gallipato", "username": "ofegabous", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 198, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}}, {"id": "233693503", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "username": "SoyDonNadie", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86581, "listed_count": 11}}, {"id": "1010252600548167680", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cafetina da Jequiti", "username": "BruBauna", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1307, "tweet_count": 166814, "listed_count": 3}}, {"id": "775865284188053504", "location": "Dema", "verified": false, "name": ".", "username": "garbagerkkk", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 86, "tweet_count": 10552, "listed_count": 6}}, {"id": "318803763", "verified": false, "name": "eagler", "username": "eagler1", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 4999, "tweet_count": 210349, "listed_count": 1}}, {"id": "3427382968", "verified": false, "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}}, {"id": "280870514", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "L\u24cais G\u24caerra", "username": "GuerraLuis2010", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 421, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}}, {"id": "2398609177", "verified": false, "name": "ANDRESAR", "username": "ANDRESAR16", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 731, "tweet_count": 263141, "listed_count": 14}}, {"id": "2650815095", "verified": false, "name": "Carmen beb\u00e9s robados", "username": "cafededi", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 137, "tweet_count": 24931, "listed_count": 19}}, {"id": "2154348035", "location": "Trelew", "verified": false, "name": "alejandra henriquez", "username": "soniale2004", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 129, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}}, {"id": "548481495", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4b\u2640", "username": "loimportante60", "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348225, "listed_count": 98}}, {"id": "1069260102", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Wen", "username": "W3n2021", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 697, "tweet_count": 7480, "listed_count": 6}}, {"id": "1339760053", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "Algonfdez", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6946, "tweet_count": 1410086, "listed_count": 310}}, {"id": "1195104771327307778", "location": "he/him", "verified": false, "name": "javi \u2741", "username": "zapewy", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 240, "tweet_count": 32017, "listed_count": 1}}, {"id": "1071924356", "location": "Palencia, Spain", "verified": false, "name": "branimira mircheva n", "username": "branimiramirche", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 170, "tweet_count": 8729, "listed_count": 0}}, {"id": "1190289724486930437", "location": "OIGAN A ESTE PATO", "verified": false, "name": "Bruja Quinn", "username": "Brujaquinn", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}}, {"id": "811175286175924225", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "...", "username": "Sheidpecado", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 128, "tweet_count": 2114, "listed_count": 1}}, {"id": "1197918214698807296", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Leozin", "username": "LeonelJunior121", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 209, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"id": "1064576118353797125", "verified": false, "name": "Domenico Beraldi", "username": "DomenicoBerald2", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"id": "125762849", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99 AltaFacha \ud83d\ude0f", "username": "AltaFachaUy", "public_metrics": {"followers_count": 16017, "following_count": 1644, "tweet_count": 47515, "listed_count": 20}}, {"id": "375144196", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mari carmen", "username": "anoxiaplus", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 3345, "tweet_count": 115199, "listed_count": 8}}, {"id": "1451361014", "verified": false, "name": "CIESLAK NICOLE", "username": "CIESLAKNICOLE", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 120, "tweet_count": 33038, "listed_count": 0}}, {"id": "960277172836585474", "location": "\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a", "username": "px_ddssa", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 730, "tweet_count": 31989, "listed_count": 0}}, {"id": "751188015662374914", "verified": false, "name": "JAVIER", "username": "DUNCAM88", "public_metrics": {"followers_count": 5648, "following_count": 5759, "tweet_count": 30532, "listed_count": 4}}, {"id": "1616501376", "verified": false, "name": "P.M.", "username": "zayna01", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 4201, "tweet_count": 126928, "listed_count": 0}}, {"id": "47169874", "location": " Frente a El Avila", "verified": false, "name": "Freddy Rios Rios", "username": "doserre", "public_metrics": {"followers_count": 8429, "following_count": 4542, "tweet_count": 275278, "listed_count": 136}}, {"id": "121816849", "location": "Israel", "verified": true, "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}}, {"id": "77330799", "location": "En alg\u00fan lugar entre Marruecos y Chile", "verified": false, "name": "Raimundo Gr\u00e9goire Delaunoy", "username": "Ratopado", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2304, "tweet_count": 74334, "listed_count": 45}}, {"id": "399808902", "location": "Mexico D.F", "verified": false, "name": "Ivan Tagle", "username": "ivantagledurand", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 1943, "tweet_count": 27973, "listed_count": 43}}, {"id": "1604724852", "location": "Ilh\u00e9us, Bahia", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "username": "Link_reis", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 389, "tweet_count": 28306, "listed_count": 1}}, {"id": "75904423", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56", "username": "BoteroC", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 390, "tweet_count": 36385, "listed_count": 11}}, {"id": "410827059", "location": "Madrid. Spain", "verified": false, "name": "Abedul Azul", "username": "AbedulAzul", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 615, "tweet_count": 17004, "listed_count": 10}}, {"id": "873061972564000768", "location": "Texas. y l mundo.", "verified": false, "name": "clima y medio ambiente en la region carbonifera de", "username": "ambientalista", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 260, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}}, {"id": "740720652764774400", "location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "\u30ca\u30f3\u30c0", "username": "astrowebsterr", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 421, "tweet_count": 33657, "listed_count": 0}}, {"id": "2714865361", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae", "username": "YaajMexico", "public_metrics": {"followers_count": 25499, "following_count": 6331, "tweet_count": 47848, "listed_count": 107}}, {"id": "3403411175", "verified": false, "name": "Sasu", "username": "SabriZptczny", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 581, "tweet_count": 39185, "listed_count": 1}}, {"id": "1149013689548382208", "location": "trozo de mierda", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d07\u0280\u1d07\u1d22\u1d00\ud83c\udf52\u2728", "username": "HyunMing2", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 897, "tweet_count": 43160, "listed_count": 0}}, {"id": "1046150165780942853", "location": "Murcia, Western Visayas", "verified": false, "name": "_Senso", "username": "_seconfunde", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 92, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}}, {"id": "2914840738", "location": "Goiana ,Brasil", "verified": false, "name": "Nelys \u2665", "username": "NelysGoncalves", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 436, "tweet_count": 2486, "listed_count": 1}}, {"id": "1034212663675510787", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Reyna Domi", "username": "ReynaDomi1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 46, "tweet_count": 7710, "listed_count": 0}}, {"id": "748616644411416578", "verified": false, "name": "Schizophrenia", "username": "schizophreniahv", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2352, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}}, {"id": "14698820", "location": "En lo Universal", "verified": false, "name": "Mrsnorris \u2733\ufe0f", "username": "mrsnorris", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1788, "tweet_count": 49407, "listed_count": 75}}, {"id": "71828931", "location": "Spain/ Senegal /Mundo", "verified": false, "name": "Nestor Nongo", "username": "Nestornongo", "public_metrics": {"followers_count": 6559, "following_count": 3822, "tweet_count": 9220, "listed_count": 233}}, {"id": "228171408", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "TN23", "username": "TN23NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 499487, "following_count": 814, "tweet_count": 242684, "listed_count": 532}}, {"id": "1210590137882759168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Michel Reis", "username": "coemichelreis", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 409, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"id": "2977672361", "verified": false, "name": "Lola Mento", "username": "lolamentomucho0", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 332, "tweet_count": 34688, "listed_count": 7}}, {"id": "3657686421", "location": "Nil\u00f3polis ", "verified": false, "name": "Vict\u00f3ria", "username": "vicpequena12", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1236, "tweet_count": 52603, "listed_count": 0}}, {"id": "1208083525980884992", "verified": false, "name": "\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc600 \u2605", "username": "SSubs0actv", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 209, "tweet_count": 1196, "listed_count": 2}}, {"id": "2848862524", "verified": false, "name": "Franco", "username": "frmacba", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 857, "tweet_count": 15234, "listed_count": 0}}, {"id": "2612685245", "location": "Merlo, Argentina", "verified": false, "name": "\u30c6\u30df\u30b9", "username": "temismaitena", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 411, "tweet_count": 26650, "listed_count": 2}}, {"id": "1178701152436789250", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Torres", "username": "AgustnT39810502", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 138, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"id": "533790649", "location": "las flores, buenos aires", "verified": false, "name": "Aye", "username": "aye_tapia", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1317, "tweet_count": 11554, "listed_count": 1}}, {"id": "1019669268", "location": "Duque De Caxias", "verified": false, "name": "Luiz Guilherme Moura Rosa", "username": "Talk_to_LuieG", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 245, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}}, {"id": "365706851", "location": "11.17.15 ; 11.19.20 \ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "necollins", "username": "hogwasrtt", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1724, "tweet_count": 62904, "listed_count": 2}}, {"id": "753751046585978881", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "R@quel", "username": "GreccoRaquel", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 197, "tweet_count": 9525, "listed_count": 3}}, {"id": "199099889", "location": "Trujillo", "verified": false, "name": "CESAR MUGUERZA P.", "username": "cesarmuguerza", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}}, {"id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"id": "241587585", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Trap enemy", "username": "glossdecacau", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 315, "tweet_count": 19548, "listed_count": 2}}, {"id": "1049107177842118659", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Vian\ud83c\udd70\ufe0f\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "viana_kethellen", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1477, "tweet_count": 19893, "listed_count": 3}}, {"id": "1164879169521631233", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Teixeira", "username": "letisteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 111, "tweet_count": 12009, "listed_count": 1}}, {"id": "1182862134486667264", "location": "Chile", "verified": false, "name": "cata", "username": "rjsss_", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 776, "tweet_count": 17583, "listed_count": 5}}, {"id": "3024172868", "location": "P\u2b50\ufe0fR", "verified": false, "name": "\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude57y", "username": "dimebaby__", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 549, "tweet_count": 43417, "listed_count": 0}}, {"id": "1040632244", "verified": false, "name": "sandra prieto", "username": "docmarielita", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 127, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}}, {"id": "54414081", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Patricia Bullrich", "username": "PatoBullrich", "public_metrics": {"followers_count": 1412167, "following_count": 1903, "tweet_count": 30505, "listed_count": 2024}}, {"id": "351230294", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "shelter", "username": "amandashelterr", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 784, "tweet_count": 118981, "listed_count": 0}}, {"id": "1052993816981118976", "location": "na puta que te pariu", "verified": false, "name": "Luto Eterno\ud83e\udd40", "username": "MartinsLanita", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1188, "tweet_count": 24981, "listed_count": 0}}, {"id": "1594589700", "location": "Lima", "verified": false, "name": "annelisse", "username": "asm_ane", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}}, {"id": "56520664", "location": "Lima", "verified": false, "name": "javier soto", "username": "javiersoto12", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2265, "tweet_count": 3046, "listed_count": 6}}, {"id": "864608350419525632", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02", "username": "Emi_Pereiraa", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 930, "tweet_count": 7270, "listed_count": 0}}, {"id": "438932219", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "verified": false, "name": "Richysmart", "username": "richysmart1", "public_metrics": {"followers_count": 15504, "following_count": 12839, "tweet_count": 216808, "listed_count": 58}}, {"id": "4707729801", "location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "verified": false, "name": "magi the daywalker", "username": "magiantigo", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1574, "tweet_count": 79863, "listed_count": 24}}, {"id": "323333823", "location": "Sutton Veny", "verified": false, "name": "Kim Dorca", "username": "Savallsblog", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 1000, "tweet_count": 101724, "listed_count": 70}}, {"id": "330860564", "location": "Cambrils / Barcelona ", "verified": false, "name": "Maria O'Hara \u2618\ufe0f", "username": "bloodymary_85", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 456, "tweet_count": 143759, "listed_count": 55}}, {"id": "1064169120", "verified": false, "name": "\u2605\u2661 SeXy BaRbieE \u2605\u2661", "username": "feliz_barbie", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 183, "tweet_count": 810002, "listed_count": 66}}, {"id": "841077322321141760", "verified": false, "name": "30 Veces SI", "username": "30Mamerta", "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 1089, "tweet_count": 398777, "listed_count": 5}}, {"id": "401717571", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Gin&tonic\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "ginamonteli", "public_metrics": {"followers_count": 27112, "following_count": 1840, "tweet_count": 229784, "listed_count": 75}}, {"id": "4711995484", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Lorrany\ud83c\udf80", "username": "Miss_Vitoriaa", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 351, "tweet_count": 23238, "listed_count": 0}}, {"id": "875046468670894084", "verified": false, "name": "Natalia Arana", "username": "NataliaArana19", "public_metrics": {"followers_count": 13465, "following_count": 11372, "tweet_count": 307895, "listed_count": 15}}, {"id": "415001653", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"id": "4156892356", "verified": false, "name": "Manuel Lopez", "username": "ManuelL12700597", "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 3189, "tweet_count": 271628, "listed_count": 42}}, {"id": "317737372", "location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione cultura", "username": "infoitcultura", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068253, "listed_count": 61}}, {"id": "2532681813", "location": "Cipoleti Rio Negro", "verified": false, "name": "Alejandra Enciso", "username": "aenciso80", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 124, "tweet_count": 18483, "listed_count": 0}}, {"id": "64041431", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Cleide Mariana", "username": "cleide_mariana", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7339, "tweet_count": 282269, "listed_count": 120}}, {"id": "440336544", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuperez2002", "username": "manuperez2002", "public_metrics": {"followers_count": 14766, "following_count": 4079, "tweet_count": 76988, "listed_count": 3}}, {"id": "51746782", "verified": false, "name": "Henry Stewart", "username": "hshperu", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2833, "tweet_count": 41908, "listed_count": 8}}, {"id": "137690972", "location": "Celaya, Guanajuato", "verified": false, "name": "edgar jack( usa cubrebocas)", "username": "ejboikon", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2915, "tweet_count": 7660, "listed_count": 1}}, {"id": "183466299", "verified": false, "name": "Jes\u00fasMiguel\u00b7", "username": "JesusF5UR", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1254, "tweet_count": 5803, "listed_count": 1}}, {"id": "3019998815", "location": "Na Sua Cama\ud83d\udccd", "verified": false, "name": "Pra vcs, A Roberta \ud83d\udc9c", "username": "Saraa_Roberta", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1001, "tweet_count": 51356, "listed_count": 0}}, {"id": "1361584274", "verified": false, "name": "Nore", "username": "norejj", "public_metrics": {"followers_count": 23069, "following_count": 15333, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}}, {"id": "3208643547", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "ELAN", "username": "950Elan", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 633, "tweet_count": 67548, "listed_count": 2}}, {"id": "1186452118661677057", "verified": false, "name": "Nacho.9", "username": "_Nacho_9", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 46, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}}, {"id": "262221458", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ronald C. Stern", "username": "Ronald_C_Stern", "public_metrics": {"followers_count": 18442, "following_count": 21162, "tweet_count": 151760, "listed_count": 155}}, {"id": "2336214029", "verified": false, "name": "La Fayette", "username": "edopedro52", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 639, "tweet_count": 12910, "listed_count": 2}}, {"id": "707022920", "verified": false, "name": "Paolo Becchi", "username": "pbecchi", "public_metrics": {"followers_count": 77090, "following_count": 19, "tweet_count": 29117, "listed_count": 408}}, {"id": "922752287138832385", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "G-C M", "username": "m_gcarrion", "public_metrics": {"followers_count": 8259, "following_count": 4847, "tweet_count": 123904, "listed_count": 12}}, {"id": "1026202943069016064", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gambino", "username": "thqueirozzz", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 239, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}}, {"id": "1162158362710216705", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "my", "username": "mylenaamachado", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 193, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}}, {"id": "2396501563", "location": "Viana, Esp\u00edrito Santo ", "verified": false, "name": "Bruno Fernando \u2720 \u2077\u2077\u2077", "username": "brunobrandao99", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 315, "tweet_count": 30719, "listed_count": 0}}, {"id": "3311164529", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Kathe \u2728", "username": "CRUD3ENC14", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 399, "tweet_count": 25586, "listed_count": 0}}, {"id": "1151291683235147783", "verified": false, "name": "Nilton jose de souza", "username": "Niltonjosedes10", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}}, {"id": "1187526939856252930", "location": "027 V.D.R", "verified": false, "name": "G.V\ud83d\ude21", "username": "MenorGv", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 0, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}}, {"id": "215370683", "location": "Brasil!", "verified": false, "name": "Nathy", "username": "_caracanathalia", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 213, "tweet_count": 9867, "listed_count": 0}}, {"id": "1700141989", "location": "ecaterror\ud83d\ude29\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "verified": false, "name": "Mr. tony tires", "username": "antony_gonz", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 690, "tweet_count": 27888, "listed_count": 1}}, {"id": "1125707438810959873", "verified": false, "name": "Pepe\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Pepe79652072", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 299, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}}, {"id": "927271131429638145", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "@corzo59", "username": "corzo591", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 808, "tweet_count": 18128, "listed_count": 1}}, {"id": "1129047242", "location": "Purgatorio.", "verified": false, "name": "Ezis", "username": "rumespa", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 38, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}}, {"id": "131729388", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alejandro Reyes Otero", "username": "AlejoReyesOtero", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 666, "tweet_count": 7027, "listed_count": 5}}, {"id": "1209204805425680386", "location": "La Habana", "verified": false, "name": "Erik", "username": "Erik_Cuba2020", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 826, "tweet_count": 15219, "listed_count": 0}}, {"id": "777245602849628160", "location": "Ciudadana del mundo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aJULIE \ud83d\udc9a", "username": "Budaenperu", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 458, "tweet_count": 32266, "listed_count": 2}}, {"id": "974974410036826112", "verified": false, "name": "ivanan\u2019t", "username": "mamasuelta", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 176, "tweet_count": 17248, "listed_count": 0}}, {"id": "124067707", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Jose Manuel \ud83d\ude1c", "username": "JoseMMG93", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 5196, "tweet_count": 296448, "listed_count": 40}}, {"id": "408861359", "verified": false, "name": "flavio henrique", "username": "flaviohenriqu85", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3463, "tweet_count": 84984, "listed_count": 7}}, {"id": "4889849212", "location": "Madagascar", "verified": false, "name": "J \u00fc d i t h\ud83e\udec0", "username": "Niyoltika", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 4728, "tweet_count": 32443, "listed_count": 9}}, {"id": "898140972575543296", "verified": false, "name": "CelaenaSry\ud83d\udc1d\u2665\ufe0f", "username": "CelaenaSry", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1299, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}}, {"id": "3433215448", "verified": false, "name": "Jota", "username": "whosjota", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1357, "tweet_count": 94239, "listed_count": 0}}, {"id": "3690915857", "location": "USS Shenzhou", "verified": false, "name": "Alien but not superstar", "username": "mylena_gardiner", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 408, "tweet_count": 43866, "listed_count": 1}}, {"id": "234962420", "verified": false, "name": "MAR", "username": "monicmar68", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1752, "tweet_count": 118674, "listed_count": 31}}, {"id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "adn40", "username": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950199, "following_count": 579, "tweet_count": 331212, "listed_count": 2288}}, {"id": "403830333", "verified": false, "name": "Milton", "username": "Milton_tt", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 341, "tweet_count": 11645, "listed_count": 16}}, {"id": "700578008", "location": "Stadio Artemio Franchi", "verified": false, "name": "Coccodrilli Viola", "username": "CoccodrilliViol", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2131, "tweet_count": 22164, "listed_count": 19}}, {"id": "189230168", "location": "New York City", "verified": false, "name": "Massimo Basile", "username": "424BasilStreet", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 706, "tweet_count": 18316, "listed_count": 50}}, {"id": "3164977618", "verified": false, "name": "jaime", "username": "jaumenskywalker", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 178, "tweet_count": 2660, "listed_count": 2}}, {"id": "749013231704936448", "location": "Monza, Colombo", "verified": false, "name": "15THEU$THEU$", "username": "mathcolr", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 336, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}}, {"id": "2267499393", "location": "padaria dupain-cheng", "verified": false, "name": "aicitely \ud83c\udf4b", "username": "ohhfvckbaddie", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1318, "tweet_count": 9607, "listed_count": 1}}, {"id": "964709709566611457", "location": "ES", "verified": false, "name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?", "username": "moreiraviw", "public_metrics": {"followers_count": 510387, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}}, {"id": "62926011", "location": "Acapulco", "verified": false, "name": "Alexandros Lamour", "username": "ErosAlexandros", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1446, "tweet_count": 75680, "listed_count": 0}}, {"id": "817918713500487680", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Alfre Rivadeneira \ud83d\udc49cuenta 2\ufe0f\u20e3\ud83d\ude01\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Alfredo5019", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 5000, "tweet_count": 38869, "listed_count": 12}}, {"id": "1658557303", "location": "Los Santos", "verified": false, "name": "xiadani \ud83e\udd0d", "username": "xiabbc", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 888, "tweet_count": 9361, "listed_count": 1}}, {"id": "756198166324711424", "location": " she/her", "verified": false, "name": "saw louis FAITH IN THE FUTURE", "username": "louthetaste", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 780, "tweet_count": 70771, "listed_count": 0}}, {"id": "4861746125", "verified": false, "name": "JJ zone", "username": "jorgejhonatanJJ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}}, {"id": "913560343917453312", "location": "Calexico, CA", "verified": false, "name": "Adan Luna", "username": "AdanLuna1947", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 4201, "listed_count": 0}}, {"id": "4892406910", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "verified": false, "name": "Camila", "username": "milaventurin", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 713, "tweet_count": 17657, "listed_count": 0}}, {"id": "340726311", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "NiMi. \ud83e\udec0", "username": "nimiau19", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 481, "tweet_count": 44762, "listed_count": 0}}, {"id": "53145797", "verified": false, "name": "tamarinha", "username": "thewoodsaredark", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 596, "tweet_count": 36380, "listed_count": 2}}, {"id": "954386934", "verified": false, "name": "I\u14aaY\u15e9\u144e\u15e9", "username": "ilyanagbr", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2535, "tweet_count": 64663, "listed_count": 4}}, {"id": "2853238599", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada", "username": "luciana_onofre", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}}, {"id": "796085582791208961", "verified": false, "name": "VALENTINA.", "username": "atzihualibre", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 985, "tweet_count": 201159, "listed_count": 1}}, {"id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}}, {"id": "488085910", "verified": false, "name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f", "username": "N3veu", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 751, "tweet_count": 77007, "listed_count": 1}}, {"id": "910549584987824130", "location": "Cuadrante Alfa", "verified": false, "name": "Epicuro aSCido - Fortes fortuna iuvat \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EpicuroAcido", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 565, "tweet_count": 30413, "listed_count": 2}}, {"id": "214742093", "location": "Estado de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez.", "username": "mantra_78", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 429, "tweet_count": 10964, "listed_count": 0}}, {"id": "122804475", "location": "Morelos, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "J. M", "username": "jera85", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1661, "tweet_count": 16121, "listed_count": 5}}, {"id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "_pinccc", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}}, {"id": "87767280", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Guayoyo en Letras", "username": "GuayoyoEnLetras", "public_metrics": {"followers_count": 70980, "following_count": 32940, "tweet_count": 178017, "listed_count": 469}}, {"id": "930230471010717696", "verified": false, "name": "x\u00f4xa, capenga, manca, an\u00eamica, fr\u00e1gil e inconsiste", "username": "ajuliasincera", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 325, "tweet_count": 5680, "listed_count": 0}}, {"id": "702349215192719360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ronald Martins", "username": "Ronmartinsss", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 287, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}}, {"id": "1082298634069331976", "verified": false, "name": "MALVO", "username": "piutjf1967", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 346, "tweet_count": 2739, "listed_count": 1}}, {"id": "429886322", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Juliano", "username": "ojulianovargas", "public_metrics": {"followers_count": 8774, "following_count": 9157, "tweet_count": 58055, "listed_count": 5}}, {"id": "1189943932475576320", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Joaninha\ud83d\udc1e", "username": "JoanaPa44663669", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 69, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}}, {"id": "70134660", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Supervisora", "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 4545, "tweet_count": 363172, "listed_count": 8}}, {"id": "162829442", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Neurinei Vasconcelos\ud83d\udea9\ud83c\udfb5\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "username": "Neurinei", "public_metrics": {"followers_count": 9282, "following_count": 9822, "tweet_count": 19129, "listed_count": 6}}, {"id": "967267926184284160", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "andressa azevedo", "username": "andressa_azevx", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 944, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}}, {"id": "91403451", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "carlos lima", "username": "chicofarinha", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1164, "tweet_count": 53679, "listed_count": 2}}, {"id": "118450532", "location": "Rider", "verified": false, "name": "Leif Erikson", "username": "Wuaz", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4872, "tweet_count": 51877, "listed_count": 32}}, {"id": "4221511841", "location": "Level of concern ", "verified": false, "name": "akira", "username": "mo000n13", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 316, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}}, {"id": "1057569547425906689", "verified": false, "name": "Josep Santcrist\u00f2fol", "username": "santcristofolj1", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 351, "tweet_count": 557, "listed_count": 3}}, {"id": "17950017", "location": "Perdido en los montes de Ja\u00e9n", "verified": false, "name": "Jorge - Asiateca.net e historias varias...", "username": "Asiateca", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 297, "tweet_count": 16175, "listed_count": 101}}, {"id": "1077849179194572800", "verified": false, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"id": "1144057538796806144", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udf83\ud83e\udddb Humberto S\u014dry\u016b Shikinami\ud83e\udddb\ud83c\udf83\ud83e\uddd9", "username": "BetterCallHumb", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2540, "tweet_count": 33512, "listed_count": 1}}, {"id": "1138078724430147587", "location": "MX", "verified": false, "name": "demeter", "username": "demetri23942264", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1046, "tweet_count": 85696, "listed_count": 2}}, {"id": "1101868473247064066", "verified": false, "name": "Niquis", "username": "niiy_x", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 626, "tweet_count": 11009, "listed_count": 1}}, {"id": "3112035659", "location": "New York City", "verified": false, "name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"id": "942553340", "location": "Monterrey, NL., M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Felipe Yee", "username": "fyee59", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3386, "tweet_count": 63172, "listed_count": 2}}, {"id": "819300187902504961", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Keilla", "username": "Keillaoliveir14", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 784, "tweet_count": 86462, "listed_count": 0}}, {"id": "1094935912289628160", "location": "Em Jez ed Chich               ", "verified": false, "name": "Ananias Pereira Souza", "username": "Ananias45590356", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 115, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}}, {"id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico", "public_metrics": {"followers_count": 533140, "following_count": 8387, "tweet_count": 641580, "listed_count": 2102}}, {"id": "315417315", "location": "Vassouras, Brasil", "verified": false, "name": "Will \ud83d\ude1d", "username": "hunter_jos", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2457, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}}, {"id": "48131923", "location": "INHUMAS GOIAS", "verified": false, "name": "\u00c2ngelo Lelio", "username": "angelolelio", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2809, "tweet_count": 203692, "listed_count": 21}}, {"id": "1027754724127334400", "location": "berazategui", "verified": false, "name": "pablo", "username": "pablionel", "public_metrics": {"followers_count": 7288, "following_count": 635, "tweet_count": 31602, "listed_count": 11}}, {"id": "19368381", "verified": false, "name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284157, "listed_count": 53}}, {"id": "792382657065787392", "location": "Mesquita", "verified": false, "name": "naomi", "username": "021nC_", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 675, "tweet_count": 31095, "listed_count": 0}}, {"id": "2364867372", "verified": false, "name": "\u2605 Nazath_13 \u270c \u2605", "username": "Naza_SB", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 641, "tweet_count": 54984, "listed_count": 0}}, {"id": "146297267", "verified": false, "name": "dani g fer", "username": "danielgfzhotm", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1380, "tweet_count": 238419, "listed_count": 0}}, {"id": "1074323352360230913", "location": "em cartaz desde 2005 ", "verified": false, "name": "loira", "username": "gabifdomingos", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 420, "tweet_count": 34485, "listed_count": 0}}, {"id": "1071935784", "verified": false, "name": "nat 1\u20e33\u20e3\u2b50", "username": "srta_leopoldino", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 257, "tweet_count": 38330, "listed_count": 0}}, {"id": "1184675418718244864", "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "verified": false, "name": "Alex Machado", "username": "Alex81772203", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 128, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}}, {"id": "400177673", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}}, {"id": "315378458", "verified": false, "name": "taisa", "username": "taisasales_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 207, "tweet_count": 25922, "listed_count": 0}}, {"id": "1022228497354375168", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "luma", "username": "lumaviannalv", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 348, "tweet_count": 16362, "listed_count": 0}}, {"id": "79866788", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Alves", "username": "Fernando_AlvesN", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1426, "tweet_count": 86816, "listed_count": 13}}, {"id": "1111525860", "location": "Genova", "verified": false, "name": "Ansa Liguria", "username": "AnsaLiguria", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 5, "tweet_count": 43782, "listed_count": 80}}, {"id": "3293932654", "verified": false, "name": "morangocomchantyllicom", "username": "morangocomchan", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 205, "tweet_count": 110736, "listed_count": 13}}, {"id": "330972545", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fabi", "username": "BarbozaFabi11", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 230, "tweet_count": 65947, "listed_count": 2}}, {"id": "759237872398503936", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Nega da Gama \u2720", "username": "Crvg_ccelly", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2222, "tweet_count": 55659, "listed_count": 0}}, {"id": "922557859", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "anakinho lula da silva \u262d", "username": "docevazio", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 1093, "tweet_count": 255028, "listed_count": 17}}, {"id": "719059666261655552", "verified": false, "name": "Enrique ROAR", "username": "Quique2473", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"id": "1054071155970203653", "verified": false, "name": "Marcia", "username": "Marcia90373488", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1278, "tweet_count": 88859, "listed_count": 0}}, {"id": "87595113", "verified": false, "name": "Dar\u00fa \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "artboucaya", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2549, "tweet_count": 13389, "listed_count": 8}}, {"id": "1183789831211618306", "location": "Frio de Janeiro.", "verified": false, "name": "Kylo", "username": "kyloemoatn", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 84, "tweet_count": 12013, "listed_count": 1}}, {"id": "2806511232", "location": "LIVE WORK POSE ela/ela", "verified": false, "name": "VICKY TA COM A CONTA DE VOLTA", "username": "_Vickygripe_", "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 4316, "tweet_count": 196714, "listed_count": 46}}, {"id": "134307007", "verified": false, "name": "Jorge Byrne", "username": "JorxeByrne", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}}, {"id": "102207014", "location": "Los Angeles, Lima, Bs As.", "verified": false, "name": "TellMeForm", "username": "TellMeForm", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1388, "tweet_count": 25392, "listed_count": 22}}, {"id": "1439635524", "location": "021", "verified": false, "name": "23 dias \ud83e\udd73", "username": "loh_batista", "public_metrics": {"followers_count": 4971, "following_count": 2497, "tweet_count": 181364, "listed_count": 0}}, {"id": "1060955509652705281", "verified": false, "name": "Mee\u2728", "username": "MelanyToledo19", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 178, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}}, {"id": "2664533046", "location": "Ipatinga/MG", "verified": false, "name": "Sheila Andrade #vote13", "username": "sheilaandrad", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 384, "tweet_count": 85482, "listed_count": 0}}, {"id": "3377875227", "verified": false, "name": "Javier Bravo", "username": "Tabano_rojo", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1602, "tweet_count": 81081, "listed_count": 1}}, {"id": "385522206", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "Olga C Moran Araujo", "username": "OlgaCMoran", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 957, "tweet_count": 21790, "listed_count": 16}}, {"id": "2864500534", "verified": false, "name": "ISABEL RAMOS", "username": "misabel002", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 210, "tweet_count": 205376, "listed_count": 26}}, {"id": "2772969497", "location": "brasil", "verified": false, "name": "Didi Ribeiro", "username": "diditrue", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2717, "tweet_count": 100099, "listed_count": 0}}, {"id": "826279275242336256", "verified": false, "name": "el Chuy \ud83d\ude0f", "username": "elchuyrojaslop", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 112, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}}, {"id": "835269621271900161", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "Marisa", "username": "marisa2759596", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 347, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}}, {"id": "375223674", "location": "MRG \ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udc51", "verified": false, "name": "Guadi \ud83e\udd85\ud83d\udc95", "username": "Guadi_Pelosista", "public_metrics": {"followers_count": 15117, "following_count": 1112, "tweet_count": 69220, "listed_count": 21}}, {"id": "1036285831387013122", "verified": false, "name": "Giorgio  Bussacchetti", "username": "GBussacchetti", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 487, "tweet_count": 21684, "listed_count": 0}}, {"id": "248395316", "location": "$P, Z$", "verified": false, "name": "CPX Cerveja Picanha e Xereca", "username": "carolinekimus", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 586, "tweet_count": 186417, "listed_count": 3}}, {"id": "1189030937616699392", "verified": false, "name": "Aninhapretinha\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u2764", "username": "Aninhapretinha3", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 213, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}}, {"id": "947871616117198849", "location": "Italia", "verified": false, "name": "VoxPublica.it", "username": "VoxpublicaNews", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 108, "tweet_count": 3041, "listed_count": 4}}, {"id": "869689956146479106", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "emily \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "emilyalvxs", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 665, "tweet_count": 98888, "listed_count": 1}}, {"id": "221487241", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuel Fernandez", "username": "mdos43", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1798, "tweet_count": 17529, "listed_count": 6}}, {"id": "706697308679872512", "verified": false, "name": "gui", "username": "glermm", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1764, "tweet_count": 19512, "listed_count": 0}}, {"id": "2638974195", "verified": false, "name": "jad", "username": "jdhvctr", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1094, "tweet_count": 15867, "listed_count": 3}}, {"id": "632731682", "location": "Valladolid - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Robles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "AndresRoblesCor", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 855, "tweet_count": 132187, "listed_count": 19}}, {"id": "1059308221", "location": "RJ", "verified": false, "name": "frer", "username": "fehgonzs", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1248, "tweet_count": 67942, "listed_count": 1}}, {"id": "105857751", "location": "La Paz, BCS", "verified": false, "name": "Humberto Zamora Ruiz", "username": "HumbertoZamoraR", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677623, "listed_count": 1699}}, {"id": "1119252209282244609", "location": "Canela, Brasil", "verified": false, "name": "BRE \u2728", "username": "_brendaa_alves", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 322, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}}, {"id": "559930440", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "verified": false, "name": "OLIVIA DE VERA", "username": "OLIVIADEVERADEL", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 414, "tweet_count": 38754, "listed_count": 12}}, {"id": "559990958", "location": "ciudad de mexico", "verified": false, "name": "Ara", "username": "Athena_28c", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 351, "tweet_count": 5667, "listed_count": 0}}, {"id": "18200448", "verified": false, "name": "ThaciaVigo", "username": "Martillito", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 639, "tweet_count": 39059, "listed_count": 11}}, {"id": "178333611", "location": "Trantor", "verified": false, "name": "Preem Palver", "username": "PremPalver", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1522, "tweet_count": 80448, "listed_count": 52}}, {"id": "473994009", "verified": false, "name": "Telenord", "username": "Telenord", "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 698, "tweet_count": 59085, "listed_count": 92}}, {"id": "2468682613", "location": "Berl\u00edn Santander Colombia", "verified": false, "name": "Diego Armando Godoy Villamizar \ud83d\udcdc\ud83c\udf0e\ud83d\udc80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2696\ufe0f\ud83d\udcb0", "username": "Diego96_Armando", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 4345, "tweet_count": 112143, "listed_count": 1}}, {"id": "3110491809", "location": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u262a\ufe0f", "verified": false, "name": "\uaab6\ud835\udcf2\ud835\ude34\uaa96", "username": "Quino185", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1204, "tweet_count": 34742, "listed_count": 2}}, {"id": "3069105196", "verified": false, "name": "\u2077", "username": "Educadora021", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 37, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}}, {"id": "53243190", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Assembleia de Deus", "username": "adbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 44229, "following_count": 100, "tweet_count": 83473, "listed_count": 206}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "215442811", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mar M", "username": "marinya2", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 555, "tweet_count": 30579, "listed_count": 5}}, {"id": "150385072", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Carlos Rubio", "username": "carlosrubioair", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 91, "tweet_count": 1842, "listed_count": 2}}, {"id": "112886016", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "T13 Noticias", "username": "T13Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 847861, "following_count": 126, "tweet_count": 152628, "listed_count": 1104}}], "tweets": [{"text": "Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentido suicida de mucha de su buena gente. Como es posible que hay supuestos Democratas dedicados a destruir a Juan Guaido? Parecen de otro planeta!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:08:17.000Z", "author_id": "460407596", "edit_history_tweet_ids": ["1211000937445306369"], "id": "1211000937445306369", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"text": "Milano: in 36 scuole gli stranieri sono pi\u00f9 degli italiani https://t.co/uAOigKvWWt", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T16:51:26.000Z", "author_id": "424084271", "edit_history_tweet_ids": ["1210966497075613696"], "id": "1210966497075613696", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 19, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uAOigKvWWt", "expanded_url": "https://www.imolaoggi.it/2019/12/28/milano-in-36-scuole-gli-stranieri-sono-piu-degli-italiani/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/12/28/mil\u2026"}]}}, {"text": "El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como soldados est\u00e1n entre los muertos, dijo la polic\u00eda. https://t.co/I8be9Rh6jE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T14:25:06.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210929670612488193"], "id": "1210929670612488193", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 103, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/I8be9Rh6jE", "expanded_url": "https://cnn.it/39mCWnW", "display_url": "cnn.it/39mCWnW", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/"}]}}, {"text": "@norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo que se avecina, con una pasividad suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:15:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "in_reply_to_user_id": "1361584274", "author_id": "2181279323", "edit_history_tweet_ids": ["1210972618687483904"], "id": "1210972618687483904", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968299279962113"}]}, {"text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "author_id": "70577513", "edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "id": "1210955253979504640", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}}, {"text": "mn, ajude seu amigo que fala que ta triste, pois ngm sabe o dia do amanh\u00e3.  infelizmente uma amiga se suicidou, e agora vemos que a DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 drama e nem brincadeira! zoa mesmo, brinca, saia com ela! valorize enquanto estiver vivo, pois depois \u00e9 s\u00f3 lembran\u00e7a! meu anjinho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:25:39.000Z", "author_id": "855575571522347014", "edit_history_tweet_ids": ["1211005308941873153"], "id": "1211005308941873153", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Manaos\":\nPorque la ANMAT retir\u00f3 tres de sus lotes del mercado en forma preventiva\nhttps://t.co/kQR1xgukRJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:47:37.000Z", "author_id": "973302847654760448", "edit_history_tweet_ids": ["1210965538060587010"], "id": "1210965538060587010", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Manaos"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "ANMAT"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kQR1xgukRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tqpinfo/status/1210965445223817229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQR1xgukRJ", "media_key": "3_1210965423371501569"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kQR1xgukRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tqpinfo/status/1210965445223817229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQR1xgukRJ", "media_key": "3_1210965431554641921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 73, "like_count": 2190, "quote_count": 177}}, {"text": "Lo que ha pasado en La Paz es grav\u00edsimo. A la espera de m\u00e1s detalles todo indica que Zapatero nos ha metido ya en el Foro de Sao Paulo. \u00bfTrataba la embajada de Espa\u00f1a de ayudar a huir a asesinos y narcos c\u00f3mplices de Morales?\nExigiremos respuestas en el parlamento. https://t.co/VfYYSrkIrh", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T11:51:23.000Z", "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1210890989386313728"], "id": "1210890989386313728", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VfYYSrkIrh", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1210890989386313728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfYYSrkIrh", "media_key": "7_1210890852685537281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12091, "reply_count": 1394, "like_count": 17484, "quote_count": 650}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}}, {"text": "@pablo_tuber @PenaFletcher Lo le\u00ed!!! Muy bueno...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:59:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pablo_tuber", "id": "3300393082"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PenaFletcher", "id": "1377436260"}]}, "in_reply_to_user_id": "3300393082", "author_id": "2759617245", "edit_history_tweet_ids": ["1210998726875066374"], "id": "1210998726875066374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210728585977200641"}]}, {"text": "@mavetsej Eu tamb\u00e9m penso nisso as vezes, principalmente com One Piece. Mas imagina o que ia ser de mim que j\u00e1 chorou tanto com a morte do Ace, se morressem mais gentes nesses animes HUAHAUHAUHA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:22:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "219134827", "author_id": "47275234", "edit_history_tweet_ids": ["1211004618098053121"], "id": "1211004618098053121", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "One Piece"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004000734195713"}]}, {"text": "@EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Ese sujeto, chupamedias de Nadine Heredia, cero de trayectoria democr\u00e1tica y de defensa del pueblo. Un simple producto de markenting que pela los dientes para decir sancedes, como lo entregar al Per\u00fa a Israel entre otras lindezas...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T05:00:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1307558606", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1210425096168464385"], "id": "1210425096168464385", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 321, "like_count": 323, "quote_count": 25}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210348593862860800"}]}, {"text": "Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida que explodiu seu ve\u00edculo em um cruzamento de Mogad\u00edscio. https://t.co/J2siNYtF3s", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:03:12.000Z", "author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1210954359556714501"], "id": "1210954359556714501", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.341, "type": "Place", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/J2siNYtF3s", "expanded_url": "http://ow.ly/I1RP30q5jYI", "display_url": "ow.ly/I1RP30q5jYI", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2019-12-28/explosao-de-carro-bomba-deixa-mais-de-70-mortos-e-dezenas-de-feridos-na-capital-da-somalia.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 10}}, {"text": "@renansantoz2 Continuariam sim. Quero ver uma dessas bandas fazer m\u00fasica pro amigo que morreu, como Spectrum. Qro ver um desses caras dar a m\u00e3o pra uma f\u00e3 e falar: \"eu tamb\u00e9m te amo\" Como o jk fez", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:29:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1184456445351415809", "author_id": "1103439453970935810", "edit_history_tweet_ids": ["1211006168086327300"], "id": "1211006168086327300", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Spectrum"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211005852431327232"}]}, {"text": "@Bolsoneas @Fabianos40 @DamaresAlves Leiam as respostas dos ~Cidad\u00e3os de bem~ e entendam o porqu\u00ea que Jesus n\u00e3o volta...e se voltou, esse povo j\u00e1 matou ele de novo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T13:14:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Fabianos40", "id": "166228889"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "852571421289177094", "author_id": "119934907", "edit_history_tweet_ids": ["1210911786796486657"], "id": "1210911786796486657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662345866911745"}]}, {"text": "Se suicida el actor hind\u00fa Kushal Punjabi por poder ver a su hijo\nEXISTEN \n https://t.co/hO9mU1igsi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:32:44.000Z", "author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1211007089411276800"], "id": "1211007089411276800", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Kushal"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hO9mU1igsi", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/kushal-punjabi-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/ku\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@xdreN0 @DevilRemilia Que houve?", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T19:24:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "XdRen0", "id": "1317876756544630784"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "DevilRemilia", "id": "3422747890"}]}, "in_reply_to_user_id": "85984645", "author_id": "2402259060", "edit_history_tweet_ids": ["1211005040174891008"], "id": "1211005040174891008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210995891538190337"}]}, {"text": "@eudmed Lo de \u201cApristas que no tuvieron cupo con AG\u201d\nCreo que en lugar de hundirlos, los est\u00e1s levantando.\nVotar\u00e9 por aquellos que no se dejaron comprar por el corrupto suicida de AG.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T11:59:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.2943, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.2662, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "129305935", "author_id": "361364317", "edit_history_tweet_ids": ["1210893043567616001"], "id": "1210893043567616001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210702986822897664"}]}, {"text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/a6bl59E6GC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T02:07:40.000Z", "author_id": "47281168", "edit_history_tweet_ids": ["1210744091283087360"], "id": "1210744091283087360", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a6bl59E6GC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ"}]}}, {"text": "@kndmbmx pero no vi el mv...VI LA PRESENTACION", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T19:10:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120390458151141378", "author_id": "2882179295", "edit_history_tweet_ids": ["1211001557883465729"], "id": "1211001557883465729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210992703481270273"}]}, {"text": "Un verdadero hombre defiende a su esposa, pareja, novia o enamorada en todas las circunstancias de la vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T04:40:21.000Z", "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1210782514584772611"], "id": "1210782514584772611", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 41, "like_count": 68, "quote_count": 15}}, {"text": "Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen llevar a esa persona a tomar la decisi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "author_id": "87302192", "edit_history_tweet_ids": ["1210590418469081089"], "id": "1210590418469081089", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}}, {"text": "@elige_br @lixinhodopaulo @Isabel72242673 @Troll_the_Cat @Jouberth19 @vinoliadias @BolsonaroSP Primeiro que o governo de esquerda come\u00e7ou em 2003 e terminou em 2016. A economia est\u00e1 reaquecendo APESAR do presidente e n\u00e3o por causa dele. E ele apoia \u00f3dio contra minorias e ditaduras sanguin\u00e1rias (isso j\u00e1 ta bem claro faz tempo)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T19:16:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "lixinhodopaulo", "id": "1147173658378608640"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "vinoliadias", "id": "279734119"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "955180286152794117", "author_id": "1135424426", "edit_history_tweet_ids": ["1211002999625175040"], "id": "1211002999625175040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211000702677536768"}]}, {"text": "EXCLUSIVA: La operaci\u00f3n retorno de  .@kepa_46 cansado de los Fish &amp; Chips en Londres exige volver al @AthleticClub! \n\n\"Echo de menos el Bakalao al Pil Pil\" le ha comentado en exclusiva a @elcorreo_com\n\n@tweetzurigorri @DatAthle @estadiosanmames https://t.co/mUWHhzsJDN https://t.co/1bg6THOO1N", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T09:43:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "kepa_46", "id": "303397116"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "AthleticClub", "id": "273933522"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}, {"start": 206, "end": 221, "username": "tweetzurigorri", "id": "333375695"}, {"start": 222, "end": 231, "username": "DatAthle", "id": "933298693838602240"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "estadiosanmames", "id": "202562131"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mUWHhzsJDN", "expanded_url": "https://twitter.com/MrPentlandClub/status/1210858474839691264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUWHhzsJDN"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1bg6THOO1N", "expanded_url": "https://twitter.com/MrPentlandClub/status/1210858878113587202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bg6THOO1N", "media_key": "3_1210858860333936641"}]}, "author_id": "497180415", "edit_history_tweet_ids": ["1210858878113587202"], "id": "1210858878113587202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 3}}, {"text": "Por un 2020 sin palabras como \u201cemprender\u201d, \u201creinventarse \u201c, \u201cempoderarse\u201d y especialmente sin \u201cmarico\u201d para cualquier cosa...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:37:09.000Z", "author_id": "48194527", "edit_history_tweet_ids": ["1210978004995837953"], "id": "1210978004995837953", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 56, "like_count": 812, "quote_count": 32}}, {"text": "fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:40:04.000Z", "author_id": "2826819695", "edit_history_tweet_ids": ["1210993836815728640"], "id": "1210993836815728640", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}}, {"text": "@tomasperfett1 https://t.co/sFZuj6cFmC", "lang": "qme", "created_at": "2019-12-26T21:41:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tomasperfett1", "id": "802001143958216705"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/sFZuj6cFmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ivanngonzalo_/status/1210314619534872577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFZuj6cFmC", "media_key": "7_1210314446859624449"}]}, "in_reply_to_user_id": "802001143958216705", "author_id": "1008465465457479680", "edit_history_tweet_ids": ["1210314619534872577"], "id": "1210314619534872577", "public_metrics": {"retweet_count": 1079, "reply_count": 78, "like_count": 10383, "quote_count": 727}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210013318741680128"}]}, {"text": "Moraleja presidente @lopezobrador_ el discurso que vende no necesariamente se materializa en la realidad. Qu\u00e9 desperdicio de recursos p\u00fablicos por un arrebato ret\u00f3rico. https://t.co/8BPJPy71QW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T20:21:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/8BPJPy71QW", "expanded_url": "https://twitter.com/tspconsultingmx/status/1210275767705382913", "display_url": "twitter.com/tspconsultingm\u2026"}]}, "author_id": "16890407", "edit_history_tweet_ids": ["1210657027246166016"], "id": "1210657027246166016", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 186, "like_count": 2122, "quote_count": 50}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210275767705382913"}]}, {"text": "EN VIVO | Fiscal P\u00e9rez: Keiko Fujimori s\u00ed particip\u00f3 en la recepci\u00f3n de dinero en efectivo de empresarios a su campa\u00f1a \u25ba https://t.co/1StJC27vcm https://t.co/sUKPW0uBGQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:14:28.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1210957197028548608"], "id": "1210957197028548608", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/1StJC27vcm", "expanded_url": "http://ow.ly/Dqop30q5k2h", "display_url": "ow.ly/Dqop30q5k2h"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/sUKPW0uBGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1210957197028548608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUKPW0uBGQ", "media_key": "7_1210957039515639811"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 111, "like_count": 748, "quote_count": 32}}, {"text": "#Mundo | Un conductor suicida hizo estallar su veh\u00edculo en un concurrido punto de Mogadiscio, #Somalia https://t.co/zxs2KT1USO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T14:20:00.000Z", "author_id": "1044265929742397440", "edit_history_tweet_ids": ["1210928387663040515"], "id": "1210928387663040515", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.5958, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zxs2KT1USO", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q5m8uj", "display_url": "bit.ly/2Q5m8uj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/OKrcpsR2zE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:24:39.000Z", "author_id": "27066139", "edit_history_tweet_ids": ["1210989956031795201"], "id": "1210989956031795201", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OKrcpsR2zE", "expanded_url": "http://bit.ly/2SFOZGW", "display_url": "bit.ly/2SFOZGW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "author_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"], "id": "1210963298012844033", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}}, {"text": "I checked 46 out of 99 on this list! https://t.co/bRm8E80m89", "lang": "en", "created_at": "2019-12-28T18:45:16.000Z", "author_id": "61540333", "edit_history_tweet_ids": ["1210995145749008385"], "id": "1210995145749008385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/bRm8E80m89", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/benhenry/how-many-of-the-most-popular-movies-have-you-seen?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareon&quiz_result=120852801_369178366#120852801&rid=369178366", "display_url": "buzzfeed.com/benhenry/how-m\u2026"}]}}, {"text": "\ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u00f1era suicida en Nuevo Le\u00f3n. https://t.co/q89MMUf58G", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:00:34.000Z", "author_id": "23377748", "edit_history_tweet_ids": ["1210953697972252672"], "id": "1210953697972252672", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 18, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/q89MMUf58G", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1210953697972252672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q89MMUf58G", "media_key": "13_1210953590057000960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 93, "quote_count": 0}}, {"text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "author_id": "707418250464923648", "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "id": "1210666637483028482", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}}, {"text": "Super cin\u00e9filo \n\nI checked 78 out of 99 on this list! https://t.co/yq8osuAsB6", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T16:10:07.000Z", "author_id": "3239733923", "edit_history_tweet_ids": ["1210956101467955201"], "id": "1210956101467955201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yq8osuAsB6", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/benhenry/how-many-of-the-most-popular-movies-have-you-seen?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareon&quiz_result=120852801_369178366#120852801&rid=369178366", "display_url": "buzzfeed.com/benhenry/how-m\u2026"}]}}, {"text": "Ese granito hijo de re mil puta me esta matando del dolor. Diganme como sacarlo por favor no aguanto mas \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/x0TfRU2laF", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:57:01.000Z", "author_id": "3331826033", "edit_history_tweet_ids": ["1210983003570094080"], "id": "1210983003570094080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/x0TfRU2laF", "expanded_url": "https://twitter.com/xsamskellington/status/1210983003570094080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0TfRU2laF", "media_key": "3_1210982983739400193"}]}}, {"text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "author_id": "868201506117496833", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "id": "1210492768184864768", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}}, {"text": "Chile es el primer y \u00fanico pa\u00eds en el mundo que eligi\u00f3 en las urnas a un presidente Marxista y hoy dia nuevamente somos el \u00fanico pa\u00eds en el mundo capaz de autodestruir su econom\u00eda e infraestructura en menos de dos meses. Tenemos vocaci\u00f3n suicida. Necesitamos terapia urgente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T09:54:57.000Z", "author_id": "52665903", "edit_history_tweet_ids": ["1210861685310971904"], "id": "1210861685310971904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTMFir https://t.co/rv3Kvld9Y1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:00:00.000Z", "author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1210983754732195841"], "id": "1210983754732195841", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XRF4QTMFir", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/asciende-76-muertos-ataque-suicida-mogadiscio/", "display_url": "vtv.gob.ve/asciende-76-mu\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/rv3Kvld9Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1210983754732195841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rv3Kvld9Y1", "media_key": "3_1210964270453809158"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Grupo Estado Isl\u00e2mico divulga v\u00eddeo decapitando onze ref\u00e9ns crist\u00e3os um dia ap\u00f3s o Natal - organiza\u00e7\u00e3o terrorista segue ideologia jihadista difundida h\u00e1 d\u00e9cadas pela Ar\u00e1bia Saudita. Lembre quem s\u00e3o os aliados do sanguin\u00e1rio ditador Bin Salman \n\nhttps://t.co/Beyn0WwNdG", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:36:25.000Z", "author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1210992916690350080"], "id": "1210992916690350080", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Beyn0WwNdG", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/estado-islamico-divulga-video-decapitando-onze-refens-cristaos-um-dia-apos-natal-24160898?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/estado-i\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529659605646729217/2NxVwevq?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529659605646729217/2NxVwevq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Estado Isl\u00e2mico divulga v\u00eddeo decapitando onze ref\u00e9ns crist\u00e3os um dia ap\u00f3s o Natal", "description": "Segundo os extremistas, a a\u00e7\u00e3o faz parte de uma campanha para 'vingar' a morte de seu l\u00edder em outubro deste ano", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/estado-islamico-divulga-video-decapitando-onze-refens-cristaos-um-dia-apos-natal-24160898?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 525, "reply_count": 234, "like_count": 4124, "quote_count": 73}}, {"text": "@rmnuwu xxxtentacion: tengo dolor, quiero pegarme 10 tiros en la cabeza\nhe estado rayado con algunas cosas, no puedo cambiar\nsoy suicida, al mismo tiempo tranquilo\n\nyo: no puede ser loco este pibe es igual a mi, si yo hiciera una canci\u00f3n ser\u00eda asi *se acuesta a ver karmaland*", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T23:14:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmnuwu", "id": "1070922564095143938"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 274, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "karmaland"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070922564095143938", "author_id": "1014387415748939776", "edit_history_tweet_ids": ["1210700425898450944"], "id": "1210700425898450944", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210698233288245248"}]}, {"text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "author_id": "951295306213281798", "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"], "id": "1210985856892391425", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}}, {"text": "Moralistas me chamam de suicida. Eu vivo pra eternidade. Eles vivem pra vida.", "lang": "pt", "created_at": "2013-02-25T17:04:57.000Z", "author_id": "44782642", "edit_history_tweet_ids": ["306087399866372096"], "id": "306087399866372096", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"text": "Por curiosidad \u00bfC\u00f3mo puedes acusar de corrupci\u00f3n a alguien si ni la fiscal\u00eda pudo y encima tener la ostra de creerte bac\u00e1n con un tuit tan miserable? https://t.co/dyqZHWNNqY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:37:21.000Z", "author_id": "57545700", "edit_history_tweet_ids": ["1210993154264117251"], "id": "1210993154264117251", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/dyqZHWNNqY", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisalmanzac/status/1210991126800486400", "display_url": "twitter.com/chrisalmanzac/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210991126800486400"}]}, {"text": "@KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi quieren aterrizar del vuelo suicida deber\u00e1n liberar a Junqueras reconociendo \u201cdesproporci\u00f3n\u201d en no haberle dejado tomar posesi\u00f3n y que el TJUE es \u201cuna legalidad\u201d superior. https://t.co/Xsew7nxb95", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T19:16:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.3284, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Xsew7nxb95", "expanded_url": "https://twitter.com/Repicatruges1/status/1210640695284903941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsew7nxb95", "media_key": "3_1210640680298729473"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "author_id": "939704641", "edit_history_tweet_ids": ["1210640695284903941"], "id": "1210640695284903941", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634869040173062"}]}, {"text": "uma ansiedade chamada minha faculdade vai pra campus e n\u00e3o sei como ter dinheiro pra ida e volta e isso \u00e9 mto triste", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:30:32.000Z", "author_id": "73538588", "edit_history_tweet_ids": ["1210991437908762631"], "id": "1210991437908762631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Estaba platicando a alguien sobre el feminicidio de Nazareth, me acord\u00e9 que alguna vez contaste que dentro del campus se encontr\u00f3 el cuerpo de otra estudiante en situaciones no muy claras y se habl\u00f3 muy poco de eso. \u00bfLo recuerdas @FunkyMaestro_?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T18:52:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 244, "username": "FunkyMaestro_", "id": "2753782531"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8477, "type": "Place", "normalized_text": "Nazareth"}]}, "author_id": "1217131993", "edit_history_tweet_ids": ["1210634640647606273"], "id": "1210634640647606273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Y si en realidad en las elecciones hubo fraude y en verdad ganaron Macri y Vidal, pero como hicieron fraude ganaron Fernandez y Kicilof? Y nadie se anima a decir nada porque todos piensan que ganaron leg\u00edtimamente porque no creen que hayan hecho tanto fraude?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T15:52:25.000Z", "geo": {"place_id": "46c1a67447a4605b"}, "author_id": "890279044029329408", "edit_history_tweet_ids": ["1210951647335264256"], "id": "1210951647335264256", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Kicilof"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "Kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/76ebQ2L51T", "lang": "und", "created_at": "2019-12-28T17:45:18.000Z", "author_id": "2550262876", "edit_history_tweet_ids": ["1210980055343681536"], "id": "1210980055343681536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/76ebQ2L51T", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1210933283183312896", "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210933283183312896"}]}, {"text": "UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gruppo terroristico islamico #AlShabaab +92 morti +120 #feriti (molti gravissimi) https://t.co/bKm2KHRcFZ", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T18:31:31.000Z", "author_id": "604883587", "edit_history_tweet_ids": ["1210991685662126080"], "id": "1210991685662126080", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Somalia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "autobomba"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "AlShabaab"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "feriti"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bKm2KHRcFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Emergenza24/status/1210991685662126080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKm2KHRcFZ", "media_key": "3_1210991673418944512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "10) Blink 182 \u2013 Heaven \u2013 Assassinato em massa \u2013 A m\u00fasica retrata a hist\u00f3ria ver\u00eddica, acontecida em 2018, em um bar da cidade de Thousand Oaks, na Calif\u00f3rnia, em que um estudante matou 13 alunos de uma escola e depois se matou. A m\u00fasica fala da morte de inocentes.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:13:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "129589321", "author_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972127010140160"], "id": "1210972127010140160", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "Blink 182"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Thousand Oaks"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972125105938432"}]}, {"text": "5) Pearl Jam \u2013 Jeremy \u2013 Bullying e suic\u00eddio \u2013 Uma das m\u00fasicas mais conhecidas da banda. Trata da hist\u00f3ria real de um garoto que sofria bullying na escola e n\u00e3o tinha aten\u00e7\u00e3o dos pais. Um dia na escola ele \u201cfalou\u201d. Na m\u00fasica, isso significa que se matou na frente dos colegas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:13:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "129589321", "author_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972117396795394"], "id": "1210972117396795394", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972115509354496"}]}, {"text": "@PatoBullrich @AcostashowJuan @juntoscambioar Muy bien hecho entre esto,lo de Nisman y los tractores tengo el dia completo vamos que si se puede carajo...ahora kichi a llorar a la iglesia..vos lo pediste,vos lo tenes hacete cargo.Sorete", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T04:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juntoscambioar", "id": "4341845367"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "kichi"}]}, "in_reply_to_user_id": "54414081", "author_id": "151450743", "edit_history_tweet_ids": ["1210779857661001728"], "id": "1210779857661001728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210674265705664524"}]}, {"text": "Por curiosidad \u00bfC\u00f3mo podr\u00eda entregarse tanta mermelada sin auditor\u00eda a los medios? https://t.co/WbEETjoQ1H", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:23:23.000Z", "author_id": "57545700", "edit_history_tweet_ids": ["1210989639282110465"], "id": "1210989639282110465", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WbEETjoQ1H", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1210811021373214720", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210811021373214720"}]}, {"text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es @Mauriciomulder, perro fiel y chupamedias nivel Dios del CORRUPTO suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T13:28:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Chupamedias"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "63480806", "edit_history_tweet_ids": ["1210915311219855360"], "id": "1210915311219855360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"], "id": "1210935916623204353", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "OCDE se\u00f1ala que 77,5% en Chile es pobre o vulnerable.\n@sebastianpinera deja que el 77,5% decida a trav\u00e9s de una Asamblea Popular Soberana! \nNo excluyas m\u00e1s a las Mayor\u00edas Nacionales!\nAsume que eres un Dictador que tienes 4% de aprobaci\u00f3n\nGobiernas a trav\u00e9s de una brutal masacre!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6393, "type": "Organization", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "387725299", "edit_history_tweet_ids": ["1210369059876941824"], "id": "1210369059876941824", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 340, "like_count": 816, "quote_count": 83}}, {"text": "@IturraSharon Lo mismo dije que haya constancia q nadie la obligo a tomar nadaa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IturraSharon", "id": "228158262"}]}, "in_reply_to_user_id": "228158262", "author_id": "160212804", "edit_history_tweet_ids": ["1210988617935536129"], "id": "1210988617935536129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210986611330240512"}]}, {"text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/dMabcMb34U #Internacionales #ElPeri\u00f3dicoDeLaVerdad https://t.co/4MynO7szR4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:11:49.000Z", "author_id": "179789422", "edit_history_tweet_ids": ["1210986726728097792"], "id": "1210986726728097792", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "Internacionales"}, {"start": 110, "end": 132, "tag": "ElPeri\u00f3dicoDeLaVerdad"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dMabcMb34U", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZwWEc3", "display_url": "bit.ly/2ZwWEc3"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/4MynO7szR4", "expanded_url": "https://twitter.com/elsoldmargarita/status/1210986726728097792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MynO7szR4", "media_key": "3_1210986693832130560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria legislaci\u00f3n constitucional (sus proyectos fueron eliminados) y defensa del pueblo (contraproducente al inter\u00e9s popular), un simple producto de las fallas del partido aprista que grita e insulta para decir sandeces.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T12:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "1056979574087737346", "edit_history_tweet_ids": ["1210898850111741952"], "id": "1210898850111741952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}]}, {"text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "author_id": "151635190", "edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "id": "1210729061653204995", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "author_id": "2735497645", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "id": "1210239228241682432", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}}, {"text": "La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"moribundo\" y del t\u00edo Vladi. O sea, \u00bfalguien en su sano juicio podr\u00eda hablar bien de estos angelitos? #ONPECensura https://t.co/HbtZvcZtbO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T04:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 231, "tag": "ONPECensura"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "ONPECensura"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HbtZvcZtbO", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevaconsti/status/1210716528590458880", "display_url": "twitter.com/nuevaconsti/st\u2026"}]}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1210781832402202624"], "id": "1210781832402202624", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 109, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210716528590458880"}]}, {"text": "A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois, il se sera vite \u00e9chapp\u00e9 du refuge \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBelle nouvelle vie en famille d\u00e8s ce soir.\nUn 7e de sauv\u00e9 ce jour \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/26JSdFnhJJ", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-27T17:21:51.000Z", "author_id": "566132199", "edit_history_tweet_ids": ["1210611763454054400"], "id": "1210611763454054400", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/26JSdFnhJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/13Francette/status/1210611763454054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26JSdFnhJJ", "media_key": "3_1210611757733097476"}]}}, {"text": "Y hab\u00e9is pedido vosotros perd\u00f3n por la sedici\u00f3n y la malversaci\u00f3n con sentencia firme? O la justicia s\u00f3lo sirve cuando os da la raz\u00f3n? Dicho esto...seguro que saldr\u00e1n todos absueltos como dices? Pedir\u00e1s perd\u00f3n si no es as\u00ed? https://t.co/NNANcswUTH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:02:02.000Z", "author_id": "241043904", "edit_history_tweet_ids": ["1210984265384701952"], "id": "1210984265384701952", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 70, "like_count": 911, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NNANcswUTH", "expanded_url": "https://twitter.com/evamonge71/status/1210469070979633152", "display_url": "twitter.com/evamonge71/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210469070979633152"}]}, {"text": "naquela vizinhan\u00e7a e fazer da vida dele um inferno, mas pelo jeito a terceira temporada vai ser a mesma ladainha das anteriores.... candace voltou pra nao fazer literalmente NADA, penah... outro plot twist tb seria a ellie o forty se vingar de ambos, ja q a love \u00e9 outra doida tb https://t.co/hCMT7t18QZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:12:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "794178828", "author_id": "794178828", "edit_history_tweet_ids": ["1210986854637547522"], "id": "1210986854637547522", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "candace"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "ellie"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "forty"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hCMT7t18QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cyruzradiate/status/1210986854637547522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCMT7t18QZ", "media_key": "16_1210986693899235329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210986690514432000"}]}, {"text": "Un atentado suicida con un coche bomba ha provocado una de las mayores tragedias en Somalia durante este a\u00f1o\nhttps://t.co/hNWUq5AIcE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:54:00.000Z", "author_id": "3362741", "edit_history_tweet_ids": ["1210967143082319878"], "id": "1210967143082319878", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hNWUq5AIcE", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/coche-bomba-somalia-atentado-deja-79-muertos-149-personas-heridas/", "display_url": "sopitas.com/noticias/coche\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/coche-bomba-somalia-atentado-deja-79-muertos-149-personas-heridas/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"text": "A BECCA TAVA GR\u00c1VIDA EU SABIAAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T18:12:49.000Z", "author_id": "1536437486", "edit_history_tweet_ids": ["1210986978923163649"], "id": "1210986978923163649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 20 minutos alguien se suicida en el planeta tierra.\nY otro dato,los mayores indices de suicidios,tienden a darse en los llamados paises desarrollados y sociedades prosperas.\nEl exceso de aislamiento,soledad y silencio los abruma y la excesiva\"terrenalidad\"de sus vidas. https://t.co/wDzOALnzT6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T14:03:22.000Z", "author_id": "110280490", "edit_history_tweet_ids": ["1210924201533681664"], "id": "1210924201533681664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wDzOALnzT6", "expanded_url": "https://twitter.com/srjosekarlos/status/1210540155251122179", "display_url": "twitter.com/srjosekarlos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210540155251122179"}]}, {"text": "Aunque los correctamente pol\u00edticos dir\u00e1n no se puede,estamos adscritos a la CIDH y a otros estamentos IN\u00daTILES,estoy plenamente de acuerdo,hay casos en que la PENA DE MUERTE ES LA \u00daNICA SOLUCI\u00d3N. https://t.co/vHN6Vc3qRd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:28:20.000Z", "author_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1210568097599545347"], "id": "1210568097599545347", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4095, "type": "Place", "normalized_text": "CIDH"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vHN6Vc3qRd", "expanded_url": "https://twitter.com/elhigadodmarita/status/1210539549874642946", "display_url": "twitter.com/elhigadodmarit\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 37, "like_count": 127, "quote_count": 4}}, {"text": "@eduardo_recoba @monvalpa \u00bfMinistra porno? Esto solo lo puede afirmar un pacato ultraconservador que vive preso de ideas retr\u00f3gradas similares a las de los Talib\u00e1n o del Estado Isl\u00e1mico", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T18:03:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "monvalpa", "id": "46530396"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.8378, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.3497, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "in_reply_to_user_id": "928832989", "author_id": "327167769", "edit_history_tweet_ids": ["1210984645476732928"], "id": "1210984645476732928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210940425386762240"}]}, {"text": "30 dicembre 2009: Humam Khalil #alBalawi, apparentemente infiltrato in #alQaida dall'intelligence USA, si rivela un attentatore suicida. Muoiono sette agenti: \u00e8 il peggior errore nella storia della #CIA.\nDal Premio #Pulitizer @JobyWarrick, \"Triplo gioco\": https://t.co/zSzysynWmK https://t.co/2eXxWEYE5N", "lang": "it", "created_at": "2019-11-21T12:35:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "JobyWarrick", "id": "330400536"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "alBalawi"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "alQaida"}, {"start": 198, "end": 202, "tag": "CIA"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "Pulitizer"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zSzysynWmK", "expanded_url": "https://bit.ly/2pDUZ7f", "display_url": "bit.ly/2pDUZ7f"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2eXxWEYE5N", "expanded_url": "https://twitter.com/lanavediteseoed/status/1197493693416198145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eXxWEYE5N", "media_key": "3_1197493685757399040"}]}, "author_id": "4275320235", "edit_history_tweet_ids": ["1197493693416198145"], "id": "1197493693416198145", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "id": "1209108395367772167", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}}, {"text": "@AltaFachaUy Realmente es muy triste, la soledad del individuo suicida parecer\u00eda que no es percibida, o la oculta muy bien; no se atiende debidamente el problema. Hace a\u00f1os que el \u00edndice es muy alto para una poblaci\u00f3n peque\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AltaFachaUy", "id": "125762849"}]}, "in_reply_to_user_id": "125762849", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "1061713144949735430", "edit_history_tweet_ids": ["1210978815767437314"], "id": "1210978815767437314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210904507334443008"}]}, {"text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "author_id": "3143260474", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "id": "1208072439239979013", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}]}, {"text": "https://t.co/hWN1RiSZPG", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-28T18:01:35.000Z", "author_id": "1152352747703951362", "edit_history_tweet_ids": ["1210984150540390401"], "id": "1210984150540390401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hWN1RiSZPG", "expanded_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/ff-aa-y-de-orden/ejercito/justicia-ordeno-al-ejercito-retirar-en-tres-dias-las-placas-y-fotos-de/2019-12-28/111422.html", "display_url": "cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026"}]}}, {"text": "He estado leyendo sobre la petici\u00f3n de Le\u00f3n de separarse de Castilla y Le\u00f3n \n\nTras meditarlo bastante, propongo un nuevo mapa auton\u00f3mico en Espa\u00f1a, que reducir\u00e1 dr\u00e1sticamente el gasto y dar\u00e1 un mejor servicio al ciudadano \n\nEspero que os parezca acertado https://t.co/ajK6uFFLya", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T15:52:31.000Z", "author_id": "1115297214325194755", "edit_history_tweet_ids": ["1210951672052277255"], "id": "1210951672052277255", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4714, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ajK6uFFLya", "expanded_url": "https://twitter.com/AgustinRosety/status/1210951672052277255/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajK6uFFLya", "media_key": "3_1210951666859749383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1113, "reply_count": 236, "like_count": 3325, "quote_count": 44}}, {"text": "Salvador Allende (11-11-71). El subterr\u00e1neo de su casa escond\u00eda fusiles AKA, armas antia\u00e9reas y cohetes de procedencia sovi\u00e9tica. Ni siquiera el Ej\u00e9rcito contaba con armamentos de ese nivel. https://t.co/aeHiDmT6DJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T04:14:41.000Z", "author_id": "843794879952179200", "edit_history_tweet_ids": ["1210776057139216390"], "id": "1210776057139216390", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/aeHiDmT6DJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jdonosofve/status/1210776057139216390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aeHiDmT6DJ", "media_key": "3_1210776046204702720"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/aeHiDmT6DJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jdonosofve/status/1210776057139216390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aeHiDmT6DJ", "media_key": "3_1210776049534955521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 28, "like_count": 145, "quote_count": 12}}, {"text": "En jouant avec ces 2 baballes le Chat-Todo n'a pas conscience d'\u00eatre en pleine m\u00e9taphore. Je passe mon week-end \u00e0 lui expliquer qu'il a rdv chez le v\u00e9to lundi pour une petite op\u00e9ration qui devrait le rendre + gentil et - entreprenant avec Cookie et que donc c'est bien. Couic ! https://t.co/yxFk6wKcKt", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-28T15:32:58.000Z", "author_id": "108020982", "edit_history_tweet_ids": ["1210946749898141698"], "id": "1210946749898141698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yxFk6wKcKt", "expanded_url": "https://twitter.com/CeciledeQuoide9/status/1210946749898141698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yxFk6wKcKt", "media_key": "3_1210946739462647812"}]}}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T14:03:47.000Z", "author_id": "929822973518864386", "edit_history_tweet_ids": ["1210924306961707008"], "id": "1210924306961707008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Entre mis dos familias no hago una. No se cu\u00e1l me tira m\u00e1s abajo y se llena la boca hablando mal de mi entre ellos. Ah pero en p\u00fablico son re caretas y me aman. Imb\u00e9ciles", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:13:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1009908791926837248", "author_id": "1009908791926837248", "edit_history_tweet_ids": ["1210957024529469440"], "id": "1210957024529469440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210955199478685699"}]}, {"text": "@crebosio95 @salvajedigital Perro de chacra es el individuo m\u00e1s t\u00f3xico y corrupto de este pa\u00eds c\u00f3mplice y encubridor de Alan Garc\u00eda. https://t.co/j7KrcdUifH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T05:04:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/j7KrcdUifH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabrejosc1/status/1210788473705091072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7KrcdUifH", "media_key": "3_1210788463584301057"}]}, "in_reply_to_user_id": "889336992231809024", "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1210788473705091072"], "id": "1210788473705091072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210776684661596160"}]}, {"text": "In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a la ruina,cambia de direcci\u00f3n \u00a1!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T12:14:03.000Z", "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "author_id": "2950101387", "edit_history_tweet_ids": ["1210896690712121344"], "id": "1210896690712121344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "@DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs...\nhttps://t.co/vsay21YlVz\nhttps://t.co/5GIImFOAvh\nPer aix\u00f2 no els interessa parlar-ne. https://t.co/opneI5Impv", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-27T22:31:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vsay21YlVz", "expanded_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/", "display_url": "renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/des\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=orig", "width": 625, "height": 879}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Desahucios y su\u00edcidios", "description": "Desahucios y su\u00edcidios Cristo fu\u00e9 un sin-techo, en su nacimiento en un establo y en su vida p\u00fablica. \u00abLas zorras tienen guaridas, y las aves del cielo nidos; pero el hijo del hombre no tiene donde \u2026", "unwound_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5GIImFOAvh", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/sociedad/210678-suicidios-diarios-espana-economia-desahucios", "display_url": "actualidad.rt.com/sociedad/21067\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620884828160"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620905807879"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137082010990764032", "author_id": "739651466210750464", "edit_history_tweet_ids": ["1210689637037072384"], "id": "1210689637037072384", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208832390128447488"}]}, {"text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "author_id": "233693503", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "id": "1209807876476350464", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"text": "Essa rela\u00e7\u00e3o da Isotretino\u00edna com casos de suic\u00eddio j\u00e1 \u00e9 relatada faz um tempo. Lembro de ter lido sobre isso no m\u00f3dulo de dermatologia h\u00e1 alguns anos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:47:17.000Z", "author_id": "1010252600548167680", "edit_history_tweet_ids": ["1210980554272911361"], "id": "1210980554272911361", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Isotretino\u00edna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@salvajedigital @MemesPendex NO TIENE NADA ILEGAL. MENOS EL 2011 Y 2016 EN QUE TOOODOS LOS PARTIDOS RECIBIAN. LO SUCIO E ILEGAL FUE ODEBRECHT Y VENEZUELA A TOLEDO, HUMALAS, PPK, VILLARAN, VIZCARRA ... PLATA EXTRANJERA Y SUCIA.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T12:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "ILEGAL"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.291, "type": "Place", "normalized_text": "HUMALAS"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "VILLARAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "2398609177", "edit_history_tweet_ids": ["1210543394059104256"], "id": "1210543394059104256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 28, "like_count": 4, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210442636663889925"}]}, {"text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "author_id": "1190289724486930437", "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "id": "1210359977325604864", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}}, {"text": "como que faz pra curtir a foto dela mil vezes!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T14:44:05.000Z", "author_id": "1197918214698807296", "edit_history_tweet_ids": ["1210934449682223105"], "id": "1210934449682223105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Alguien me explica por qu\u00e9 se esconde el tema de los suicidios? \nY no me digan \"por el efecto contagio\"... \nCon ese criterio entonces que no informen sobre homicidios, robos, femicidios y abusos a menores... \n\nPor qu\u00e9? Alguien que me explique por qu\u00e9 esconden esa realidad?. https://t.co/VXNw7GpZdf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T12:45:06.000Z", "author_id": "125762849", "edit_history_tweet_ids": ["1210904507334443008"], "id": "1210904507334443008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 17, "like_count": 88, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VXNw7GpZdf", "expanded_url": "https://twitter.com/rocket_number09/status/1210695104111030272", "display_url": "twitter.com/rocket_number0\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210695104111030272"}]}, {"text": "@DUNCAM88 @la_del_primero @ladycebolleta Eso.mismo le.pasa a.Miko.  Se mete con todos los.perros grandes del barrio. Hasta hace como si los.quisiera morder.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DUNCAM88", "id": "751188015662374914"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "la_del_primero", "id": "4031893409"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ladycebolleta", "id": "760882917165924352"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Miko"}]}, "in_reply_to_user_id": "751188015662374914", "author_id": "1616501376", "edit_history_tweet_ids": ["1210977115300122624"], "id": "1210977115300122624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210975259740004352"}]}, {"text": "Nunca he tenido contacto con la se\u00f1ora Angola. Es m\u00e1s, espero no tenerlo jam\u00e1s. Pero si este art\u00edculo llega a sus ojos solo puedo expresarle una cosa: la estupidez deviene de la ingenuidad, pero la corrupci\u00f3n nace del oportunismo.  https://t.co/nyx8eoF44t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T19:19:03.000Z", "author_id": "121816849", "edit_history_tweet_ids": ["1205567828641882118"], "id": "1205567828641882118", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nyx8eoF44t", "expanded_url": "http://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 24, "like_count": 364, "quote_count": 15}}, {"text": "Las personas LGBTI+ no deber\u00edan de lastimarse o cambiar por los prejuicios de la gente. \n#NadaQueCurar  \n#NoMasECOSIG \n#NoEstoyEnfermx \n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/cIx9AIy7EU\nV\u00eda @SoyHomosensual https://t.co/qFNnA1mMJ0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "NadaQueCurar"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "NoMasECOSIG"}, {"start": 119, "end": 134, "tag": "NoEstoyEnfermx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6654, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cIx9AIy7EU", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qFNnA1mMJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1210977359261626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFNnA1mMJ0", "media_key": "3_1210977354794692608"}]}, "author_id": "2714865361", "edit_history_tweet_ids": ["1210977359261626368"], "id": "1210977359261626368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T02:21:23.000Z", "author_id": "748616644411416578", "edit_history_tweet_ids": ["1210747544055078915"], "id": "1210747544055078915", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 1}}, {"text": "Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en la capital de #Somalia. \nLas autoridades temen que aumente el n\u00famero de fallecidos despu\u00e9s del ataque cometido presuntamente por un conductor suicida que ha hecho estallar su veh\u00edculo en un cruce de Mogadiscio https://t.co/GUa9W47LKK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T10:20:08.000Z", "author_id": "71828931", "edit_history_tweet_ids": ["1210868025890611201"], "id": "1210868025890611201", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 262, "end": 271, "probability": 0.5064, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GUa9W47LKK", "expanded_url": "https://twitter.com/HarunMaruf/status/1210838861338857472", "display_url": "twitter.com/HarunMaruf/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210838861338857472"}]}, {"text": "2\u00b0 A grava\u00e7\u00e3o do elevador pode ter sido alterada (teoria):\nEssa teoria \u00e9 quase certeza, pois o tempo da grava\u00e7\u00e3o est\u00e1 borrado, v\u00e1rias partes foram cortadas. A quem diz que eram partes que outros h\u00f3spedes aparecem, mas tamb\u00e9m acham q a pol\u00edcia pode estar encobrindo algo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:32:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1208083525980884992", "author_id": "1208083525980884992", "edit_history_tweet_ids": ["1210976876124082176"], "id": "1210976876124082176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210976864350670848"}]}, {"text": "ten\u00eda que decirse y se dijo https://t.co/zknT3fy8Lp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T14:56:37.000Z", "author_id": "2612685245", "edit_history_tweet_ids": ["1210575214360301568"], "id": "1210575214360301568", "public_metrics": {"retweet_count": 14095, "reply_count": 339, "like_count": 32489, "quote_count": 1536}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/zknT3fy8Lp", "expanded_url": "https://twitter.com/temmaitena/status/1210575214360301568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zknT3fy8Lp", "media_key": "3_1210575189286772738"}]}}, {"text": "Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace tiempo ya lo hab\u00eda intentado, cuanto m\u00e1s van a seguir pensando que estar deprimido es una elecci\u00f3n o estado de \u00e1nimo? \nEs una enfermedad", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T03:00:30.000Z", "author_id": "533790649", "edit_history_tweet_ids": ["1210757386694082563"], "id": "1210757386694082563", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6962, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}}, {"text": "El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nuevos partidos. Para remate viene de la secta de adoradores del suicida ladr\u00f3n. Estas elecciones 2020 recibir\u00e1s carne con vidrio para que aprendas \u00a1NOS HARTAS! https://t.co/4NV0jGlafX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T00:53:44.000Z", "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1210725484104806400"], "id": "1210725484104806400", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4NV0jGlafX", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1210693488691556352", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210693488691556352"}]}, {"text": "a qu\u00e9 altura se decide si el salto es de valiente o de suicida?\u00a0\n\nestoy de pie, justo en el punto en el que quer\u00eda, esperando a que la realidad me abofetee de malas maneras, esperando a que me grite, no todo puede salirme\u00a0siempre bien", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:26:57.000Z", "author_id": "3024172868", "edit_history_tweet_ids": ["1210975435577810944"], "id": "1210975435577810944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Ministra Frederic el poder pol\u00edtico no hace pericias, ni las revisa.\nSe entrometen en la orden judicial en el caso Nisman queriendo obligar a la @gendarmeria a una acci\u00f3n de obediencia debida. \u00bfQuieren apretarla para que cambie el trabajo cient\u00edfico por la necesidad de CFK?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:47:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "gendarmeria", "id": "32953007"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Frederic"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "author_id": "54414081", "edit_history_tweet_ids": ["1210346431099424768"], "id": "1210346431099424768", "public_metrics": {"retweet_count": 10597, "reply_count": 2526, "like_count": 25719, "quote_count": 723}}, {"text": "C\u00e9sar Hildebrandt resume magistralmente el formidable rosario de mentiras y mitoman\u00edas englobadas en el mamotreto-autolavander\u00eda titulado \u00abMetamemorias\u00bb, del suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/C5vBhNiFNX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T03:28:26.000Z", "author_id": "56520664", "edit_history_tweet_ids": ["1210764417714937859"], "id": "1210764417714937859", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Hildebrandt"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/C5vBhNiFNX", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersoto12/status/1210764417714937859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5vBhNiFNX", "media_key": "3_1210764403093540870"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/C5vBhNiFNX", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersoto12/status/1210764417714937859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5vBhNiFNX", "media_key": "3_1210764411318632448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Com que no en tenia prou, s\u00f3c a Bilbao menjant i bevent.", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-28T17:24:43.000Z", "author_id": "330860564", "edit_history_tweet_ids": ["1210974874199642112"], "id": "1210974874199642112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"text": "Por ejemplo, qu\u00e9 har\u00eda @mluciaramirez si viviera en una casa estrato 2 o 3, tuviera que usar TM y hacer cuentas para mercado en alguna tienda popular y no en supermercado tipo Carulla. Si fuera madre cabeza de familia. Que viviera as\u00ed por lo menos un mes, y que nos cuente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "TM"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Carulla"}]}, "author_id": "401717571", "edit_history_tweet_ids": ["1210593624938995712"], "id": "1210593624938995712", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 10, "like_count": 161, "quote_count": 2}}, {"text": "Todo el mermelaje ha salido a defender a muerte a la #MinistraNavidad. Saquen sus conclusiones..", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T13:37:34.000Z", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1210917709866766336"], "id": "1210917709866766336", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "MinistraNavidad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 280, "like_count": 1630, "quote_count": 19}}, {"text": "Plastic-Tax e Sugar-Tax. Il governo giallo-rosso sta distruggendo un intero settore produttivo. Ci saranno licenziamenti. I cittadini dell\u2019Emilia-Romagna possono a gennaio fermare questo scempio https://t.co/CSsu3inmyz", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T20:47:27.000Z", "author_id": "707022920", "edit_history_tweet_ids": ["1210663507550769152"], "id": "1210663507550769152", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 32, "like_count": 398, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/CSsu3inmyz", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/12/26/plastic-tax-e-sugar-tax-il-governo-giallo-rosso-sta-distruggendo-un-intero-settore-produttivo-ci-saranno-licenziamenti-i-cittadini-dellemilia-romagna-possono-a-gennaio-fermare-questo-scemp/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/12/26/pla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/12/26/plastic-tax-e-sugar-tax-il-governo-giallo-rosso-sta-distruggendo-un-intero-settore-produttivo-ci-saranno-licenziamenti-i-cittadini-dellemilia-romagna-possono-a-gennaio-fermare-questo-scemp/"}]}}, {"text": "@queirobtx @luanoliveiradl cheio de gra\u00e7a", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:16:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026202943069016064", "author_id": "1162158362710216705", "edit_history_tweet_ids": ["1210972908018978817"], "id": "1210972908018978817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972190323232774"}]}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:15:39.000Z", "author_id": "3311164529", "edit_history_tweet_ids": ["1210972591269253120"], "id": "1210972591269253120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@Pelayo1938 Lo peor, nos arrastra a todos y lo permitimos.\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2c", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:58:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}]}, "in_reply_to_user_id": "2181279323", "author_id": "1361584274", "edit_history_tweet_ids": ["1210968299279962113"], "id": "1210968299279962113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210947024931229697"}]}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb muy bueno. https://t.co/w0IIOW58p3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:57:57.000Z", "author_id": "927271131429638145", "edit_history_tweet_ids": ["1210968137392443393"], "id": "1210968137392443393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/w0IIOW58p3", "expanded_url": "https://twitter.com/loquepaque/status/1210946068906696710", "display_url": "twitter.com/loquepaque/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210946068906696710"}]}, {"text": "9) The Clash \u2013 Somebody got murdered \u2013 Homic\u00eddio \u2013 A letra retrata a hist\u00f3ria real de uma atendente de estacionamento que foi esfaqueada e morta por conta de 5 pounds na Inglaterra.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:13:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "129589321", "author_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972125105938432"], "id": "1210972125105938432", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "The Clash"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "Homic\u00eddio"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972123273072640"}]}, {"text": "4) Metallica \u2013 One \u2013 Eutan\u00e1sia \u2013 M\u00fasica dif\u00edcil, pois trata de um soldado que volta da guerra surdo, cego, im\u00f3vel, sem mem\u00f3ria, mas consciente. Ele quer morrer, mas n\u00e3o consegue se expressar, e para isso prende a respira\u00e7\u00e3o. Os m\u00e9dicos devem mat\u00e1-lo sem saber se ele quer morrer?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T17:13:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "129589321", "author_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972115509354496"], "id": "1210972115509354496", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972113110282243"}]}, {"text": "@GuerreroCuba @VasquezBazan Lo que hace m\u00e1s peligroso salir a las calles s protestar. A estas alturas es casi suicida. Deben buscar otras instancias. Se han logrado cambios, pero mucha gente est\u00e1 sufriendo. Ya demostraron su fuerza. Ahora buscar que reconciliar y reconstruir", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T01:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuerreroCuba", "id": "1175138755499483139"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175138755499483139", "author_id": "777245602849628160", "edit_history_tweet_ids": ["1210728384998694913"], "id": "1210728384998694913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210576300391485441"}]}, {"text": "Un terrorista suicida hizo estallar un veh\u00edculo cargado de explosivos cerca de una oficina de impuestos en #Somalia.\n\nhttps://t.co/3PmxtrYM1x", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T17:06:28.000Z", "author_id": "84398622", "edit_history_tweet_ids": ["1210970281495420928"], "id": "1210970281495420928", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3PmxtrYM1x", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/notas/2019-12-28-08-52/mueren-76-personas-por-explosion-de-coche-bomba-en-somalia", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Sensazioni emerse dalla conferenza stampa di Beppe Iachini\n1)  La squadra non si lascer\u00e0 pi\u00f9 picchiare\n2) Torner\u00e0 a occupare l'area avversaria sui cross\n3) Prad\u00e8 non si sente pi\u00f9 sicuro del posto\n4) I rinforzi chiave arriveranno pi\u00f9 in l\u00e0", "lang": "it", "created_at": "2019-12-28T17:02:14.000Z", "author_id": "189230168", "edit_history_tweet_ids": ["1210969216314232837"], "id": "1210969216314232837", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 59, "quote_count": 0}}, {"text": "#Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba suicida; los cuerpos yacen en el suelo mientras los servicios de emergencia evacuan a los muertos y heridos. https://t.co/l1go29rLRa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T15:11:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "817918713500487680", "author_id": "817918713500487680", "edit_history_tweet_ids": ["1210941250284728321"], "id": "1210941250284728321", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.626, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/l1go29rLRa", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfredo5019/status/1210941250284728321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1go29rLRa", "media_key": "7_1210941212246642688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210941205414121473"}]}, {"text": "yo despu\u00e9s de terminar de leer alguna fic larry en donde l&amp;h no quedan juntos https://t.co/y7FfQhlXpz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T16:15:52.000Z", "author_id": "756198166324711424", "edit_history_tweet_ids": ["1210595160926703616"], "id": "1210595160926703616", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/y7FfQhlXpz", "expanded_url": "https://twitter.com/okjvaisbien/status/1201186052779782146", "display_url": "twitter.com/okjvaisbien/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201186052779782146"}]}, {"text": "@RenattoBautista Igual q el suicida, delincuente y corrupto AG q humill\u00f3 a su esposa frente a todo el pa\u00eds?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T14:59:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "488085910", "edit_history_tweet_ids": ["1210938253697835010"], "id": "1210938253697835010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210782514584772611"}]}, {"text": "#filmcember D\u00eda 28: Frozen (Wang Xiaoshuai, 1996)\n\u00bfNo es la vida un precio demasiado caro a pagar por una obra de arte?. Wang Xiaoshuai toma un hecho real, el de un artista que se suicida durante una performance, y construye una pel\u00edcula entre el drama y el documental. https://t.co/gxjo39DRN5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:41:39.000Z", "author_id": "17950017", "edit_history_tweet_ids": ["1210964035652538368"], "id": "1210964035652538368", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "filmcember"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gxjo39DRN5", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiateca/status/1210964035652538368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxjo39DRN5", "media_key": "3_1210963759176540160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "Lob\u00e3o relata decep\u00e7\u00e3o com Bolsonaro em livro https://t.co/PE00KsiyXB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T01:26:00.000Z", "author_id": "20372050", "edit_history_tweet_ids": ["1210733605372092424"], "id": "1210733605372092424", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/PE00KsiyXB", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/lobao-relata-decepcao-com-bolsonaro-em-livro-24160213", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/lobao-relata-decepcao-com-bolsonaro-em-livro-24160213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 155, "like_count": 221, "quote_count": 10}}, {"text": "@wwwmlna O \"Live action\" do Rei Le\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida.... Tenho uma lista aqui kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:48:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Live action"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "19368381", "edit_history_tweet_ids": ["1210965766914359296"], "id": "1210965766914359296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 279, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}]}, {"text": "Fuii maratonar 13rw", "lang": "in", "created_at": "2019-12-28T14:50:04.000Z", "author_id": "1074323352360230913", "edit_history_tweet_ids": ["1210935954715877377"], "id": "1210935954715877377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "@tonatn_kly Entretenimento no caso https://t.co/RurzQFfh3e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:40:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1183789831211618306", "author_id": "2806511232", "edit_history_tweet_ids": ["1210963689584676869"], "id": "1210963689584676869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/RurzQFfh3e", "expanded_url": "https://twitter.com/stylestrangerz/status/1210730358364233729/video/1", "display_url": "twitter.com/stylestrangerz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210962911037931521"}]}, {"text": "Por aclamaci\u00f3n de los consultados, sin necesidad de encuestas...Los dos mejores libros del a\u00f1o editados en el Per\u00fa. Meta Memorias  (Alan Garc\u00eda) y  El Mal Menor ( Carlos Mel\u00e9ndez).  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/jODe4gBPpd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T15:21:03.000Z", "author_id": "102207014", "edit_history_tweet_ids": ["1210943754481389569"], "id": "1210943754481389569", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "Meta Memorias"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "El Mal Menor"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mel\u00e9ndez"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jODe4gBPpd", "expanded_url": "https://twitter.com/2MAnalytics/status/1210943754481389569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jODe4gBPpd", "media_key": "3_1210943737720922112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 9, "like_count": 140, "quote_count": 4}}, {"text": "Que indignante \ud83d\ude21desde cuando la @ONPE_oficial vela por la \u201creputaci\u00f3n\u201d de los personajes como  del suicida Garcia,del reo genocida Fujimori y el corrupto de Toledo y lo vomitivo es de MONTESINOS, si escuchenlo\ud83d\udc47, esa funcionaria con esos argumentos de \u201chablar mal\u201d. No puede ser https://t.co/Rpu2Gfdj8b", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T01:07:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5004, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Rpu2Gfdj8b", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevaconsti/status/1210716528590458880", "display_url": "twitter.com/nuevaconsti/st\u2026"}]}, "author_id": "385522206", "edit_history_tweet_ids": ["1210729046251728896"], "id": "1210729046251728896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210716528590458880"}]}, {"text": "JAAJAAJAAJAJAJAA llorando porque no lo dejan GOBERNAR y se queja de la oposici\u00f3n AJAAJAAJAJAAJAAJAJAA... Gracias Juntos por el Cambio por NO DARLE Qu\u00f3rum para el impuestazo de Kicillof. Por estos momentos vale la pena \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25https://t.co/wGZxIKwvQw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T21:33:53.000Z", "author_id": "375223674", "edit_history_tweet_ids": ["1210675190281261061"], "id": "1210675190281261061", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Qu\u00f3rum"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wGZxIKwvQw", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1210673511737380865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZxIKwvQw", "media_key": "13_1210673342824341504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 209, "like_count": 1541, "quote_count": 51}}, {"text": "assisti o document\u00e1rio do Luka Magnota, o cara q matou os gatinhos e dps uma pessoa, na Netflix, e papo dez, t\u00f4 morrendo de medo. juro. isso traumatiza. (Ainda mais se vc for procurar os v\u00eddeos sem censura).", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T17:23:06.000Z", "author_id": "2638974195", "edit_history_tweet_ids": ["1208075363416457218"], "id": "1208075363416457218", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Magnota"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "[NO LEA] La IA de un coche aut\u00f3nomo de Tesla se rebela: huye de su due\u00f1o y se tira al r\u00edo https://t.co/l7jfakvN8s https://t.co/qs117OWQyC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T16:16:24.000Z", "author_id": "178333611", "edit_history_tweet_ids": ["1210957682850578434"], "id": "1210957682850578434", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "Tesla"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/l7jfakvN8s", "expanded_url": "https://ift.tt/37iON4J", "display_url": "ift.tt/37iON4J"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qs117OWQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/solidfoxdx/status/1210957682850578434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qs117OWQyC", "media_key": "3_1210957681437151232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-28T15:25:03.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210944757217857538"], "id": "1210944757217857538", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}}, {"text": "@HugoGloss Ele s\u00f3 tinha 14 anos.....e tirou a pr\u00f3pria vida pq  suas for\u00e7as estavam esgotadas de tanto lutar contra pessoas maldosas que o insultava. Isso \u00e9 muito triste.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-28T16:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "in_reply_to_user_id": "15292534", "author_id": "3069105196", "edit_history_tweet_ids": ["1210957405846159360"], "id": "1210957405846159360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210952274887008257"}]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "d1638a3be6a9ed61"}, {"full_name": "Santa Anita, Peru", "id": "014e643d55866511"}, {"full_name": "Quara\u00ed, Brasil", "id": "93702d3d3c318305"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}, {"full_name": "Triunfo, Brasil", "id": "39e9c8f122f4c457"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835975694521860096", "value": "835975694521860096", "detail": "User has been suspended: [835975694521860096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210879046474747905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210879046474747905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210879046474747905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208144281686478853", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1208144281686478853].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1208144281686478853", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211003331503673344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211003331503673344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211003331503673344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210900573073084416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210900573073084416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210900573073084416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2363288942", "value": "2363288942", "detail": "User has been suspended: [2363288942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210807660011933696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210807660011933696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210807660011933696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211001306447519746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211001306447519746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211001306447519746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191125299469148170", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1191125299469148170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191125299469148170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210998825319579648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210998825319579648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210998825319579648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772460473748955140", "value": "772460473748955140", "detail": "User has been suspended: [772460473748955140].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210966605397667840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210966605397667840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210966605397667840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210995448812646400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210995448812646400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210995448812646400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162056893105233922", "value": "1162056893105233922", "detail": "User has been suspended: [1162056893105233922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210992444143063040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210992444143063040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210992444143063040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172526738439647232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172526738439647232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172526738439647232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210986227706531846", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210986227706531846].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210986227706531846", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210990412699181059", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210990412699181059].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210990412699181059", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076243234362400768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076243234362400768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076243234362400768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210990881593053184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210990881593053184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210990881593053184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040005349107888128", "value": "1040005349107888128", "detail": "User has been suspended: [1040005349107888128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210752759831490560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210752759831490560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210752759831490560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210987783772348416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210987783772348416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210987783772348416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144342205856792576", "value": "1144342205856792576", "detail": "User has been suspended: [1144342205856792576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210942460442140673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210942460442140673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210942460442140673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210953018637770754", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210953018637770754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210953018637770754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "802720629233434624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [802720629233434624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802720629233434624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210740762335277062", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210740762335277062].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210740762335277062", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947893053230116864", "value": "947893053230116864", "detail": "User has been suspended: [947893053230116864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210979159025078272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210979159025078272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210979159025078272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "838460211367129089", "value": "838460211367129089", "detail": "User has been suspended: [838460211367129089].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210972166491197446", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210972166491197446", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210972166491197446].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210976859351080961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210976859351080961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210976859351080961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210976861196619777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210976861196619777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210976861196619777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "860196684009230338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [860196684009230338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860196684009230338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210968614670651396", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210968614670651396].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210968614670651396", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210769158377336832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210769158377336832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210769158377336832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170118108213841920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170118108213841920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170118108213841920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210969764476129281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210969764476129281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210969764476129281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210774326720389125", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210774326720389125].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210774326720389125", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210968145755856899", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210968145755856899", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210968145755856899].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1211011053171171328", "oldest_id": "1210960916885495809", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1nzgwlif0xvpw94pr7wrkgakd"}}