{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484455917146113"], "created_at": "2019-09-10T18:03:54.000Z", "id": "1171484455917146113", "author_id": "146144358", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 186, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 188, "end": 210, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484387260547072"], "created_at": "2019-09-10T18:03:37.000Z", "id": "1171484387260547072", "author_id": "151502786", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nSuicidio: es valiente o cobarde quien se suicida? Opinar ayuda desde la comprensi\u00f3n y el respeto.   Estar atentos a las se\u00f1ales...\n#WorldSuicidePreventionDay\n#DiaPrevencionSuicidio \n#SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1155880037138292736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "este_llopes", "id": "1155880037138292736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171443811219718145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484379010322432"], "created_at": "2019-09-10T18:03:35.000Z", "id": "1171484379010322432", "author_id": "1008761881639772160", "text": "@este_llopes @Lovebichinhos se cagando mas matou kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484369522851840"], "created_at": "2019-09-10T18:03:33.000Z", "id": "1171484369522851840", "author_id": "1074250967024103424", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "957595956240900097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484331857940480"], "created_at": "2019-09-10T18:03:24.000Z", "id": "1171484331857940480", "author_id": "974318244441067520", "text": "RT @mfoaf_: 4. \"Una vez que una persona est\u00e1 en estado suicida lo estar\u00e1 para siempre\"\n\nLa crisis s\u00f3lo dura un tiempo pero es bueno iniciar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484302208487426"], "created_at": "2019-09-10T18:03:17.000Z", "id": "1171484302208487426", "author_id": "229691570", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484206368604160"], "created_at": "2019-09-10T18:02:54.000Z", "id": "1171484206368604160", "author_id": "1118655502718787589", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484197266980867"], "created_at": "2019-09-10T18:02:52.000Z", "id": "1171484197266980867", "author_id": "89719274", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "453379984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483563738316806"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484143856713730"], "created_at": "2019-09-10T18:02:39.000Z", "id": "1171484143856713730", "author_id": "453379984", "text": "eu perdi minha av\u00f3 pro suic\u00eddio, para a depress\u00e3o, eu tenho depress\u00e3o mas jurei para mim mesma que essa op\u00e7\u00e3o jamais passar\u00e1 pela minha cabe\u00e7a, mas infelizmente n\u00e3o \u00e9 todo ser humano que sofre de depress\u00e3o que consegue controlar o pensamento suicida, isso me entristece demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 51, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ZyvJhQrid8", "expanded_url": "https://pst.cr/mGT8v", "display_url": "pst.cr/mGT8v"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484135040286728"], "created_at": "2019-09-10T18:02:37.000Z", "id": "1171484135040286728", "author_id": "377496718", "text": "#Viral #Ent\u00e9rate La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud alert\u00f3 que se debe restringir el acceso a los pesticidas, ya que este m\u00e9todo se usa com\u00fanmente para quitarse la vida.\nAqu\u00ed la nota \ud83d\udc49\u00a0https://t.co/ZyvJhQrid8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171484016186253313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484121618513922"], "created_at": "2019-09-10T18:02:34.000Z", "id": "1171484121618513922", "author_id": "729769470764322816", "text": "RT @LimaNoticia: M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171484016186253313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484115327016963"], "created_at": "2019-09-10T18:02:32.000Z", "id": "1171484115327016963", "author_id": "2348878033", "text": "RT @LimaNoticia: M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171484027942916096"], "created_at": "2019-09-10T18:02:12.000Z", "id": "1171484027942916096", "author_id": "164544305", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484024012849154"], "created_at": "2019-09-10T18:02:11.000Z", "id": "1171484024012849154", "author_id": "974046617123938305", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.536, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mLkX1ZreqA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCrDPK", "display_url": "dlvr.it/RCrDPK"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rEzzwjOWvu", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171484016186253313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEzzwjOWvu", "media_key": "3_1171484014508531712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484016186253313"], "created_at": "2019-09-10T18:02:09.000Z", "id": "1171484016186253313", "author_id": "725332549485105153", "text": "M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa * OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00a0\u00a0RPP *\u2026 https://t.co/mLkX1ZreqA https://t.co/rEzzwjOWvu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483982216626176"], "created_at": "2019-09-10T18:02:01.000Z", "id": "1171483982216626176", "author_id": "1947976220", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483975916777472"], "created_at": "2019-09-10T18:01:59.000Z", "id": "1171483975916777472", "author_id": "1162513648117571586", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483971571470336"], "created_at": "2019-09-10T18:01:58.000Z", "id": "1171483971571470336", "author_id": "480563192", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483942597230592"], "created_at": "2019-09-10T18:01:51.000Z", "id": "1171483942597230592", "author_id": "865417363", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483908862427142"], "created_at": "2019-09-10T18:01:43.000Z", "id": "1171483908862427142", "author_id": "1068143629066223616", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483897466478593"], "created_at": "2019-09-10T18:01:40.000Z", "id": "1171483897466478593", "author_id": "920545122", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483889858011136"], "created_at": "2019-09-10T18:01:39.000Z", "id": "1171483889858011136", "author_id": "1691213838", "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483889212121088"], "created_at": "2019-09-10T18:01:38.000Z", "id": "1171483889212121088", "author_id": "1658525250", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483886972329984"], "created_at": "2019-09-10T18:01:38.000Z", "id": "1171483886972329984", "author_id": "2809361149", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "id": "1171483815300042752", "author_id": "1014586405", "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483764393857025"], "created_at": "2019-09-10T18:01:09.000Z", "id": "1171483764393857025", "author_id": "264333291", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483718810095616"], "created_at": "2019-09-10T18:00:58.000Z", "id": "1171483718810095616", "author_id": "57163878", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483708596973570"], "created_at": "2019-09-10T18:00:55.000Z", "id": "1171483708596973570", "author_id": "2981940064", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483704910237697"], "created_at": "2019-09-10T18:00:55.000Z", "id": "1171483704910237697", "author_id": "705975643578609664", "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483653395738626"], "created_at": "2019-09-10T18:00:42.000Z", "id": "1171483653395738626", "author_id": "141387991", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483640775106563"], "created_at": "2019-09-10T18:00:39.000Z", "id": "1171483640775106563", "author_id": "880068612257705984", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171423655684788224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JotPxNI2FC", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483601516417025"], "created_at": "2019-09-10T18:00:30.000Z", "id": "1171483601516417025", "author_id": "1443353778", "text": "Si alguien puede conseguir que me importe el Escuadr\u00f3n Suicida actual es Taylor https://t.co/JotPxNI2FC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483593362722822"], "created_at": "2019-09-10T18:00:28.000Z", "id": "1171483593362722822", "author_id": "952058805780668417", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483571837554689"], "created_at": "2019-09-10T18:00:23.000Z", "id": "1171483571837554689", "author_id": "1969616863", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483563738316806"], "created_at": "2019-09-10T18:00:21.000Z", "id": "1171483563738316806", "author_id": "453379984", "text": "ontem fui dormir pensando naquela carta do menino que se suicidou, esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio n\u00e3o importa quantas vezes seja falado, no mundo s\u00e3o in\u00fameras pessoas precisando apenas de uma palavra p/ que tirem essa op\u00e7\u00e3o dos planos para acabar com a dor que sentem #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "id": "1171483552254283776", "author_id": "33884545", "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 98, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Psicolog\u00eda"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio UNAM"}, {"start": 173, "end": 196, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "FacultadDePsicologiaUNAM"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/e3iqwa4Q4A", "expanded_url": "http://www.radiopodcast.unam.mx/podcast/audio/19652", "display_url": "radiopodcast.unam.mx/podcast/audio/\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qpfKHwGc68", "expanded_url": "https://twitter.com/unam_psicologia/status/1171483548970184706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpfKHwGc68", "media_key": "3_1171483538253733889"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 197, "tag": "FacultadDePsicologiaUNAM"}, {"start": 198, "end": 229, "tag": "Con_cienciaPsicolog\u00edaYSociedad"}, {"start": 230, "end": 247, "tag": "EscuchaRadioUNAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483548970184706"], "created_at": "2019-09-10T18:00:17.000Z", "id": "1171483548970184706", "author_id": "1170006675706826752", "text": "\u00bfSab\u00edas que puedes recupera programas anteriores del programa de radio de la Facultad de Psicolog\u00eda y Radio UNAM? \ud83d\udcfb\nAutolesi\u00f3n sin intenci\u00f3n suicida en los adolescentes. \ud83d\ude28\n#FacultadDePsicologiaUNAM #Con_cienciaPsicolog\u00edaYSociedad #EscuchaRadioUNAM\nhttps://t.co/e3iqwa4Q4A https://t.co/qpfKHwGc68", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483537305817089"], "created_at": "2019-09-10T18:00:15.000Z", "id": "1171483537305817089", "author_id": "96592731", "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/G08G0gYUtg", "expanded_url": "https://litera.mus.br/dia-mundial-de-prevencao-ao-suicidio-setembro-amarelo/", "display_url": "litera.mus.br/dia-mundial-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483476635377664"], "created_at": "2019-09-10T18:00:00.000Z", "id": "1171483476635377664", "author_id": "47408271", "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. No mundo todo a cada 40 segundos uma pessoa se suicida | \nhttps://t.co/G08G0gYUtg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483418258919428"], "created_at": "2019-09-10T17:59:46.000Z", "id": "1171483418258919428", "author_id": "301345855", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1008430084624146434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ftlouie_", "id": "1107083795361079296"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "ada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479579837382657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483393663520770"], "created_at": "2019-09-10T17:59:40.000Z", "id": "1171483393663520770", "author_id": "42770762", "text": "@ftlouie_ @mrsknightley_ se ada ainda nao matou a gente \u00e9 pq a gente \u00e9 privilegiada sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483389037121537"], "created_at": "2019-09-10T17:59:39.000Z", "id": "1171483389037121537", "author_id": "1126885155212283905", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.3353, "type": "Person", "normalized_text": "Marciana"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QFgbO1EB1r", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PW09nlo7X/?igshid=16vdaqqcwpjye", "display_url": "instagram.com/p/B2PW09nlo7X/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483387611140096"], "created_at": "2019-09-10T17:59:39.000Z", "id": "1171483387611140096", "author_id": "719425579057950720", "text": "Posible trama de #TheSuicideSquad\n\nAmanda Waller volver\u00e1 a poner en peligro al Escuadr\u00f3n Suicida mientras viajan a Panam\u00e1 para encontrar un monstruo alien\u00edgena (supuestamente Se\u00f1orita Marciana) que estaba encerrado\u2026 https://t.co/QFgbO1EB1r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 56, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kbDSv1cM1W", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PW01YH8ef/?igshid=1xvrb5wrd9eup", "display_url": "instagram.com/p/B2PW01YH8ef/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483386579259392"], "created_at": "2019-09-10T17:59:39.000Z", "id": "1171483386579259392", "author_id": "276330477", "text": "A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios \n\n#Repost fangelesdelaguarda\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLas cifras son alarmantes, seg\u00fan datos recientes en nuestro pa\u00eds, se estima que cada 13 horas se suicida una persona.\u2026 https://t.co/kbDSv1cM1W", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "id": "1171483381164412930", "author_id": "67619109", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483377486065664"], "created_at": "2019-09-10T17:59:36.000Z", "id": "1171483377486065664", "author_id": "83704138", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483361983877120"], "created_at": "2019-09-10T17:59:33.000Z", "id": "1171483361983877120", "author_id": "1101782556352098304", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1584821167", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoyLadyCorrales", "id": "1584821167"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Harley queen"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4042, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230741155536896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483355226836994"], "created_at": "2019-09-10T17:59:31.000Z", "id": "1171483355226836994", "author_id": "219553257", "text": "@SoyLadyCorrales Cuando sali\u00f3 la del escuadr\u00f3n suicida, hubo un aumento en los disfraces de Harley queen y el joker en Halloween...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483316408606722"], "created_at": "2019-09-10T17:59:22.000Z", "id": "1171483316408606722", "author_id": "14499829", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483305465667584"], "created_at": "2019-09-10T17:59:19.000Z", "id": "1171483305465667584", "author_id": "1168293054144557057", "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483303209127936"], "created_at": "2019-09-10T17:59:19.000Z", "id": "1171483303209127936", "author_id": "516558775", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483274486505472"], "created_at": "2019-09-10T17:59:12.000Z", "id": "1171483274486505472", "author_id": "620069210", "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483256438419456"], "created_at": "2019-09-10T17:59:08.000Z", "id": "1171483256438419456", "author_id": "145427719", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171474678843490309"}], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.3966, "type": "Other", "normalized_text": "Luthiers"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/inhYqktBHO", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1171474678843490309", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483248989331456"], "created_at": "2019-09-10T17:59:06.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1171483248989331456", "author_id": "218624582", "text": "Yo una vez estaba tan mal que llam\u00e9 al n\u00famero de asistencia al suicida. No me atendieron. Eso y decirte suic\u00eddese tranquila es lo mismo. Les Luthiers lo predijo\ud83d\ude04 https://t.co/inhYqktBHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/MxvLxICo7v", "expanded_url": "https://twitter.com/lepablu/status/1171483225627058179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxvLxICo7v", "media_key": "3_1171483219696312320"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 275, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483225627058179"], "created_at": "2019-09-10T17:59:00.000Z", "id": "1171483225627058179", "author_id": "267320439", "text": "\"El suicidio puede prevenirse\".\nLa conducta suicida es el resultado de una convergencia de factores de riesgo tanto gen\u00e9ticos, psicol\u00f3gicos, sociales y culturales, etc., a veces combinados con experiencias de trauma y p\u00e9rdida.\nSeamos consientes. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/MxvLxICo7v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483157142441984"], "created_at": "2019-09-10T17:58:44.000Z", "id": "1171483157142441984", "author_id": "2201384905", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "364216730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "malaquita65", "id": "364216730"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171403141604098048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483142818893825"], "created_at": "2019-09-10T17:58:41.000Z", "id": "1171483142818893825", "author_id": "278451944", "text": "@malaquita65 Su juventud no la ha sacrificado por Espa\u00f1a, la ha sacrificado porque hac\u00eda lo que le gustaba pero cuando gan\u00f3 la medalla era muy joven y ten\u00eda que haberse preparado para seguir adelante de otra manera. De todas formas por penurias econ\u00f3micas no se suicida la gente....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483141808123906"], "created_at": "2019-09-10T17:58:40.000Z", "id": "1171483141808123906", "author_id": "1056296892651528192", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483139769692160"], "created_at": "2019-09-10T17:58:40.000Z", "id": "1171483139769692160", "author_id": "106657675", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483087701594119"], "created_at": "2019-09-10T17:58:27.000Z", "id": "1171483087701594119", "author_id": "88021638", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483042302459904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483045230039041"], "created_at": "2019-09-10T17:58:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}]}, "id": "1171483045230039041", "author_id": "706549463247101953", "text": "#10Sep Se\u00f1ales de alerta ante posible ideaci\u00f3n suicida: \n\n- Declaraciones realizadas a trav\u00e9s de redes sociales. \n- Notas y planes suicidas \n- Hacer arreglos finales como regalar cosas de valor - Cambios de comportamiento, apariencia, pensamientos y/o sentimientos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171483006441152513"], "created_at": "2019-09-10T17:58:08.000Z", "id": "1171483006441152513", "author_id": "938389358062825472", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482995967967235"], "created_at": "2019-09-10T17:58:05.000Z", "id": "1171482995967967235", "author_id": "284677794", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482994403471360"], "created_at": "2019-09-10T17:58:05.000Z", "id": "1171482994403471360", "author_id": "4388418371", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bar\u00f3n Biza"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/RFG4SZt1PY", "expanded_url": "http://punillaalsur.com/destacado/jorge-baron-biza-suicida/", "display_url": "punillaalsur.com/destacado/jorg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://punillaalsur.com/destacado/jorge-baron-biza-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482991991767040"], "created_at": "2019-09-10T17:58:05.000Z", "id": "1171482991991767040", "author_id": "2407786554", "text": "Jorge Bar\u00f3n Biza, el suicida. https://t.co/RFG4SZt1PY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482985607991296"], "created_at": "2019-09-10T17:58:03.000Z", "id": "1171482985607991296", "author_id": "463021984", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482960224145408"], "created_at": "2019-09-10T17:57:57.000Z", "id": "1171482960224145408", "author_id": "1168627442422026240", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9516, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482951193780225"], "created_at": "2019-09-10T17:57:55.000Z", "id": "1171482951193780225", "author_id": "161396874", "text": "Sal\u00ed del cole con +150 mensajes de whatsapp y me da mucha paja leerlos asi que no lo har\u00e9. Espero que ninguno sea un pedido de ayuda tipo suicida pq cago fuego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Alexa Bliss"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Goldust"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482932508155905"], "created_at": "2019-09-10T17:57:50.000Z", "id": "1171482932508155905", "author_id": "830847114976571392", "text": "Alexa Bliss was attacked backstage by Goldust with a tope suicida at Summerslam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482919308673024"], "created_at": "2019-09-10T17:57:47.000Z", "id": "1171482919308673024", "author_id": "963834881510866944", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 43, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4251, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 44, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 99, "end": 122, "tag": "fracturaci\u00f3nhidr\u00e1ulica"}, {"start": 252, "end": 276, "tag": "MetroElevadoRoboCantado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482903055753216"], "created_at": "2019-09-10T17:57:43.000Z", "id": "1171482903055753216", "author_id": "249298450", "text": "En el #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio en Colombia su Congreso discute si aprueba la suicida #fracturaci\u00f3nhidr\u00e1ulica (fracking para hispanohablantes vergonzantes) y los 3 candidatos \"cool\" a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 no se pronuncian ante al suicida #MetroElevadoRoboCantado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482869098614785"], "created_at": "2019-09-10T17:57:35.000Z", "id": "1171482869098614785", "author_id": "2412299733", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "263026956", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DaReP_CP", "id": "263026956"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171164928859877377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482810810433536"], "created_at": "2019-09-10T17:57:21.000Z", "id": "1171482810810433536", "author_id": "928306522194612226", "text": "@DaReP_CP @mabel_huertas @PoliciaPeru \u00bfCuanto presupuesto necesitas para saber que no puedes dejar a un suicida solo con un arma?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EhlwpvK7Wn", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20190909/varios-heridos-tiroteo-grave-cerca-rotterdam/427958202_0.html?utm_source=B_MUNDO&utm_campaign=b7472d3a4b-EMAIL_CAMPAIGN_2019_09_10_01_00&utm_medium=email&utm_term=0_da0abfa6d6-b7472d3a4b-38962817", "display_url": "elespanol.com/mundo/europa/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "polic\u00eda"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "familia"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Rotterdam"}, {"start": 142, "end": 159, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "acoso"}, {"start": 193, "end": 208, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482797002776578"], "created_at": "2019-09-10T17:57:18.000Z", "id": "1171482797002776578", "author_id": "703950360508026881", "text": "Un #polic\u00eda mata a varios miembros de su #familia y despu\u00e9s se suicida en las afueras de #Rotterdam https://t.co/EhlwpvK7Wn v\u00eda @elespanolcom\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171482772268965891"], "created_at": "2019-09-10T17:57:12.000Z", "id": "1171482772268965891", "author_id": "116075884", "text": "Siempre me deprimo en esta fecha recordando a la ni\u00f1a suicida de hace unos a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482734281146369"], "created_at": "2019-09-10T17:57:03.000Z", "id": "1171482734281146369", "author_id": "3372456533", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171482670032752640"], "created_at": "2019-09-10T17:56:48.000Z", "id": "1171482670032752640", "author_id": "238793040", "text": "Semeie uma gera\u00e7\u00e3o frouxa, desonesta, irrespons\u00e1vel e sem limites ou objetivos.\nColha uma gera\u00e7\u00e3o fracassada e suicida.\n\nEssa \u00e9 a import\u00e2ncia do \"n\u00e3o!\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482523919978498"], "created_at": "2019-09-10T17:56:13.000Z", "id": "1171482523919978498", "author_id": "1109182160395816971", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482518807183362"], "created_at": "2019-09-10T17:56:12.000Z", "id": "1171482518807183362", "author_id": "1439448216", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarthaRomoC", "id": "793106499375468545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171460819353128961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482482920718336"], "created_at": "2019-09-10T17:56:03.000Z", "id": "1171482482920718336", "author_id": "114541388", "text": "RT @MarthaRomoC: El comportamiento suicida constituye un problema complejo, con m\u00faltiples causas interrelacionadas, siendo la enfermedad me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482455619985413"], "created_at": "2019-09-10T17:55:57.000Z", "id": "1171482455619985413", "author_id": "1086404003863449606", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482440927334401"], "created_at": "2019-09-10T17:55:53.000Z", "id": "1171482440927334401", "author_id": "752913817953267714", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482435311128577"], "created_at": "2019-09-10T17:55:52.000Z", "id": "1171482435311128577", "author_id": "110059350", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482395360366595"], "created_at": "2019-09-10T17:55:42.000Z", "id": "1171482395360366595", "author_id": "921195150780633089", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482366033838092"], "created_at": "2019-09-10T17:55:35.000Z", "id": "1171482366033838092", "author_id": "2161703497", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FmH69cOq8S", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSaga/status/1171116556132278273", "display_url": "twitter.com/NFTsSaga/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482357322240001"], "created_at": "2019-09-10T17:55:33.000Z", "id": "1171482357322240001", "author_id": "885714269161095168", "text": "se p\u00e1 ele matou a fam\u00edlia dele toda pra fazer os hamburguer https://t.co/FmH69cOq8S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482310950019074"], "created_at": "2019-09-10T17:55:22.000Z", "id": "1171482310950019074", "author_id": "835003059147198465", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Z2tTm7i6OD", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482272194654210"], "created_at": "2019-09-10T17:55:13.000Z", "id": "1171482272194654210", "author_id": "997958028593893379", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Z2tTm7i6OD a trav\u00e9s de @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482259200737284"], "created_at": "2019-09-10T17:55:10.000Z", "id": "1171482259200737284", "author_id": "771241255690903552", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Univision"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/09e5O7VsSp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4lMYfzxkzw4", "display_url": "youtube.com/watch?v=4lMYfz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4lMYfzxkzw4"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Univision"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "NoticiasVideo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482229110784000"], "created_at": "2019-09-10T17:55:03.000Z", "id": "1171482229110784000", "author_id": "2519567960", "text": "\"Cifras alarmantes: Cada 12 minutos una persona se suicida en Estados Unidos\" #Univision #NoticiasVideo: https://t.co/09e5O7VsSp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482215642886145"], "created_at": "2019-09-10T17:54:59.000Z", "id": "1171482215642886145", "author_id": "150728919", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JPoUq7d9Lu", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgecruzf/status/1171482144608116736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPoUq7d9Lu", "media_key": "3_1171482082557616130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482144608116736"], "created_at": "2019-09-10T17:54:43.000Z", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "id": "1171482144608116736", "author_id": "247526358", "text": "\ud83d\udc65\ud83c\udf0eEl objetivo es concientizar q puede prevenirse,  inform\u00e1ndonos sobre causas y se\u00f1ales de alerta, mostrar comprensi\u00f3n y cuidado a los q se encuentran en peligro en la comunidad, cuestionar el estigma asociado con el suicidio, la conducta suicida y los problemas de salud mental https://t.co/JPoUq7d9Lu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482140954939398"], "created_at": "2019-09-10T17:54:42.000Z", "id": "1171482140954939398", "author_id": "1193411630", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482071203631106"], "created_at": "2019-09-10T17:54:25.000Z", "id": "1171482071203631106", "author_id": "62581740", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospitalposadas", "id": "2237584224"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Septiembre"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171480879320879105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482064039759872"], "created_at": "2019-09-10T17:54:23.000Z", "id": "1171482064039759872", "author_id": "219453877", "text": "RT @hospitalposadas: 10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482045844901888"], "created_at": "2019-09-10T17:54:19.000Z", "id": "1171482045844901888", "author_id": "332510886", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482045417050113"], "created_at": "2019-09-10T17:54:19.000Z", "id": "1171482045417050113", "author_id": "1387715894", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriaori", "id": "994242472569131008"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439749979983879"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482029973598208"], "created_at": "2019-09-10T17:54:15.000Z", "id": "1171482029973598208", "author_id": "3023907813", "text": "RT @psiquiatriaori: #DiaMundialPrevencionSuicidio \nExpertos se\u00f1alan que hablar de suicidio puede ser el primer paso para su prevenci\u00f3n, por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482026542694401"], "created_at": "2019-09-10T17:54:14.000Z", "id": "1171482026542694401", "author_id": "123726781", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospitalposadas", "id": "2237584224"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Septiembre"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171480879320879105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482018862907392"], "created_at": "2019-09-10T17:54:13.000Z", "id": "1171482018862907392", "author_id": "879214763137433600", "text": "RT @hospitalposadas: 10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FATIMABARRUTTA", "id": "830612075298832384"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479921929011200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171482009882939398"], "created_at": "2019-09-10T17:54:10.000Z", "id": "1171482009882939398", "author_id": "1091092005474762753", "text": "RT @FATIMABARRUTTA: #DiaMundialPrevencionSuicidio  \u201cmitos\u201d de la sociedad en torno al\u00a0suicidio: s\u00f3lo lo protagonizan los enfermos mentales,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/FFPcw2IyVc", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481998969327622"], "created_at": "2019-09-10T17:54:08.000Z", "id": "1171481998969327622", "author_id": "634133629", "text": "Puro pendejo se suicida, las cosas como son. https://t.co/FFPcw2IyVc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481968715763712"], "created_at": "2019-09-10T17:54:01.000Z", "id": "1171481968715763712", "author_id": "187451901", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454978751250433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 75, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno del Comportamiento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481967117795329"], "created_at": "2019-09-10T17:54:00.000Z", "id": "1171481967117795329", "author_id": "328472820", "text": "RT @MinisterioNQN: \ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deterio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449583806734338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481950957129732"], "created_at": "2019-09-10T17:53:56.000Z", "id": "1171481950957129732", "author_id": "187451901", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a dif\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481942358802436"], "created_at": "2019-09-10T17:53:54.000Z", "id": "1171481942358802436", "author_id": "242850297", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481929973026816"], "created_at": "2019-09-10T17:53:51.000Z", "id": "1171481929973026816", "author_id": "187451901", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481928580489220"], "created_at": "2019-09-10T17:53:51.000Z", "id": "1171481928580489220", "author_id": "80973523", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481910788247554"], "created_at": "2019-09-10T17:53:47.000Z", "id": "1171481910788247554", "author_id": "187451901", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481902378696709"], "created_at": "2019-09-10T17:53:45.000Z", "id": "1171481902378696709", "author_id": "844138622", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481870992736256"], "created_at": "2019-09-10T17:53:37.000Z", "id": "1171481870992736256", "author_id": "145652346", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481847114563584"], "created_at": "2019-09-10T17:53:32.000Z", "id": "1171481847114563584", "author_id": "50264574", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481838369402882"], "created_at": "2019-09-10T17:53:30.000Z", "id": "1171481838369402882", "author_id": "3384827829", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481819562143750"], "created_at": "2019-09-10T17:53:25.000Z", "id": "1171481819562143750", "author_id": "421009823", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481803086946309"], "created_at": "2019-09-10T17:53:21.000Z", "id": "1171481803086946309", "author_id": "914426339146518529", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481755179573254"], "created_at": "2019-09-10T17:53:10.000Z", "id": "1171481755179573254", "author_id": "102997297", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481716017360902"], "created_at": "2019-09-10T17:53:00.000Z", "id": "1171481716017360902", "author_id": "1147958012298039296", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392194927878149"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481711139414018"], "created_at": "2019-09-10T17:52:59.000Z", "id": "1171481711139414018", "author_id": "214962449", "text": "RT @lanchefly: Pra mim a melhor parte da Live foi o Harry falando a real que McBusted literalmente matou o McFly mesmo pq se n\u00e3o fosse o Mc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481661260713984"], "created_at": "2019-09-10T17:52:47.000Z", "id": "1171481661260713984", "author_id": "2472182855", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481652654002181"], "created_at": "2019-09-10T17:52:45.000Z", "id": "1171481652654002181", "author_id": "320643396", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481634668826624"], "created_at": "2019-09-10T17:52:41.000Z", "id": "1171481634668826624", "author_id": "1280490260", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481612933971974"], "created_at": "2019-09-10T17:52:36.000Z", "id": "1171481612933971974", "author_id": "2780077228", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481579043995648"], "created_at": "2019-09-10T17:52:28.000Z", "id": "1171481579043995648", "author_id": "150326613", "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481504846757895"], "created_at": "2019-09-10T17:52:10.000Z", "id": "1171481504846757895", "author_id": "300928166", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481456733876224"], "created_at": "2019-09-10T17:51:59.000Z", "id": "1171481456733876224", "author_id": "365660218", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171472213817446400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481430938927104"], "created_at": "2019-09-10T17:51:52.000Z", "id": "1171481430938927104", "author_id": "742382634899255296", "text": "RT @itxstata: a torcida da carol se matou de votar nesse pared\u00e3o os mutir\u00f5es bombando 24 horas pra vim gente falar que a carol s\u00f3 ficou em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481423078817793"], "created_at": "2019-09-10T17:51:50.000Z", "id": "1171481423078817793", "author_id": "1009995859", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481413549346816"], "created_at": "2019-09-10T17:51:48.000Z", "id": "1171481413549346816", "author_id": "1257499220", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481413159227392"], "created_at": "2019-09-10T17:51:48.000Z", "id": "1171481413159227392", "author_id": "942454484436901888", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481354380312577"], "created_at": "2019-09-10T17:51:34.000Z", "id": "1171481354380312577", "author_id": "4646102616", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481351549120512"], "created_at": "2019-09-10T17:51:33.000Z", "id": "1171481351549120512", "author_id": "542776118", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481332695781376"], "created_at": "2019-09-10T17:51:29.000Z", "id": "1171481332695781376", "author_id": "731429092357197824", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171481312693145601"], "created_at": "2019-09-10T17:51:24.000Z", "id": "1171481312693145601", "author_id": "2866409596", "text": "Ma\u00f1ana es el cumple de mi papi por ende viene toda mi familia a cenar y me refiero a q tambi\u00e9n viene la pareja de cada uno d mis primos jsjs \n\n*c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481309304147968"], "created_at": "2019-09-10T17:51:23.000Z", "id": "1171481309304147968", "author_id": "54312487", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qfjm5xtVYb", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTU4cl", "display_url": "bit.ly/2NTU4cl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481275623849987"], "created_at": "2019-09-10T17:51:15.000Z", "id": "1171481275623849987", "author_id": "317671787", "text": "Roma choc, uomo si suicida alla stazione sdraiandosi sui binari al passaggio del treno https://t.co/qfjm5xtVYb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IENSt8Ipf3", "expanded_url": "http://bit.ly/2HZw7ww", "display_url": "bit.ly/2HZw7ww"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481273950322689"], "created_at": "2019-09-10T17:51:15.000Z", "id": "1171481273950322689", "author_id": "317671787", "text": "Ciampino, identificato il suicida alla stazione: un 69enne agli arresti domiciliari. Ferrovia riaperta https://t.co/IENSt8Ipf3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AltaPK", "id": "334235692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446353383190529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481244409843712"], "created_at": "2019-09-10T17:51:08.000Z", "id": "1171481244409843712", "author_id": "593959274", "text": "RT @AltaPK: \"Hablar del suicidio no solo no lo fomenta sino que puede ayudar a prevenirlo, pues permite a la persona que sufre liberar su a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171481172251049984"], "created_at": "2019-09-10T17:50:51.000Z", "id": "1171481172251049984", "author_id": "1086404003863449606", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481127585865730"], "created_at": "2019-09-10T17:50:40.000Z", "id": "1171481127585865730", "author_id": "619881765", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481121906757632"], "created_at": "2019-09-10T17:50:39.000Z", "id": "1171481121906757632", "author_id": "625394759", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "id": "1171481115963449346", "author_id": "1107301165241384961", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481062599352321"], "created_at": "2019-09-10T17:50:25.000Z", "id": "1171481062599352321", "author_id": "1719240762", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DopD2NqrPh", "expanded_url": "https://twitter.com/deweyuniversity/status/1171481055599026177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DopD2NqrPh", "media_key": "3_1171481045138464774"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481055599026177"], "created_at": "2019-09-10T17:50:23.000Z", "id": "1171481055599026177", "author_id": "1584360884", "text": "\u270b \"El suicida no quiere morir, desea dejar de sufrir\". https://t.co/DopD2NqrPh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-65.0, 8.0]}, "place_id": "008af77d1b1cf7a3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7042, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "UltimaVersion"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mK9Lp3EZoo", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKhFAj", "display_url": "bit.ly/2lKhFAj"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ZSJiSVGLV5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PVvBQphNT/?igshid=1t1pfwf7bq4dv", "display_url": "instagram.com/p/B2PVvBQphNT/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 84, "end": 98, "tag": "UltimaVersion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480992076333057"], "created_at": "2019-09-10T17:50:08.000Z", "id": "1171480992076333057", "author_id": "1084596841726070786", "text": "#Mundo Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan la OMS https://t.co/mK9Lp3EZoo #UltimaVersion en Venezuela https://t.co/ZSJiSVGLV5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480972337897473"], "created_at": "2019-09-10T17:50:03.000Z", "id": "1171480972337897473", "author_id": "494284830", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480958547030017"], "created_at": "2019-09-10T17:50:00.000Z", "id": "1171480958547030017", "author_id": "2922271165", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480909352013824"], "created_at": "2019-09-10T17:49:48.000Z", "id": "1171480909352013824", "author_id": "1109738366805966849", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VaZpswxJiB", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalposadas/status/1171480879320879105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VaZpswxJiB", "media_key": "3_1171480864812752896"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 17, "tag": "Septiembre"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Suicida"}, {"start": 156, "end": 165, "tag": "Hospital"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "HospitalPosadas"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SaludP\u00fablica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480879320879105"], "created_at": "2019-09-10T17:49:41.000Z", "id": "1171480879320879105", "author_id": "2237584224", "text": "10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gratuita \u260e\ufe0f 135 \n\n\ud83d\udd39Pod\u00e9s consultar en el #Hospital\n\n\u26a0\ufe0f Guardia de Salud Mental las 24 hs. \n\n#HospitalPosadas \ud83c\udfe5\n#SaludP\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/VaZpswxJiB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FATIMABARRUTTA", "id": "830612075298832384"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479921929011200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480867320950785"], "created_at": "2019-09-10T17:49:38.000Z", "id": "1171480867320950785", "author_id": "713199854", "text": "RT @FATIMABARRUTTA: #DiaMundialPrevencionSuicidio  \u201cmitos\u201d de la sociedad en torno al\u00a0suicidio: s\u00f3lo lo protagonizan los enfermos mentales,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480839579820035"], "created_at": "2019-09-10T17:49:31.000Z", "id": "1171480839579820035", "author_id": "1063450755888238592", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480829391859712"], "created_at": "2019-09-10T17:49:29.000Z", "id": "1171480829391859712", "author_id": "627937872", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480796189708289"], "created_at": "2019-09-10T17:49:21.000Z", "id": "1171480796189708289", "author_id": "234033145", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480744524316678"], "created_at": "2019-09-10T17:49:09.000Z", "id": "1171480744524316678", "author_id": "926354901512400896", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479810054311936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480696281391111"], "created_at": "2019-09-10T17:48:57.000Z", "id": "1171480696281391111", "author_id": "160402089", "text": "RT @SomosMov: El suicidio es una de las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Seg\u00fan la OMS cada a\u00f1o se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480686294749187"], "created_at": "2019-09-10T17:48:55.000Z", "id": "1171480686294749187", "author_id": "2457210433", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "elmundocr", "id": "2951754346"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Fp4W6Tt4LE", "expanded_url": "https://www.elmundo.cr/mundo/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "elmundo.cr/mundo/una-pers\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480686185762818"], "created_at": "2019-09-10T17:48:55.000Z", "id": "1171480686185762818", "author_id": "805528640184287238", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/Fp4W6Tt4LE v\u00eda @elmundocr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C3ENEOs6yP", "expanded_url": "https://twitter.com/fafiies/status/1171480685791432704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3ENEOs6yP", "media_key": "3_1171480639457021953"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C3ENEOs6yP", "expanded_url": "https://twitter.com/fafiies/status/1171480685791432704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3ENEOs6yP", "media_key": "3_1171480656133537798"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C3ENEOs6yP", "expanded_url": "https://twitter.com/fafiies/status/1171480685791432704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3ENEOs6yP", "media_key": "3_1171480665725890563"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C3ENEOs6yP", "expanded_url": "https://twitter.com/fafiies/status/1171480685791432704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3ENEOs6yP", "media_key": "3_1171480677360947206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480685791432704"], "created_at": "2019-09-10T17:48:55.000Z", "id": "1171480685791432704", "author_id": "1068968412884492289", "text": "tanjiro: voc\u00ea t\u00e1 bem, inosuke??\n\ninosuke: que ta bem o que, quero saber se tu matou o bicho https://t.co/C3ENEOs6yP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480674793996289"], "created_at": "2019-09-10T17:48:52.000Z", "id": "1171480674793996289", "author_id": "247549728", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480610122002438"], "created_at": "2019-09-10T17:48:37.000Z", "id": "1171480610122002438", "author_id": "3030355901", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "verosiMila", "id": "798601114836987904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479865435942912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480545609449476"], "created_at": "2019-09-10T17:48:21.000Z", "id": "1171480545609449476", "author_id": "1654929925", "text": "RT @verosiMila: Vean, cada 40 segundos se suicida una persona. Una tasa de mortalidad global de 16 sobre 100.000. La causa n 1 de muertes n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480529163567105"], "created_at": "2019-09-10T17:48:17.000Z", "id": "1171480529163567105", "author_id": "438885345", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480502605246464"], "created_at": "2019-09-10T17:48:11.000Z", "id": "1171480502605246464", "author_id": "563647263", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cOgRvf9j3G", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/09/10/cada-40-segundos-muere-una-persona-por-suicidio-en-el-mundo-oms/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/09/10/cad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480496938700806"], "created_at": "2019-09-10T17:48:10.000Z", "id": "1171480496938700806", "author_id": "1164661642648412160", "text": "Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas, es decir 16 personas por cada 100,000.\n\nhttps://t.co/cOgRvf9j3G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480456279121920"], "created_at": "2019-09-10T17:48:00.000Z", "id": "1171480456279121920", "author_id": "1340055302", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480419025293312"], "created_at": "2019-09-10T17:47:51.000Z", "id": "1171480419025293312", "author_id": "150754559", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480406064893958"], "created_at": "2019-09-10T17:47:48.000Z", "id": "1171480406064893958", "author_id": "2428774740", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480401606348805"], "created_at": "2019-09-10T17:47:47.000Z", "id": "1171480401606348805", "author_id": "1663909970", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480392093691904"], "created_at": "2019-09-10T17:47:45.000Z", "id": "1171480392093691904", "author_id": "2780387704", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480385819070464"], "created_at": "2019-09-10T17:47:43.000Z", "id": "1171480385819070464", "author_id": "774737756", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471764850823168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480381851230208"], "created_at": "2019-09-10T17:47:42.000Z", "id": "1171480381851230208", "author_id": "175508423", "text": "RT @unam_psicologia: Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEs la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nLos suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480368148430849"], "created_at": "2019-09-10T17:47:39.000Z", "id": "1171480368148430849", "author_id": "4811312548", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480357750730753"], "created_at": "2019-09-10T17:47:36.000Z", "id": "1171480357750730753", "author_id": "1050807042422820870", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Extremadura"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/iUQzXJQqpb", "expanded_url": "https://www.noticiasde.es/extremadura/la-junta-implantara-el-codigo-suicidio-para-la-deteccion-precoz-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "noticiasde.es/extremadura/la\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "Extremadura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480349106266114"], "created_at": "2019-09-10T17:47:34.000Z", "id": "1171480349106266114", "author_id": "972133074354999296", "text": "La Junta implantar\u00e1 el \u00b4C\u00f3digo Suicidio\u00b4 para la detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/iUQzXJQqpb #Extremadura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480347520798722"], "created_at": "2019-09-10T17:47:34.000Z", "id": "1171480347520798722", "author_id": "2494084819", "text": "Thanks to suicida woman! we changed destiny\nA day to mourn \na day to celebrar \n@JaredLeto rescueme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480323105771520"], "created_at": "2019-09-10T17:47:28.000Z", "id": "1171480323105771520", "author_id": "144913327", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480320589197313"], "created_at": "2019-09-10T17:47:28.000Z", "id": "1171480320589197313", "author_id": "958949891430080512", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480317066010626"], "created_at": "2019-09-10T17:47:27.000Z", "id": "1171480317066010626", "author_id": "2924522779", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480298271305733"], "created_at": "2019-09-10T17:47:22.000Z", "id": "1171480298271305733", "author_id": "2946355510", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480225898647553"], "created_at": "2019-09-10T17:47:05.000Z", "id": "1171480225898647553", "author_id": "940287147457896448", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480211138867205"], "created_at": "2019-09-10T17:47:02.000Z", "id": "1171480211138867205", "author_id": "2391888524", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480187726249984"], "created_at": "2019-09-10T17:46:56.000Z", "id": "1171480187726249984", "author_id": "2221536948", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480169636233217"], "created_at": "2019-09-10T17:46:52.000Z", "id": "1171480169636233217", "author_id": "1513841671", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480143795081217"], "created_at": "2019-09-10T17:46:45.000Z", "id": "1171480143795081217", "author_id": "886008595485274113", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480137868566528"], "created_at": "2019-09-10T17:46:44.000Z", "id": "1171480137868566528", "author_id": "92910615", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480112312619008"], "created_at": "2019-09-10T17:46:38.000Z", "id": "1171480112312619008", "author_id": "1045891789037719552", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480106281209860"], "created_at": "2019-09-10T17:46:37.000Z", "id": "1171480106281209860", "author_id": "792098308634226688", "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480092414898176"], "created_at": "2019-09-10T17:46:33.000Z", "id": "1171480092414898176", "author_id": "515700156", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171455764533137409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480050450882562"], "created_at": "2019-09-10T17:46:23.000Z", "id": "1171480050450882562", "author_id": "234033145", "text": "RT @modrnsuffragist: Cada 40 segundos fallece una persona por conducta suicida y hay otras 25 que lo intentan. \nNecesitamos hablar de eso.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlotaGurt", "id": "244895211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447130667401217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480038224433152"], "created_at": "2019-09-10T17:46:20.000Z", "id": "1171480038224433152", "author_id": "20281612", "text": "RT @CarlotaGurt: Avui, Dia de la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi, em continuo preguntant per qu\u00e8 aquest afany per impedir-lo, per qu\u00e8 no podem accept\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480011729014786"], "created_at": "2019-09-10T17:46:14.000Z", "id": "1171480011729014786", "author_id": "234033145", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171480001377488896"], "created_at": "2019-09-10T17:46:12.000Z", "id": "1171480001377488896", "author_id": "1161057416504598528", "text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479986294808577"], "created_at": "2019-09-10T17:46:08.000Z", "id": "1171479986294808577", "author_id": "547828171", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479983962779649"], "created_at": "2019-09-10T17:46:07.000Z", "id": "1171479983962779649", "author_id": "1565802546", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479972533288961"], "created_at": "2019-09-10T17:46:05.000Z", "id": "1171479972533288961", "author_id": "880907198783770625", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479945970769921"], "created_at": "2019-09-10T17:45:58.000Z", "id": "1171479945970769921", "author_id": "211177378", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "id": "1171479933157134337", "author_id": "59246363", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479930699272192"], "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "id": "1171479930699272192", "author_id": "607622358", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AtqoBFL7ji", "expanded_url": "https://twitter.com/FATIMABARRUTTA/status/1171479921929011200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtqoBFL7ji", "media_key": "3_1171479919169138689"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479921929011200"], "created_at": "2019-09-10T17:45:53.000Z", "id": "1171479921929011200", "author_id": "830612075298832384", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  \u201cmitos\u201d de la sociedad en torno al\u00a0suicidio: s\u00f3lo lo protagonizan los enfermos mentales, quien habla del\u00a0suicidio\u00a0no lo lleva a cabo,  la conducta suicida se hereda o la mayor\u00eda de los suicidas no avisan. Desterrar mitos. Prevenir no mitigar. https://t.co/AtqoBFL7ji", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479910042390528"], "created_at": "2019-09-10T17:45:50.000Z", "id": "1171479910042390528", "author_id": "910976389746176002", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479906326212608"], "created_at": "2019-09-10T17:45:49.000Z", "id": "1171479906326212608", "author_id": "2176627004", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479897526587392"], "created_at": "2019-09-10T17:45:47.000Z", "id": "1171479897526587392", "author_id": "962918678785294336", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479865435942912"], "created_at": "2019-09-10T17:45:39.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 223, "tag": "DiaDePrevencionDelSuicidio"}]}, "id": "1171479865435942912", "author_id": "798601114836987904", "text": "Vean, cada 40 segundos se suicida una persona. Una tasa de mortalidad global de 16 sobre 100.000. La causa n 1 de muertes no naturales. \n\nEs un tema del que hay que hablar y buscar soluciones YA. #DiaDePrevencionDelSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479859463245824"], "created_at": "2019-09-10T17:45:38.000Z", "id": "1171479859463245824", "author_id": "4920816154", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ALMESNDpxe", "expanded_url": "https://twitter.com/WayneYeri/status/1171479852664311809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALMESNDpxe", "media_key": "3_1171479850340630536"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 182, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479852664311809"], "created_at": "2019-09-10T17:45:36.000Z", "id": "1171479852664311809", "author_id": "1167422040", "text": "En Costa Rica por cada persona que se suicida 20 m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nLa salud mental es esencial en el ser humano y debe abordarse libre de tab\u00faes.\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ALMESNDpxe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479851611512832"], "created_at": "2019-09-10T17:45:36.000Z", "id": "1171479851611512832", "author_id": "754466015258476544", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479830933561345"], "created_at": "2019-09-10T17:45:31.000Z", "id": "1171479830933561345", "author_id": "1413623918", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479830509932545"], "created_at": "2019-09-10T17:45:31.000Z", "id": "1171479830509932545", "author_id": "837828168", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479824252059648"], "created_at": "2019-09-10T17:45:29.000Z", "id": "1171479824252059648", "author_id": "803068663888801792", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479813606891520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479816983367680"], "created_at": "2019-09-10T17:45:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 257, "end": 263, "tag": "10Sep"}]}, "id": "1171479816983367680", "author_id": "706549463247101953", "text": "Nadie est\u00e1 exento de sufrir ideaci\u00f3n suicida, tampoco alguien debe tener un trastorno mental para pensar en el suicido. Hay muchos factores de riesgo que se agravan con realidades y contextos familiares, sociales y culturales. #DiaMundialPrevencionSuicidio #10Sep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479805360951297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8968, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479810054311936"], "created_at": "2019-09-10T17:45:26.000Z", "id": "1171479810054311936", "author_id": "706549463247101953", "text": "El suicidio es una de las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Seg\u00fan la OMS cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas. En M\u00e9rida hist\u00f3ricamente el suicidio ha estado presente con tasas m\u00e1s alta en el pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479807462232064"], "created_at": "2019-09-10T17:45:25.000Z", "id": "1171479807462232064", "author_id": "909571180671176704", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479802936619008"], "created_at": "2019-09-10T17:45:24.000Z", "id": "1171479802936619008", "author_id": "407893336", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1055431634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "GraceSave", "id": "98980371"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171478017568169987"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479784448126983"], "created_at": "2019-09-10T17:45:20.000Z", "id": "1171479784448126983", "author_id": "59632069", "text": "@victorfyt @GraceSave Se suicida 1 semana a tes de las elecciones . Ya lo anticipe. Esta \"mata a la hija\" q dsp aparece viviendo en espa\u00f1a con pasaporte cubano...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HassonJacques", "id": "2902627649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439213897584640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479754509209600"], "created_at": "2019-09-10T17:45:13.000Z", "id": "1171479754509209600", "author_id": "1112807560170618880", "text": "RT @HassonJacques: M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479719524483074"], "created_at": "2019-09-10T17:45:04.000Z", "id": "1171479719524483074", "author_id": "1377616130", "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "157737775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479712738111490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479715053371394"], "created_at": "2019-09-10T17:45:03.000Z", "id": "1171479715053371394", "author_id": "157737775", "text": "s\u00f3 quem j\u00e1 procurou por ajuda em hospital durante crise suicida sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479713539186688"], "created_at": "2019-09-10T17:45:03.000Z", "id": "1171479713539186688", "author_id": "892751245760483330", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479712738111490"], "created_at": "2019-09-10T17:45:03.000Z", "id": "1171479712738111490", "author_id": "157737775", "text": "infelizmente a realidade da sa\u00fade mental da sociedade atual \u00e9 assim: fria e cruel. Se vc n\u00e3o tem dinheiro e tem idea\u00e7\u00e3o suicida, as chances s\u00e3o que vc vai procurar ajuda, ser enxotado pelos m\u00e9dicos que deveriam te ajudar e ser levado a fazer as merdas que vc ta pensando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171462440703287303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "queen"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0JWcCgQaFq", "expanded_url": "https://twitter.com/alivealbaftnat/status/1171462440703287303", "display_url": "twitter.com/alivealbaftnat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479704190083073"], "created_at": "2019-09-10T17:45:01.000Z", "id": "1171479704190083073", "author_id": "1103703682489729024", "text": "Import: lo de queen y su instinto suicida es una monada. C\u00f3mo no quererla? https://t.co/0JWcCgQaFq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sabdel23", "id": "753067286823600132"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Hnievess", "id": "954846835620896768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479564796620800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479702986342402"], "created_at": "2019-09-10T17:45:00.000Z", "id": "1171479702986342402", "author_id": "954846835620896768", "text": "RT @sabdel23: @Hnievess Tu sabes que no puedes cometer ese acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1160711702398275584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jose65466176", "id": "1160711702398275584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171424324613365762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479662360330240"], "created_at": "2019-09-10T17:44:51.000Z", "id": "1171479662360330240", "author_id": "1094263777732816897", "text": "@Jose65466176 @antoniofurtadoj @PedrolvaroCabr1 Oi, desculpa te corrigir, mas \u00e9 s\u00f3 um toque, \u00e9 bem sens\u00edvel perguntar como algu\u00e9m se matou, fere a fam\u00edlia e serve como gatilho para pessoas que tenham pensamentos suicidas. N\u00e3o acho que vc fez por mal, s\u00f3 estou informando caso vc n\u00e3o saiba!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 48, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433641848655872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479644568084488"], "created_at": "2019-09-10T17:44:46.000Z", "id": "1171479644568084488", "author_id": "708365959543726080", "text": "RT @bibliotecacij: #DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479632152915971"], "created_at": "2019-09-10T17:44:44.000Z", "id": "1171479632152915971", "author_id": "105628190", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479625614028801"], "created_at": "2019-09-10T17:44:42.000Z", "id": "1171479625614028801", "author_id": "1117502828", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479622350856193"], "created_at": "2019-09-10T17:44:41.000Z", "id": "1171479622350856193", "author_id": "456022678", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479581292761088"], "created_at": "2019-09-10T17:44:31.000Z", "id": "1171479581292761088", "author_id": "1166739672", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "954846835620896768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hnievess", "id": "954846835620896768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171475510511038466"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479564796620800"], "created_at": "2019-09-10T17:44:27.000Z", "id": "1171479564796620800", "author_id": "753067286823600132", "text": "@Hnievess Tu sabes que no puedes cometer ese acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "496568554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristinaburneos", "id": "496568554"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "La_chica_velcro", "id": "156490003"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "veropotes", "id": "216528883"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 171, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "tintoeverano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171476094421045249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479551005712385"], "created_at": "2019-09-10T17:44:24.000Z", "id": "1171479551005712385", "author_id": "388550842", "text": "@cristinaburneos @La_chica_velcro @veropotes \u00a1JAJAJAJA!\n\nMenos mal no fui yo tambi\u00e9n.\n\nEso ya no ser\u00eda sectarismo, sino culto suicida.  \ud83e\udd23\n\n\u00a1Les amo, caritas de tintoeverano!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "738960969188147200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeticiaCatel", "id": "738960969188147200"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Tereza Cristina"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.6617, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479044501565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479542235455488"], "created_at": "2019-09-10T17:44:22.000Z", "id": "1171479542235455488", "author_id": "1090938357750870018", "text": "@LeticiaCatel exato. a venda de terra pra estrangeiro \u00e9 criminosa. s\u00f3 por isso j\u00e1 deveriam demitir a Tereza Cristina, deputada pelo DEM. e se a China liberou 25 frigor\u00edficos, \u00e9 zero m\u00e9rito dela. a febre su\u00edna j\u00e1 matou 40% dos porcos na CHina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479519401611264"], "created_at": "2019-09-10T17:44:17.000Z", "id": "1171479519401611264", "author_id": "3289222161", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479496542711815"], "created_at": "2019-09-10T17:44:11.000Z", "id": "1171479496542711815", "author_id": "1158094297008357376", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7699, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zgmnf2C2c2", "expanded_url": "http://telemd.es/p2g4p4", "display_url": "telemd.es/p2g4p4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479464745656321"], "created_at": "2019-09-10T17:44:04.000Z", "id": "1171479464745656321", "author_id": "31430065", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan la OMS https://t.co/zgmnf2C2c2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479439147859969"], "created_at": "2019-09-10T17:43:57.000Z", "id": "1171479439147859969", "author_id": "4898961669", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479419757592584"], "created_at": "2019-09-10T17:43:53.000Z", "id": "1171479419757592584", "author_id": "74443603", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479401650737152"], "created_at": "2019-09-10T17:43:49.000Z", "id": "1171479401650737152", "author_id": "349364687", "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479373855113216"], "created_at": "2019-09-10T17:43:42.000Z", "id": "1171479373855113216", "author_id": "140475927", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "id": "1171479345895919616", "author_id": "14689728", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479341647056904"], "created_at": "2019-09-10T17:43:34.000Z", "id": "1171479341647056904", "author_id": "74935367", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479328082685952"], "created_at": "2019-09-10T17:43:31.000Z", "id": "1171479328082685952", "author_id": "2329298753", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85745429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9941, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890364900847616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479326170079233"], "created_at": "2019-09-10T17:43:31.000Z", "id": "1171479326170079233", "author_id": "2444812237", "text": "@Psicovivir \u00bf\"Pac\u00edficos\"??? \u00bfQue es eso,Dr??? Solo M\u00e9xico nos supera en violencia. Que una antigua gran clase media(hoy extinta) haya sido terriblemente suicida,acomodaticia,e irresponsable,no se puede disfrazar como \"pacifismo\"...ovejas en grado superlativo,tal vez...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479272537542656"], "created_at": "2019-09-10T17:43:18.000Z", "id": "1171479272537542656", "author_id": "1108832472874315776", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479248751611904"], "created_at": "2019-09-10T17:43:12.000Z", "id": "1171479248751611904", "author_id": "1074903812232617984", "text": "o massa \u00e9 a galera tentando entender a situa\u00e7\u00e3o de um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479246578962432"], "created_at": "2019-09-10T17:43:12.000Z", "id": "1171479246578962432", "author_id": "41866299", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479205944545281"], "created_at": "2019-09-10T17:43:02.000Z", "id": "1171479205944545281", "author_id": "756983387777138688", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479170494320647"], "created_at": "2019-09-10T17:42:53.000Z", "id": "1171479170494320647", "author_id": "911030124753117184", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nortecastilla", "id": "45544223"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171160691354550272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479082556481536"], "created_at": "2019-09-10T17:42:32.000Z", "id": "1171479082556481536", "author_id": "2995746905", "text": "RT @nortecastilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466297533595648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479055444504576"], "created_at": "2019-09-10T17:42:26.000Z", "id": "1171479055444504576", "author_id": "2212961362", "text": "RT @ma_azevedo94: Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479029150433282"], "created_at": "2019-09-10T17:42:20.000Z", "id": "1171479029150433282", "author_id": "389565600", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479024490573828"], "created_at": "2019-09-10T17:42:19.000Z", "id": "1171479024490573828", "author_id": "19854620", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478982253891587"], "created_at": "2019-09-10T17:42:09.000Z", "id": "1171478982253891587", "author_id": "1013976101570347009", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478978646855680"], "created_at": "2019-09-10T17:42:08.000Z", "id": "1171478978646855680", "author_id": "1008039584595415040", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478973873700867"], "created_at": "2019-09-10T17:42:07.000Z", "id": "1171478973873700867", "author_id": "314847285", "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478973647216641"], "created_at": "2019-09-10T17:42:07.000Z", "id": "1171478973647216641", "author_id": "3018455146", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "157737775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171478970023337987"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478972539920384"], "created_at": "2019-09-10T17:42:06.000Z", "id": "1171478972539920384", "author_id": "157737775", "text": "Sempre d\u00e3o a alternativa do atendimento comunit\u00e1rio, mas nunca sabem que h\u00e1 um grande problema com vagas e consist\u00eancia de atendimento.\nSe voc\u00ea \u00e9 suicida que nem eu, sabe que essas alternativas s\u00e3o \u00f3timas s\u00f3 no papel. Na pr\u00e1tica, o problema continua a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6455, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0kFlvIgM9K", "expanded_url": "http://diariodominicano.com/internacional/2019/09/10/298339/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478958912573441"], "created_at": "2019-09-10T17:42:03.000Z", "id": "1171478958912573441", "author_id": "217160651", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - Diario Dominicano https://t.co/0kFlvIgM9K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 99, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 100, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478950092034049"], "created_at": "2019-09-10T17:42:01.000Z", "id": "1171478950092034049", "author_id": "1001498995280166912", "text": "\"Quien se suicida no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir.\"  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478946191269892"], "created_at": "2019-09-10T17:42:00.000Z", "id": "1171478946191269892", "author_id": "1274573222", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478926218035200"], "created_at": "2019-09-10T17:41:55.000Z", "id": "1171478926218035200", "author_id": "1607337895", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478900494364673"], "created_at": "2019-09-10T17:41:49.000Z", "id": "1171478900494364673", "author_id": "2309201221", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478868277919744"], "created_at": "2019-09-10T17:41:41.000Z", "id": "1171478868277919744", "author_id": "263792632", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478867778818050"], "created_at": "2019-09-10T17:41:41.000Z", "id": "1171478867778818050", "author_id": "586522832", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478844324204544"], "created_at": "2019-09-10T17:41:36.000Z", "id": "1171478844324204544", "author_id": "78688464", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478794877558784"], "created_at": "2019-09-10T17:41:24.000Z", "id": "1171478794877558784", "author_id": "2677368270", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478793891897347"], "created_at": "2019-09-10T17:41:24.000Z", "id": "1171478793891897347", "author_id": "3002348471", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478791022972928"], "created_at": "2019-09-10T17:41:23.000Z", "id": "1171478791022972928", "author_id": "1007635201", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478784597381120"], "created_at": "2019-09-10T17:41:21.000Z", "id": "1171478784597381120", "author_id": "3002348471", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478775646703616"], "created_at": "2019-09-10T17:41:19.000Z", "id": "1171478775646703616", "author_id": "3002348471", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478740771041281"], "created_at": "2019-09-10T17:41:11.000Z", "id": "1171478740771041281", "author_id": "1565802546", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478690397483013"], "created_at": "2019-09-10T17:40:59.000Z", "id": "1171478690397483013", "author_id": "704944606", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478640162299920"], "created_at": "2019-09-10T17:40:47.000Z", "id": "1171478640162299920", "author_id": "4492006893", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LuisCBU", "id": "138426113"}, {"start": 95, "end": 101, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7365, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gQuhrUJOGV", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171088316785147906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478622504243200"], "created_at": "2019-09-10T17:40:43.000Z", "id": "1171478622504243200", "author_id": "128088057", "text": "RT @LuisCBU: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/gQuhrUJOGV via @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478605752225794"], "created_at": "2019-09-10T17:40:39.000Z", "id": "1171478605752225794", "author_id": "378833424", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478583841214465"], "created_at": "2019-09-10T17:40:34.000Z", "id": "1171478583841214465", "author_id": "2317943588", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "ElDigital"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0qDWZa0qvy", "expanded_url": "https://www.eldigitalcartagena.info/cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/", "display_url": "eldigitalcartagena.info/cada-dos-horas\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "ElDigital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478576853475328"], "created_at": "2019-09-10T17:40:32.000Z", "id": "1171478576853475328", "author_id": "67071390", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a - #ElDigital https://t.co/0qDWZa0qvy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478574139756544"], "created_at": "2019-09-10T17:40:31.000Z", "id": "1171478574139756544", "author_id": "498845955", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "id": "1171478442006630400", "author_id": "18079284", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171476791073968129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478422662418432"], "created_at": "2019-09-10T17:39:55.000Z", "id": "1171478422662418432", "author_id": "1043309697720311810", "text": "RT @monicagarzag: \u00bfC\u00f3mo podemos identificar un comportamiento suicida?, \u00bfcu\u00e1les pueden ser las se\u00f1ales de alerta?\nEn el #D\u00edaMundialPrevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1055431634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alcoyana alcoyana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171478017568169987"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478379586961410"], "created_at": "2019-09-10T17:39:45.000Z", "id": "1171478379586961410", "author_id": "292565848", "text": "@victorfyt Justo en el dia del suicida o algo asi. Alcoyana alcoyana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SofiMiolo", "id": "314807046"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/b1fQIxIwbt", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431453873197057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478369021480960"], "created_at": "2019-09-10T17:39:42.000Z", "id": "1171478369021480960", "author_id": "1633507560", "text": "RT @SofiMiolo: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/b1fQIxIwbt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478326747095040"], "created_at": "2019-09-10T17:39:32.000Z", "id": "1171478326747095040", "author_id": "1160588475848101889", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2951963495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aritoldme", "id": "2951963495"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "filtrbr", "id": "1277840535554854912"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "sonymusic", "id": "27943891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171477385620774919"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478295319154688"], "created_at": "2019-09-10T17:39:25.000Z", "id": "1171478295319154688", "author_id": "966424640678752256", "text": "@aritoldme @filtrbr @SonyMusic Agora a gente q se matou ouvindo m\u00fasica 24/7 nada n\u00e9???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478288595730437"], "created_at": "2019-09-10T17:39:23.000Z", "id": "1171478288595730437", "author_id": "2869669541", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478249509027841"], "created_at": "2019-09-10T17:39:14.000Z", "id": "1171478249509027841", "author_id": "49454158", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478238008242176"], "created_at": "2019-09-10T17:39:11.000Z", "id": "1171478238008242176", "author_id": "1310545945", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478201501044744"], "created_at": "2019-09-10T17:39:02.000Z", "id": "1171478201501044744", "author_id": "999801620", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171477654173675520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478176066719745"], "created_at": "2019-09-10T17:38:56.000Z", "id": "1171478176066719745", "author_id": "767035730082275328", "text": "RT @hugovillavicen7: @canalN_ Entonces porque viaj\u00f3 a Uruguay a mentir descaradamente para salvar el pellejo al corrupto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478087676002306"], "created_at": "2019-09-10T17:38:35.000Z", "id": "1171478087676002306", "author_id": "553317642", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/EwqdyDlg00", "expanded_url": "https://www.americadigital.com/sorprendete/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-planeta-oms-29152?cpID=01", "display_url": "americadigital.com/sorprendete/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478081464225792"], "created_at": "2019-09-10T17:38:34.000Z", "id": "1171478081464225792", "author_id": "422214819", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el planeta: OMS https://t.co/EwqdyDlg00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171478004549083136"], "created_at": "2019-09-10T17:38:15.000Z", "id": "1171478004549083136", "author_id": "318725785", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477993757167616"], "created_at": "2019-09-10T17:38:13.000Z", "id": "1171477993757167616", "author_id": "773765107", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477964225040384"], "created_at": "2019-09-10T17:38:06.000Z", "id": "1171477964225040384", "author_id": "173176632", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477948353769472"], "created_at": "2019-09-10T17:38:02.000Z", "id": "1171477948353769472", "author_id": "2413013786", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477944994156545"], "created_at": "2019-09-10T17:38:01.000Z", "id": "1171477944994156545", "author_id": "1165811809158344709", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477909959135236"], "created_at": "2019-09-10T17:37:53.000Z", "id": "1171477909959135236", "author_id": "2926188980", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477855110193154"], "created_at": "2019-09-10T17:37:40.000Z", "id": "1171477855110193154", "author_id": "63758535", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477825896902658"], "created_at": "2019-09-10T17:37:33.000Z", "id": "1171477825896902658", "author_id": "89319694", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GobTam_Norte", "id": "850440511899004929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438278135836677"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477809245474816"], "created_at": "2019-09-10T17:37:29.000Z", "id": "1171477809245474816", "author_id": "790920450473766917", "text": "RT @GobTam_Norte: Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477800001212418"], "created_at": "2019-09-10T17:37:27.000Z", "id": "1171477800001212418", "author_id": "531531175", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469989972336641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477793617526785"], "created_at": "2019-09-10T17:37:25.000Z", "id": "1171477793617526785", "author_id": "808296773978570752", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477776852905984"], "created_at": "2019-09-10T17:37:21.000Z", "id": "1171477776852905984", "author_id": "2733105913", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "10012122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171476183822688259"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477764148301825"], "created_at": "2019-09-10T17:37:18.000Z", "id": "1171477764148301825", "author_id": "1147818663841599490", "text": "@bbcmundo Creo que si a a un suicida se lo encara de corazon y con amor se puede lograr su recuperacion.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477741700411396"], "created_at": "2019-09-10T17:37:13.000Z", "id": "1171477741700411396", "author_id": "196371259", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LHtC5TuUB7", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477738441494529"], "created_at": "2019-09-10T17:37:12.000Z", "id": "1171477738441494529", "author_id": "20400279", "text": "En todo el mundo cada 40 segundos una persona se suicida: OMS https://t.co/LHtC5TuUB7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477733005594624"], "created_at": "2019-09-10T17:37:11.000Z", "id": "1171477733005594624", "author_id": "127323924", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477723333582851"], "created_at": "2019-09-10T17:37:08.000Z", "id": "1171477723333582851", "author_id": "515367651", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/j7mRcPUIdg", "expanded_url": "https://twitter.com/andresricardo85/status/1171477711442759681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7mRcPUIdg", "media_key": "3_1171477692123795456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 239, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477711442759681"], "created_at": "2019-09-10T17:37:06.000Z", "id": "1171477711442759681", "author_id": "80019160", "text": "#10Sep Hoy D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio te recuerdo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\nDejemos de hablar del suicidio como un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/j7mRcPUIdg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477709014192129"], "created_at": "2019-09-10T17:37:05.000Z", "id": "1171477709014192129", "author_id": "2357326909", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "JAEN"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Monta\u00f1o"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n ViVe"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "DATO"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZGEPERwZtE", "expanded_url": "https://twitter.com/NOPASANADA16/status/1171477707940515840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGEPERwZtE", "media_key": "7_1171476238365446145"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 50, "tag": "DIAMUNDIALPREVENCIONDELSUICIDIO"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "JAEN"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "DATO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477707940515840"], "created_at": "2019-09-10T17:37:05.000Z", "id": "1171477707940515840", "author_id": "4429727542", "text": "10 DE SEPTIEMBRE  #DIAMUNDIALPREVENCIONDELSUICIDIO #JAEN ENTREVISTA AL LIC.Javier Monta\u00f1o PSIC\u00d3LOGO DE LA Fundaci\u00f3n ViVe  \n\n#DATO\nEL SUICIDIO FIGURA ENTRE LAS 20 CAUSAS DE DEFUNCI\u00d3N M\u00c1S IMPORTANTES A TODAS LAS EDADES A NIVEL MUNDIAL. CADA A\u00d1O SE SUICIDA CASI UN MILL\u00d3N DE PERSONAS https://t.co/ZGEPERwZtE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477697094017024"], "created_at": "2019-09-10T17:37:02.000Z", "id": "1171477697094017024", "author_id": "869398246355083267", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477676122460167"], "created_at": "2019-09-10T17:36:57.000Z", "id": "1171477676122460167", "author_id": "82754858", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477658632245250"], "created_at": "2019-09-10T17:36:53.000Z", "id": "1171477658632245250", "author_id": "1055159490", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "enyiigomez", "id": "80451155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171466000040001542"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477655058706432"], "created_at": "2019-09-10T17:36:52.000Z", "id": "1171477655058706432", "author_id": "129849082", "text": "RT @enyiigomez: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\ud83d\ude14 y no es que la persona desee matarse, solo quiere matar el dolor que l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171068349750665218"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477654173675520"], "created_at": "2019-09-10T17:36:52.000Z", "id": "1171477654173675520", "author_id": "1584638496", "text": "@canalN_ Entonces porque viaj\u00f3 a Uruguay a mentir descaradamente para salvar el pellejo al corrupto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477610053824514"], "created_at": "2019-09-10T17:36:41.000Z", "id": "1171477610053824514", "author_id": "385573006", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477586997698563"], "created_at": "2019-09-10T17:36:36.000Z", "id": "1171477586997698563", "author_id": "1959104623", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477554265329664"], "created_at": "2019-09-10T17:36:28.000Z", "id": "1171477554265329664", "author_id": "334790450", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477546350702598"], "created_at": "2019-09-10T17:36:26.000Z", "id": "1171477546350702598", "author_id": "518827297", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477537945309186"], "created_at": "2019-09-10T17:36:24.000Z", "id": "1171477537945309186", "author_id": "704928207", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477501916246016"], "created_at": "2019-09-10T17:36:16.000Z", "id": "1171477501916246016", "author_id": "2660852300", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477480516935682"], "created_at": "2019-09-10T17:36:11.000Z", "id": "1171477480516935682", "author_id": "75071173", "text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477474338734083"], "created_at": "2019-09-10T17:36:09.000Z", "id": "1171477474338734083", "author_id": "935135276325855232", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477458031218690"], "created_at": "2019-09-10T17:36:05.000Z", "id": "1171477458031218690", "author_id": "151922663", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477439207239687"], "created_at": "2019-09-10T17:36:01.000Z", "id": "1171477439207239687", "author_id": "1525046630", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477429442867207"], "created_at": "2019-09-10T17:35:58.000Z", "id": "1171477429442867207", "author_id": "553922611", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477411784867840"], "created_at": "2019-09-10T17:35:54.000Z", "id": "1171477411784867840", "author_id": "1866188952", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477332265013249"], "created_at": "2019-09-10T17:35:35.000Z", "id": "1171477332265013249", "author_id": "2286814308", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS, busca ayuda, llama a la l\u00ednea PAS 800-981-0023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477267802775552"], "created_at": "2019-09-10T17:35:20.000Z", "id": "1171477267802775552", "author_id": "758392542", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1088161836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Angelbaga87", "id": "1088161836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460066802683904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477233476628480"], "created_at": "2019-09-10T17:35:12.000Z", "id": "1171477233476628480", "author_id": "129924648", "text": "@Angelbaga87 Yo soy el depresivo-suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477207866204165"], "created_at": "2019-09-10T17:35:06.000Z", "id": "1171477207866204165", "author_id": "396856113", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/tEYuSOCQqX", "expanded_url": "https://curiouscat.me/kldo/post/981472833?t=1568136903", "display_url": "curiouscat.me/kldo/post/9814\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477199012024322"], "created_at": "2019-09-10T17:35:03.000Z", "id": "1171477199012024322", "author_id": "1049339917904609280", "text": "voc\u00ea sabia que suic\u00eddio \u00e9 s\u00f3 para chamar a aten\u00e7\u00e3o? \u2014 discordo, cada pessoa que se suicida faz isso por um prop\u00f3sito pr\u00f3prio, ou at\u00e9 sem prop\u00f3sito (os nilistas etccc) \na cabe\u00e7a de cada um \u00e9 um enigma \ne eu n\u00e3o tenho uma vis\u00e3o mt c\u2026 https://t.co/tEYuSOCQqX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477146386104322"], "created_at": "2019-09-10T17:34:51.000Z", "id": "1171477146386104322", "author_id": "298210264", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477133891268610"], "created_at": "2019-09-10T17:34:48.000Z", "id": "1171477133891268610", "author_id": "2840035649", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171477095869898753"], "created_at": "2019-09-10T17:34:39.000Z", "id": "1171477095869898753", "author_id": "200136996", "text": "Acabo de ver un gif que dice algo as\u00ed como que \"el suicida quiere suicidarse y esto es falso\" porque \"no quiere dejar de vivir, quiere dejar de vivir como est\u00e1 ahora\" y pues... No puedo creer la imbecilidad de esas palabras. No puedes asumir ni suponer lo que pasa por la cabeza +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477089813270529"], "created_at": "2019-09-10T17:34:37.000Z", "id": "1171477089813270529", "author_id": "57955465", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477087628038145"], "created_at": "2019-09-10T17:34:37.000Z", "id": "1171477087628038145", "author_id": "894075745831714816", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477056346918912"], "created_at": "2019-09-10T17:34:29.000Z", "id": "1171477056346918912", "author_id": "210100848", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Thalitalmeid", "id": "321713564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474443987644418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477050512695301"], "created_at": "2019-09-10T17:34:28.000Z", "id": "1171477050512695301", "author_id": "2434627162", "text": "RT @Thalitalmeid: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a m\u00fasica n\u00e3o for boa, eu s\u00f3 sei q essa imagem j\u00e1 me matou em n\u00edveis nunca imaginei minhas 3 cantoras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 86, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PiOWhBzdup", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorGeorgeSSA/status/1171477039292928001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PiOWhBzdup", "media_key": "3_1171477031663493120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477039292928001"], "created_at": "2019-09-10T17:34:25.000Z", "id": "1171477039292928001", "author_id": "4039368560", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nCada 10 de setiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) llama a terminar con el estigma que sufren las personas con trastornos mentales o comportamiento suicida, una de las principales barreras para prevenir el suicidio. #HablemosDeSuicidio https://t.co/PiOWhBzdup", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477026160529409"], "created_at": "2019-09-10T17:34:22.000Z", "id": "1171477026160529409", "author_id": "823728314145734657", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477012722008064"], "created_at": "2019-09-10T17:34:19.000Z", "id": "1171477012722008064", "author_id": "616261618", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476928160649221"], "created_at": "2019-09-10T17:33:59.000Z", "id": "1171476928160649221", "author_id": "377579008", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476923911786498"], "created_at": "2019-09-10T17:33:58.000Z", "id": "1171476923911786498", "author_id": "2874507760", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476911760896003"], "created_at": "2019-09-10T17:33:55.000Z", "id": "1171476911760896003", "author_id": "119487652", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476895700934664"], "created_at": "2019-09-10T17:33:51.000Z", "id": "1171476895700934664", "author_id": "967547347", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fqDL9eMQsk", "expanded_url": "https://www.thebajapost.com/es/2019/09/10/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-an-algun-lugar-del-mundo-oms/", "display_url": "thebajapost.com/es/2019/09/10/\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FeEpVvXQuR", "expanded_url": "https://twitter.com/TheBajaPost/status/1171476883638116354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeEpVvXQuR", "media_key": "3_1171476881901703169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476883638116354"], "created_at": "2019-09-10T17:33:48.000Z", "id": "1171476883638116354", "author_id": "399070252", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona an algun lugar del mundo:\u00a0OMS https://t.co/fqDL9eMQsk https://t.co/FeEpVvXQuR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476806475501569"], "created_at": "2019-09-10T17:33:30.000Z", "id": "1171476806475501569", "author_id": "132058641", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5323, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3536, "type": "Place", "normalized_text": "CEAI"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/shG2Q4zqYw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000375667041/posts/2478106608878504/", "display_url": "facebook.com/10000037566704\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476797147369477"], "created_at": "2019-09-10T17:33:28.000Z", "id": "1171476797147369477", "author_id": "300418818", "text": "Impacto do Comportamento Suicida \u2014 em Teatro CEAI https://t.co/shG2Q4zqYw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "97007823", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 158, "username": "alejandra_ror", "id": "898281039843512320"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "AvalonSalud", "id": "1043309697720311810"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 130, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eN5OlmJ0hj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B2PSR7PjWG_/?igshid=14nl1pui9xkej", "display_url": "instagram.com/tv/B2PSR7PjWG_\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sQTgHT2veg", "expanded_url": "https://twitter.com/monicagarzag/status/1171476791073968129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQTgHT2veg", "media_key": "7_1171476686002479107"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469797587992577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476791073968129"], "created_at": "2019-09-10T17:33:26.000Z", "id": "1171476791073968129", "author_id": "97007823", "text": "\u00bfC\u00f3mo podemos identificar un comportamiento suicida?, \u00bfcu\u00e1les pueden ser las se\u00f1ales de alerta?\nEn el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio, la doctora @alejandra_ror de @AvalonSalud habl\u00f3 sobre este importante tema.\n\nAqu\u00ed el video completo: https://t.co/eN5OlmJ0hj https://t.co/sQTgHT2veg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "_tomato_hater", "id": "2164939326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171471748467843075"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476781892689920"], "created_at": "2019-09-10T17:33:24.000Z", "id": "1171476781892689920", "author_id": "3627717334", "text": "@suicida_mne @_tomato_hater \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0430 \u0431\u0430\u0431\u0443\u0448\u043a\u0430,\u0434\u043e \u0441\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0440 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476769154584576"], "created_at": "2019-09-10T17:33:21.000Z", "id": "1171476769154584576", "author_id": "2955979023", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1153436843511287808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cret55533719", "id": "1153436843511287808"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Emilly97753575", "id": "1170013990384295940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171471777857298447"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476760099090439"], "created_at": "2019-09-10T17:33:19.000Z", "id": "1171476760099090439", "author_id": "959943435204558848", "text": "@cret55533719 @g0ulaarte @Emilly97753575 Krlh, pq ela ainda n se matou?? Kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404482737057793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476663923666952"], "created_at": "2019-09-10T17:32:56.000Z", "id": "1171476663923666952", "author_id": "793092884660707333", "text": "RT @AFFORPrevencion: Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPreven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476662942195712"], "created_at": "2019-09-10T17:32:56.000Z", "id": "1171476662942195712", "author_id": "121313688", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRNN", "id": "102798847"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 48, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eGODSZ6peu", "expanded_url": "http://rnn.com.do/?p=45276", "display_url": "rnn.com.do/?p=45276"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435398947467268"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476655648337920"], "created_at": "2019-09-10T17:32:54.000Z", "id": "1171476655648337920", "author_id": "103708975", "text": "RT @NoticiasRNN: Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/eGODSZ6peu\n\n#Suicidio #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476649994379264"], "created_at": "2019-09-10T17:32:52.000Z", "id": "1171476649994379264", "author_id": "127233909", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476642826313730"], "created_at": "2019-09-10T17:32:51.000Z", "id": "1171476642826313730", "author_id": "2510600956", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "NoticiasAscofapsi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403796150460417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476628569911298"], "created_at": "2019-09-10T17:32:47.000Z", "id": "1171476628569911298", "author_id": "162473860", "text": "RT @ASCOFAPSI: #NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476619359182850"], "created_at": "2019-09-10T17:32:45.000Z", "id": "1171476619359182850", "author_id": "272747667", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476540816678914"], "created_at": "2019-09-10T17:32:26.000Z", "id": "1171476540816678914", "author_id": "207568945", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476535347298304"], "created_at": "2019-09-10T17:32:25.000Z", "id": "1171476535347298304", "author_id": "1916673871", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476532801331201"], "created_at": "2019-09-10T17:32:25.000Z", "id": "1171476532801331201", "author_id": "3108415815", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476523909402627"], "created_at": "2019-09-10T17:32:22.000Z", "id": "1171476523909402627", "author_id": "621066140", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "869924620790628352", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "TheGLabES", "id": "728261067659464704"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "LidiaBigSmile", "id": "267747541"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "NutriSport_SA", "id": "197748647"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/baXLpU1KtL", "expanded_url": "https://twitter.com/Zarisi/status/1171476511917924352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baXLpU1KtL", "media_key": "16_1171476502635921411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171476138780061697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476511917924352"], "created_at": "2019-09-10T17:32:20.000Z", "id": "1171476511917924352", "author_id": "185382253", "text": "@FireVoidGaming @TheGlabES @LidiaBigSmile @NutriSport_SA 1 segundo despues kndo se suicida el jungla... https://t.co/baXLpU1KtL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angulosiete", "id": "1342197398"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 106, "end": 106, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "7"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/M0sdDyyMqZ", "expanded_url": "http://ow.ly/vPhw30pvx1M", "display_url": "ow.ly/vPhw30pvx1M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171472220318662657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476484730413056"], "created_at": "2019-09-10T17:32:13.000Z", "id": "1171476484730413056", "author_id": "200293937", "text": "RT @angulosiete: \u00a1Im\u00e1genes fuertes!  Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/M0sdDyyMqZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476482738114560"], "created_at": "2019-09-10T17:32:13.000Z", "id": "1171476482738114560", "author_id": "266288131", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476425540431873"], "created_at": "2019-09-10T17:31:59.000Z", "id": "1171476425540431873", "author_id": "347926229", "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171476376509005824"], "created_at": "2019-09-10T17:31:47.000Z", "id": "1171476376509005824", "author_id": "4922202047", "text": "perereca suicida se joga na pica se mata na pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476359882801152"], "created_at": "2019-09-10T17:31:43.000Z", "id": "1171476359882801152", "author_id": "1491136500", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476325778907137"], "created_at": "2019-09-10T17:31:35.000Z", "id": "1171476325778907137", "author_id": "578551463", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476320238239744"], "created_at": "2019-09-10T17:31:34.000Z", "id": "1171476320238239744", "author_id": "776855764694478848", "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRNN", "id": "102798847"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 48, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eGODSZ6peu", "expanded_url": "http://rnn.com.do/?p=45276", "display_url": "rnn.com.do/?p=45276"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435398947467268"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476318094942215"], "created_at": "2019-09-10T17:31:33.000Z", "id": "1171476318094942215", "author_id": "717781610792222726", "text": "RT @NoticiasRNN: Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/eGODSZ6peu\n\n#Suicidio #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476317096706048"], "created_at": "2019-09-10T17:31:33.000Z", "id": "1171476317096706048", "author_id": "146071814", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476314991104008"], "created_at": "2019-09-10T17:31:33.000Z", "id": "1171476314991104008", "author_id": "2193165074", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476279381512194"], "created_at": "2019-09-10T17:31:24.000Z", "id": "1171476279381512194", "author_id": "1299807378", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476266265927680"], "created_at": "2019-09-10T17:31:21.000Z", "id": "1171476266265927680", "author_id": "4869492771", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383564082044930"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476247420948480"], "created_at": "2019-09-10T17:31:17.000Z", "id": "1171476247420948480", "author_id": "334790450", "text": "RT @luismadridp: Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/A36DC9U554", "expanded_url": "https://jamilchade.blogosfera.uol.com.br/2019/09/10/governo-se-recusa-a-reconhecer-na-onu-a-existencia-do-golpe-de-64/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "jamilchade.blogosfera.uol.com.br/2019/09/10/gov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "ditadura"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "mem\u00f3ria"}, {"start": 251, "end": 255, "tag": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476244870778882"], "created_at": "2019-09-10T17:31:16.000Z", "id": "1171476244870778882", "author_id": "1071956944473210883", "text": "#Bolsonaro comprova n\u00e3o ter limites ao chamar a #ditadura de 1964, q matou e torturou milhares, de \"eventos entre 1964 e 1985\". Um crime que nos indigna e desrespeita a #mem\u00f3ria dos mortos e desaparecidos em um dos piores cap\u00edtulos de nossa hist\u00f3ria. #ONU\nhttps://t.co/A36DC9U554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476208493580295"], "created_at": "2019-09-10T17:31:07.000Z", "id": "1171476208493580295", "author_id": "965821435825479680", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476203250704385"], "created_at": "2019-09-10T17:31:06.000Z", "id": "1171476203250704385", "author_id": "143991093", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476158761693186"], "created_at": "2019-09-10T17:30:55.000Z", "id": "1171476158761693186", "author_id": "42035755", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476151056793601"], "created_at": "2019-09-10T17:30:54.000Z", "id": "1171476151056793601", "author_id": "301592152", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476146761822209"], "created_at": "2019-09-10T17:30:53.000Z", "id": "1171476146761822209", "author_id": "1148910157", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476130798264322"], "created_at": "2019-09-10T17:30:49.000Z", "id": "1171476130798264322", "author_id": "78149461", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476056974352385"], "created_at": "2019-09-10T17:30:31.000Z", "id": "1171476056974352385", "author_id": "123721540", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476050091462658"], "created_at": "2019-09-10T17:30:29.000Z", "id": "1171476050091462658", "author_id": "1068157436173930497", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476042424258561"], "created_at": "2019-09-10T17:30:28.000Z", "id": "1171476042424258561", "author_id": "731958886593351680", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476026171355136"], "created_at": "2019-09-10T17:30:24.000Z", "id": "1171476026171355136", "author_id": "589442366", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476006953082880"], "created_at": "2019-09-10T17:30:19.000Z", "id": "1171476006953082880", "author_id": "2983642516", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475980898062336"], "created_at": "2019-09-10T17:30:13.000Z", "id": "1171475980898062336", "author_id": "271910066", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475980159873025"], "created_at": "2019-09-10T17:30:13.000Z", "id": "1171475980159873025", "author_id": "1103611429654065152", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475926917382145"], "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "id": "1171475926917382145", "author_id": "160668274", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "id": "1171475926842040320", "author_id": "22276965", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3959, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475922597236736"], "created_at": "2019-09-10T17:29:59.000Z", "id": "1171475922597236736", "author_id": "2177047640", "text": "TOM TAYLOR ESCREVENDO O NOVO DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA DC EU NUNCA TE CRITIQUEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Thalitalmeid", "id": "321713564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474443987644418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475862706737152"], "created_at": "2019-09-10T17:29:45.000Z", "id": "1171475862706737152", "author_id": "765947900", "text": "RT @Thalitalmeid: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a m\u00fasica n\u00e3o for boa, eu s\u00f3 sei q essa imagem j\u00e1 me matou em n\u00edveis nunca imaginei minhas 3 cantoras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475837616455680"], "created_at": "2019-09-10T17:29:39.000Z", "id": "1171475837616455680", "author_id": "566492028", "text": "Hoje vi um frase no insta que me fez pensar muito sobre o suic\u00eddio!! Pq a gente s\u00f3 passa a ter um conhecimento real disso, quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo da gente se suicida. Mas quando o colega diz que n\u00e3o est\u00e1 bem, que n\u00e3o sente prazer em viver, ngm d\u00e1 bola, triste!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4489, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475837121523712"], "created_at": "2019-09-10T17:29:39.000Z", "geo": {"place_id": "4f060a213b552e5f"}, "id": "1171475837121523712", "author_id": "1068899575", "text": "iPhone novo me lembra o Gabriel. \nA\u00ed Gabriel, que saudades :( ainda n\u00e3o me conformei que ele se suicidou. D\u00f3i tanto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475792435367937"], "created_at": "2019-09-10T17:29:28.000Z", "id": "1171475792435367937", "author_id": "1071443621046611969", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475637069991941"], "created_at": "2019-09-10T17:28:51.000Z", "id": "1171475637069991941", "author_id": "933456014455791620", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475631579619330"], "created_at": "2019-09-10T17:28:50.000Z", "id": "1171475631579619330", "author_id": "2233124617", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475602886414338"], "created_at": "2019-09-10T17:28:43.000Z", "id": "1171475602886414338", "author_id": "991884572", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475570162466816"], "created_at": "2019-09-10T17:28:35.000Z", "id": "1171475570162466816", "author_id": "165177058", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475533520982016"], "created_at": "2019-09-10T17:28:26.000Z", "id": "1171475533520982016", "author_id": "1024415077380882432", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475524964634624"], "created_at": "2019-09-10T17:28:24.000Z", "id": "1171475524964634624", "author_id": "2706612212", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Swagger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475517809156096"], "created_at": "2019-09-10T17:28:23.000Z", "id": "1171475517809156096", "author_id": "830847114976571392", "text": "Fandango won a tag team match with Jack Swagger with a tope suicida at taboo tuesday", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463143584747525"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475491582136320"], "created_at": "2019-09-10T17:28:16.000Z", "id": "1171475491582136320", "author_id": "3545789597", "text": "RT @psiclinicamv: 5- NO entrar en p\u00e1nico ni mostrarse espantado, ya que esto solo colocar\u00e1 distancia entre los dos.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffcAHORA, estas son las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 101, "username": "xhkg", "id": "217654962"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QgzLh1x9IJ", "expanded_url": "http://xhkg.tv/2019/09/10/mujer-se-suicida-lanzandose-del-septimo-piso-de-un-hotel-en-tijuana/", "display_url": "xhkg.tv/2019/09/10/muj\u2026", "unwound_url": "http://xhkg.tv/2019/09/10/mujer-se-suicida-lanzandose-del-septimo-piso-de-un-hotel-en-tijuana/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475483113844737"], "created_at": "2019-09-10T17:28:14.000Z", "id": "1171475483113844737", "author_id": "1754479963", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso de un hotel en Tijuana https://t.co/QgzLh1x9IJ v\u00eda @XHKG TV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475476696584194"], "created_at": "2019-09-10T17:28:13.000Z", "id": "1171475476696584194", "author_id": "1148529325169348608", "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "UPS"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hirOgP4PY5", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/suicida-persona-mundo-2019-oms-suicidio.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475451463618560"], "created_at": "2019-09-10T17:28:07.000Z", "id": "1171475451463618560", "author_id": "224683900", "text": "\ud83d\ude2a UPS, triste realidad y salida, para cuando no se encuentra una soluci\u00f3n definitiva a situaciones que parecen no tener soluci\u00f3n y se cree no tener ya sentido en la vida!\ud83d\ude2a Triste Opci\u00f3n y Realidad.\ud83d\ude10 https://t.co/hirOgP4PY5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475442844307457"], "created_at": "2019-09-10T17:28:05.000Z", "id": "1171475442844307457", "author_id": "229643141", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462915632713734"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475432358563840"], "created_at": "2019-09-10T17:28:02.000Z", "id": "1171475432358563840", "author_id": "3545789597", "text": "RT @psiclinicamv: 3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/t3kATp1RX0", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1171475376788295680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3kATp1RX0", "media_key": "3_1171475361445466112"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475376788295680"], "created_at": "2019-09-10T17:27:49.000Z", "id": "1171475376788295680", "author_id": "413264098", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/t3kATp1RX0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462645762772992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475375219560448"], "created_at": "2019-09-10T17:27:49.000Z", "id": "1171475375219560448", "author_id": "3545789597", "text": "RT @psiclinicamv: Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475367531409409"], "created_at": "2019-09-10T17:27:47.000Z", "id": "1171475367531409409", "author_id": "289462835", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475362053705730"], "created_at": "2019-09-10T17:27:45.000Z", "id": "1171475362053705730", "author_id": "1385130937", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475338750115843"], "created_at": "2019-09-10T17:27:40.000Z", "id": "1171475338750115843", "author_id": "1164073774796410880", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462122468827139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475326502764544"], "created_at": "2019-09-10T17:27:37.000Z", "id": "1171475326502764544", "author_id": "3545789597", "text": "RT @psiclinicamv: La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475317531107328"], "created_at": "2019-09-10T17:27:35.000Z", "id": "1171475317531107328", "author_id": "711275127493758976", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475306269380613"], "created_at": "2019-09-10T17:27:32.000Z", "id": "1171475306269380613", "author_id": "2253741523", "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoPerrito", "id": "168707732"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 90, "end": 114, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 115, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452209797550084"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475299462049793"], "created_at": "2019-09-10T17:27:31.000Z", "id": "1171475299462049793", "author_id": "2461727770", "text": "RT @GustavoPerrito: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #WorldSuicidePreventionDay  queremos poner en el f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "franherreraa_", "id": "185012686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392418115182592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475297855651842"], "created_at": "2019-09-10T17:27:30.000Z", "id": "1171475297855651842", "author_id": "1128760715479781376", "text": "RT @franherreraa_: 10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475238107766787"], "created_at": "2019-09-10T17:27:16.000Z", "id": "1171475238107766787", "author_id": "183257138", "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475164028030977"], "created_at": "2019-09-10T17:26:58.000Z", "id": "1171475164028030977", "author_id": "67140566", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475154150387714"], "created_at": "2019-09-10T17:26:56.000Z", "id": "1171475154150387714", "author_id": "1156274696721186817", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475136249135104"], "created_at": "2019-09-10T17:26:52.000Z", "id": "1171475136249135104", "author_id": "77267109", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475132277067776"], "created_at": "2019-09-10T17:26:51.000Z", "id": "1171475132277067776", "author_id": "233012627", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475112861650947"], "created_at": "2019-09-10T17:26:46.000Z", "id": "1171475112861650947", "author_id": "706452704", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171475068414640129"], "created_at": "2019-09-10T17:26:35.000Z", "id": "1171475068414640129", "author_id": "772635156", "text": "Cada 40 segundos se suicida alguien en el mundo .\nEscuchas estas cifras y te queres matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475061594738689"], "created_at": "2019-09-10T17:26:34.000Z", "id": "1171475061594738689", "author_id": "993153546265612288", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8634, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rfIzVmKHEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/filhasdehala/status/1171475048386838530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfIzVmKHEQ", "media_key": "3_1171475037007728642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475048386838530"], "created_at": "2019-09-10T17:26:31.000Z", "id": "1171475048386838530", "author_id": "1118970392494911488", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida voltar\u00e1 com novo t\u00edtulo em dezembro, com a mesma equipe criativa de \"Injustice\"! https://t.co/rfIzVmKHEQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475043387183104"], "created_at": "2019-09-10T17:26:29.000Z", "id": "1171475043387183104", "author_id": "245986410", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171475037683011584"], "created_at": "2019-09-10T17:26:28.000Z", "id": "1171475037683011584", "author_id": "138151631", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474990866165760"], "created_at": "2019-09-10T17:26:17.000Z", "id": "1171474990866165760", "author_id": "629598881", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "la Esperanza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gmvuan3XK3", "expanded_url": "http://a.lavoz.es/0flba1", "display_url": "a.lavoz.es/0flba1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474975850520576"], "created_at": "2019-09-10T17:26:13.000Z", "id": "1171474975850520576", "author_id": "14101085", "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza atendi\u00f3 160 llamadas con \u00e1nimo suicida en 2018 https://t.co/gmvuan3XK3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474959681474563"], "created_at": "2019-09-10T17:26:09.000Z", "id": "1171474959681474563", "author_id": "359410276", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474941247516672"], "created_at": "2019-09-10T17:26:05.000Z", "id": "1171474941247516672", "author_id": "2163773035", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474926663979008"], "created_at": "2019-09-10T17:26:02.000Z", "id": "1171474926663979008", "author_id": "183257138", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474913242169344"], "created_at": "2019-09-10T17:25:58.000Z", "id": "1171474913242169344", "author_id": "1144818918839791616", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474872687456257"], "created_at": "2019-09-10T17:25:49.000Z", "id": "1171474872687456257", "author_id": "873273877664804865", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "407709450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "diarioas", "id": "7996522"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/1w5GGAZ0HY", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474833068003330"], "created_at": "2019-09-10T17:25:39.000Z", "id": "1171474833068003330", "author_id": "442994129", "text": "@alfonso_ussia @Santi_ABASCAL @vox_es \u00bfA que hora es la manifestaci\u00f3n de las feministas ante la embajada de Iran? \nUna iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/1w5GGAZ0HY v\u00eda @diarioas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SoguIn1P6Z", "expanded_url": "https://bit.ly/2lP1u4D", "display_url": "bit.ly/2lP1u4D"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nAlf22VMy8", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasyabq/status/1171474811861618688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAlf22VMy8", "media_key": "3_1171474805133959174"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474811861618688"], "created_at": "2019-09-10T17:25:34.000Z", "id": "1171474811861618688", "author_id": "281280596", "text": "#SaludMental Cinco muestras para detectar el riesgo suicida https://t.co/SoguIn1P6Z https://t.co/nAlf22VMy8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474793947729920"], "created_at": "2019-09-10T17:25:30.000Z", "id": "1171474793947729920", "author_id": "892003598346981376", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474784091140096"], "created_at": "2019-09-10T17:25:28.000Z", "id": "1171474784091140096", "author_id": "80032826", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15170992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "balmori", "id": "15170992"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "rafajim", "id": "768880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472983904284672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474762746302467"], "created_at": "2019-09-10T17:25:23.000Z", "id": "1171474762746302467", "author_id": "23987695", "text": "@balmori @rafajim Est\u00e1 chido hasta que se suicida, mano. \u00a1Capitalismo real, puto!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474760305238016"], "created_at": "2019-09-10T17:25:22.000Z", "id": "1171474760305238016", "author_id": "458083161", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Maureeeee5", "id": "3008029966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474470684348417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474718374809601"], "created_at": "2019-09-10T17:25:12.000Z", "id": "1171474718374809601", "author_id": "3222613501", "text": "RT @Maureeeee5: No le teme a la muerte el que vive como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "174492304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171275800617918470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474690797260801"], "created_at": "2019-09-10T17:25:05.000Z", "id": "1171474690797260801", "author_id": "951854255564099584", "text": "@DCoronell @elespectador Obvio los colombianos.sabemos que estetestigo.puede.terminar.siendo un buen muerto.o parte de.una masacre aplazada o un.suicida tomando agua saborizada.Bien que lo protejan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YZFXmGvHcj", "expanded_url": "http://ow.ly/3k9V30pvLaH", "display_url": "ow.ly/3k9V30pvLaH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474690704936962"], "created_at": "2019-09-10T17:25:05.000Z", "id": "1171474690704936962", "author_id": "169542449", "text": "\ud83d\udea8 Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \ud83d\udc49 https://t.co/YZFXmGvHcj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z", "id": "1171474678843490309", "author_id": "33884545", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415654399991808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474646828380160"], "created_at": "2019-09-10T17:24:55.000Z", "id": "1171474646828380160", "author_id": "1128465868130869248", "text": "RT @ranilucas_: A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1011944393857818624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171474633406599174"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474635893772288"], "created_at": "2019-09-10T17:24:52.000Z", "id": "1171474635893772288", "author_id": "1011944393857818624", "text": "Para incluir a un paciente en protocolo se cumplimenta la \"Escala mini entrevista neuropsiqui\u00e1trica internacional riesgo suicida\". B\u00e1sicamente lo que se hace es un seguimiento m\u00e1s estrecho del paciente alteranando llamadas tlf con visitas presenciales.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474630671917056"], "created_at": "2019-09-10T17:24:51.000Z", "id": "1171474630671917056", "author_id": "1011944393857818624", "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio , y aprovechando mi rotaci\u00f3n en el CSM, vengo a hablaros del Protocolo de riesgo suicida de mi comunidad. Dentro hilo\ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474629413625856"], "created_at": "2019-09-10T17:24:51.000Z", "id": "1171474629413625856", "author_id": "2502237553", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "alfacenaopresta", "id": "3091451752"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "SaoriTakahashii", "id": "778560823006470144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170856867813306370"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474626108477441"], "created_at": "2019-09-10T17:24:50.000Z", "id": "1171474626108477441", "author_id": "1112470568337633281", "text": "RT @Jungoowithlove: @alfacenaopresta @SaoriTakahashii Exato,ela n\u00e3o tem culpa se ele era um obcecado inconsequente \nIsso \u00e9 da personalidade\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474625395490816"], "created_at": "2019-09-10T17:24:50.000Z", "id": "1171474625395490816", "author_id": "191948945", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474598312890368"], "created_at": "2019-09-10T17:24:43.000Z", "id": "1171474598312890368", "author_id": "476947446", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474564057989121"], "created_at": "2019-09-10T17:24:35.000Z", "id": "1171474564057989121", "author_id": "939201755207864320", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474547373002753"], "created_at": "2019-09-10T17:24:31.000Z", "id": "1171474547373002753", "author_id": "710898840", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "144539373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "id": "1171474512933609472", "author_id": "144539373", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171474470684348417"], "created_at": "2019-09-10T17:24:13.000Z", "geo": {"place_id": "008a9ba63cfef4a4"}, "id": "1171474470684348417", "author_id": "3008029966", "text": "No le teme a la muerte el que vive como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/JK0JCbUD3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalitalmeid/status/1171474443987644418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JK0JCbUD3y", "media_key": "3_1171474431178199040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474443987644418"], "created_at": "2019-09-10T17:24:07.000Z", "id": "1171474443987644418", "author_id": "321713564", "text": "eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a m\u00fasica n\u00e3o for boa, eu s\u00f3 sei q essa imagem j\u00e1 me matou em n\u00edveis nunca imaginei minhas 3 cantoras favoritas JUNTAS https://t.co/JK0JCbUD3y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474409342685184"], "created_at": "2019-09-10T17:23:58.000Z", "id": "1171474409342685184", "author_id": "604770966", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474391059718144"], "created_at": "2019-09-10T17:23:54.000Z", "id": "1171474391059718144", "author_id": "961839284150878208", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "INEGI"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/1IeuNK1pfh", "expanded_url": "https://bajopalabra.com.mx/dia-mundial-del-suicidio-segunda-causa-de-muerte-jovenes-mexicanos", "display_url": "bajopalabra.com.mx/dia-mundial-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "10Sep"}, {"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474382666887174"], "created_at": "2019-09-10T17:23:52.000Z", "id": "1171474382666887174", "author_id": "3161588677", "text": "Este #10Sep es el #DiaMundialPrevencionSuicidio; el INEGI subraya que los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida.\n\nhttps://t.co/1IeuNK1pfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474251527806979"], "created_at": "2019-09-10T17:23:21.000Z", "id": "1171474251527806979", "author_id": "2726257159", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474229591605250"], "created_at": "2019-09-10T17:23:15.000Z", "id": "1171474229591605250", "author_id": "413916819", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Danie_7777", "id": "2192536255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171473304424550401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474182489571328"], "created_at": "2019-09-10T17:23:04.000Z", "id": "1171474182489571328", "author_id": "1156613934234910721", "text": "RT @Danie_7777: No teme a la muerte quien vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292214959337473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474177838075904"], "created_at": "2019-09-10T17:23:03.000Z", "id": "1171474177838075904", "author_id": "71966905", "text": "RT @Analitica: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474106769793027"], "created_at": "2019-09-10T17:22:46.000Z", "id": "1171474106769793027", "author_id": "531803875", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/P9p5KXSWgA", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/horas-media-suicida-persona-Espana_0_940356599.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/horas\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "diamundialprevenciondelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474089837355022"], "created_at": "2019-09-10T17:22:42.000Z", "id": "1171474089837355022", "author_id": "911600362414575616", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/P9p5KXSWgA #diamundialprevenciondelsuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171474078722428935"], "created_at": "2019-09-10T17:22:39.000Z", "id": "1171474078722428935", "author_id": "1002426000406405120", "text": "Banalizaram tanto essa parada de pessoas t\u00f3xicas q um dia desses eu tava jogando gta online c meu primo, veio um broder aleatorio e matou ele. Nisso ele se vira p mim e diz \"\u00c9gua mano, essa glr eh mt t\u00f3xica, mds... Pra q fzr isso?\" \n\n\u00danica coisa que fiz foi rir alto\n\"Mata ele\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LvBKYB4lhT", "expanded_url": "http://atres.red/iwz502", "display_url": "atres.red/iwz502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474054659727366"], "created_at": "2019-09-10T17:22:34.000Z", "id": "1171474054659727366", "author_id": "711394176", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/LvBKYB4lhT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171474042471104518"], "created_at": "2019-09-10T17:22:31.000Z", "id": "1171474042471104518", "author_id": "295480276", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8755, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8778, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7979, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "Cdvictoria"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nW0FLzxZoO", "expanded_url": "http://elmercurio.com.mx/stilo/una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos-oms", "display_url": "elmercurio.com.mx/stilo/una-pers\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sonw5yVPy9", "expanded_url": "https://twitter.com/elmercuriotam/status/1171474021835132928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sonw5yVPy9", "media_key": "3_1171474020119670784"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "STILO"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "CDMX"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Cdvictoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474021835132928"], "created_at": "2019-09-10T17:22:26.000Z", "id": "1171474021835132928", "author_id": "177616875", "text": "#STILO Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS - https://t.co/nW0FLzxZoO #Tamaulipas #CDMX #Cdvictoria https://t.co/sonw5yVPy9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171464747524354050"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/QTv1aL2nKe", "expanded_url": "https://twitter.com/Barnicit0/status/1171464747524354050", "display_url": "twitter.com/Barnicit0/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473996744814592"], "created_at": "2019-09-10T17:22:20.000Z", "id": "1171473996744814592", "author_id": "18220017", "text": "Si no te ba\u00f1as es porque eres suicida. https://t.co/QTv1aL2nKe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473930923601920"], "created_at": "2019-09-10T17:22:04.000Z", "id": "1171473930923601920", "author_id": "387270677", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473831338205184"], "created_at": "2019-09-10T17:21:40.000Z", "id": "1171473831338205184", "author_id": "990316470", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/rqL9SKuZ44", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritere2289/status/1171473797238550528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rqL9SKuZ44", "media_key": "3_1171473757640122368"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/rqL9SKuZ44", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritere2289/status/1171473797238550528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rqL9SKuZ44", "media_key": "3_1171473759942766594"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/rqL9SKuZ44", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritere2289/status/1171473797238550528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rqL9SKuZ44", "media_key": "3_1171473773029031937"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/rqL9SKuZ44", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritere2289/status/1171473797238550528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rqL9SKuZ44", "media_key": "3_1171473785532211200"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 203, "end": 225, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 226, "end": 264, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473797238550528"], "created_at": "2019-09-10T17:21:32.000Z", "id": "1171473797238550528", "author_id": "484218888", "text": "10 de Septiembre. #DiaMundialPrevencionSuicidio Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Es lamentable! Aferrarse a la vida y hablar con tus seres m\u00e1s queridos es la mejor forma de evitarlo! #PrevencionDelSuicidio #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/rqL9SKuZ44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171468903987343360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473731488600065"], "created_at": "2019-09-10T17:21:17.000Z", "id": "1171473731488600065", "author_id": "1017818422728691713", "text": "RT @PeruNews: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas: Seg\u00fan la Organiza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473670927085569"], "created_at": "2019-09-10T17:21:02.000Z", "id": "1171473670927085569", "author_id": "922580510563622912", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473506329956352"], "created_at": "2019-09-10T17:20:23.000Z", "id": "1171473506329956352", "author_id": "3308456563", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 159, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 134, "end": 160, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "comandopsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473436402601984"], "created_at": "2019-09-10T17:20:06.000Z", "id": "1171473436402601984", "author_id": "120867432", "text": "#HablemosDeSuicidio \nUn intento suicida puede repetirse en un lapso menor a 6 meses, de all\u00ed la necesidad de un seguimiento estrecho.\n#WorldSuicidePreventionDay \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473406140674048"], "created_at": "2019-09-10T17:19:59.000Z", "id": "1171473406140674048", "author_id": "304588904", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171473402340626432"], "created_at": "2019-09-10T17:19:58.000Z", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "id": "1171473402340626432", "author_id": "3912594569", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473313962397698"], "created_at": "2019-09-10T17:19:37.000Z", "id": "1171473313962397698", "author_id": "150475166", "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171473304424550401"], "created_at": "2019-09-10T17:19:35.000Z", "id": "1171473304424550401", "author_id": "2192536255", "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171473294303748103"], "created_at": "2019-09-10T17:19:32.000Z", "id": "1171473294303748103", "author_id": "2857290412", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "jai courtney"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "cap"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473293217427458"], "created_at": "2019-09-10T17:19:32.000Z", "id": "1171473293217427458", "author_id": "1078657409537708032", "text": "o jai courtney vai coltar como cap bumerangue no esquadr\u00e3o suicida 2! \u00f3timo, pq ele era a melhor coisa daquele filme, de longe!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "D.", "id": "146144358", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 374, "tweet_count": 2183, "listed_count": 9}, "username": "ddl_davi"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "name": "PATRICIA DE LA BARRA", "id": "151502786", "public_metrics": {"followers_count": 19265, "following_count": 21032, "tweet_count": 99470, "listed_count": 125}, "location": "Chile", "username": "pachi3679"}, {"verified": false, "name": "\u0abd\u03b1\u028d", "id": "1008761881639772160", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 461, "tweet_count": 12578, "listed_count": 0}, "username": "samaraasiqueira"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcfb \ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcf7", "id": "1155880037138292736", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 91, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "este_llopes"}, {"verified": false, "name": "El Escritor", "id": "1074250967024103424", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 928, "tweet_count": 65250, "listed_count": 2}, "username": "ElEscritor11"}, {"verified": false, "name": "Sup Galicia", "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "username": "supgalicia"}, {"verified": false, "name": "\u2640\u200f T.C.", "id": "974318244441067520", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 214, "tweet_count": 66501, "listed_count": 0}, "username": "Nombred12342501"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude84\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "857825154", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 288, "tweet_count": 82975, "listed_count": 11}, "location": "T\u00e9rmina", "username": "Kandinsky1904"}, {"verified": false, "name": "Hugo Giraldo Rios", "id": "229691570", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 241, "tweet_count": 46933, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "HugoGiraldoRios"}, {"verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "name": "isa", "id": "1118655502718787589", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 83, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "username": "iisabelleazeved"}, {"verified": false, "name": "Um Principe", "id": "1107301165241384961", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "username": "annachriis_"}, {"verified": false, "name": "pablo montecinos", "id": "89719274", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305575, "listed_count": 17}, "location": "Constitucion", "username": "pablotopo"}, {"verified": false, "name": "\u2202\u03b1\u0443 \ud83c\udfdd", "id": "453379984", "public_metrics": {"followers_count": 8104, "following_count": 7556, "tweet_count": 63837, "listed_count": 15}, "username": "stayluanrds"}, {"verified": false, "name": "Canal 10", "id": "377496718", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 1594, "tweet_count": 71120, "listed_count": 59}, "location": "Canc\u00fan Quintana Roo", "username": "Tucanal10"}, {"verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "location": "Lima, Peru", "username": "PeruNewsweek"}, {"verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "username": "LimaNoticia"}, {"verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "name": "Jaininy Movil", "id": "164544305", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 992, "tweet_count": 20755, "listed_count": 4}, "username": "lorenamovil"}, {"verified": true, "name": "Revista Semana", "id": "18079284", "public_metrics": {"followers_count": 5166101, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}, "location": "Colombia", "username": "RevistaSemana"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez Perez", "id": "974046617123938305", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 743, "tweet_count": 5338, "listed_count": 0}, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "username": "IvnFernndezPer1"}, {"verified": false, "name": "In\u00e9s Fern\u00e1ndez Mart\u00edn", "id": "1947976220", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 107, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Inesfdezmartin"}, {"verified": false, "name": "EternaLighting\u2728\ud83c\udf87\ud83d\udd06", "id": "1162513648117571586", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1634, "tweet_count": 23508, "listed_count": 0}, "location": "Rio Gallegos", "username": "LightingEterna"}, {"verified": false, "name": "Miguel A. Rico R", "id": "480563192", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 262, "tweet_count": 176535, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "MiguelRico10"}, {"verified": false, "name": "Mimosa", "id": "865417363", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 386, "tweet_count": 6467, "listed_count": 2}, "username": "immamv_"}, {"verified": false, "name": "anaia_aiana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1068143629066223616", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 176, "tweet_count": 23580, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "anaia_aiana_13"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf13 \ud83e\udd0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddea", "id": "920545122", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1187, "tweet_count": 48121, "listed_count": 0}, "location": "Cristiandad Occidental", "username": "CruzDeSantiago_"}, {"verified": false, "name": "Jose Juan", "id": "1691213838", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 434, "tweet_count": 37740, "listed_count": 0}, "location": "Torremolinos (M\u00e1laga)", "username": "jjjg_gr"}, {"verified": true, "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "name": "diana de gerges", "id": "1658525250", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2333, "tweet_count": 69633, "listed_count": 2}, "username": "dianaadegerges"}, {"verified": true, "name": "OIJ", "id": "171454470", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "location": "Iberoam\u00e9rica", "username": "OIJ_DIGITAL"}, {"verified": false, "name": "Serbal", "id": "2809361149", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 657, "tweet_count": 54360, "listed_count": 5}, "username": "patitwt"}, {"verified": false, "name": "Team Poetero", "id": "1014586405", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "username": "TeamPoetero"}, {"verified": false, "name": "carmen ESPA\u00d1AUNA#RED", "id": "264333291", "public_metrics": {"followers_count": 9803, "following_count": 4067, "tweet_count": 127177, "listed_count": 49}, "location": "el planeta", "username": "unaterricola"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda | asesora legal empresarial", "id": "57163878", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 630, "tweet_count": 6962, "listed_count": 8}, "location": "Ecuador", "username": "Sofiavelascom"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Teresa B\u00e1ez Valls \ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "2981940064", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 985, "tweet_count": 65040, "listed_count": 1}, "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "mariateresabae9"}, {"verified": false, "name": "LH", "id": "705975643578609664", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 243, "tweet_count": 4901, "listed_count": 0}, "username": "pato858890"}, {"verified": true, "name": "marthadebayle", "id": "14689728", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "location": "Mexico", "username": "marthadebayle"}, {"verified": false, "name": "Sigmagrupo", "id": "141387991", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 3492, "tweet_count": 10724, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "sigmagrupo"}, {"verified": false, "name": "cecilia", "id": "880068612257705984", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 3131, "tweet_count": 104974, "listed_count": 4}, "location": "Peronia", "username": "ceciliag7326"}, {"verified": false, "name": "jorge", "id": "67619109", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "aguantelabanda"}, {"verified": false, "name": "Xavi Sanz Serrano", "id": "1443353778", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}, "username": "AllnewXSase"}, {"verified": true, "name": "Tom Taylor", "id": "280500432", "public_metrics": {"followers_count": 109113, "following_count": 927, "tweet_count": 71981, "listed_count": 838}, "location": "Melbourne. Australia. He/Him", "username": "TomTaylorMade"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd77", "id": "952058805780668417", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 413, "tweet_count": 17025, "listed_count": 0}, "username": "choskocrispiz"}, {"verified": false, "name": "Darth Atrius.", "id": "165286800", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}, "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "username": "DarkSanti97"}, {"verified": false, "name": "Ben 10", "id": "1969616863", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 773, "tweet_count": 22378, "listed_count": 0}, "username": "bbbbbbbenja"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "Facultad de Psicolog\u00eda de la UNAM", "id": "1170006675706826752", "public_metrics": {"followers_count": 6926, "following_count": 167, "tweet_count": 2938, "listed_count": 34}, "location": "Ciudad Universitaria ", "username": "unam_psicologia"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Barahona G.", "id": "96592731", "public_metrics": {"followers_count": 6581, "following_count": 6001, "tweet_count": 276329, "listed_count": 25}, "location": "Chile", "username": "ribago"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota"}, {"verified": false, "name": "L\u00cdTERA", "id": "47408271", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 313, "tweet_count": 10567, "listed_count": 18}, "location": "Porto Alegre", "username": "literaoficial"}, {"verified": false, "name": "Ventura \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "301345855", "public_metrics": {"followers_count": 7840, "following_count": 7865, "tweet_count": 30177, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MilitvmXpisti"}, {"verified": false, "name": "amanda \ud83c\udf3a", "id": "42770762", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1033, "tweet_count": 181272, "listed_count": 21}, "location": "#qualquerclich\u00eadeamor3 ", "username": "lalamands"}, {"verified": false, "name": "alien superstar vota LULA 13 \u2764\ufe0f", "id": "1008430084624146434", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 187, "tweet_count": 6585, "listed_count": 1}, "username": "iamrebeccabunch"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud83e\udd8b", "id": "1126885155212283905", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 198, "tweet_count": 9586, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda\u2764\ufe0f", "username": "LaMariCarme"}, {"verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf9 \ud835\uddda\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddf8 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd4\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc", "id": "719425579057950720", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 284, "tweet_count": 12257, "listed_count": 2}, "username": "ElGeekdeAcero"}, {"verified": false, "name": "Siguiendo Sus Huellas", "id": "276330477", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 782, "tweet_count": 13713, "listed_count": 8}, "location": "Santo Domingo", "username": "SSHT11"}, {"verified": false, "name": "Grilita, hija de Marta y de Enrique.", "id": "83704138", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2720, "tweet_count": 110816, "listed_count": 13}, "location": "abogadamaureira@gmail.com", "username": "imaureirac"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "id": "956024810588524556", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "username": "Soy_Vivianita"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "1101782556352098304", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 61, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "username": "AlexF1213"}, {"verified": true, "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "31427142", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "location": "Portugal", "username": "BetclicPortugal"}, {"verified": false, "name": "Alejandro G\u00f3mez", "id": "219553257", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 500, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "1PaGv"}, {"verified": false, "name": "Lady Corrales", "id": "1584821167", "public_metrics": {"followers_count": 64128, "following_count": 930, "tweet_count": 91362, "listed_count": 224}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "SoyLadyCorrales"}, {"verified": true, "name": "World Health Organization (WHO)", "id": "14499829", "public_metrics": {"followers_count": 11924721, "following_count": 1763, "tweet_count": 71785, "listed_count": 35501}, "location": "Geneva, Switzerland", "username": "WHO"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms"}, {"verified": false, "name": "\u2606MotoZapiens\u2606\ud83d\ude0e", "id": "1168293054144557057", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1582, "tweet_count": 41027, "listed_count": 0}, "username": "GustavoDiazRod2"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "Haydd\u00e9 Dom\u00ednguez, MS", "id": "516558775", "public_metrics": {"followers_count": 19814, "following_count": 2917, "tweet_count": 33346, "listed_count": 35}, "location": "Santiago", "username": "Haydde22"}, {"verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0friel \ud83c\udd70\ufe0frdiles Saavedr\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "620069210", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 797, "tweet_count": 30241, "listed_count": 2}, "location": "La Ligua, Chile\n", "username": "ardiles76"}, {"verified": false, "name": "Alicesme \ud83d\udc9a", "id": "145427719", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 791, "tweet_count": 49796, "listed_count": 2}, "username": "Alicesmee"}, {"verified": false, "name": "Moni", "id": "218624582", "public_metrics": {"followers_count": 10214, "following_count": 2773, "tweet_count": 298095, "listed_count": 39}, "location": "argentina", "username": "monicaplaut"}, {"verified": false, "name": "Pablu\u00ae\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "267320439", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1671, "tweet_count": 11915, "listed_count": 8}, "location": "Tijuana Baja California", "username": "lepablu"}, {"verified": false, "name": "witchy", "id": "2201384905", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 57, "tweet_count": 5062, "listed_count": 0}, "username": "saturnwitchy"}, {"verified": false, "name": "Sindy", "id": "278451944", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1753, "tweet_count": 84874, "listed_count": 11}, "username": "Sindy_ro"}, {"verified": false, "name": "Maytecor", "id": "364216730", "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 4257, "tweet_count": 229350, "listed_count": 69}, "location": "Planeta Tierra", "username": "malaquita65"}, {"verified": false, "name": "c", "id": "1056296892651528192", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 10, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "cassie__kty"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas No\u00e9\ud83e\udd30\ud83c\udffb", "id": "106657675", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 838, "tweet_count": 54832, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, NL/Torre\u00f3n, COAH", "username": "JesOrtiz"}, {"verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "username": "DraHarleen"}, {"verified": false, "name": "KSML", "id": "88021638", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 822, "tweet_count": 17057, "listed_count": 2}, "location": "I\u2764\ufe0fCDMX", "username": "stefaniamtzlpz"}, {"verified": false, "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "id": "706549463247101953", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "SomosMov"}, {"verified": false, "name": "Fora da lei", "id": "938389358062825472", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 342, "tweet_count": 7530, "listed_count": 0}, "username": "foradalei_69"}, {"verified": false, "name": "C L A R A \u00b7 M \u00b7 P", "id": "284677794", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 437, "tweet_count": 45139, "listed_count": 14}, "location": "Granada,Spain", "username": "claraMpelaez"}, {"verified": false, "name": "GERMAN ENCISO\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "4388418371", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 225, "tweet_count": 1171, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "GERMANENCISO5"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Scelso", "id": "2407786554", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 7, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Arg. ", "username": "marceloscelso"}, {"verified": false, "name": "Manuel E. S\u00e1nchez Franco", "id": "463021984", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 60, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}, "username": "ManuelESanchez1"}, {"verified": true, "name": "N Digital", "id": "34935938", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "username": "nuriapiera"}, {"verified": false, "name": "Walter Rodr\u00edguez", "id": "1168627442422026240", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 468, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "location": "Caba\u00f1as, El Salvador", "username": "Puky_tweet"}, {"verified": false, "name": "Noem\u00ed Arg\u00fcelles", "id": "161396874", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 201, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}, "username": "cecusinnombre"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "Guardi\u00e1n\ud83d\ude37", "id": "963834881510866944", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 885, "tweet_count": 32341, "listed_count": 6}, "location": "Mar Menor", "username": "gallinetas20"}, {"verified": false, "name": "Alvin G\u00f3ngora", "id": "249298450", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2514, "tweet_count": 33058, "listed_count": 14}, "location": "Cali", "username": "alvingongora"}, {"verified": false, "name": "MarieLettelier", "id": "2412299733", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 692, "tweet_count": 1272, "listed_count": 7}, "location": "Madrid", "username": "marie_lettelier"}, {"verified": false, "name": "Vivencianatural", "id": "928306522194612226", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "location": "Ancash, Peru", "username": "ecastrosuarez"}, {"verified": false, "name": "Dafne Reyes", "id": "263026956", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 750, "tweet_count": 4429, "listed_count": 10}, "location": "Lima", "username": "DaReP_CP"}, {"verified": false, "name": "jupsin'", "id": "703950360508026881", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87315, "listed_count": 131}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "mov_jupsin"}, {"verified": false, "name": "Flapper", "id": "116075884", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 664, "tweet_count": 17124, "listed_count": 4}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "fernandazafra"}, {"verified": false, "name": "REL", "id": "3372456533", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 236, "tweet_count": 2602, "listed_count": 2}, "username": "eph3sos"}, {"verified": false, "name": "Art in Media \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "238793040", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1681, "tweet_count": 20097, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ArtinMedia"}, {"verified": false, "name": "nahia\ud83c\udf2a", "id": "1109182160395816971", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 282, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "location": "pamplona\ud83c\udfb6", "username": "nahiabiurrun"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b Andrea In\u00e9s \ud83c\udf43", "id": "1439448216", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 624, "tweet_count": 18297, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "adainespicon"}, {"verified": false, "name": "Asael C\u00f3rdova \uea00", "id": "114541388", "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 5914, "tweet_count": 29595, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AsaelCordova"}, {"verified": true, "name": "Martha Romo Cu\u00e9llar", "id": "793106499375468545", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 726, "tweet_count": 1876, "listed_count": 47}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "MarthaRomoC"}, {"verified": false, "name": "Dirty Diana", "id": "1086404003863449606", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1025, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Artemis20006460"}, {"verified": false, "name": "Segovia linda.", "id": "752913817953267714", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 499, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "nica0801"}, {"verified": false, "name": "Nuevo Tiempo Chile", "id": "118536654", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}, "location": "Chile", "username": "ntchile"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "id": "110059350", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 667, "tweet_count": 5791, "listed_count": 2}, "username": "sabenitezc"}, {"verified": false, "name": "\u0273\u03b1\u03b5\u0273\u2077", "id": "921195150780633089", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 448, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}, "username": "lanyooni"}, {"verified": false, "name": "Harmenson", "id": "2161703497", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 199, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena - Colombia", "username": "inghpo"}, {"verified": false, "name": "teteco", "id": "885714269161095168", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 781, "tweet_count": 6603, "listed_count": 5}, "location": "Florida, USA", "username": "tetecoantunes2"}, {"verified": false, "name": "Lilly\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "835003059147198465", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 116, "tweet_count": 40587, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "LillyVSuey"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \u0280\u1d07\u1d05\u1d0f\u0274\u1d05\u1d0f", "id": "997958028593893379", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 556, "tweet_count": 2929, "listed_count": 18}, "location": "Guildford, England", "username": "laurredel"}, {"verified": false, "name": "Eunice Alejandra .", "id": "771241255690903552", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 300, "tweet_count": 180940, "listed_count": 2}, "username": "EuniceAlejand15"}, {"verified": false, "name": "Robins Noticias", "id": "2519567960", "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 3373, "tweet_count": 551133, "listed_count": 266}, "location": "Bothell, WA USA", "username": "robinsnoticias"}, {"verified": false, "name": "Gise", "id": "150728919", "public_metrics": {"followers_count": 10183, "following_count": 7440, "tweet_count": 79782, "listed_count": 100}, "location": "Ecuador", "username": "Giseoficial"}, {"verified": false, "name": "Jorge A. Cruz Flores", "id": "247526358", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1896, "tweet_count": 3365, "listed_count": 3}, "location": "Estado de M\u00e9xico. ", "username": "jorgecruzf"}, {"verified": false, "name": "Julian Ross", "id": "1193411630", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1452, "tweet_count": 16023, "listed_count": 5}, "username": "julianCHross"}, {"verified": false, "name": "Julianmi Acosta\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "62581740", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 421, "tweet_count": 6532, "listed_count": 5}, "location": "National District, Dominican Republic", "username": "Julianmi"}, {"verified": false, "name": "Gilda Goglino", "id": "219453877", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 326, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "username": "GildaGoglino"}, {"verified": true, "name": "Hospital Posadas", "id": "2237584224", "public_metrics": {"followers_count": 4612, "following_count": 45, "tweet_count": 7816, "listed_count": 15}, "location": "El Palomar - Buenos Aires", "username": "hospitalposadas"}, {"verified": false, "name": "V Word", "id": "332510886", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 121, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Vivizz2"}, {"verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu"}, {"verified": false, "name": "Noelia Ortiz", "id": "1387715894", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 303, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}, "username": "noelia_ortiz3"}, {"verified": false, "name": "ZentroDBT", "id": "3023907813", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 111, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "ZentroDBT"}, {"verified": false, "name": "Psiquiatr\u00eda Oriente - Universidad de Chile", "id": "994242472569131008", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 125, "tweet_count": 564, "listed_count": 8}, "location": "Avenida Salvador 486, Providencia, Chile", "username": "psiquiatriaori"}, {"verified": false, "name": "Concy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "123726781", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1280, "tweet_count": 252942, "listed_count": 0}, "location": " Resistencia! Mujer Venezolana", "username": "concym"}, {"verified": false, "name": "Marie \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc15\ud83d\ude9c...\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc95\ud83c\uddfa\ud83c\udde6BASTA DE RELATO!!", "id": "879214763137433600", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1065, "tweet_count": 80421, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "MarieMart040275"}, {"verified": false, "name": "Cristina", "id": "1091092005474762753", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 535, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "username": "EstelaF43773778"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1tima Barrutta", "id": "830612075298832384", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 455, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "username": "FATIMABARRUTTA"}, {"verified": false, "name": "Rolando Rend\u00f3n", "id": "634133629", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 420, "tweet_count": 18193, "listed_count": 3}, "username": "26Rolando98"}, {"verified": false, "name": "Emocional_Mente", "id": "993324395719528450", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 369, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "location": "Loja, Ecuador", "username": "mente_emocional"}, {"verified": false, "name": "Javier G\u00f3mez Garc\u00eda", "id": "187451901", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1842, "tweet_count": 11950, "listed_count": 117}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "FcoJavierGomez"}, {"verified": false, "name": "Salud Madrid", "id": "953996688670314496", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "SaludMadrid"}, {"verified": false, "name": "Lorena Laffitte", "id": "328472820", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 2734, "tweet_count": 1018, "listed_count": 4}, "location": "San Mart\u00edn de los Andes", "username": "lorelaffitte"}, {"verified": false, "name": "Secretar\u00eda de Seguridad", "id": "1604935801", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 257, "tweet_count": 6842, "listed_count": 22}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "secseguridadNQN"}, {"verified": false, "name": "Daniel Capel Vidal \ud83d\udc38\ud83d\udc38", "id": "242850297", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 420, "tweet_count": 11156, "listed_count": 5}, "username": "boson_de_higs"}, {"verified": false, "name": "Juan Alvarez Morales", "id": "80973523", "public_metrics": {"followers_count": 33116, "following_count": 3635, "tweet_count": 316375, "listed_count": 301}, "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "username": "juanalvarezm"}, {"verified": false, "name": "Observo y Aprendo", "id": "844138622", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 4998, "tweet_count": 42333, "listed_count": 3}, "username": "ObservaOpina_44"}, {"verified": false, "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne"}, {"verified": false, "name": "Carolina Ruiz", "id": "145652346", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2500, "tweet_count": 31558, "listed_count": 56}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "iLittleBeat"}, {"verified": false, "name": "Aldo Hdz.", "id": "50264574", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 2120, "tweet_count": 8155, "listed_count": 1}, "location": "Mty", "username": "Hecualido"}, {"verified": false, "name": "alba\ud83c\udf3b", "id": "3384827829", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 95, "tweet_count": 10537, "listed_count": 1}, "location": "qualsevol pronom", "username": "lletraferidi"}, {"verified": false, "name": "Rub\u00e9n", "id": "421009823", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 362, "tweet_count": 6419, "listed_count": 0}, "username": "rubenmp46"}, {"verified": false, "name": "Democracia", "id": "914426339146518529", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 548, "tweet_count": 19836, "listed_count": 1}, "username": "Democrata1010"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Rodr\u00edguez P\u00e9rez.", "id": "102997297", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 743, "tweet_count": 123839, "listed_count": 16}, "location": "Venezuela.", "username": "alerp5"}, {"verified": false, "name": "Karen Diego", "id": "1147958012298039296", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 196, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "yunuendiegoc"}, {"verified": false, "name": "riobana", "id": "214962449", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 580, "tweet_count": 119312, "listed_count": 7}, "username": "almostgio"}, {"verified": false, "name": "tams.", "id": "2965426216", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1125, "tweet_count": 37617, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela", "username": "ykhskies"}, {"verified": false, "name": "M J", "id": "2472182855", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 489, "tweet_count": 24844, "listed_count": 0}, "username": "MJ18768923"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "320643396", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 752, "tweet_count": 88771, "listed_count": 2}, "location": "from la Patagonia ", "username": "PelSelesky"}, {"verified": false, "name": "Yxonkrad", "id": "1280490260", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 127, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Yxonkrad"}, {"verified": false, "name": "Allan David \u2728", "id": "2780077228", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 688, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "username": "iallandavid"}, {"verified": false, "name": "Henry Grull\u00f3n", "id": "150326613", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1946, "tweet_count": 14689, "listed_count": 2}, "location": " Moca. Republica Dominicana .", "username": "Henry_Grullon"}, {"verified": false, "name": "Luisin Jimenez", "id": "819551708", "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}, "location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc"}, {"verified": false, "name": "Tribulete", "id": "300928166", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 498, "tweet_count": 11961, "listed_count": 1}, "location": "Vigo", "username": "luisrivero7"}, {"verified": false, "name": "#VarianteOmega", "id": "365660218", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 4795, "tweet_count": 192546, "listed_count": 31}, "location": "Palmira, Colombia", "username": "LaVarianteOmega"}, {"verified": false, "name": "cah", "id": "742382634899255296", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 610, "tweet_count": 39130, "listed_count": 3}, "location": "\ud83d\udc8d", "username": "lelesftc"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "2166048679", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1084, "tweet_count": 42400, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "toldkehlani"}, {"verified": false, "name": "isa roa", "id": "1009995859", "public_metrics": {"followers_count": 4158, "following_count": 4541, "tweet_count": 293870, "listed_count": 45}, "location": " E. R\u00edos. Argentina", "username": "roa_isa"}, {"verified": false, "name": "Marinita Perez", "id": "1257499220", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 180, "tweet_count": 88828, "listed_count": 2}, "username": "marinita5p"}, {"verified": false, "name": "angry", "id": "942454484436901888", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 472, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "username": "dr_queer"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Oliva", "id": "4646102616", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 167, "tweet_count": 53550, "listed_count": 15}, "location": "CDMX", "username": "AlfonsoOliva17"}, {"verified": true, "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "id": "59246363", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "InjuveCDMX"}, {"verified": false, "name": "Johanna D.", "id": "542776118", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1333, "tweet_count": 28676, "listed_count": 4}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "1Lunadelfin"}, {"verified": false, "name": "W0Z", "id": "731429092357197824", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 637, "tweet_count": 1781, "listed_count": 6}, "username": "SYSWOZ"}, {"verified": false, "name": "jaz\ud83d\udc8b", "id": "2866409596", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 853, "tweet_count": 34969, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "jaztorrico13"}, {"verified": false, "name": "Francisco Corredor", "id": "54312487", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 4585, "tweet_count": 40356, "listed_count": 2}, "location": "Guateque - Boyac\u00e1 - Colombia", "username": "FrancisCorredor"}, {"verified": false, "name": "informazione interno", "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768904, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "name": "Let it happen.\ud83c\udf41", "id": "593959274", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 462, "tweet_count": 26145, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "Nataliagc_20"}, {"verified": false, "name": "Tarazed y Alshain", "id": "334235692", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2037, "tweet_count": 23729, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AltaPK"}, {"verified": false, "name": "Karen Ann Lancaster \u0646", "id": "619881765", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 2062, "tweet_count": 173923, "listed_count": 16}, "location": "Vitoria-Gasteiz - Pa\u00eds Vasco", "username": "karenalancaster"}, {"verified": false, "name": "\u2145A\u2115\u2110", "id": "625394759", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 284, "tweet_count": 10457, "listed_count": 0}, "username": "daniptweets"}, {"verified": false, "name": "zapador  MR", "id": "1719240762", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 197, "tweet_count": 22938, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad de Madrid", "username": "MirallesIgnacio"}, {"verified": false, "name": "deweyuniversity", "id": "1584360884", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 135, "tweet_count": 2427, "listed_count": 9}, "location": "Puerto Rico", "username": "deweyuniversity"}, {"verified": false, "name": "\u00daltima Versi\u00f3n\u00ae\ufe0f", "id": "1084596841726070786", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2421, "tweet_count": 3600, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "ultimaversion6"}, {"verified": false, "name": "Miguelillo81", "id": "494284830", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 520, "tweet_count": 19704, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona(Espa\u00f1a).", "username": "miguelillo811"}, {"verified": false, "name": "Martha Imelda Ch\u00e1vez Miranda", "id": "2922271165", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 736, "tweet_count": 6901, "listed_count": 0}, "username": "MMartha3146"}, {"verified": false, "name": "Itziar BT", "id": "1109738366805966849", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1204, "tweet_count": 6672, "listed_count": 13}, "location": "Cc-Badajoz-Pittsburgh-Madrid", "username": "ItziarBT1"}, {"verified": false, "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "id": "713199854", "public_metrics": {"followers_count": 18471, "following_count": 3646, "tweet_count": 618994, "listed_count": 88}, "location": "Cordon Montevideo Uruguay", "username": "ElOjoChurrinche"}, {"verified": false, "name": "eugenia", "id": "1063450755888238592", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 690, "tweet_count": 22642, "listed_count": 0}, "username": "eugenia43018475"}, {"verified": false, "name": "Servicio de Salud Occidente", "id": "627937872", "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 2053, "tweet_count": 21890, "listed_count": 18}, "username": "SaludOccidente"}, {"verified": false, "name": "Lorena SF", "id": "234033145", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 546, "tweet_count": 20360, "listed_count": 7}, "username": "bipolarbear24_"}, {"verified": false, "name": "Arcangel", "id": "926354901512400896", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 93, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "username": "migoga1956"}, {"verified": false, "name": "Yendri Vel\u00e1squez\ufe0f\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "160402089", "public_metrics": {"followers_count": 6638, "following_count": 3041, "tweet_count": 51910, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "yendrive"}, {"verified": false, "name": "eu n\u00e3o aguento mais", "id": "2457210433", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 319, "tweet_count": 7426, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "4Brands00"}, {"verified": false, "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh"}, {"verified": false, "name": "LIC. RAUL MU\u00d1OZ ALVAREZ", "id": "805528640184287238", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 5001, "tweet_count": 1073025, "listed_count": 96}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "raumunz"}, {"verified": false, "name": "\u02d7\u02cffa \ud83c\udf9f\ufe0f", "id": "1068968412884492289", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 632, "tweet_count": 35026, "listed_count": 1}, "location": "\u02d2  19 \u2a3e she/they", "username": "hutattao"}, {"verified": false, "name": "H Cristian Perez", "id": "247549728", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2014, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "username": "hcristianperez"}, {"verified": false, "name": "LUZ TEMPLOS", "id": "3030355901", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 423, "tweet_count": 4983, "listed_count": 4}, "username": "LuzTemplos"}, {"verified": false, "name": "adri\u00e1n", "id": "1654929925", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 992, "tweet_count": 63263, "listed_count": 18}, "username": "_itsnightingale"}, {"verified": false, "name": "Camila Prado Armenta", "id": "798601114836987904", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 3556, "tweet_count": 28324, "listed_count": 6}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "verosiMila"}, {"verified": false, "name": "Irene Fraga", "id": "438885345", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 983, "tweet_count": 13067, "listed_count": 3}, "username": "irene_slp"}, {"verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Barquilla", "id": "563647263", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 768, "tweet_count": 64849, "listed_count": 3}, "username": "AlexBarquilla"}, {"verified": false, "name": "CEO noticias", "id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias"}, {"verified": false, "name": "Denissie Alvarez", "id": "1340055302", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 2548, "tweet_count": 3357, "listed_count": 2}, "location": "Vnzla", "username": "Psicodenissie"}, {"verified": false, "name": "Claudia P\u00e9rez Atamoros", "id": "150754559", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1345, "tweet_count": 31665, "listed_count": 4}, "location": "De aqu\u00ed mero", "username": "perezata"}, {"verified": false, "name": "El T\u00e9rmino Medio", "id": "2428774740", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 806, "tweet_count": 21866, "listed_count": 0}, "username": "FUTBOLSALAMLG"}, {"verified": false, "name": "Fernanda", "id": "1663909970", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1424, "tweet_count": 16500, "listed_count": 1}, "username": "Fernanda9843"}, {"verified": false, "name": "MiSeRo10", "id": "2780387704", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1923, "tweet_count": 44210, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "misero10"}, {"verified": false, "name": "Tavo", "id": "774737756", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2302, "tweet_count": 4556, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "gusrubas"}, {"verified": false, "name": "m e e l\ud83c\udf35", "id": "175508423", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 447, "tweet_count": 22797, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "alex_freesh"}, {"verified": false, "name": "Isyourloveinvain\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "id": "4811312548", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 686, "tweet_count": 89414, "listed_count": 8}, "location": "lima la gris ", "username": "starrynightNox"}, {"verified": false, "name": "Marcelino Rodr\u00edguez Maldonado", "id": "1050807042422820870", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 21, "tweet_count": 153101, "listed_count": 0}, "location": "Oviedo", "username": "zeltibero"}, {"verified": false, "name": "Noticias De", "id": "972133074354999296", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 988, "tweet_count": 168187, "listed_count": 8}, "location": "Espanha", "username": "NoticiasDeEs"}, {"verified": false, "name": "Jenny follewed J", "id": "2494084819", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 549, "tweet_count": 21086, "listed_count": 3}, "location": "Ghost Lake, Alberta", "username": "PaolaButerfly"}, {"verified": false, "name": "YNGRID CASANOVA", "id": "144913327", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 302, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "yngridcasanova"}, {"verified": false, "name": "agus\ud83c\udf31\ud83e\udec2", "id": "958949891430080512", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 830, "tweet_count": 33479, "listed_count": 10}, "location": "20", "username": "smallktae"}, {"verified": false, "name": "Ana\u24c2\ufe0far\u00eda \ud83d\udc8e", "id": "2924522779", "public_metrics": {"followers_count": 4568, "following_count": 3805, "tweet_count": 113568, "listed_count": 0}, "location": " Argentina", "username": "54Robledo"}, {"verified": false, "name": "Paola Cavadia", "id": "2946355510", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 226, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "paola_cavadia14"}, {"verified": false, "name": "Elsa Mendez", "id": "940287147457896448", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2374, "tweet_count": 200871, "listed_count": 1}, "username": "ElsaMendez23"}, {"verified": false, "name": "franciscogarcia", "id": "2391888524", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 634, "tweet_count": 153437, "listed_count": 6}, "location": "u.s.a.", "username": "gfrancisco680"}, {"verified": false, "name": "Saul Undercover", "id": "2221536948", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 3133, "tweet_count": 28267, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL", "username": "SaulNahmias"}, {"verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint"}, {"verified": false, "name": "Viry Delgadillo", "id": "1513841671", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1977, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf20", "username": "Viry_Ramona"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc76\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "id": "886008595485274113", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 448, "tweet_count": 25275, "listed_count": 0}, "username": "nairomik"}, {"verified": false, "name": "Mar OG", "id": "92910615", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1099, "tweet_count": 32825, "listed_count": 17}, "username": "marielavog"}, {"verified": false, "name": "milanesa", "id": "1045891789037719552", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 694, "tweet_count": 5904, "listed_count": 1}, "username": "milalunar_"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Jimenez", "id": "792098308634226688", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 611, "tweet_count": 16815, "listed_count": 0}, "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "username": "CzarJimenezA"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd5a \u211d\ud835\udd44 \ud83d\udda4 (\u0561\u0268\u0188\u0188\u01df\u0280\u0268\u0280\u0585\u028a\u0262\u025b)", "id": "515700156", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2733, "tweet_count": 14177, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "soy_tuari"}, {"verified": false, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "username": "MssLucyVanPelt"}, {"verified": false, "name": "(((Corto Maltese))) ||\u2606||\ud83d\uddf3\ud83c\udff4\ud83d\ude0e", "id": "20281612", "public_metrics": {"followers_count": 37841, "following_count": 41598, "tweet_count": 304753, "listed_count": 118}, "location": "Barcelona CAT ", "username": "helixx85"}, {"verified": false, "name": "La Gurt", "id": "244895211", "public_metrics": {"followers_count": 11344, "following_count": 1233, "tweet_count": 8973, "listed_count": 56}, "location": "La Pera (la toco, hi visc)/BCN", "username": "CarlotaGurt"}, {"verified": false, "name": "Tita Molina Miguele\u00f1a de \u2665\ufe0f \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "1161057416504598528", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 3189, "tweet_count": 90169, "listed_count": 1}, "username": "Tita63380195"}, {"verified": false, "name": "ISSS", "id": "141002503", "public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}, "location": "El Salvador", "username": "isss_gob_sv"}, {"verified": false, "name": "Jode Soplagaitas", "id": "547828171", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 176, "tweet_count": 6031, "listed_count": 3}, "username": "JSoplagaitas"}, {"verified": false, "name": "zak", "id": "1565802546", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 504, "tweet_count": 2263, "listed_count": 1}, "username": "ZAKNYKTE"}, {"verified": false, "name": "Bea", "id": "880907198783770625", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 271, "tweet_count": 10428, "listed_count": 0}, "username": "beatousd"}, {"verified": false, "name": "Leo Rodriguez", "id": "211177378", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "location": "En Tierra", "username": "CaminanteSlowly"}, {"verified": false, "name": "CefeV \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "607622358", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 1211, "tweet_count": 31027, "listed_count": 17}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "PrimalCefe"}, {"verified": false, "name": "Tom\u00e1s Prior", "id": "910976389746176002", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 274, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "TomasPrior1101"}, {"verified": false, "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LeonorRosas4"}, {"verified": false, "name": "Arthemis \u27ec\u27ed\u2077", "id": "2176627004", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 886, "tweet_count": 44439, "listed_count": 12}, "location": "ARMY", "username": "louderthanflora"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "1308200317", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "location": "Segovia ", "username": "rorintv"}, {"verified": false, "name": "SuperC.T", "id": "962918678785294336", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 574, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "estelita_blanki"}, {"verified": false, "name": "jo\ud83d\udd4a\u2601\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\udff3\ufe0f", "id": "4920816154", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 360, "tweet_count": 9604, "listed_count": 0}, "username": "JoRechistence"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd52\u0301\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83d\ude37\ud83d\udc89", "id": "1167422040", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 559, "tweet_count": 7924, "listed_count": 1}, "location": "Cartago, Costa Rica", "username": "loaiz_Alxander"}, {"verified": false, "name": "Bruja Margarita", "id": "754466015258476544", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 509, "tweet_count": 30471, "listed_count": 1}, "username": "brujamargarita"}, {"verified": false, "name": "a.almazan\ud83d\udd3b", "id": "1413623918", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 197, "tweet_count": 6413, "listed_count": 0}, "username": "AlberAlmazan"}, {"verified": false, "name": "Elena Villaverde x + de 40 a\u00f1os", "id": "837828168", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4355, "tweet_count": 181827, "listed_count": 0}, "location": "Coraz\u00f3n del Universo", "username": "Elena_PTY"}, {"verified": false, "name": "Graciela G. Carlini", "id": "803068663888801792", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 537, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "username": "GracielaCarlini"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude3a \ud835\ude22 \ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud83e\udd8b", "id": "909571180671176704", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 282, "tweet_count": 39667, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Tierra del Fuego", "username": "_yaelmancilla"}, {"verified": false, "name": "jose manuel buisan", "id": "407893336", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 382, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "username": "jmbuisan"}, {"verified": false, "name": "Augusto Pryor", "id": "59632069", "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 5073, "tweet_count": 149594, "listed_count": 25}, "location": "Manzurkistan, Peronia", "username": "AugustoPryor"}, {"verified": false, "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "id": "1055431634", "public_metrics": {"followers_count": 73809, "following_count": 3559, "tweet_count": 260837, "listed_count": 101}, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "username": "victorfyt"}, {"verified": false, "name": "soff", "id": "1112807560170618880", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 474, "tweet_count": 17010, "listed_count": 0}, "username": "sofimedinag1"}, {"verified": false, "name": "Jacques Hasson", "id": "2902627649", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 796, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "HassonJacques"}, {"verified": false, "name": "Gely.", "id": "1377616130", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47282, "listed_count": 12}, "username": "AGely29"}, {"verified": false, "name": "saco cheio", "id": "157737775", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 425, "tweet_count": 42898, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "tomeioputo"}, {"verified": false, "name": "TRCA", "id": "892751245760483330", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 928, "tweet_count": 63833, "listed_count": 1}, "username": "TRCA_1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc2c 11:11\ud83c\udf1c\ud83c\udf1b", "id": "1103703682489729024", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 342, "tweet_count": 20755, "listed_count": 0}, "location": "d\u00f3nde vaya Rachel Weisz\ud83c\udf20", "username": "maleMayd"}, {"verified": false, "name": "valen", "id": "1059426261754437633", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 136, "tweet_count": 96652, "listed_count": 22}, "location": "arg", "username": "alivealbaftnat"}, {"verified": false, "name": "YANIS", "id": "954846835620896768", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 255, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico", "username": "Hnievess"}, {"verified": false, "name": "Young Yoda", "id": "753067286823600132", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 215, "tweet_count": 21497, "listed_count": 0}, "username": "sabdel23"}, {"verified": false, "name": "Giovana Cunha", "id": "1094263777732816897", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "Giovanacunha21"}, {"verified": false, "name": "JESDRAA", "id": "1160711702398275584", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Jose65466176"}, {"verified": false, "name": "Christian Ahued", "id": "708365959543726080", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 590, "tweet_count": 3398, "listed_count": 3}, "username": "christianahued"}, {"verified": false, "name": "Biblioteca CIJ", "id": "87542992", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "location": "M\u00e9xico", "username": "bibliotecacij"}, {"verified": false, "name": "Hilda Girassol #22", "id": "105628190", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 794, "tweet_count": 38857, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "Hleal_17_2018"}, {"verified": false, "name": "Cesar Arevalos Morel", "id": "1117502828", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 4984, "tweet_count": 105427, "listed_count": 17}, "username": "Porfarevalos"}, {"verified": false, "name": "\u2022Geraldine\u2661", "id": "456022678", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 104, "tweet_count": 4926, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "EspitiaGeral"}, {"verified": false, "name": "Yolanda Mej\u00edas", "id": "1166739672", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1377, "tweet_count": 2914, "listed_count": 5}, "location": "Granada", "username": "YolandaMejasMar"}, {"verified": false, "name": "Diana Amores Moreno \ud83d\udc9a", "id": "388550842", "public_metrics": {"followers_count": 15390, "following_count": 1159, "tweet_count": 61651, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "Diana_Amores"}, {"verified": false, "name": "cristina burneo salazar \ud83e\udec0", "id": "496568554", "public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 4307, "tweet_count": 54609, "listed_count": 0}, "username": "cristinaburneos"}, {"verified": false, "name": "Back Office Seal", "id": "1090938357750870018", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 240, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "username": "back_seal"}, {"verified": false, "name": "Leticia Catel", "id": "738960969188147200", "public_metrics": {"followers_count": 39906, "following_count": 268, "tweet_count": 653, "listed_count": 64}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeticiaCatel"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea8Emergencias Osorno GEO", "id": "3289222161", "public_metrics": {"followers_count": 29945, "following_count": 470, "tweet_count": 85958, "listed_count": 45}, "location": "Osorno, Chile", "username": "Geosorno01"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio Nascimento", "id": "1158094297008357376", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1235, "tweet_count": 42207, "listed_count": 19}, "location": "Rio Verde GO", "username": "Marciodjn"}, {"verified": true, "name": "Telemadrid", "id": "31430065", "public_metrics": {"followers_count": 139084, "following_count": 18, "tweet_count": 298123, "listed_count": 1479}, "location": "Madrid (Spain)", "username": "telemadrid"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "4898961669", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 171, "tweet_count": 29366, "listed_count": 0}, "username": "paranoicamila"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "74443603", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 1076, "tweet_count": 212458, "listed_count": 27}, "location": "Vicente Calderon", "username": "Alexeg1991"}, {"verified": false, "name": "Dr. Rafael Contreras Bello", "id": "349364687", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1063, "tweet_count": 2921, "listed_count": 6}, "location": "Xalapa, Ver. M\u00e9xico", "username": "rafael_dolor"}, {"verified": true, "name": "Salud SPPS", "id": "463014303", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SaludSPPS"}, {"verified": true, "name": "Salud Responde Chile", "id": "140475927", "public_metrics": {"followers_count": 54920, "following_count": 978, "tweet_count": 30883, "listed_count": 171}, "location": "Chile", "username": "Salud_Responde"}, {"verified": false, "name": "JG", "id": "74935367", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 444, "tweet_count": 7573, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "jge_1989"}, {"verified": false, "name": "diana rosenberg", "id": "2329298753", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1206, "tweet_count": 227313, "listed_count": 0}, "username": "diana_rosenberg"}, {"verified": false, "name": "Shadows Wolves", "id": "2444812237", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}, "username": "shadowswolwes"}, {"verified": true, "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "public_metrics": {"followers_count": 291216, "following_count": 1917, "tweet_count": 246311, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "name": "Gerson\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1108832472874315776", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 913, "tweet_count": 60408, "listed_count": 0}, "location": "Ciudadano del mundo. ", "username": "R90Gerson"}, {"verified": false, "name": "inimigo da beleza", "id": "1074903812232617984", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1191, "tweet_count": 28823, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brazil", "username": "_erbinho"}, {"verified": false, "name": "Sofia Medina", "id": "41866299", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 459, "tweet_count": 2292, "listed_count": 3}, "location": "Mexico, DF", "username": "SoMedina"}, {"verified": true, "name": "Cultura Colectiva News", "id": "966358516108873729", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CCNews__"}, {"verified": false, "name": "David Aguilar", "id": "756983387777138688", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 974, "tweet_count": 45462, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "DavidAg94873558"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33 #AprueboNuevaConstituci\u00f3n \ud83c\udf33", "id": "911030124753117184", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1877, "tweet_count": 272572, "listed_count": 4}, "username": "CayoCornelio"}, {"verified": false, "name": "gogaAnai", "id": "2995746905", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 9322, "listed_count": 0}, "username": "gogaAnai"}, {"verified": true, "name": "elnortedecastilla.es", "id": "45544223", "public_metrics": {"followers_count": 147222, "following_count": 172, "tweet_count": 124456, "listed_count": 1484}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "nortecastilla"}, {"verified": false, "name": "Ciosas\ud83d\udcab", "id": "2212961362", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 431, "tweet_count": 33065, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "mathciosani"}, {"verified": false, "name": "Marcella Azevedo", "id": "795954259053395968", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 1393, "tweet_count": 75334, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ma_azevedo94"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Gus", "id": "389565600", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 266, "tweet_count": 60232, "listed_count": 20}, "location": "Estepa castellana, Espa\u00f1a", "username": "gusgucal"}, {"verified": false, "name": "santidavid", "id": "19854620", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5672, "tweet_count": 136796, "listed_count": 96}, "location": "\ud83c\udfe1", "username": "santidavid"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a", "id": "1013976101570347009", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 940, "tweet_count": 34416, "listed_count": 1}, "location": "P. Sherman calle Wallaby 42 ", "username": "Renattaamv"}, {"verified": false, "name": "Anaksunamun", "id": "1008039584595415040", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 574, "tweet_count": 21303, "listed_count": 0}, "username": "kxxlxmxyxn"}, {"verified": false, "name": "letras15M", "id": "314847285", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 2285, "tweet_count": 152055, "listed_count": 176}, "location": "Barrio de Las Letras (Madrid)", "username": "letras15M"}, {"verified": false, "name": "Kolontai", "id": "241257094", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}, "location": "Madrid", "username": "kolontai1959"}, {"verified": false, "name": "FAR", "id": "3018455146", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1480, "tweet_count": 42851, "listed_count": 5}, "location": "ZARAGOZA", "username": "ruizmano65"}, {"verified": false, "name": "peque", "id": "217160651", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1637, "tweet_count": 66200, "listed_count": 6}, "username": "pequelapeque_"}, {"verified": false, "name": "Tochtli \ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "id": "1001498995280166912", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 591, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "txchtlx"}, {"verified": false, "name": "Teresa SB", "id": "1274573222", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 804, "tweet_count": 25323, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "tesabaz"}, {"verified": false, "name": "Valenzuela Marcela \ud83e\udd8b\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "1607337895", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 909, "tweet_count": 61837, "listed_count": 9}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "MarcelaVVO"}, {"verified": false, "name": "Viky", "id": "2309201221", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 800, "tweet_count": 19647, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "VicuuBarrientos"}, {"verified": false, "name": "M\u0173\u00d1\u011bC\u00b6 \u0111\u0119 \u0163R\u00e5P\u00f8 (con las costuras descosidas)", "id": "263792632", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 958, "tweet_count": 48665, "listed_count": 14}, "location": "Osaka-shi Kita-ku, Osaka", "username": "robgrg"}, {"verified": false, "name": "Montse", "id": "586522832", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1324, "tweet_count": 289143, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "Montse2004"}, {"verified": false, "name": "Droblo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "78688464", "public_metrics": {"followers_count": 10742, "following_count": 3439, "tweet_count": 205604, "listed_count": 371}, "username": "droblo"}, {"verified": false, "name": "michelli ferreira", "id": "2677368270", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 3356, "tweet_count": 12003, "listed_count": 2}, "username": "Mimy_2014"}, {"verified": false, "name": "Maria Elena Capote \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "3002348471", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 4390, "tweet_count": 65084, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "felizcapote"}, {"verified": false, "name": "Norberto Pantin", "id": "1007635201", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1056, "tweet_count": 5102, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires ARGENTINA", "username": "titopantin"}, {"verified": false, "name": "salvatore", "id": "704944606", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2280, "tweet_count": 58051, "listed_count": 3}, "username": "Eliasreinaldi5"}, {"verified": false, "name": "Carlos Tejada", "id": "4492006893", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 842, "tweet_count": 8721, "listed_count": 0}, "username": "caliteves"}, {"verified": false, "name": "Carmen Lorena Pitti", "id": "128088057", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 617, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "username": "Loliloren"}, {"verified": false, "name": "Luis Carlos Botacio Underwood", "id": "138426113", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2740, "tweet_count": 28595, "listed_count": 11}, "location": "Panam\u00e1", "username": "LuisCBU"}, {"verified": false, "name": "lupa", "id": "378833424", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 670, "tweet_count": 76563, "listed_count": 3}, "location": "en alg\u00fan lugar ", "username": "lupe6g"}, {"verified": false, "name": "La sensaci\u00f3n del bloque", "id": "2317943588", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1286, "tweet_count": 47122, "listed_count": 2}, "username": "Yeicob__"}, {"verified": false, "name": "LUIS JORD\u00c1N TORRENT", "id": "67071390", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1894, "tweet_count": 48226, "listed_count": 34}, "location": "MOLINA DE SEGURA ( MURCIA )", "username": "LUISJORDAN1959"}, {"verified": false, "name": "Gordasgbd", "id": "498845955", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 329, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}, "username": "gordabd"}, {"verified": false, "name": "Avalon Salud", "id": "1043309697720311810", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 403, "tweet_count": 505, "listed_count": 1}, "location": "Lomas de Chapultepec CDMX", "username": "AvalonSalud"}, {"verified": true, "name": "Monica Garza", "id": "97007823", "public_metrics": {"followers_count": 764520, "following_count": 1979, "tweet_count": 53104, "listed_count": 2466}, "username": "monicagarzag"}, {"verified": false, "name": "VELVET", "id": "292565848", "public_metrics": {"followers_count": 6095, "following_count": 5071, "tweet_count": 324596, "listed_count": 42}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Velvetml"}, {"verified": false, "name": "Gab \ud83e\udd8b", "id": "1633507560", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 937, "tweet_count": 1856, "listed_count": 1}, "location": "Saavedra - Rivera ", "username": "Gabb_82"}, {"verified": false, "name": "sof\u00eda", "id": "314807046", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 308, "tweet_count": 34629, "listed_count": 1}, "location": "Rivera", "username": "SofiMiolo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94", "id": "1160588475848101889", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 587, "tweet_count": 31872, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "LilAntonino___"}, {"verified": false, "name": "\u0299\u1d07\u1d00", "id": "966424640678752256", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 826, "tweet_count": 50985, "listed_count": 11}, "location": "emy\u2661", "username": "womanlikebrie"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "2951963495", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 1086, "tweet_count": 63683, "listed_count": 7}, "username": "aritoldme"}, {"verified": false, "name": "Diego Hern\u00e1ndez", "id": "2869669541", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1737, "tweet_count": 29441, "listed_count": 6}, "username": "DocDiegohgg"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "id": "49454158", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 3565, "tweet_count": 177416, "listed_count": 79}, "username": "carmen_flurry"}, {"verified": false, "name": "MadridismoOMuerte\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1310545945", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 491, "tweet_count": 40344, "listed_count": 3}, "username": "Hienosdeorgullo"}, {"verified": false, "name": "Pau Johnson.", "id": "999801620", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 994, "tweet_count": 9546, "listed_count": 0}, "username": "Ms_Pau008"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1431, "tweet_count": 111654, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "name": "Magali", "id": "553317642", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 517, "tweet_count": 15034, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "magali_lv"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos G-Hz", "id": "422214819", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 238, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "username": "Jhuan_Ckarloss"}, {"verified": false, "name": "XanOk", "id": "318725785", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 616, "tweet_count": 11324, "listed_count": 4}, "username": "smexan"}, {"verified": false, "name": "Valdi63", "id": "773765107", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 4472, "tweet_count": 118329, "listed_count": 9}, "location": "sevilla", "username": "valdi63"}, {"verified": false, "name": "Daniela Pozo", "id": "173176632", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 190, "tweet_count": 12634, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "danielapozolu"}, {"verified": false, "name": "SCEMT", "id": "2413013786", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 222, "tweet_count": 1031, "listed_count": 2}, "username": "Scemt_Oficial"}, {"verified": false, "name": "SusanA", "id": "1165811809158344709", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 54, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "SusanA57984125"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Alejandra ", "id": "2926188980", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1432, "tweet_count": 17089, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "maale2591"}, {"verified": false, "name": "Tecnolog\u00eda Responsable", "id": "63758535", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 275, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "username": "tecresponsable"}, {"verified": false, "name": "Aveiro", "id": "89319694", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 828, "tweet_count": 56831, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion", "username": "Raulaveiro"}, {"verified": true, "name": "SEMSyS Tamaulipas", "id": "790920450473766917", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 1362, "tweet_count": 56040, "listed_count": 17}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "VinculacionTam"}, {"verified": true, "name": "Gobierno Tamaulipas", "id": "850440511899004929", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 27, "tweet_count": 3010, "listed_count": 39}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "GobTam_Norte"}, {"verified": false, "name": "A", "id": "531531175", "public_metrics": {"followers_count": 5335, "following_count": 2638, "tweet_count": 136949, "listed_count": 20}, "location": "En un mundo paralelo", "username": "Amanose_99"}, {"verified": false, "name": "AMCA", "id": "808296773978570752", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 448, "tweet_count": 1743, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AMCASISTENCIAL"}, {"verified": false, "name": "Cynthia Ayala", "id": "2733105913", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 575, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "location": "Palm Desert, CA", "username": "TatyN7"}, {"verified": false, "name": "Sergio Goyeneche", "id": "1147818663841599490", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 334, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "username": "adriangoleman"}, {"verified": true, "name": "BBC News Mundo", "id": "10012122", "public_metrics": {"followers_count": 4989071, "following_count": 438, "tweet_count": 424722, "listed_count": 23013}, "location": "Londres, Inglaterra.", "username": "bbcmundo"}, {"verified": false, "name": "RA\ud83e\udd8bS\u00c9S", "id": "196371259", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 264, "tweet_count": 42041, "listed_count": 1}, "location": "United States", "username": "ramseslopezg"}, {"verified": false, "name": "Jon\u00e1s Fradest", "id": "20400279", "public_metrics": {"followers_count": 7934, "following_count": 4772, "tweet_count": 39050, "listed_count": 170}, "location": "Mexico City", "username": "fradest"}, {"verified": false, "name": "Katerin Garc\u00eda", "id": "127323924", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1458, "tweet_count": 11652, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "KateGarciaF"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86. \ud835\udd7e.", "id": "515367651", "public_metrics": {"followers_count": 6578, "following_count": 6171, "tweet_count": 67878, "listed_count": 2}, "username": "doucette5"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s P\u00e9rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "80019160", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 824, "tweet_count": 39813, "listed_count": 24}, "location": "Venezuela", "username": "andresricardo85"}, {"verified": false, "name": "Congregaci\u00f3n Agustinos de la Asunci\u00f3n", "id": "2357326909", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 568, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "AAsuncionistas"}, {"verified": false, "name": "NO PASA NADA", "id": "4429727542", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 884, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}, "location": "Jaen, Peru", "username": "NOPASANADAJAEN"}, {"verified": false, "name": "Dr Polo S Cerezuela", "id": "869398246355083267", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2188, "tweet_count": 201618, "listed_count": 0}, "location": "Guadalupe, N.L. M\u00e9xico.", "username": "drcerezuela1"}, {"verified": false, "name": "shine ap", "id": "82754858", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 0, "tweet_count": 12707, "listed_count": 6}, "location": "mexico city", "username": "Shineafterlife"}, {"verified": false, "name": "RD La Florida", "id": "1055159490", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1780, "tweet_count": 37481, "listed_count": 10}, "username": "RDLaFlorida"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "129849082", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1051, "tweet_count": 55553, "listed_count": 77}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "iSolLopez"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "80451155", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1448, "tweet_count": 50954, "listed_count": 52}, "location": "Worldwide", "username": "enyiigomez"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469210, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3bIf You Ever Saw Her", "id": "385573006", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 281, "tweet_count": 120458, "listed_count": 12}, "location": "On My Mind", "username": "VegetAlbaZR"}, {"verified": false, "name": "Sailor del Tiempo y el Cambio", "id": "1959104623", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 64, "tweet_count": 8142, "listed_count": 1}, "username": "1sc19rno88"}, {"verified": false, "name": "MISBELIS ALVAREZ", "id": "334790450", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 3321, "tweet_count": 145640, "listed_count": 22}, "username": "MisbelisA"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "518827297", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 533, "tweet_count": 18172, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "isabeltfp"}, {"verified": true, "name": "Juan Becerra Acosta", "id": "49540008", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "location": "M\u00e9xico", "username": "juanbaaq"}, {"verified": false, "name": "Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar", "id": "704928207", "public_metrics": {"followers_count": 11140, "following_count": 11643, "tweet_count": 410820, "listed_count": 18}, "username": "mar_feliciano"}, {"verified": false, "name": "Estrella Polar", "id": "2660852300", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1144, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}, "username": "EstrellaPolar00"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "75071173", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1078, "tweet_count": 192348, "listed_count": 26}, "username": "GoatBruno"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "MR & ASOCIADOS, ESTUDIO JUR\u00cdDICO EN AVIACI\u00d3N", "id": "935135276325855232", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 311, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}, "username": "mr_juridico"}, {"verified": false, "name": "Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "151922663", "public_metrics": {"followers_count": 146877, "following_count": 898, "tweet_count": 19564, "listed_count": 398}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "INSColombia"}, {"verified": false, "name": "Alicia Ordo\u00f1ez", "id": "1525046630", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4285, "tweet_count": 68787, "listed_count": 9}, "username": "aliorez"}, {"verified": false, "name": "Valkart", "id": "553922611", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 79, "tweet_count": 11081, "listed_count": 0}, "username": "ValkartRacing"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ricardo Tr\u00f3stel Provoste", "id": "1866188952", "public_metrics": {"followers_count": 9563, "following_count": 5534, "tweet_count": 99484, "listed_count": 15}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "RicardoTrostelP"}, {"verified": false, "name": "LoDijoJrMu\u00f1iz\u00ae\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "2286814308", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 5000, "tweet_count": 25793, "listed_count": 5}, "location": "Yauco, Puerto Rico", "username": "JrMuniz17"}, {"verified": false, "name": "Margarita Henriquez\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "758392542", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 748, "tweet_count": 25542, "listed_count": 11}, "location": "El Salvador", "username": "mhenriquezm70"}, {"verified": false, "name": "(the murdered) Cock Robin", "id": "129924648", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1494, "tweet_count": 3887, "listed_count": 2}, "location": "37 GEMINORUM", "username": "crassulaerosula"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Angel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1088161836", "public_metrics": {"followers_count": 61968, "following_count": 49954, "tweet_count": 20592, "listed_count": 68}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "Angelbaga87"}, {"verified": false, "name": "alberto rodriguez", "id": "396856113", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 249, "tweet_count": 3282, "listed_count": 2}, "username": "bertillo25"}, {"verified": false, "name": "kido", "id": "1049339917904609280", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 180, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "location": "\u2661", "username": "pseudobrilho"}, {"verified": false, "name": "Franchesca Carrasco", "id": "298210264", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2303, "tweet_count": 41595, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Chile", "username": "lagataderojo"}, {"verified": false, "name": "Abbi", "id": "2840035649", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1124, "tweet_count": 36659, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "orienteabbi27"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc96louieplays\ud83d\udc96", "id": "200136996", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 610, "tweet_count": 93124, "listed_count": 10}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "louieplays"}, {"verified": false, "name": "Patty Mu\u00f1oz Garc\u00eda", "id": "57955465", "public_metrics": {"followers_count": 146044, "following_count": 3447, "tweet_count": 65205, "listed_count": 178}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Pa__tty"}, {"verified": false, "name": "Gu\u00edas Sonoras\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "894075745831714816", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 796, "tweet_count": 22600, "listed_count": 2}, "location": "Tabarnia", "username": "GSonoras"}, {"verified": false, "name": "Joha #borninOctober\ud83c\udf83", "id": "210100848", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 848, "tweet_count": 18832, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "joacaceres"}, {"verified": false, "name": "whiter0se.exe \ud83c\udf51 BETWEEN 1&2 \ud83c\udf6d", "id": "2434627162", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1098, "tweet_count": 110097, "listed_count": 0}, "location": " ele/dele - \ud83d\udcda (23/35)", "username": "jeonghani_trl"}, {"verified": false, "name": "emma", "id": "321713564", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 269, "tweet_count": 29819, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Thalitalmeid"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor George", "id": "4039368560", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 860, "tweet_count": 3132, "listed_count": 9}, "username": "VictorGeorgeSSA"}, {"verified": false, "name": "\u2022t\u1d0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "823728314145734657", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 304, "tweet_count": 37739, "listed_count": 0}, "location": "La bombonera", "username": "_tttomi"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "id": "298553510", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "username": "Nicoambrogi"}, {"verified": false, "name": "Anich", "id": "616261618", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 300, "tweet_count": 39830, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucuman-Tucuman", "username": "AntunezAnaLaura"}, {"verified": false, "name": "None", "id": "377579008", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 479, "tweet_count": 36431, "listed_count": 0}, "username": "_NoeSuarez"}, {"verified": false, "name": "Helen R", "id": "2874507760", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 466, "tweet_count": 34290, "listed_count": 0}, "location": "Warever...", "username": "Alba_Rosero06"}, {"verified": false, "name": "Archivos del Sur", "id": "119487652", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 728, "tweet_count": 34386, "listed_count": 48}, "location": "CiudadAut\u00f3noma de Buenos Aires", "username": "ArchivosDelSur"}, {"verified": false, "name": "Aquiles Underdog\ud83e\uddec\ud83e\udde0\ud83d\udc12", "id": "967547347", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1282, "tweet_count": 39776, "listed_count": 20}, "location": "Coliseo Romano", "username": "WaldenDurden"}, {"verified": false, "name": "The Baja Post", "id": "399070252", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2662, "tweet_count": 18335, "listed_count": 16}, "location": "Mexicali, Baja California", "username": "TheBajaPost"}, {"verified": false, "name": "Alexis Rodr\u00edguez", "id": "132058641", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 2267, "tweet_count": 12336, "listed_count": 10}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "alexis14ve"}, {"verified": false, "name": "Ana Claudia Hempke", "id": "300418818", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 86, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "AnaHempke"}, {"verified": false, "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell"}, {"verified": false, "name": "LC", "id": "2955979023", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1307, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "username": "JAlbert_LC"}, {"verified": false, "name": "franci", "id": "959943435204558848", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "_francix28"}, {"verified": false, "name": "cret", "id": "1153436843511287808", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "cret55533719"}, {"verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n ORP", "id": "793092884660707333", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 662, "tweet_count": 3672, "listed_count": 34}, "location": "Espanha", "username": "Fundacion_ORP"}, {"verified": false, "name": "Affor Health", "id": "214419968", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1726, "tweet_count": 2594, "listed_count": 30}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AFFORPrevencion"}, {"verified": false, "name": "MaRiieLa", "id": "121313688", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1053, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "mariieliix"}, {"verified": false, "name": "EmmanuelDelos Santos", "id": "103708975", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 156, "tweet_count": 12980, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo, R.D", "username": "ManueL_Dls"}, {"verified": false, "name": "Noticias RNN", "id": "102798847", "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 1673, "tweet_count": 111736, "listed_count": 46}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "NoticiasRNN"}, {"verified": false, "name": "Javier 41\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "127233909", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 3660, "tweet_count": 29257, "listed_count": 10}, "location": "Fr\u00edas, Santiago del Estero ", "username": "xok41"}, {"verified": false, "name": "Lulo Rey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc1", "id": "2510600956", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 357, "tweet_count": 11824, "listed_count": 0}, "location": "Siempre en mi sitio, o no.", "username": "Lulo_Rey"}, {"verified": false, "name": "Valeria", "id": "162473860", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 228, "tweet_count": 12739, "listed_count": 16}, "username": "ValeriaMoscote"}, {"verified": false, "name": "ASCOFAPSI", "id": "171948653", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}, "location": "Colombia", "username": "ASCOFAPSI"}, {"verified": false, "name": "Mylena Godoy G", "id": "272747667", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 154, "tweet_count": 10108, "listed_count": 1}, "username": "MyleGodoyG"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59", "id": "207568945", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 680, "tweet_count": 25178, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "isabelsalzach"}, {"verified": false, "name": "\u2620 SirVikingoDom \u2620", "id": "1916673871", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1811, "tweet_count": 45622, "listed_count": 14}, "location": "Buscandote...BCN", "username": "Sr_Rubio"}, {"verified": false, "name": "atilio m", "id": "3108415815", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 380, "tweet_count": 208424, "listed_count": 1}, "username": "atiliomo"}, {"verified": false, "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "69934541", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "location": "El Salvador", "username": "monicataher"}, {"verified": false, "name": "Ortiz de Z\u00fa\u00f1iga", "id": "621066140", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1153, "tweet_count": 7966, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ortizdezuniga"}, {"verified": false, "name": "Ismael Zarisi Blasco \"El Hater\"", "id": "185382253", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1775, "tweet_count": 45025, "listed_count": 16}, "location": "zaragoza", "username": "Zarisi"}, {"verified": false, "name": "YNEX", "id": "869924620790628352", "public_metrics": {"followers_count": 6379, "following_count": 11, "tweet_count": 40, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "YNEXorg"}, {"verified": false, "name": "@mikereportero \u00ae\ufe0f", "id": "200293937", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1190, "tweet_count": 101852, "listed_count": 74}, "username": "mikereportero"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "id": "1342197398", "public_metrics": {"followers_count": 17494, "following_count": 339, "tweet_count": 300379, "listed_count": 284}, "location": "Puebla", "username": "angulosiete"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "id": "266288131", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1580, "tweet_count": 21266, "listed_count": 4}, "username": "r_afafloresd"}, {"verified": false, "name": "Hospital Infantil de M\u00e9xico Federico G\u00f3mez", "id": "347926229", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 192, "tweet_count": 7469, "listed_count": 37}, "location": "Dr M\u00e1rquez 162,CDMX", "username": "T_HIMFG"}, {"verified": false, "name": "pote de sorvete com feijao na geladeira", "id": "4922202047", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 297, "tweet_count": 62023, "listed_count": 0}, "location": "campo grande, rj", "username": "OuGuimaraes"}, {"verified": false, "name": "Xiomara Hernandez", "id": "1491136500", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 335, "tweet_count": 21395, "listed_count": 0}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "xiomara08382358"}, {"verified": false, "name": "Ross", "id": "578551463", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1234, "tweet_count": 62283, "listed_count": 9}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "Imabluegirl_"}, {"verified": false, "name": "Xenia Tejada", "id": "776855764694478848", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 311, "tweet_count": 127415, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo Este, Dominican ", "username": "LaTiaXenia"}, {"verified": false, "name": "Eco y Natura", "id": "717781610792222726", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 337, "tweet_count": 352, "listed_count": 1}, "location": "Dominican Republic", "username": "Arte_Natura"}, {"verified": false, "name": "#LaloLaciar", "id": "146071814", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 3114, "tweet_count": 20970, "listed_count": 4}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "LaloLaciar"}, {"verified": false, "name": "Lore Lore", "id": "2193165074", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 200, "tweet_count": 1691, "listed_count": 2}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "CabriliaL"}, {"verified": false, "name": "Ted Panski \u270aHO RUBATO IO IL TAPPETO\u203c\ufe0f\ud83d\udc17\ud83d\udc19", "id": "1299807378", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 271, "tweet_count": 113532, "listed_count": 36}, "location": "...ROMANO IN TRASFERTA...", "username": "tedpanski"}, {"verified": false, "name": "Marina #antifascista", "id": "3227318753", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "username": "marinapiva67"}, {"verified": false, "name": "Adriana Maria Bedoya", "id": "4869492771", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 513, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "username": "adrianitabesaje"}, {"verified": false, "name": "Luis Madrid Peroza", "id": "255682933", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "location": "luismadridp@msn.com", "username": "luismadridp"}, {"verified": true, "name": "Celso Giannazi", "id": "1071956944473210883", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 425, "tweet_count": 12651, "listed_count": 46}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CelsoGiannazi"}, {"verified": false, "name": "JURISDICCION SANITARIA 03", "id": "965821435825479680", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 252, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}, "username": "03Jurisdiccion"}, {"verified": false, "name": "Pablo D\u00edaz", "id": "143991093", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1418, "tweet_count": 53797, "listed_count": 10}, "username": "pddiazm"}, {"verified": false, "name": "TPG", "id": "42035755", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1934, "tweet_count": 10258, "listed_count": 4}, "username": "ThaisPlazaZ"}, {"verified": false, "name": "Carmen \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf40VERDE.", "id": "301592152", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 3068, "tweet_count": 81236, "listed_count": 2}, "username": "carmenas2"}, {"verified": false, "name": "vito zullo", "id": "1148910157", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1659, "tweet_count": 14218, "listed_count": 9}, "username": "vitozullo1"}, {"verified": false, "name": "Luis L\u00f3pez", "id": "78149461", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 451, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "username": "bonowix"}, {"verified": false, "name": "Fil\u00f3sofa Feral", "id": "123721540", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1372, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere over the rainbow", "username": "Musaranagresiva"}, {"verified": false, "name": "XIII_Gemina", "id": "1068157436173930497", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 3537, "tweet_count": 79366, "listed_count": 0}, "location": "Gallia Cisalpina (58 a. C)", "username": "gemina_xiii"}, {"verified": false, "name": "\u79c1\u3088\u308a\u826f\u3044\u4eba\u306f\u3044\u306a\u3044", "id": "731958886593351680", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 508, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}, "username": "NodaMoises"}, {"verified": false, "name": "show me your tits", "id": "589442366", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 164, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "location": "PALENCIA", "username": "luisitociclista"}, {"verified": false, "name": "Olkis\ud83d\udc8b\ud83d\ude3b", "id": "2983642516", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 3356, "tweet_count": 54151, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "olgalu_xp"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Jacinto Cortes", "id": "271910066", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1389, "tweet_count": 5108, "listed_count": 1}, "username": "ivanja80"}, {"verified": false, "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Erendiragm"}, {"verified": false, "name": "Elisangela Barbosa", "id": "1103611429654065152", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 677, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}, "username": "Elisang84066289"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd5d\u2019s GROOVE \ud83e\udea9", "id": "160668274", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1004, "tweet_count": 23369, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "angelzb21"}, {"verified": false, "name": "hanna (rest)", "id": "2177047640", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}, "username": "wondesrwoman"}, {"verified": false, "name": "meia noite te conto", "id": "765947900", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 163, "tweet_count": 68855, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "katatxt"}, {"verified": false, "name": "Milena", "id": "566492028", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 1453, "tweet_count": 78675, "listed_count": 3}, "username": "milenamarinheir"}, {"verified": false, "name": "vic", "id": "1068899575", "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 1709, "tweet_count": 139009, "listed_count": 25}, "location": "dakota johnson \u2661", "username": "lwtdakotas"}, {"verified": false, "name": "J.M", "id": "1071443621046611969", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 172, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}, "username": "Jose_8390"}, {"verified": false, "name": "Carlos Idrovo C", "id": "933456014455791620", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 559, "tweet_count": 71699, "listed_count": 1}, "location": "Biblian, Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "carlosidrovoc"}, {"verified": false, "name": "Migueuwu", "id": "2233124617", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 651, "tweet_count": 7532, "listed_count": 0}, "username": "migueuwu"}, {"verified": false, "name": "Valle Marcela", "id": "991884572", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 217, "tweet_count": 84665, "listed_count": 2}, "username": "vallebmc"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "165177058", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 875, "tweet_count": 123024, "listed_count": 3}, "username": "ullneverfindm"}, {"verified": false, "name": "Ani Fata Morgana", "id": "75782659", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "location": "Uruguay", "username": "aniiphoenix"}, {"verified": false, "name": "Valeria Mori", "id": "1024415077380882432", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 887, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "morolandof"}, {"verified": false, "name": "Paola del Carpio Ponce", "id": "2706612212", "public_metrics": {"followers_count": 5475, "following_count": 3877, "tweet_count": 9908, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Peru", "username": "paola_dcp"}, {"verified": false, "name": "IG: @leoalvahd", "id": "3545789597", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 4972, "tweet_count": 94177, "listed_count": 23}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "leoalvahd"}, {"verified": false, "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "id": "1168619407804944385", "public_metrics": {"followers_count": 25335, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}, "location": "Miami, FL", "username": "psiclinicamv"}, {"verified": false, "name": "XHKG TV Nayarit", "id": "1754479963", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 47, "tweet_count": 8197, "listed_count": 11}, "location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico", "username": "xhkgtvnayarit"}, {"verified": false, "name": "Perfilia", "id": "1148529325169348608", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 320, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "Perfilia2"}, {"verified": false, "name": "Alberto Rivera", "id": "224683900", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 138, "tweet_count": 3635, "listed_count": 3}, "location": "Guadalajara, Jalisco, Mexico.", "username": "albertoriveraro"}, {"verified": false, "name": "Andreita", "id": "229643141", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 760, "tweet_count": 3739, "listed_count": 2}, "location": "Ecuador", "username": "andendrita"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Bolivia", "id": "413264098", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 830, "tweet_count": 16721, "listed_count": 111}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "OPSOMSBolivia"}, {"verified": false, "name": "\u270c\ufe0fNo fue un sue\u00f1o\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "289462835", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2127, "tweet_count": 80436, "listed_count": 0}, "location": "Monte Grande, Argentina", "username": "SuyaiDifusiones"}, {"verified": false, "name": "cami", "id": "1385130937", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 815, "tweet_count": 85188, "listed_count": 19}, "location": "dragonfly inn ", "username": "esposleague"}, {"verified": false, "name": "Alberto Licona", "id": "1164073774796410880", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 12, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "AlbertoLicona13"}, {"verified": false, "name": "Classicus66", "id": "711275127493758976", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 728, "tweet_count": 357022, "listed_count": 46}, "username": "classicus66"}, {"verified": false, "name": "Io", "id": "2253741523", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 8343, "listed_count": 6}, "location": "Naboo", "username": "sofiaontheradio"}, {"verified": true, "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326620, "following_count": 0, "tweet_count": 936772, "listed_count": 9278}, "username": "infobae"}, {"verified": false, "name": "Andrea Cstllo", "id": "2461727770", "public_metrics": {"followers_count": 8080, "following_count": 288, "tweet_count": 52041, "listed_count": 6}, "username": "andreacstlloo"}, {"verified": false, "name": "El Perrito Pati\u00f1o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "168707732", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 1538, "tweet_count": 67154, "listed_count": 61}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "GustavoPerrito"}, {"verified": false, "name": "@SepyaConcepcion", "id": "1128760715479781376", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 42, "listed_count": 1}, "username": "SepyaConcepcion"}, {"verified": false, "name": "Francisca Herrera A.", "id": "185012686", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 554, "tweet_count": 835, "listed_count": 2}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "franherreraa_"}, {"verified": false, "name": "EDGAR ROMERO \ud83d\udcab", "id": "183257138", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 423, "tweet_count": 88728, "listed_count": 132}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "NEVADO333"}, {"verified": false, "name": "Adriana Macedo", "id": "67140566", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 902, "tweet_count": 16782, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AdriMcPe"}, {"verified": true, "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "id": "37816856", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CINUmexico"}, {"verified": false, "name": "Juan jose", "id": "1156274696721186817", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 986, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "Jonimel86814947"}, {"verified": false, "name": "grumpy Kat", "id": "77267109", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 285, "tweet_count": 20801, "listed_count": 2}, "username": "KatyaNavarro"}, {"verified": false, "name": "Juan Sebasti\u00e1n Castilla M.", "id": "233012627", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2261, "tweet_count": 27145, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SebCastilla"}, {"verified": false, "name": "Aida", "id": "706452704", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 199, "tweet_count": 4028, "listed_count": 1}, "username": "LuzAidaRendon"}, {"verified": false, "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "id": "37758638", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "location": "Antioquia, Colombia", "username": "anibalgaviria"}, {"verified": false, "name": "carli", "id": "772635156", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 271, "tweet_count": 5813, "listed_count": 2}, "username": "CARLIHUMOR"}, {"verified": false, "name": "Ixchel", "id": "993153546265612288", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 438, "tweet_count": 5323, "listed_count": 0}, "username": "Ixchel_Zapata"}, {"verified": false, "name": "Filhas de Hala | HIATUS", "id": "1118970392494911488", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 95, "tweet_count": 3048, "listed_count": 6}, "username": "filhasdehala"}, {"verified": false, "name": "Marga", "id": "245986410", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 874, "tweet_count": 3144, "listed_count": 4}, "username": "estebanmarga"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Salazar", "id": "138151631", "public_metrics": {"followers_count": 65233, "following_count": 2137, "tweet_count": 45487, "listed_count": 303}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "nicolassalazarl"}, {"verified": false, "name": "Carmen Romero", "id": "629598881", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1760, "tweet_count": 128412, "listed_count": 16}, "username": "celenaromero10"}, {"verified": false, "name": "La Voz de Asturias", "id": "14101085", "public_metrics": {"followers_count": 36603, "following_count": 243, "tweet_count": 130785, "listed_count": 609}, "location": "Ast\u00farias", "username": "lavozdeasturias"}, {"verified": false, "name": "Gustavo.\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "id": "359410276", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 237, "tweet_count": 20367, "listed_count": 0}, "location": "vivo serca de mi vesino\ud83d\ude02", "username": "adolfogustavogo"}, {"verified": false, "name": "Dariela Mac\u00edas", "id": "2163773035", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 2765, "tweet_count": 23345, "listed_count": 40}, "location": "San Antonio Texas", "username": "darielamaciasc"}, {"verified": false, "name": "derlis", "id": "1144818918839791616", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 574, "tweet_count": 52033, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "derlismontiel1"}, {"verified": false, "name": "Felipe J. M\u00e9ndez Herasme", "id": "873273877664804865", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 477, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "FelipeMendezH23"}, {"verified": false, "name": "Salvador", "id": "442994129", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 79, "tweet_count": 9154, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "SalfecaCarrera"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Uss\u00eda", "id": "407709450", "public_metrics": {"followers_count": 293480, "following_count": 990, "tweet_count": 55175, "listed_count": 1294}, "username": "alfonso_ussia"}, {"verified": false, "name": "\u00a1\ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc18\ud835\udc1a!", "id": "281280596", "public_metrics": {"followers_count": 27901, "following_count": 1808, "tweet_count": 156371, "listed_count": 106}, "location": "Barranquilla, Tel 6053735050", "username": "noticiasyabq"}, {"verified": false, "name": "Toro (el espabilazascas) \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "892003598346981376", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2744, "tweet_count": 57663, "listed_count": 1}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "espabilinator"}, {"verified": false, "name": "Dr. Litos", "id": "80032826", "public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 985, "tweet_count": 40125, "listed_count": 255}, "location": "Valencia, Spain", "username": "DrLitos"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Gonz\u00e1lez", "id": "23987695", "public_metrics": {"followers_count": 6293, "following_count": 1000, "tweet_count": 122168, "listed_count": 182}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mauroforever"}, {"verified": false, "name": "Balmori", "id": "15170992", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 2161, "tweet_count": 47473, "listed_count": 30}, "location": "Asc\u00f3polis", "username": "balmori"}, {"verified": false, "name": "L\u00fc\ud83d\udc7d|cada vez falta menos|tus besos son mi droga\ud83c\udf0c", "id": "458083161", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2229, "tweet_count": 5500, "listed_count": 1}, "username": "LuisArmstrong23"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd5f", "id": "3222613501", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 438, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "username": "Dylan1891__"}, {"verified": false, "name": "Mr.Maure Fumasa\uf8ff\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\uddf8\ud83e\ude90\ud83d\udef8\u2728\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc7d\ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "id": "3008029966", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 940, "tweet_count": 36652, "listed_count": 4}, "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "username": "Maureeeee5"}, {"verified": false, "name": "MonikaJimenez", "id": "951854255564099584", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1267, "tweet_count": 69665, "listed_count": 2}, "location": "Pais de Las Maravillas", "username": "Monicamoralesj4"}, {"verified": true, "name": "Daniel Coronell", "id": "174492304", "public_metrics": {"followers_count": 1771582, "following_count": 1935, "tweet_count": 115341, "listed_count": 4180}, "username": "DCoronell"}, {"verified": false, "name": "Gaceta de Salamanca", "id": "169542449", "public_metrics": {"followers_count": 42174, "following_count": 249, "tweet_count": 171367, "listed_count": 512}, "location": "Salamanca", "username": "LaGacetaSA"}, {"verified": false, "name": "L\u2728", "id": "1128465868130869248", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 394, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}, "username": "__laisss"}, {"verified": false, "name": "LOU\u26a1\ufe0fADA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udff9", "id": "229325097", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 650, "tweet_count": 99685, "listed_count": 13}, "location": "027", "username": "ranilouzada_"}, {"verified": false, "name": "Mentalera", "id": "1011944393857818624", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 258, "tweet_count": 1934, "listed_count": 4}, "location": "De hospital en hospital", "username": "lovesintheEIR"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Villarrubia", "id": "2502237553", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 64, "tweet_count": 23287, "listed_count": 37}, "username": "Ignacio_Villarr"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc52 \ud83d\udd1e", "id": "1112470568337633281", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 580, "tweet_count": 10389, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "wallacesantos_7"}, {"verified": false, "name": "Anna Ju", "id": "2821717877", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 310, "tweet_count": 36420, "listed_count": 3}, "username": "jiyongbitch"}, {"verified": false, "name": "Neuman \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "191948945", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1376, "tweet_count": 47857, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Mad_Neuman"}, {"verified": false, "name": "Sir Alistair Kara\u00ed Fitzpatrick", "id": "476947446", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 798, "tweet_count": 90298, "listed_count": 5}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "karaiguasu2"}, {"verified": false, "name": "Rastfh", "id": "939201755207864320", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 239, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}, "username": "Rastfh"}, {"verified": false, "name": "Vero", "id": "710898840", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1251, "tweet_count": 85321, "listed_count": 12}, "location": "Toledo. J22. @Laaura_Maartin", "username": "Verolo97"}, {"verified": false, "name": "Laura Isabel", "id": "144539373", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "username": "Floresdelaurel"}, {"verified": false, "name": "Dr. Coringa\ud83e\udd89\ud83c\udccf\ud83e\udd21\ud83d\udc89", "id": "604770966", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3014, "tweet_count": 32338, "listed_count": 5}, "location": "Asilo Arkham. Celda 0801.", "username": "EcceCoru"}, {"verified": false, "name": "serenito \ud83d\udc22", "id": "961839284150878208", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 554, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}, "username": "serenahatispe3"}, {"verified": false, "name": "Bajo Palabra", "id": "3161588677", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2049, "tweet_count": 182244, "listed_count": 149}, "location": "M\u00e9xico", "username": "BajoPalabraGro"}, {"verified": false, "name": "verdades como pu\u00f1os", "id": "2726257159", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 6969, "tweet_count": 196726, "listed_count": 48}, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "JUCASMC"}, {"verified": false, "name": "JML", "id": "413916819", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 680, "tweet_count": 18025, "listed_count": 1}, "username": "javimolina_88"}, {"verified": false, "name": "luniiits\ud83c\udf19\ud83d\udc9c", "id": "1156613934234910721", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 189, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "location": "Algeciras, Spain", "username": "luniiits"}, {"verified": false, "name": "Nausito", "id": "2192536255", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 826, "tweet_count": 6708, "listed_count": 1}, "location": "en cualquier lao", "username": "Danie_7777"}, {"verified": false, "name": "ZULMA L\u00d3PEZ", "id": "71966905", "public_metrics": {"followers_count": 27455, "following_count": 5728, "tweet_count": 20673, "listed_count": 114}, "username": "ZULOGO"}, {"verified": true, "name": "Anal\u00edtica", "id": "40461089", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783546, "listed_count": 1203}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Analitica"}, {"verified": false, "name": "Ivette Ram\u00edrez", "id": "531803875", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 497, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "username": "IvetteRam"}, {"verified": false, "name": "UAD IBS", "id": "911600362414575616", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 182, "tweet_count": 17712, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "uad_ibs"}, {"verified": false, "name": "Piranha do Amor", "id": "1002426000406405120", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 377, "tweet_count": 22849, "listed_count": 0}, "username": "caollares"}, {"verified": false, "name": "Maria Morales", "id": "711394176", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}, "username": "MariaMo16458431"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Giraldo Vel\u00e1squez", "id": "295480276", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 336, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "location": "COLOMBIA", "username": "jpgiraldv"}, {"verified": false, "name": "El Mercurio", "id": "177616875", "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 978, "tweet_count": 207894, "listed_count": 104}, "location": "Tamaulipas", "username": "elmercuriotam"}, {"verified": false, "name": "Supranauta", "id": "18220017", "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 3365, "tweet_count": 64257, "listed_count": 115}, "location": "Peru", "username": "Supranauta"}, {"verified": false, "name": "El peor", "id": "4822051994", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 9, "tweet_count": 36565, "listed_count": 7}, "location": "Lima,Pur\u00e9.", "username": "Barnicit0"}, {"verified": false, "name": "Daniel J.", "id": "387270677", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1767, "tweet_count": 7117, "listed_count": 1}, "location": "En la bodeguita", "username": "danijotal"}, {"verified": false, "name": "SUNGMIN!!", "id": "990316470", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 206, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "username": "AAutumnalis"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00edaTeresa Sequeira", "id": "484218888", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 584, "tweet_count": 3934, "listed_count": 1}, "location": "granada nicaragua", "username": "Maritere2289"}, {"verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "75684101", "public_metrics": {"followers_count": 326482, "following_count": 128062, "tweet_count": 615631, "listed_count": 2052}, "username": "PeruNews"}, {"verified": false, "name": "Luis Montoya", "id": "922580510563622912", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 168, "tweet_count": 5904, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Luismontoya1969"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Morales", "id": "3308456563", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 210, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}, "location": "Clermont-Ferrand, France", "username": "camq__"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n \u00c1.", "id": "120867432", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 5003, "tweet_count": 18266, "listed_count": 15}, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "username": "Ramon_Angel_MD"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo", "id": "304588904", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1716, "tweet_count": 14392, "listed_count": 2}, "username": "jplabandera"}, {"verified": false, "name": "Juan1sou :)", "id": "3912594569", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 764, "tweet_count": 21879, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "username": "SoutoJuani"}, {"verified": false, "name": "Vania", "id": "150475166", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1700, "tweet_count": 46079, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "vania_aby"}, {"verified": false, "name": "Fabiola Nava", "id": "2857290412", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 175, "tweet_count": 6905, "listed_count": 4}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "fabiolanava96"}, {"verified": false, "name": "GaldBancho -The Musekinin Hero-", "id": "1078657409537708032", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "username": "BaldGancho"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "id": "1171336245911400456", "author_id": "815994028189696004", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1008761881639772160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "samaraasiqueira", "id": "1008761881639772160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428556330553345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171443811219718145"], "created_at": "2019-09-10T15:22:23.000Z", "id": "1171443811219718145", "author_id": "1155880037138292736", "text": "@samaraasiqueira @Lovebichinhos Eu matei n\u00e9 n\u00e3o por nada kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "id": "1171342399186059264", "author_id": "1668001640", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "857825154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "957595953871106050"}], "edit_history_tweet_ids": ["957595956240900097"], "created_at": "2018-01-28T12:47:21.000Z", "id": "957595956240900097", "author_id": "857825154", "text": "4. \"Una vez que una persona est\u00e1 en estado suicida lo estar\u00e1 para siempre\"\n\nLa crisis s\u00f3lo dura un tiempo pero es bueno iniciar un tratamiento, pues a mayor n\u00famero de intentos previos, mayor la posibilidad de un suicidio posterior.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "id": "1171483552254283776", "author_id": "33884545", "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "id": "1171481115963449346", "author_id": "1107301165241384961", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483563738316806"], "created_at": "2019-09-10T18:00:21.000Z", "id": "1171483563738316806", "author_id": "453379984", "text": "ontem fui dormir pensando naquela carta do menino que se suicidou, esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio n\u00e3o importa quantas vezes seja falado, no mundo s\u00e3o in\u00fameras pessoas precisando apenas de uma palavra p/ que tirem essa op\u00e7\u00e3o dos planos para acabar com a dor que sentem #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.536, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mLkX1ZreqA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCrDPK", "display_url": "dlvr.it/RCrDPK"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rEzzwjOWvu", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171484016186253313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEzzwjOWvu", "media_key": "3_1171484014508531712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484016186253313"], "created_at": "2019-09-10T18:02:09.000Z", "id": "1171484016186253313", "author_id": "725332549485105153", "text": "M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa * OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00a0\u00a0RPP *\u2026 https://t.co/mLkX1ZreqA https://t.co/rEzzwjOWvu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "id": "1171478442006630400", "author_id": "18079284", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170342510410883073"], "created_at": "2019-09-07T14:26:13.000Z", "id": "1170342510410883073", "author_id": "14436030", "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "id": "1171409494263377922", "author_id": "171454470", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z", "id": "1171471682491412481", "author_id": "14689728", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "id": "1171483381164412930", "author_id": "67619109", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 70, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "Bruno_Redondo_F", "id": "2211495296"}, {"start": 147, "end": 151, "username": "THR", "id": "17446621"}, {"start": 251, "end": 265, "username": "bcunningham71", "id": "265065360"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "whatthe_shea", "id": "74183961"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "SquadGoalsDC"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5O9P6l7Pjv", "expanded_url": "https://www.hollywoodreporter.com/heat-vision/suicide-squad-returns-new-comic-book-series-dc-1238337", "display_url": "hollywoodreporter.com/heat-vision/su\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580568442859839488/5fpiElxO?format=jpg&name=orig", "width": 1296, "height": 730}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580568442859839488/5fpiElxO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Suicide Squad\u2019 Returning in New Comic Series From \u2018Injustice\u2019 Team", "description": "For DC, things have been unusually quiet on the \u2018Suicide Squad\u2019 front since the end of the last comic book series, written by Rob Williams, in January. That\u2019s going to change in Decembe\u2026", "unwound_url": "https://www.hollywoodreporter.com/news/general-news/suicide-squad-returns-new-comic-book-series-dc-1238337/"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 249, "tag": "SquadGoalsDC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423655684788224"], "created_at": "2019-09-10T14:02:18.000Z", "id": "1171423655684788224", "author_id": "280500432", "text": "It's announced!\nI'm launching a new Suicide Squad series for @DCComics with my friend &amp; Injustice collaborator @Bruno_Redondo_F! \nI chatted to @THR about what to expect.\n(Hint: Don't get attached to anyone). https://t.co/5O9P6l7Pjv\n#SquadGoalsDC \n@bcunningham71 @whatthe_shea", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 112, "like_count": 1850, "quote_count": 70}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "id": "1171469434566742017", "author_id": "165286800", "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "id": "1171384030832578560", "author_id": "705242384263745536", "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "id": "1171309927937318912", "author_id": "618094149", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "id": "1171430574520561667", "author_id": "956024810588524556", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "id": "1171439018598207488", "author_id": "31427142", "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171230741155536896"], "created_at": "2019-09-10T01:15:43.000Z", "id": "1171230741155536896", "author_id": "1584821167", "text": "\u00bfUstedes tambi\u00e9n sienten miedo al saber que a la semana de que se estrene la pel\u00edcula de Joker, van a salir un mont\u00f3n de locos a querer asesinar personas inocentes o solo soy yo la paranoica?", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 72, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "id": "1171475926842040320", "author_id": "22276965", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171292741504000000"], "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "id": "1171292741504000000", "author_id": "100731315", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171435495559069696", "author_id": "2530052556", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z", "id": "1171474678843490309", "author_id": "33884545", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 225, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 245, "end": 267, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "depblancafernandezochoa"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 268, "tag": "depblancafernandezochoa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171403141604098048"], "created_at": "2019-09-10T12:40:47.000Z", "id": "1171403141604098048", "author_id": "364216730", "text": "Que una persona se suicide porque no tiene medios econ\u00f3micos para subsistir es terrible,  pero si encima esa persona es una deportista de \u00e9lite medallista ol\u00edmpica, haciendo historia, que ha sacrificado  su juventud por Espa\u00f1a no tiene nombre.\n#depblancafernandezochoa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "id": "1171454395357126656", "author_id": "872915593891946496", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "id": "1171479345895919616", "author_id": "14689728", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 240, "end": 269, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483042302459904"], "created_at": "2019-09-10T17:58:17.000Z", "id": "1171483042302459904", "author_id": "706549463247101953", "text": "#10Sep Existen se\u00f1ales de alerta ante un posible caso de suicidio: \n\nAmenazas suicidas en forma de declaraciones directas: \u201cVoy a suicidarme\u201d, \u201cQuiero morir\u201d, e indirectas: \u201cQuisiera dormirme y no volver a despertar\u201d, \u201cNadie me extra\u00f1ar\u00eda\u201d\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "id": "1171206953793724422", "author_id": "34935938", "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "41401099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171030364514422785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171164928859877377"], "created_at": "2019-09-09T20:54:12.000Z", "id": "1171164928859877377", "author_id": "263026956", "text": "@mabel_huertas @PoliciaPeru Era de madrugada y los centros de salud solo te asisten en casos de emergencia y para estos casos tambi\u00e9n tienen sus protocolos. M\u00e1s all\u00e1 de eso, lo cierto es que los efectivos no estaban debidamente capacitados para un caso as\u00ed,no hay presupuesto lamentablemente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xc6l5gKBMg", "expanded_url": "https://twitter.com/MarthaRomoC/status/1171460819353128961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc6l5gKBMg", "media_key": "3_1171460811115511809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171460819353128961"], "created_at": "2019-09-10T16:29:58.000Z", "id": "1171460819353128961", "author_id": "793106499375468545", "text": "El comportamiento suicida constituye un problema complejo, con m\u00faltiples causas interrelacionadas, siendo la enfermedad mental uno de los factores m\u00e1s importante que predispone al comportamiento suicida. https://t.co/xc6l5gKBMg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "id": "1171459896870522885", "author_id": "118536654", "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "id": "1171453323720835072", "author_id": "33884545", "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VaZpswxJiB", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalposadas/status/1171480879320879105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VaZpswxJiB", "media_key": "3_1171480864812752896"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 17, "tag": "Septiembre"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Suicida"}, {"start": 156, "end": 165, "tag": "Hospital"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "HospitalPosadas"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SaludP\u00fablica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171480879320879105"], "created_at": "2019-09-10T17:49:41.000Z", "id": "1171480879320879105", "author_id": "2237584224", "text": "10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gratuita \u260e\ufe0f 135 \n\n\ud83d\udd39Pod\u00e9s consultar en el #Hospital\n\n\u26a0\ufe0f Guardia de Salud Mental las 24 hs. \n\n#HospitalPosadas \ud83c\udfe5\n#SaludP\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/VaZpswxJiB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "id": "1171229730567327744", "author_id": "275751639", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "id": "1171428137378271234", "author_id": "33884545", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ejuKC3uU2z", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriaori/status/1171439749979983879/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejuKC3uU2z", "media_key": "3_1171439741499146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439749979983879"], "created_at": "2019-09-10T15:06:15.000Z", "id": "1171439749979983879", "author_id": "994242472569131008", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nExpertos se\u00f1alan que hablar de suicidio puede ser el primer paso para su prevenci\u00f3n, porque permite a la persona liberar su angustia y expresar aquello que le preocupa. \nLa mayor\u00eda de las veces esto ayuda a vencer el deseo suicida. https://t.co/ejuKC3uU2z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AtqoBFL7ji", "expanded_url": "https://twitter.com/FATIMABARRUTTA/status/1171479921929011200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtqoBFL7ji", "media_key": "3_1171479919169138689"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479921929011200"], "created_at": "2019-09-10T17:45:53.000Z", "id": "1171479921929011200", "author_id": "830612075298832384", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  \u201cmitos\u201d de la sociedad en torno al\u00a0suicidio: s\u00f3lo lo protagonizan los enfermos mentales, quien habla del\u00a0suicidio\u00a0no lo lleva a cabo,  la conducta suicida se hereda o la mayor\u00eda de los suicidas no avisan. Desterrar mitos. Prevenir no mitigar. https://t.co/AtqoBFL7ji", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WuR4jpiNrk", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuR4jpiNrk", "media_key": "3_1171404402659385344"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 87, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171404435920232450"], "created_at": "2019-09-10T12:45:55.000Z", "id": "1171404435920232450", "author_id": "993324395719528450", "text": "Reflexionemos y cambiemos muchos mitos sobre el suicidio. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/WuR4jpiNrk", "public_metrics": {"retweet_count": 1576, "reply_count": 9, "like_count": 1511, "quote_count": 79}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449583806734338"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/rkw0jaypX4", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida#introduccion", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3Eyt73gbeO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171469989972336641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Eyt73gbeO", "media_key": "3_1171469973253869569"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "Tuit\u00datil"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171469989972336641"], "created_at": "2019-09-10T17:06:25.000Z", "id": "1171469989972336641", "author_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 En nuestra web puedes consultar y descargarte nuestras gu\u00edas para profesionales y las de autoayuda sobre prevenci\u00f3n del #suicidio, #depresi\u00f3n y de supervivientes en duelo por suicidio.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/rkw0jaypX4\n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Tuit\u00datil #SaludMental https://t.co/3Eyt73gbeO", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/d4mlM6TCZw", "expanded_url": "https://twitter.com/MinisterioNQN/status/1171454978751250433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4mlM6TCZw", "media_key": "7_1171454802070401027"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 245, "tag": "10Sep"}, {"start": 246, "end": 278, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454978751250433"], "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "id": "1171454978751250433", "author_id": "1604935801", "text": "\ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deteriora su salud mental.\n\ud83d\udc49El suicidio no es una decisi\u00f3n repentina, tampoco una decisi\u00f3n personal; SE PUEDE PREVENIR\n(sigue)#10Sep #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/d4mlM6TCZw", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398610568830976"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2aZDVznfL7", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/publicacion/ref/17534", "display_url": "comunidad.madrid/publicacion/re\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w1v2OLwinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171449583806734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1v2OLwinQ", "media_key": "3_1171449567302176768"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449583806734338"], "created_at": "2019-09-10T15:45:19.000Z", "id": "1171449583806734338", "author_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a difundir esta gu\u00eda para dar a conocer qu\u00e9 puedes hacer para prevenir un #suicidio \ud83d\udc49 https://t.co/2aZDVznfL7\n\n#SaludMental #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/w1v2OLwinQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "id": "1171398610568830976", "author_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "id": "1171348025161256961", "author_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "id": "1171464049386672130", "author_id": "247844816", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171392194927878149"], "created_at": "2019-09-10T11:57:17.000Z", "id": "1171392194927878149", "author_id": "2965426216", "text": "Pra mim a melhor parte da Live foi o Harry falando a real que McBusted literalmente matou o McFly mesmo pq se n\u00e3o fosse o McBusted eles n\u00e3o teriam jogado o \u00e1lbum 6 no lixo naquela \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171415760767541248"], "created_at": "2019-09-10T13:30:55.000Z", "id": "1171415760767541248", "author_id": "819551708", "text": "Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twitt para escribirlo dura 40 segundos ya va otro suicidio. Me gustar\u00eda q alguien me confirme si esa cifra es real. Si no es error y pasan 40 segundos m\u00e1s va otro.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ibJQR5Q1pZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabxtuita/status/1171464614493605888", "display_url": "twitter.com/gabxtuita/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171472213817446400"], "created_at": "2019-09-10T17:15:15.000Z", "id": "1171472213817446400", "author_id": "2166048679", "text": "a torcida da carol se matou de votar nesse pared\u00e3o os mutir\u00f5es bombando 24 horas pra vim gente falar que a carol s\u00f3 ficou em primeiro pq a torcida da hariany votou nela kkkkkkkkk o auge https://t.co/ibJQR5Q1pZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "id": "1171479933157134337", "author_id": "59246363", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Cfi13HgkuU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446353383190529"], "created_at": "2019-09-10T15:32:29.000Z", "id": "1171446353383190529", "author_id": "334235692", "text": "\"Hablar del suicidio no solo no lo fomenta sino que puede ayudar a prevenirlo, pues permite a la persona que sufre liberar su angustia y le hace expresar aquello que le preocupa, y esto ayuda la mayor\u00eda de las veces a vencer el deseo suicida\" https://t.co/Cfi13HgkuU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479805360951297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8968, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479810054311936"], "created_at": "2019-09-10T17:45:26.000Z", "id": "1171479810054311936", "author_id": "706549463247101953", "text": "El suicidio es una de las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Seg\u00fan la OMS cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas. En M\u00e9rida hist\u00f3ricamente el suicidio ha estado presente con tasas m\u00e1s alta en el pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "id": "1171200499540013063", "author_id": "584385737", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479865435942912"], "created_at": "2019-09-10T17:45:39.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 223, "tag": "DiaDePrevencionDelSuicidio"}]}, "id": "1171479865435942912", "author_id": "798601114836987904", "text": "Vean, cada 40 segundos se suicida una persona. Una tasa de mortalidad global de 16 sobre 100.000. La causa n 1 de muertes no naturales. \n\nEs un tema del que hay que hablar y buscar soluciones YA. #DiaDePrevencionDelSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "id": "1171448011152445440", "author_id": "240306295", "text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 187, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 190, "end": 213, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "FacultadDePsicologiaUNAM"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/aa1rGBs3AW", "expanded_url": "http://www.unamglobal.unam.mx/?p=72586", "display_url": "unamglobal.unam.mx/?p=72586"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 188, "tag": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 189, "end": 214, "tag": "FacultadDePsicologiaUNAM"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "10Sep"}, {"start": 222, "end": 251, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471764850823168"], "created_at": "2019-09-10T17:13:28.000Z", "id": "1171471764850823168", "author_id": "1170006675706826752", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEs la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nLos suicidios pueden evitarse: la atenci\u00f3n temprana es la clave \n\n#PsicologiaUNAM #FacultadDePsicologiaUNAM #10Sep #DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/aa1rGBs3AW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16814640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "id": "1171291005091491840", "author_id": "1074209186752413696", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171455764533137409"], "created_at": "2019-09-10T16:09:53.000Z", "id": "1171455764533137409", "author_id": "76496003", "text": "Cada 40 segundos fallece una persona por conducta suicida y hay otras 25 que lo intentan. \nNecesitamos hablar de eso. Necesitamos desestigmatizar. Necesitamos m\u00e1s empat\u00eda, respeto y educaci\u00f3n sobre salud mental. \n9 de cada 10 muertes por esta causa pueden ser prevenidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171447130667401217"], "created_at": "2019-09-10T15:35:35.000Z", "id": "1171447130667401217", "author_id": "244895211", "text": "Avui, Dia de la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi, em continuo preguntant per qu\u00e8 aquest afany per impedir-lo, per qu\u00e8 no podem acceptar que alg\u00fa vol morir encara que ens resulti dolor\u00f3s, per qu\u00e8 viure ha de ser millor que morir, per qu\u00e8 hem d'imposar aquesta idea al su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "id": "1171462052973428738", "author_id": "141002503", "text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "id": "1171159426042081282", "author_id": "1090581182595637255", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "id": "1171321750858190849", "author_id": "1308200317", "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "ovv_violencia", "id": "4875194543"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 250, "tag": "10Sep"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479810054311936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479813606891520"], "created_at": "2019-09-10T17:45:27.000Z", "id": "1171479813606891520", "author_id": "706549463247101953", "text": "Desde hace a\u00f1os @Corposalud_ no presenta cifras oficiales sobre tasa de suicidio en M\u00e9rida. La \u00faltima cifra extraoficial corresponde a investigaci\u00f3n del @OVV_Violencia en febrero 2019 que se\u00f1alaba 553 muertes por suicidio en los \u00faltimos 5 a\u00f1os #10Sep #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 249, "end": 266, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis Humanitaria"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/aPHBYmUTky", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1171479805360951297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPHBYmUTky", "media_key": "3_1171479786666872835"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 268, "end": 274, "tag": "10Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479805360951297"], "created_at": "2019-09-10T17:45:25.000Z", "id": "1171479805360951297", "author_id": "706549463247101953", "text": "Hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nDesde SOMOS nuestra solidaridad y comprensi\u00f3n con quienes luchan o han luchado para sobrevivir al suicidio, tragedia que hist\u00f3ricamente ha sido realidad en M\u00e9rida y que podr\u00eda haberse agravado en marco de la Crisis Humanitaria #10Sep https://t.co/aPHBYmUTky", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1055431634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454045971607554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "Florencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478017568169987"], "created_at": "2019-09-10T17:38:19.000Z", "id": "1171478017568169987", "author_id": "1055431634", "text": "Me soplan por cucaracha: \"Florencia - intento de suicidio\".\nY no es el primero.", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 156, "like_count": 299, "quote_count": 18}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.4005, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "expanded_url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "display_url": "t.co/y4NQFz8XrW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439213897584640"], "created_at": "2019-09-10T15:04:07.000Z", "id": "1171439213897584640", "author_id": "2902627649", "text": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de salud mental y de prevenci\u00f3n suicida, mismos que cuentan con tel\u00e9fonos de apoyo 24/7.\n\nJalisco: (33) 38 33 38 38  (Salme)\nCDMX: (55) 5259-8121      (Saptel) https://t.co/y4NQFz8XrW", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171479712738111490"], "created_at": "2019-09-10T17:45:03.000Z", "id": "1171479712738111490", "author_id": "157737775", "text": "infelizmente a realidade da sa\u00fade mental da sociedade atual \u00e9 assim: fria e cruel. Se vc n\u00e3o tem dinheiro e tem idea\u00e7\u00e3o suicida, as chances s\u00e3o que vc vai procurar ajuda, ser enxotado pelos m\u00e9dicos que deveriam te ajudar e ser levado a fazer as merdas que vc ta pensando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/E5XGLHcyMW", "expanded_url": "https://twitter.com/alivealbaftnat/status/1171462440703287303/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5XGLHcyMW", "media_key": "3_1171462432214011904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171462440703287303"], "created_at": "2019-09-10T16:36:25.000Z", "id": "1171462440703287303", "author_id": "1059426261754437633", "text": "\"el ruido del aire acondicionado es el mismo para todas las habitaciones\"\n\n\"impor: no tengais las ventanas abiertas estando queen en la habitaci\u00f3n (tiene instintos suicidas, cerrad todo siempre antes de iros)\"\n\npor favor me muero que monada https://t.co/E5XGLHcyMW", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "954846835620896768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hnievess", "id": "954846835620896768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171475510511038466"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171479564796620800"], "created_at": "2019-09-10T17:44:27.000Z", "id": "1171479564796620800", "author_id": "753067286823600132", "text": "@Hnievess Tu sabes que no puedes cometer ese acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9KKpf5531p", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171433641848655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KKpf5531p", "media_key": "3_1171433636786130944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171433641848655872"], "created_at": "2019-09-10T14:41:59.000Z", "id": "1171433641848655872", "author_id": "87542992", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u00f3n y a la disminuci\u00f3n de esta problem\u00e1tica mediante su prevenci\u00f3n. Ingresa la palabra clave: suicidio en https://t.co/1TAPlmEPai y descarga documentos del tema. https://t.co/9KKpf5531p", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "La_chica_velcro", "id": "156490003"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "veropotes", "id": "216528883"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "Diana_Amores", "id": "388550842"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/caH4leJDKy", "expanded_url": "https://twitter.com/cristinaburneos/status/1171476094421045249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/caH4leJDKy", "media_key": "3_1171476072711348231"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476094421045249"], "created_at": "2019-09-10T17:30:40.000Z", "id": "1171476094421045249", "author_id": "496568554", "text": "Feliz cumplea\u00f1os, @La_chica_velcro, de parte de las m\u00e1s sectarias de tus panas. Te queremos, diga, @veropotes y @Diana_Amores. Muchoooo. https://t.co/caH4leJDKy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "738960969188147200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479042240892936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8376, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479044501565442"], "created_at": "2019-09-10T17:42:23.000Z", "id": "1171479044501565442", "author_id": "738960969188147200", "text": "7)Terras ricas em minerais, plan\u00edcies c/ grandes extens\u00f5es e dupla aptid\u00e3o (prote\u00edna animal e cultivo de gr\u00e3os), condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas fant\u00e1stica (3 safras anuais), recursos h\u00eddricos abundantes: SOMENTE NO BRASIL!O mundo precisa comer e o BR se livrar da sua s\u00edndrome de vira lata.", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 595, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "id": "1171471268140343296", "author_id": "463014303", "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170890364900847616"], "created_at": "2019-09-09T02:43:11.000Z", "id": "1170890364900847616", "author_id": "85745429", "text": "Que nadie lo dude: los venezolanos somos profundamente pac\u00edficos. Tenemos un aguante providencial y amamos la paz por sobre todas las cosas.\n\nCualquier otro pa\u00eds, por lo menos en la situaci\u00f3n de Maracaibo por ejemplo, estar\u00eda ardiendo por los 4 costados sin compasi\u00f3n a nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1246, "reply_count": 302, "like_count": 2663, "quote_count": 97}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "id": "1171458057773076481", "author_id": "966358516108873729", "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171160691354550272"], "created_at": "2019-09-09T20:37:22.000Z", "id": "1171160691354550272", "author_id": "45544223", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171461694519828483"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/haMxhGcn65", "expanded_url": "https://twitter.com/trivela/status/1171461694519828483", "display_url": "twitter.com/trivela/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171466297533595648"], "created_at": "2019-09-10T16:51:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1171466297533595648", "author_id": "795954259053395968", "text": "Uma MULHER foi presa e poderia pegar at\u00e9 SEIS MESES de cadeira por ir ao EST\u00c1DIO. \nCom isso, ela SE MATOU. \n\nUma mulher de MATOU por ser PROIBIDA de ir ao est\u00e1dio. \n\neu nem sei o que dizer. \nQue tristeza. https://t.co/haMxhGcn65", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "id": "1171457585142124545", "author_id": "241257094", "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 216, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/nMEiJtBlSh", "expanded_url": "https://twitter.com/patritucker/status/1171456788895416323", "display_url": "twitter.com/patritucker/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171478970023337987"], "created_at": "2019-09-10T17:42:06.000Z", "id": "1171478970023337987", "author_id": "157737775", "text": "kkkkk eu acho mt engra\u00e7adas essas campanhas mano\nnego divulga a torto e a direito, mas n\u00e3o vai na ra\u00edz do problema: ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO E PSIQUI\u00c1TRICO ACESS\u00cdVEL\nSe vc j\u00e1 procurou terapia ou atendimento pelo CVV, vc j\u00e1 percebeu que quase nunca d\u00e1 pra ser atendido https://t.co/nMEiJtBlSh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "author_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "author_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.792, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gQuhrUJOGV", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171088316785147906"], "created_at": "2019-09-09T15:49:47.000Z", "id": "1171088316785147906", "author_id": "138426113", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/gQuhrUJOGV via @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "id": "1171459662652178432", "author_id": "872915593891946496", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97007823", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 158, "username": "alejandra_ror", "id": "898281039843512320"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "AvalonSalud", "id": "1043309697720311810"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 130, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eN5OlmJ0hj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B2PSR7PjWG_/?igshid=14nl1pui9xkej", "display_url": "instagram.com/tv/B2PSR7PjWG_\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sQTgHT2veg", "expanded_url": "https://twitter.com/monicagarzag/status/1171476791073968129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQTgHT2veg", "media_key": "7_1171476686002479107"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469797587992577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171476791073968129"], "created_at": "2019-09-10T17:33:26.000Z", "id": "1171476791073968129", "author_id": "97007823", "text": "\u00bfC\u00f3mo podemos identificar un comportamiento suicida?, \u00bfcu\u00e1les pueden ser las se\u00f1ales de alerta?\nEn el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio, la doctora @alejandra_ror de @AvalonSalud habl\u00f3 sobre este importante tema.\n\nAqu\u00ed el video completo: https://t.co/eN5OlmJ0hj https://t.co/sQTgHT2veg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/b1fQIxIwbt", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431453873197057"], "created_at": "2019-09-10T14:33:17.000Z", "id": "1171431453873197057", "author_id": "314807046", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/b1fQIxIwbt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "811967246566387713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "filtrbr", "id": "1277840535554854912"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "sonymusic", "id": "27943891"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "normani"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3GaGstOGr0", "expanded_url": "https://twitter.com/aritoldme/status/1171477385620774919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3GaGstOGr0", "media_key": "3_1171477371964153861"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171477385620774919"], "created_at": "2019-09-10T17:35:48.000Z", "id": "1171477385620774919", "author_id": "2951963495", "text": "@filtrbr @SonyMusic ah galera, os produtos da normani sa\u00edram antes do prazo para mandar pra digital influencer fazer publi, bom filtr game https://t.co/3GaGstOGr0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171068349750665218"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171477654173675520"], "created_at": "2019-09-10T17:36:52.000Z", "id": "1171477654173675520", "author_id": "1584638496", "text": "@canalN_ Entonces porque viaj\u00f3 a Uruguay a mentir descaradamente para salvar el pellejo al corrupto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0KRAEoKLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/GobTam_Norte/status/1171438278135836677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KRAEoKLxS", "media_key": "16_1171438240806531072"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 157, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171438278135836677"], "created_at": "2019-09-10T15:00:24.000Z", "id": "1171438278135836677", "author_id": "850440511899004929", "text": "Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/0KRAEoKLxS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6UXh2QDQF0", "expanded_url": "https://bbc.in/2UHmvMe", "display_url": "bbc.in/2UHmvMe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564824484653285376/kcruz7j9?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564824484653285376/kcruz7j9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Prevenci\u00f3n del suicidio: c\u00f3mo hablarle a alguien que est\u00e1 pensando en quitarse la vida - BBC News Mundo", "description": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed.", "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-49647369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171476183822688259"], "created_at": "2019-09-10T17:31:01.000Z", "id": "1171476183822688259", "author_id": "10012122", "text": "Hablar del suicidio es una conversaci\u00f3n dif\u00edcil, pero no va a empeorar una situaci\u00f3n que ya ha llegado a su punto m\u00e1s bajo, dicen los expertos https://t.co/6UXh2QDQF0", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OKxWWIkNkd", "expanded_url": "https://twitter.com/enyiigomez/status/1171466000040001542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKxWWIkNkd", "media_key": "3_1171465997905055747"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 259, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171466000040001542"], "created_at": "2019-09-10T16:50:33.000Z", "geo": {"place_id": "07d9e93d3b488002"}, "id": "1171466000040001542", "author_id": "80451155", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\ud83d\ude14 y no es que la persona desee matarse, solo quiere matar el dolor que los asfixia y consume por dentro. \nHay miles de personas viviendo realidades asfixiantes, seamos emp\u00e1ticos. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/OKxWWIkNkd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j31zVA18td", "expanded_url": "http://ow.ly/8MEY30pvhGc", "display_url": "ow.ly/8MEY30pvhGc", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-esta-politica-choque-permanente-no-tiene-sentido-n387271?hootPostID=d967e62be523a28da16aa0895d73fe58"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171068349750665218"], "created_at": "2019-09-09T14:30:26.000Z", "id": "1171068349750665218", "author_id": "248692867", "text": "El legislador del Apra dijo que el pa\u00eds ahora necesita di\u00e1logo y no confrontaci\u00f3n https://t.co/j31zVA18td", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 275, "like_count": 82, "quote_count": 40}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "id": "1171407584869400576", "author_id": "49540008", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z", "id": "1171454630296870912", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171460066802683904"], "created_at": "2019-09-10T16:26:59.000Z", "id": "1171460066802683904", "author_id": "1088161836", "text": "Que rol cumplen en su grupo de amigos?... Yo soy el feo", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 152, "like_count": 755, "quote_count": 569}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/JK0JCbUD3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalitalmeid/status/1171474443987644418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JK0JCbUD3y", "media_key": "3_1171474431178199040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474443987644418"], "created_at": "2019-09-10T17:24:07.000Z", "id": "1171474443987644418", "author_id": "321713564", "text": "eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a m\u00fasica n\u00e3o for boa, eu s\u00f3 sei q essa imagem j\u00e1 me matou em n\u00edveis nunca imaginei minhas 3 cantoras favoritas JUNTAS https://t.co/JK0JCbUD3y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "id": "1171462317042622464", "author_id": "298553510", "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97007823", "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "frarivasCoL", "id": "368490603"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "ObsNalCiudadano", "id": "259329343"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "EsDeMa\u00f1ana"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/hqOYaUCzHG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B2PO90LjhOT/?igshid=1iaaa0mmq6zim", "display_url": "instagram.com/tv/B2PO90LjhOT\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MSGGgyM6jT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicagarzag/status/1171469797587992577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSGGgyM6jT", "media_key": "7_1171469034887380997"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171459019975745537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171469797587992577"], "created_at": "2019-09-10T17:05:39.000Z", "id": "1171469797587992577", "author_id": "97007823", "text": "\u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n hay entre la violencia de g\u00e9nero y el suicidio?\nSobre este importante tema platiqu\u00e9 en #EsDeMa\u00f1ana con @frarivasCoL, director del @ObsNalCiudadano.\n\nPueden ver el video completo en Instagram, les comparto el link: https://t.co/hqOYaUCzHG https://t.co/MSGGgyM6jT", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1273126063", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Emilly97753575", "id": "1170013990384295940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171238790674952192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171471777857298447"], "created_at": "2019-09-10T17:13:31.000Z", "id": "1171471777857298447", "author_id": "1153436843511287808", "text": "@g0ulaarte @Emilly97753575  @Francie64011100  mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412134334464"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412138528768"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412172087297"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412197265410"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 130, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "prevenci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171404482737057793"], "created_at": "2019-09-10T12:46:06.000Z", "id": "1171404482737057793", "author_id": "214419968", "text": "Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio, compartimos con vosotros algunas infograf\u00edas elaboradas por @consaludmental para seguir concienciando de la importancia de su #prevenci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/sPf7ZjYImv", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 31, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.6603, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/eGODSZ6peu", "expanded_url": "http://rnn.com.do/?p=45276", "display_url": "rnn.com.do/?p=45276"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zUSTyUx6g8", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1171435398947467268/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUSTyUx6g8", "media_key": "3_1171435392999944193"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Suicidio"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Salud"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "SaludMental"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "OMS"}, {"start": 146, "end": 158, "tag": "NoticiasRNN"}, {"start": 159, "end": 179, "tag": "RedNacionalNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435398947467268"], "created_at": "2019-09-10T14:48:57.000Z", "id": "1171435398947467268", "author_id": "102798847", "text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/eGODSZ6peu\n\n#Suicidio #Salud #SaludMental #OMS #NoticiasRNN #RedNacionalNoticias https://t.co/zUSTyUx6g8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jzd1CN2Ak7", "expanded_url": "https://www.ascofapsi.org.co/", "display_url": "ascofapsi.org.co", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ascofapsi.org.co/"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/92g2ij2QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1171403796150460417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92g2ij2QHC", "media_key": "3_1171403787078197249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofapsi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171403796150460417"], "created_at": "2019-09-10T12:43:23.000Z", "id": "1171403796150460417", "author_id": "171948653", "text": "#NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda profesional, a las personas con riesgo suicida. Ser escuchado es el prime\u200br paso para buscar soluci\u00f3n a los problemas. \n\nhttps://t.co/jzd1CN2Ak7 https://t.co/92g2ij2QHC", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "id": "1171447756327542784", "author_id": "69934541", "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/M0sdDyyMqZ", "expanded_url": "http://ow.ly/vPhw30pvx1M", "display_url": "ow.ly/vPhw30pvx1M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171472220318662657"], "created_at": "2019-09-10T17:15:16.000Z", "id": "1171472220318662657", "author_id": "1342197398", "text": "\u00a1Im\u00e1genes fuertes!  Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/M0sdDyyMqZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "id": "1171463417200119809", "author_id": "3227318753", "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171126899780849665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Vr89hx69JL", "expanded_url": "https://twitter.com/CDCgov/status/1171126899780849665", "display_url": "twitter.com/CDCgov/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383564082044930"], "created_at": "2019-09-10T11:22:59.000Z", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "id": "1171383564082044930", "author_id": "255682933", "text": "Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida. https://t.co/Vr89hx69JL", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "id": "1171434011446480896", "author_id": "85159273", "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "id": "1171427960877793280", "author_id": "75782659", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462915632713734"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171463143584747525"], "created_at": "2019-09-10T16:39:12.000Z", "id": "1171463143584747525", "author_id": "1168619407804944385", "text": "5- NO entrar en p\u00e1nico ni mostrarse espantado, ya que esto solo colocar\u00e1 distancia entre los dos.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffcAHORA, estas son las cosas que S\u00cd!! debemos hacer ante una situaci\u00f3n suicida: \n1- Valorar la situaci\u00f3n de forma seria, ya que lo es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462645762772992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171462915632713734"], "created_at": "2019-09-10T16:38:18.000Z", "id": "1171462915632713734", "author_id": "1168619407804944385", "text": "3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cual el individuo desea quitarse la vida, por lo que podr\u00edas reforzar la idea suicida sin saberlo. 4- NO minimizar la situaci\u00f3n que est\u00e1 viviendo la persona", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462122468827139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171462645762772992"], "created_at": "2019-09-10T16:37:14.000Z", "id": "1171462645762772992", "author_id": "1168619407804944385", "text": "Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas que NUNCA\ud83d\udc4e\ud83c\udffc deben hacer:\n1- NO juzgar, ni de manera verbal o gestual. 2- NO personalizar la situaci\u00f3n (no insertar tus propias opiniones)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460873187016710"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171462122468827139"], "created_at": "2019-09-10T16:35:09.000Z", "id": "1171462122468827139", "author_id": "1168619407804944385", "text": "La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga emocional, conflictos sociales como el bullying o problemas familiares, etc.), o una crisis psicopatol\u00f3gica (como un trastorno de personalidad, etc.)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z", "id": "1171381553634533377", "author_id": "69416519", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 231, "end": 238, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7688, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 94, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/aYwc7Scnev", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FePpQ36ztn", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoPerrito/status/1171452209797550084/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FePpQ36ztn", "media_key": "3_1171452204990861314"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 95, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452209797550084"], "created_at": "2019-09-10T15:55:46.000Z", "id": "1171452209797550084", "author_id": "168707732", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #WorldSuicidePreventionDay  queremos poner en el foco que el suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. Info \ud83d\udc49 https://t.co/aYwc7Scnev v\u00eda @ONU_es https://t.co/FePpQ36ztn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171392418115182592"], "created_at": "2019-09-10T11:58:10.000Z", "id": "1171392418115182592", "author_id": "185012686", "text": "10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para llamar la atenci\u00f3n\u201d TODA manifestaci\u00f3n suicida es relevante de abordar y TODOS/AS podemos ser un aporte para prevenirlo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "id": "1171447307843162114", "author_id": "37816856", "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "id": "1171470855529885706", "author_id": "37758638", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "23987695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauroforever", "id": "23987695"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "rafajim", "id": "768880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3266, "type": "Person", "normalized_text": "Fisher"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171438861634785286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171472983904284672"], "created_at": "2019-09-10T17:18:18.000Z", "id": "1171472983904284672", "author_id": "15170992", "text": "@mauroforever @rafajim Weee Fisher est\u00e1 chido, esencialmente esa generaci\u00f3n de bloggers convertidos en escritores durante los 90 me cayeron mejor que los escritores de academia de su generaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171474470684348417"], "created_at": "2019-09-10T17:24:13.000Z", "geo": {"place_id": "008a9ba63cfef4a4"}, "id": "1171474470684348417", "author_id": "3008029966", "text": "No le teme a la muerte el que vive como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Fjll8xDGRj", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yyq5padl", "display_url": "tinyurl.com/yyq5padl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/judicial/caso-uribe-por-motivos-de-seguridad-ordenan-traslado-de-testigo-clave-article-880287/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171275800617918470"], "created_at": "2019-09-10T04:14:46.000Z", "id": "1171275800617918470", "author_id": "174492304", "text": "Caso Uribe: por motivos de seguridad, ordenan traslado de testigo clave https://t.co/Fjll8xDGRj v\u00eda @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 1606, "reply_count": 176, "like_count": 2890, "quote_count": 70}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171415654399991808"], "created_at": "2019-09-10T13:30:30.000Z", "id": "1171415654399991808", "author_id": "229325097", "text": "A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra tirar a vida. Ent\u00e3o, nunca diga que \u00e9 s\u00f3 show, sempre tente ajudar, sempre estenda a m\u00e3o, a vida de algu\u00e9m pode ser salva por um simples ombro amigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1011944393857818624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171474630671917056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8272, "type": "Organization", "normalized_text": "SESPA"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.4641, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474633406599174"], "created_at": "2019-09-10T17:24:52.000Z", "id": "1171474633406599174", "author_id": "1011944393857818624", "text": "Entre los a\u00f1os 2008-2015, Asturias present\u00f3 la tasa de suicidio m\u00e1s elevada de toda Espa\u00f1a. A ra\u00edz de esto, el SESPA implant\u00f3 un protocolo de riesgo de suicidio en todos los CSM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3091451752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alfacenaopresta", "id": "3091451752"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "SaoriTakahashii", "id": "778560823006470144"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170817975961735170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170856867813306370"], "created_at": "2019-09-09T00:30:05.000Z", "id": "1170856867813306370", "author_id": "2821717877", "text": "@alfacenaopresta @SaoriTakahashii Exato,ela n\u00e3o tem culpa se ele era um obcecado inconsequente \nIsso \u00e9 da personalidade dele,tanto que ele quase matou o ander sem influ\u00eancia nenhuma dela", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "144539373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171471569207492608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171472654127128576"], "created_at": "2019-09-10T17:17:00.000Z", "id": "1171472654127128576", "author_id": "144539373", "text": "4. Quienes han contemplado el suicidio como algo real, es decir como algo que s\u00ed pueden llevar a cabo, dificilmente dejan de pensarlo; encuentran sustento en otras cosas para seguir, pero la posibilidad siempre est\u00e1 'en el bolsillo'.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171473304424550401"], "created_at": "2019-09-10T17:19:35.000Z", "id": "1171473304424550401", "author_id": "2192536255", "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 172, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.6148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rDNpWOv3j2", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAz6mJ", "display_url": "bit.ly/2kAz6mJ"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 186, "tag": "10Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171292214959337473"], "created_at": "2019-09-10T05:20:00.000Z", "id": "1171292214959337473", "author_id": "40461089", "text": "Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado este lunes por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) #10Sep https://t.co/rDNpWOv3j2", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464747524354050"], "created_at": "2019-09-10T16:45:35.000Z", "id": "1171464747524354050", "author_id": "4822051994", "text": "\u00bfMe ba\u00f1o antes o despu\u00e9s del partido de Per\u00fa?\n\n\u00bfQu\u00e9 dicen?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/QqYtg7M3UD", "expanded_url": "http://dld.bz/hG82p", "display_url": "dld.bz/hG82p", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171468903987343360"], "created_at": "2019-09-10T17:02:06.000Z", "id": "1171468903987343360", "author_id": "75684101", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el Per\u00fa de cada 20 intentos de suicidio, uno llega a consumarse.\u00a0En el D\u00eda Mundial\u00a0para la\u00a0P.. *RP https://t.co/QqYtg7M3UD", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "id": "008af77d1b1cf7a3"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Harrow, London", "id": "4f060a213b552e5f"}, {"full_name": "Treinta y Tres, Uruguay", "id": "008a9ba63cfef4a4"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}]}, "errors": [{"resource_id": "1171479579837382657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171479579837382657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171479579837382657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171424324613365762", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171424324613365762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171424324613365762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171475510511038466", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171475510511038466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171475510511038466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171471748467843075", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171471748467843075", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171471748467843075].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171476138780061697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171476138780061697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171476138780061697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171484455917146113", "oldest_id": "1171473293217427458", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2n1lj0amhsm9itaek6qdux6l"}}