{"data": [{"created_at": "2019-10-12T17:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183070193242857475"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183070193242857475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "3614659774"}, {"created_at": "2019-10-12T17:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183070168299249672"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "text": "@gonzalesposadal Garc\u00eda era litio dependiente, fronterizo y con serios problemas mentales, ud lo sabe, la culpa no es de un juez, si hay alguna culpa es la del propio suicida. La Fiscal\u00eda (que no est\u00e1 controlada por el aprista Pel\u00e1ez) podr\u00e1 presentar un recurso ante esa medida, no es el 85-2000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183070168299249672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "author_id": "1440101496"}, {"created_at": "2019-10-12T17:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183069852828946432"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183069852828946432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "1029200583188729856"}, {"created_at": "2019-10-12T17:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183069821203812352"], "text": "Tu tan de amar a muerte, yo un simple suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183069821203812352", "author_id": "1003144057294606336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gb12Ggg9z1", "expanded_url": "https://twitter.com/tripodi_n/status/1183069623807283201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gb12Ggg9z1", "media_key": "3_1183069608573652998"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EnOctubreSeVan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "EnOctubreSeVan"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183069623807283201"], "text": "#EnOctubreSeVan gracias porquecestarxen msnos de alguien como Macri es suicida, https://t.co/gb12Ggg9z1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183069623807283201", "author_id": "1162648042237059072"}, {"created_at": "2019-10-12T17:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183069300246155264"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183069300246155264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "3003238060"}, {"created_at": "2019-10-12T17:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183069075162963968"], "text": "Hay una cosa que se llama dignidad, oigo gente decir que si LF se va del PLD van a su sepultura, se suicida como pol\u00edtico, pero que m\u00e1s humillaci\u00f3n puede esperar? En lo otro bando no lo quieren, pq hay aqu\u00ed tantos femenecidios? Cuando la mujer dice:Ya no te quiero \u00e9l no acepta..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183069075162963968", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.8173, "type": "Organization", "normalized_text": "LF"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "author_id": "4377345376"}, {"created_at": "2019-10-12T17:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183068748430925826"], "text": "cara, a kaisa literalmente se matou 4 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183068748430925826", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "kaisa"}]}, "author_id": "586630041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fpQhbdewSv", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-papel-de-idris-elba-pode-ter-sido-revelado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183068532789186561"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Papel de Idris Elba pode ter sido\u00a0revelado https://t.co/fpQhbdewSv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183068532789186561", "author_id": "194665354"}, {"created_at": "2019-10-12T17:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183068343462436864"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183068343462436864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1030276692936482816"}, {"created_at": "2019-10-12T17:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183068339108749313"], "text": "RT @Tangible: La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183068339108749313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tangible", "id": "1426100404341911552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183030103271530497"}], "author_id": "44268432"}, {"created_at": "2019-10-12T17:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183068050624565248"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183068050624565248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "author_id": "2295358112"}, {"created_at": "2019-10-12T17:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067751407063041"], "text": "EDI SUICIDA SE JOGA NA PICA SE MATA NA PICA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183067751407063041", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "EDI"}]}, "author_id": "1141853740753936386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mtFHSk12kn", "expanded_url": "https://twitter.com/HeribertoAlfon8/status/1182686943118856192", "display_url": "twitter.com/HeribertoAlfon\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5366, "type": "Person", "normalized_text": "marico"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "otaku"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067655298781186"], "text": "Por ser gordo, marico y otaku.\n\nY porque varios payasos no sab\u00edan lidiar con su propia sexualidad, atac\u00e1ndose a s\u00ed mismos en el proceso.\n\n(Sin contar a la zorra suicida y sat\u00e1nica que puso la gota que derram\u00f3 el vaso en segundo a\u00f1o, but that's another story for another time.) https://t.co/mtFHSk12kn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183067655298781186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182686943118856192"}], "author_id": "577619430"}, {"created_at": "2019-10-12T17:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067638035030016"], "text": "Yo tan de amar a muerte, t\u00fa un simple suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183067638035030016", "author_id": "3808231513"}, {"created_at": "2019-10-12T17:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067529570373632"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183067529570373632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "128343623"}, {"created_at": "2019-10-12T17:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067362511261698"], "in_reply_to_user_id": "894124259559256064", "text": "@noirsoilei Mas o jared leto ta s\u00f3 em esquadr\u00e3o suicida, no coringa \u00e9 o joaquin phoenix. Ou tem outro jared????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183067362511261698", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183064795731415046"}], "author_id": "2851585577"}, {"created_at": "2019-10-12T17:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067213625999360"], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183067213625999360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "author_id": "34975846"}, {"created_at": "2019-10-12T17:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183067174329606146"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183067174329606146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1136065542366867458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0NqytG9Jqf", "expanded_url": "https://twitter.com/carautentica/status/1183044371589009410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0NqytG9Jqf", "media_key": "3_1183044358855184384"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "SIAInforma"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Movilidad"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066910298120193"], "text": "RT @carautentica: #SIAInforma Mujer se suicida con su hijo en el puente de la 30 con 19. #Movilidad. https://t.co/0NqytG9Jqf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066910298120193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183044371589009410"}], "author_id": "1080730980"}, {"created_at": "2019-10-12T17:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066895190298628"], "in_reply_to_user_id": "1073637274699603968", "text": "@AndanteNuvem E neste quesito o Bolsonaro, mantendo a linha de racioc\u00ednio de Paulo Guedes, seria um suicida. Est\u00e1 no poder para abrir m\u00e3o dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183066895190298628", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183064070922084352"}], "author_id": "276190765"}, {"created_at": "2019-10-12T17:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066579568910336"], "text": "RT @micaravazzani: hoy le dije al psiquiatra q tengo ganas de morirme a veces y me dijo no tenes perfil de suicida grasias ermano me sanaste", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066579568910336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "micaravazzani", "id": "408097467"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181805098441285633"}], "author_id": "3493409128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WTeYRRG7qD", "expanded_url": "https://twitter.com/VinvinSenador/status/1182776658996142086", "display_url": "twitter.com/VinvinSenador/\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Fernandez"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.8637, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066476703600642"], "text": "\"La raza no se suicida\" \" Los bomberos no se pisan las mangueras\". Son palabras veridica de viejo mundo. Leonel Fernandez no vas a inventar en un gobierno del PLD. Danilo Medina lo vencio humillantemente y eso no pasa de ahi. https://t.co/WTeYRRG7qD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066476703600642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182776658996142086"}], "author_id": "493188846"}, {"created_at": "2019-10-12T17:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066444776517633"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183066444776517633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1158090215900307456"}, {"created_at": "2019-10-12T17:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066342343217157"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066342343217157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "91679889"}, {"created_at": "2019-10-12T17:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066327013101569"], "in_reply_to_user_id": "328809888", "text": "@05Cesgar @AlfredoJalife2 @CremaTlate @miguel_nagato @LorenzoOkie @orazioaguirre @meximga @arbolitodechoco @CuitlahuacGJ @GloriaSanchezH @EricCisnerosB @angelica9091 @aguirrevictorh @jesusardgz @pacorodriguez @ManuelBartlett @yeidckol @RicardoMonrealA @El_Universal_Mx @diazpol @lopezobrador_ Creo que un corte inmediato del sistema ser\u00eda catastr\u00f3fico.\nTeniendo a EEUU con su pol\u00edtica injerencista y a M\u00e9xico amarrado a deudas y contratos con transaccionales, romper de golpe podr\u00eda ser suicida (v\u00e9ase el caso Cuba o Venezuela).\nYa debemos acercarnos a China y Rusia.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066327013101569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "05Cesgar", "id": "328809888"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlfredoJalife2", "id": "1112478389309505536"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "CremaTlate", "id": "1556653524"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "miguel_nagato", "id": "211599340"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "LorenzoOkie", "id": "703423101464289281"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "meximga", "id": "163552083"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "arbolitodechoco", "id": "470622785"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "CuitlahuacGJ", "id": "1035871411"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "GloriaSanchezH", "id": "1060561224725942273"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "EricCisnerosB", "id": "1025527858343464960"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "angelica9091", "id": "2911258616"}, {"start": 166, "end": 181, "username": "aguirrevictorh", "id": "805238778361184256"}, {"start": 182, "end": 193, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "pacorodriguez", "id": "14030332"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}, {"start": 225, "end": 234, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 269, "end": 277, "username": "diazpol", "id": "629042580"}, {"start": 278, "end": 292, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 364, "end": 367, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 402, "end": 407, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 510, "end": 513, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 517, "end": 525, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 553, "end": 557, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 561, "end": 565, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086703353225217"}], "author_id": "189371975"}, {"created_at": "2019-10-12T17:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066306737778692"], "text": "RT @NeurologaenSAS: @eltivipata @FrayJosepho Un hombre que mata y se suicida despu\u00e9s, o mata y maltrata puede tener tras s\u00ed, multitud de tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066306737778692", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182968119100428288"}], "author_id": "250748939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/OcJpDUt8P7", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html.amp", "display_url": "google.com/amp/s/ultimose\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "M_Magnum_", "id": "274118293"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mugiwaraah", "id": "749011840504651778"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066247224877058"], "in_reply_to_user_id": "274118293", "text": "@M_Magnum_ @mugiwaraah Se o governo paga pq esse casal de idosos estava num desespero t\u00e3o grande pra pagar esses rem\u00e9dios, teoricamente seria s\u00f3 pedir ajuda pro governo \nhttps://t.co/OcJpDUt8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183066247224877058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183064951503708161"}], "author_id": "816374943747375104"}, {"created_at": "2019-10-12T17:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066202018664448"], "in_reply_to_user_id": "714533897313394689", "text": "@ViniMaracuja Migo, nem te conto da minha hist\u00f3ria onde um ANJO DA MORTE \u00e9 assassinado e reencarna como um mortal para descobrir quem o matou e se vingar.\nOBS: Ele era igual ao pr\u00edncipe da P\u00e9rsia no jogo Warrior Within. Com as espadas e tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183066202018664448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ViniMaracuja", "id": "714533897313394689"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "OBS"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4285, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00e9rsia"}, {"start": 204, "end": 217, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior Within"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183065413174870017"}], "author_id": "70222144"}, {"created_at": "2019-10-12T17:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066199288139776"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066199288139776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "author_id": "841927411247812612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183066021684568064"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183066021684568064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "805526404167270400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2MRyh0siBd", "expanded_url": "https://twitter.com/venecasagrande/status/1183063560676675584", "display_url": "twitter.com/venecasagrande\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065957104865280"], "text": "Sujos, usar uma trag\u00e9dia que matou 10 crian\u00e7as pra tentar sair por cima ap\u00f3s uma derrota, merece se foder muito pra aprender a respeitar a dor dos outros. https://t.co/2MRyh0siBd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183065957104865280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183063560676675584"}], "author_id": "1393347744"}, {"created_at": "2019-10-12T17:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065936795983873"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183065936795983873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "2267809512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bGr4wKnGJn", "expanded_url": "https://replicario.com.br/killer-croc-nao-retornou-no-esquadrao-suicida-ou-em-qualquer-outro-lugar-do-dceu/", "display_url": "replicario.com.br/killer-croc-na\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/S1FPpHliCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1183065645035991040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1FPpHliCQ", "media_key": "3_1183065643186307073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Killer Croc"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065645035991040"], "text": "Killer Croc n\u00e3o retornou no esquadr\u00e3o suicida ou em qualquer outro lugar do\u00a0DCEU https://t.co/bGr4wKnGJn https://t.co/S1FPpHliCQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183065645035991040", "author_id": "993814629515186177"}, {"created_at": "2019-10-12T17:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065593139859456"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183065593139859456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1039691992433864705"}, {"created_at": "2019-10-12T17:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065523321479169"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo A igreja cat\u00f3lica tamb\u00e9m \u00e9 violenta matou dezenas de milhares de pessoas ao longo de sua hist\u00f3ria, talvez exista certo n\u00edvel de viol\u00eancia na direita mas n\u00e3o matar\u00e3o ningu\u00e9m mais \u00e9 necess\u00e1rio sem d\u00favida se  defender com for\u00e7a n\u00e3o foi o candidato da esquerda que foi esfaqueado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183065523321479169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183057238686085125"}], "author_id": "3129518080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065460771905537"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183065460771905537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "54062866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ezSXgQmiOM", "expanded_url": "http://bit.ly/2VCTQbB", "display_url": "bit.ly/2VCTQbB"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065230450024449"], "text": "Strage ad Orta Nova: uccide moglie e 2 figlie e poi si suicida https://t.co/ezSXgQmiOM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183065230450024449", "author_id": "317671787"}, {"created_at": "2019-10-12T17:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065010844647424"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183065010844647424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1181464593601896448"}, {"created_at": "2019-10-12T17:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064910961500161"], "in_reply_to_user_id": "478894654", "text": "@Keynesblog Se uno impazzisce si suicida, e basta. Se uccide moglie e figli lo fa per un motivo preciso, ritiene siano una sua propriet\u00e0.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183064910961500161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183001594771718144"}], "author_id": "2870302407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XBYVEmGBGI", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.fb.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Blogdelledonne", "id": "3247519743"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064894964469760"], "text": "RT @Blogdelledonne: Ha ucciso la moglie e le figlie e poi si e\u2019 tolto la vita https://t.co/XBYVEmGBGI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183064894964469760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182906783075127296"}], "author_id": "884023737745645572"}, {"created_at": "2019-10-12T16:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064700084510722"], "text": "Meu recebi a not\u00edcia que a menina de Sas se matou sem mais nem menos,ela estava bem nem problemas psicol\u00f3gicos tinha, era maravilhosa, e eu me senti t\u00e3o culpada por ter desejado morrer essa semana, at\u00e9 que ver outra pessoa se matando sem motivos doeu em mim, q Deus me perdoe \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183064700084510722", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Sas"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "771869377943728132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uZS3kgtRWF", "expanded_url": "https://twitter.com/paulo_diz/status/1183064328083255296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZS3kgtRWF", "media_key": "3_1183064294428155904"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064328083255296"], "text": "Placa de tr\u00e2nsito n\u00e3o aguenta calor no Rio Grande do Sul e se suicida https://t.co/uZS3kgtRWF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183064328083255296", "author_id": "247460660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064171518271494"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183064171518271494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "144700362"}, {"created_at": "2019-10-12T16:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064123019583488"], "text": "RT @martinfiera: @Soy_Aprista @fabiolataipe99 @DivaQuintanil @PatriciaTubilla @primerafuente1 @Jaicec @hernanismo @Renzoiban @Rafaellavp @e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183064123019583488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinfiera", "id": "123960008"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "fabiolataipe99", "id": "389136953"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182873063274242048"}], "author_id": "935394073"}, {"created_at": "2019-10-12T16:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064004735963138"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183064004735963138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "282881685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3r7F9flA5p", "expanded_url": "http://bit.ly/31agc5x", "display_url": "bit.ly/31agc5x"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063955452809216"], "text": "Foggia: agente penitenziario uccide moglie e figlie, poi si suicida https://t.co/3r7F9flA5p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183063955452809216", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DCvOvjECP8", "expanded_url": "http://bit.ly/2VDnSMw", "display_url": "bit.ly/2VDnSMw"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063954437951488"], "text": "Orta Nova: 53enne uccide la moglie e le due figlie, poi si suicida https://t.co/DCvOvjECP8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183063954437951488", "author_id": "317671787"}, {"created_at": "2019-10-12T16:56:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063796723732480"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183063796723732480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1130587418669846530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1iJqVCudOy", "expanded_url": "https://twitter.com/BLINKPllNK/status/1183063786879700992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iJqVCudOy", "media_key": "3_1183063784090492928"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063786879700992"], "text": "todos os dcnautas passando pano pro esquadr\u00e3o suicida do gore do james gunn https://t.co/1iJqVCudOy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183063786879700992", "author_id": "2865838937"}, {"created_at": "2019-10-12T16:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063460365553664"], "text": "En la loter\u00eda yo ser\u00eda \"La suicida\" o \"la depresiva\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183063460365553664", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "La suicida"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "la"}]}, "author_id": "206870804"}, {"created_at": "2019-10-12T16:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063418959360000"], "text": "RT @Excelsior: #mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183063418959360000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "mentalhealth"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "sonriente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183062525413183490"}], "author_id": "733886049491943425"}, {"created_at": "2019-10-12T16:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063307361673216"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183063307361673216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "2996252286"}, {"created_at": "2019-10-12T16:53:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063227573424128"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183063227573424128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "1007062015"}, {"created_at": "2019-10-12T16:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063142240272390"], "text": "\u00bfTodos los militantes de franja tienen tendencia suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183063142240272390", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "franja"}]}, "author_id": "1967409685"}, {"created_at": "2019-10-12T16:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062993204109312"], "in_reply_to_user_id": "1181635125995540480", "text": "@nandi_ney Pois \u00e9. A rela\u00e7\u00e3o que ele mant\u00e9m com ela \u00e9 completamente idealizada. Fantasiar (ou delirar) afetivamente, simplesmente, est\u00e1 a um caminho muito distante de qualquer \u00f3dio generalizado. \n\nFica a d\u00favida se ele matou ela ou n\u00e3o. Particularmente, acho que n\u00e3o, mas vale pensar sobre. &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183062993204109312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183029420300353537"}], "author_id": "366254186"}, {"created_at": "2019-10-12T16:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062789025390592"], "text": "RT @dripconcept: Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183062789025390592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183039286058323969"}], "author_id": "1076110765239738369"}, {"created_at": "2019-10-12T16:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062699263045635"], "in_reply_to_user_id": "3328629194", "text": "@Libellulidae_du Pobre de tu amiga, \u00bfcon qu\u00e9 clase de gente se junt\u00f3?... por favor no faltes a su fiesta o se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183062699263045635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182909142488371200"}], "author_id": "786691440676114432"}, {"created_at": "2019-10-12T16:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062671492562944"], "in_reply_to_user_id": "1611998208", "text": "@beduarte1 Ele era amigo dos mlks que faleceram tbm, lek. Claramente se sente revoltado com o clube que matou seus amigos e at\u00e9 hoje n\u00e3o pagou um valor digno e, alem disso, fica em briga judicial com os pais. Mlk expressou a revolta dele contra a imundice que o clube faz com o caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183062671492562944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "beduarte1", "id": "1611998208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183062312145641474"}], "author_id": "4025560097"}, {"created_at": "2019-10-12T16:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062658150367234"], "text": "RT @Excelsior: #mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183062658150367234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "mentalhealth"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "sonriente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183062525413183490"}], "author_id": "1176879686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q4Y9EKn3EW", "expanded_url": "https://news.un.org/feed/view/es/story/2018/12/1447891", "display_url": "news.un.org/feed/view/es/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2018/12/1447891"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062613435002880"], "text": "Noticias ONU: Fallar en la cumbre del clima ser\u00eda \u201cinmoral y suicida\u201d https://t.co/q4Y9EKn3EW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183062613435002880", "author_id": "226582147"}, {"created_at": "2019-10-12T16:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062569554239488"], "text": "Eu n\u00e3o tou acreditando que o James Gunn vai usar o Arm-Fall-Off-Boy no Esquadr\u00e3o Suicida. Agora morre de vez o estilo metido a s\u00e9rio da DC!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183062569554239488", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Off"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Boy"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.765, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1421721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EDvr4ZQY51", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1183062525413183490/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDvr4ZQY51", "media_key": "13_1183061058296008705"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "imagenhector", "id": "1176879686"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062525413183490"], "text": "#mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida. \n\nLa entrevista con @imagenhector por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/EDvr4ZQY51", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183062525413183490", "author_id": "104683173"}, {"created_at": "2019-10-12T16:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062193698414593"], "text": "Il souriait tous les jours . M\u00eame ce matin . Il disait que tout allait bien .\ud83d\ude43                                                   Cette nuit il se suicida..\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1183062193698414593", "author_id": "797565739226071040"}, {"created_at": "2019-10-12T16:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062110064070656"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183062110064070656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "394432242"}, {"created_at": "2019-10-12T16:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062102631686144"], "text": "RT @dripconcept: Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183062102631686144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183039286058323969"}], "author_id": "1001791388634243073"}, {"created_at": "2019-10-12T16:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062038056189952"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "text": "@gonzalesposadal Siguen llorando las viudas del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183062038056189952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "author_id": "2575239152"}, {"created_at": "2019-10-12T16:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061992371716096"], "in_reply_to_user_id": "2269112586", "text": "@PatriciaTubilla @esquinabaja Y tu silencio Komplice sobre Mamani, Vilela y los aktos de Korrupci\u00f3n de tus fujiapristas no dices nada, andaaaa y del m\u00e1s grande LADR\u00d3N de la histor\u00eda del Per\u00fa el KOBARDE suicida tampoco dices nada...jajaja HIP\u00d3CRITA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061992371716096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "Mamani"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Vilela"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Korrupci\u00f3n"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.2898, "type": "Other", "normalized_text": "KOBARDE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182796824245133312"}], "author_id": "1114684537966088192"}, {"created_at": "2019-10-12T16:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061763383877632"], "in_reply_to_user_id": "1395256296", "text": "@dhernan73 Se suicida por la profundidad de una frase que salio a la luz hace unos minutos. El mundo art\u00edstico no puede soportar tanto arte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061763383877632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dhernan73", "id": "1395256296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183060935461740544"}], "author_id": "257540517"}, {"created_at": "2019-10-12T16:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061676805054466"], "in_reply_to_user_id": "711662412768944128", "text": "@vitria87935662 Somos duas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nvamos rir pra esse povo entender que quem mais se suicida tamb\u00e9m da risada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183061676805054466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vitria87935662", "id": "711662412768944128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183052305681256449"}], "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2019-10-12T16:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061645624512512"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061645624512512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "310078070"}, {"created_at": "2019-10-12T16:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061600418369538"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061600418369538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "45653985"}, {"created_at": "2019-10-12T16:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061594336628738"], "in_reply_to_user_id": "799756551217147909", "text": "@sophielovesmin los suicida no se ba\u00f1an, para que ba\u00f1arse si se van a cortar las venas y morir\ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061594336628738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183059155726295041"}], "author_id": "1107054320753758208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061566851371008"], "text": "RT @omelete: Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183061566851371008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183002984071999489"}], "author_id": "886099298248785920"}, {"created_at": "2019-10-12T16:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061488157839369"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061488157839369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "935394073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AXVHadYBXW", "expanded_url": "https://twitter.com/sebacho75/status/1183061324449927168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXVHadYBXW", "media_key": "3_1183061314169647105"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Mountainbike"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "Mountainbike"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061324449927168"], "text": "As\u00ed como cuando eres el suicida y a la ves el da\u00f1ino.\n#Mountainbike https://t.co/AXVHadYBXW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061324449927168", "author_id": "230596693"}, {"created_at": "2019-10-12T16:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061214823358465"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183061214823358465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "733568643800305664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6bGGIAF73Y", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183061211845402624"], "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlie e si suicida. L'ultima chiamata ai carabinieri:\u2026 https://t.co/6bGGIAF73Y di @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183061211845402624", "author_id": "3240817103"}, {"created_at": "2019-10-12T16:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060985189298176"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183060985189298176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "915575671707009032"}, {"created_at": "2019-10-12T16:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060954281631745"], "in_reply_to_user_id": "779676728", "text": "@rubendmo58 Lo que hago es leer y analizar la pol\u00edtica venezolana e internacional, no tengo \u00e1nimo suicida ni pasi\u00f3n quijotesca. En ninguna \u00e9poca de la historia humana se ha pretendido derrocar a un r\u00e9gimen tir\u00e1nico desde la pasividad una vez han fracasado las negociaciones, le dejo ese dato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183060954281631745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubendmo58", "id": "779676728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183054212193763329"}], "author_id": "116078330"}, {"created_at": "2019-10-12T16:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060881262952455"], "text": "RT @isabelsolanove1: @CharitoABC @VelaMalaga Totalmente de acuerdo, claro Q tal vez no quiso matar a estas personas, pero su actuar suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183060881262952455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "VelaMalaga", "id": "1081968791674863617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183057102178344960"}], "author_id": "1975666808"}, {"created_at": "2019-10-12T16:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060678199988224"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Pelo menos uma coisa n\u00e3o da pra reclamar.\n\nO nome ''Suicida'' vai ser honrado pq muita gente vai morrer kkkkkk https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183060678199988224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182821143339819009"}], "author_id": "868173419006894082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Nl9MokWaIL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ciberdoc/status/1182872861901500416", "display_url": "twitter.com/Ciberdoc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060453242691584"], "text": "O cuando al suicida se le ocurri\u00f3 darles a los \"campesinos\",un cheque por 50,000(Cincuenta mil Intis) a cada uno,sin embargo,al no saber o poder cobrarlos,los ladrones Apristas,les daban 25,000 a cambio del cheque.\nPara asaltantes,los fujiapristas!!. https://t.co/Nl9MokWaIL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183060453242691584", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182872861901500416"}], "author_id": "1007628890"}, {"created_at": "2019-10-12T16:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060404878172161"], "text": "RT @tonicomanel: @BlogdoNoblat Eu tinha um amigo falecido que de tanto se afundar em coca\u00edna, ficou paran\u00f3ico com os comunistas e os inimig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183060404878172161", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182864157370179584"}], "author_id": "1151388890"}, {"created_at": "2019-10-12T16:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060323655397384"], "text": "vcs n\u00e3o escutam 5 minutos do amiguinho que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas gastam 1 hora escrevendo texto quando ele se suicida. \nadianta de que fazer text\u00e3o pra alguem morto caralho?????? fa\u00e7am alguma coisa enquanto a pessoa ta viva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183060323655397384", "author_id": "1181572556689727488"}, {"created_at": "2019-10-12T16:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060083133026307"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183060083133026307", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "784896811542675456"}, {"created_at": "2019-10-12T16:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059915784503297"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183059915784503297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "581478424"}, {"created_at": "2019-10-12T16:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059847463473153"], "text": "Akela dama do insta ke se chama anjo suicida j\u00e1 bateu recordes de namores tipo cada dia tem um damo novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183059847463473153", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "1064656972375617536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VGuC9qMFcE", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-10-2019/3660458", "display_url": "sinembargo.mx/12-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PHgAh6feJz", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1183059754022604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHgAh6feJz", "media_key": "3_1183057917861232646"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059754022604800"], "text": "Im\u00e1genes filtradas muestran el vestuario que lucir\u00e1n Nathan, Pete y Mayling en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/VGuC9qMFcE https://t.co/PHgAh6feJz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183059754022604800", "author_id": "415155226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059547465883649"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183059547465883649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "323435036"}, {"created_at": "2019-10-12T16:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059428523667457"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183059428523667457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "710624506142990336"}, {"created_at": "2019-10-12T16:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059149942411264"], "text": "Ranking DCEU (reconsiderado):\n1. Aquaman: 9.1+\n2. M. of Steel: 9.0+\n3. W. Woman: 8.4+\n4. BvS estendido: 8.3\n5. Liga da Justi\u00e7a: 7.5\n6. Coringa: 7.3*\n7. Shazam: 7.2\n8. Esq. Suicida: 5.3\n-----\nNolan:\n1. TDK: 10.0\n2. TDK Rises: 9.5\n3. Bat. Begins: 9.1\n*se \"\u00f1 for o Coringa\", dou 8.2.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183059149942411264", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": ". of Steel"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.3392, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.3457, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "36597234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hDjRICGrTT", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_a3bd4eb4-158e-44c0-b671-2a4504754934.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183059126831767552"], "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Cronaca - ANSA https://t.co/hDjRICGrTT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183059126831767552", "author_id": "244911038"}, {"created_at": "2019-10-12T16:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058855644848130"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183058855644848130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "32997954"}, {"created_at": "2019-10-12T16:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058833133883392"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183058833133883392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "578762628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0RalXUIEnL", "expanded_url": "http://bit.ly/2B9JztO", "display_url": "bit.ly/2B9JztO"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058809461317632"], "text": "Agente carcerario uccide moglie figlie e si suicida https://t.co/0RalXUIEnL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183058809461317632", "author_id": "317671787"}, {"created_at": "2019-10-12T16:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058754851483649"], "in_reply_to_user_id": "1165934347368710145", "text": "@ssiwozky @VEJA \u00c9, a tend\u00eancia parece ser suicida mesmo, mande um abra\u00e7o pra ele! \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183058754851483649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ssiwozky", "id": "1165934347368710145"}, {"start": 10, "end": 15, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183058452446437384"}], "author_id": "82240188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058680775872512"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183058680775872512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "1120043630142554112"}, {"created_at": "2019-10-12T16:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058620503736323"], "in_reply_to_user_id": "799756551217147909", "text": "@sophielovesmin ba\u00f1ate suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183058620503736323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183058170245197826"}], "author_id": "1107054320753758208"}, {"created_at": "2019-10-12T16:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058494100070401"], "text": "RT @inevereatakiwi: \u00e9 o Luke sos aquele psicopata que mata o Louis, n\u00e3o \u00e9???? se zoar, foi ele quem matou o Louis na outra realidade tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183058494100070401", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183057104418017281"}], "author_id": "62074386"}, {"created_at": "2019-10-12T16:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058406472593408"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183058406472593408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "170857538"}, {"created_at": "2019-10-12T16:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058190868586496"], "in_reply_to_user_id": "94465260", "text": "@leospinetto @bicivikingo en Madrid hay quienes consideran \"suicida\" pedalear por la calzada y consideran irresponsables a quienes promueven compartir las calles y respeto por parte de conductores; estuve en abril y conoc\u00ed a la gente de @MADciclista y a @elencita_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183058190868586496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leospinetto", "id": "94465260"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bicivikingo", "id": "2872443364"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "elencita_", "id": "1410777697"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183019150760910848"}], "author_id": "122096607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nD05Gbb3Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRP10/status/1183058139127508992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD05Gbb3Sh", "media_key": "3_1183058137168760832"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058139127508992"], "text": "Homem que matou ladr\u00e3o em posto se apresentar\u00e1 \u00e0 pol\u00edcia na segunda https://t.co/nD05Gbb3Sh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183058139127508992", "author_id": "981131330242138112"}, {"created_at": "2019-10-12T16:33:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183058038653177856"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda @SiamoEuropei Un altro paio di sparate come quella di Zingaretti sulla Raggi e gli elettori @pdnetwork cercheranno altri lidi. L\u2019alleanza coi 5 stelle \u00e8 suicida. Personalmente mi auguro approdino da Calenda e non da Renzi, che le sue chances le ha avute e se le \u00e8 giocate malissimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183058038653177856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182946584465723392"}], "author_id": "2190665055"}, {"created_at": "2019-10-12T16:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057927319576577"], "text": "Los desfiles de los militares empiezan a aburrir por eso han metido a ese paraca\u00eddista suicida para entretener un poco ya que la cabra aburre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057927319576577", "author_id": "1177970171790712834"}, {"created_at": "2019-10-12T16:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057917362262018"], "in_reply_to_user_id": "60800418", "text": "@SirCafeina @HelloMaaat Eran los primeros mileniales en su adolescencia. Se cortaban pero no iban por la vena, \u00bfno? \u00bfAhora s\u00ed est\u00e1n m\u00e1s suicidas o es m\u00e1s un discurso suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057917362262018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SirCafeina", "id": "1555179543627026433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182818418644275201"}], "author_id": "15064339"}, {"created_at": "2019-10-12T16:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057709396123649"], "text": "O filme do coringa \u00e9 bom? Estou querendo ver porem nao quero gastar dinheiro atoa igual fiz com esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057709396123649", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "919698920208568320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CRjycZvK8q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/mujer-suicida-romperse-relacion-hombre-casado_18_2833695087.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057693336096768"], "text": "RT @informativost5: Estaba dispuesta a compartir a su amante con la esposa https://t.co/CRjycZvK8q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057693336096768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183057237545082880"}], "author_id": "742744890820419584"}, {"created_at": "2019-10-12T16:31:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057612176351233"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057612176351233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "103996929"}, {"created_at": "2019-10-12T16:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057531729567745"], "text": "RT @tompassat: Se olharmos para tr\u00e1s vamos nos lembrar que teve um outro jogador muito famoso que fez hist\u00f3ria no verd\u00e3o que atropelou e MA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057531729567745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tompassat", "id": "300969227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183015745577467904"}], "author_id": "300969227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/x0Fw2kdwej", "expanded_url": "https://t.co/x0Fw2kdwej", "display_url": "t.co/x0Fw2kdwej"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057450859151360"], "text": "aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e su\u00edcida https://t.co/x0Fw2kdwej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183057450859151360", "author_id": "702523550092140544"}, {"created_at": "2019-10-12T16:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057338770612225"], "text": "a\u00ed gente.... Meu medo \u00e9 que o Gunn fa\u00e7a Esquadr\u00e3o Suicida passar de um hit do pop pra um filme gen\u00e9rico aos moldes do est\u00fadio ao lado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057338770612225", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4169, "type": "Other", "normalized_text": "pop"}]}, "author_id": "1158442087542661121"}, {"created_at": "2019-10-12T16:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057290208915456"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057290208915456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "928737464004628480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057251805863937"], "text": "RT @omelete: Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057251805863937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183002984071999489"}], "author_id": "202021356"}, {"created_at": "2019-10-12T16:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057243794747399"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057243794747399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1007113242660036608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CRjycZvK8q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/mujer-suicida-romperse-relacion-hombre-casado_18_2833695087.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057237545082880"], "text": "Estaba dispuesta a compartir a su amante con la esposa https://t.co/CRjycZvK8q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057237545082880", "author_id": "16514160"}, {"created_at": "2019-10-12T16:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057105743482880"], "text": "RT @AutoexploraMX: Lincoln anunci\u00f3 que la edici\u00f3n especial de Continental con puertas de apertura invertida \"suicida\" se producir\u00e1 un a\u00f1o m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057105743482880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutoexploraMX", "id": "234008630"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3086, "type": "Other", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.483, "type": "Organization", "normalized_text": "Continental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181643470856970241"}], "author_id": "351216906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hjQDngGzDX", "expanded_url": "https://twitter.com/tonkstyles/status/1133531914902679552", "display_url": "twitter.com/tonkstyles/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057104418017281"], "text": "\u00e9 o Luke sos aquele psicopata que mata o Louis, n\u00e3o \u00e9???? se zoar, foi ele quem matou o Louis na outra realidade tamb\u00e9m. mds, se afastad?? \u00e9 por isso que o Harry n\u00e3o lembra mais dele? mo\u00e7a, eles v\u00e3o ficar sepadadosmmzjdkspadnldosmeebdodnskelwodjdldieheemwkwe. socorro https://t.co/hjQDngGzDX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057104418017281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133531914902679552"}], "author_id": "1121890730350403584"}, {"created_at": "2019-10-12T16:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057102178344960"], "in_reply_to_user_id": "2227417610", "text": "@CharitoABC @VelaMalaga Totalmente de acuerdo, claro Q tal vez no quiso matar a estas personas, pero su actuar suicida e irresponsable  la hacen culpable.\nHay muchos \"jovencitos\", Q no respetan nada y menos la vida de los peatones.\nAs\u00ed no haya dise\u00f1o vial, hay Q ser responsables!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057102178344960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VelaMalaga", "id": "1081968791674863617"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182780337325330432"}], "author_id": "3357175942"}, {"created_at": "2019-10-12T16:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057054874898432"], "in_reply_to_user_id": "2711015446", "text": "@calvincfb @priweinstein @gia_maried ' um menor de idade matou um cidadao ele merece se culpado, ha nao, quem merece puni\u00e7ao sao os pais eles nao sabem oque fazem'' v\u00e1 a merda com essa sua defesa de lei injusta, quem tem que se fuder \u00e9 o moleque nao terceirizando o crime para o outro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057054874898432", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "gia_maried", "id": "862963466151362560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183052187427053568"}], "author_id": "1173233474859405312"}, {"created_at": "2019-10-12T16:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056782534594560"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183056782534594560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "212063238"}, {"created_at": "2019-10-12T16:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056689983098881"], "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183056689983098881", "author_id": "69968153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OkOw20Szut", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG3Xty", "display_url": "dlvr.it/RG3Xty"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nzHg2qdGvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Primapressit/status/1183056621494161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nzHg2qdGvG", "media_key": "3_1183056619677962242"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056621494161408"], "text": "Foggia: tragedia familiare ad Orta Nova, un agente penitenziario uccide moglie e due figlie e poi si suicida https://t.co/OkOw20Szut https://t.co/nzHg2qdGvG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183056621494161408", "author_id": "619362279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JtQxK4lmow", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/mujer-policia-se-suicida-con-su-propia-arma-en-iztapalapa/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/mujer-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qVNbIlltUT", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1183056620835594240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qVNbIlltUT", "media_key": "3_1183056619455647744"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "Iztapalapa"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "LaRoja"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4682, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.275, "type": "Place", "normalized_text": "Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056620835594240"], "text": "Mujer polic\u00eda se suicida con su propia arma en #Iztapalapa #LaRoja #Nacional https://t.co/JtQxK4lmow https://t.co/qVNbIlltUT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183056620835594240", "author_id": "796102242243936258"}, {"created_at": "2019-10-12T16:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056573008109568"], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "text": "@PAVAOMISTERIOS0 @PavoMisterloso7 Sim!!! N\u00e3o deveria existir menor idade penal para crimes graves. \nMatou, estuprou ou seja o que tenha feito de hediondo, \u00e9  cadeia!!!\nSe dependesse de mim, ter\u00edamos PERP\u00c9TUA! \ud83d\udc4a\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183056573008109568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PAVOMISTERlOSO7", "id": "1202557041052655616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "author_id": "729524892555743232"}, {"created_at": "2019-10-12T16:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056559536070656"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183056559536070656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "984674057789542401"}, {"created_at": "2019-10-12T16:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056490061598722"], "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183056490061598722", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "author_id": "351216906"}, {"created_at": "2019-10-12T16:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183056419425259522"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183056419425259522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1118111488621858818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055954096590848"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055954096590848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "131632949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZlvccknsZz", "expanded_url": "https://twitter.com/Timotheestodd/status/1182809776142651392", "display_url": "twitter.com/Timotheestodd/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055777227071488"], "text": "Capit\u00e3 Marvel, Shazam, Coringa e agora Esquadr\u00e3o Suicida. O nerd passa anos acompanhando essas pol\u00eamicas e n\u00e3o aprende que n\u00e3o se deve julgar o filme pelas fotos vazadas https://t.co/ZlvccknsZz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183055777227071488", "geo": {"place_id": "590a9db327969e51"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182809776142651392"}], "author_id": "226630581"}, {"created_at": "2019-10-12T16:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055568619089920"], "in_reply_to_user_id": "1168112964521664512", "text": "@chacheneguer El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055568619089920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chacheneguer", "id": "1168112964521664512"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183054546299310080"}], "author_id": "372779685"}, {"created_at": "2019-10-12T16:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055501287919623"], "text": "Disfrutemos este bello d\u00eda porque ma\u00f1ana seguro llueve y va a ser un domingo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055501287919623", "author_id": "1408771117"}, {"created_at": "2019-10-12T16:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055497907359744"], "in_reply_to_user_id": "1146580457942855680", "text": "@PLucasLopezz_ @hwlxisz anjo, entenda que cultura n\u00e3o \u00e9 algo simples a ponto de usar esse senso popular de \"ningu\u00e9m tem que cuidar da vida de ningu\u00e9m\". Apropria\u00e7\u00e3o cultural matou povos, quase destruiu uma etnia por inteiro e fez com que negros se odiassem. Apropria\u00e7\u00e3o cultural \u00e9 uma forma de racismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183055497907359744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "plucaslopezz_", "id": "1544317804924616706"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "hwlxisz", "id": "1064649973311131649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183046943766921216"}], "author_id": "884047783950528512"}, {"created_at": "2019-10-12T16:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055455464984576"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055455464984576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "371917079"}, {"created_at": "2019-10-12T16:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055315631296512"], "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "text": "&lt; Y eso es matar lo que hace da\u00f1o. Duda que \u00c0ine haga da\u00f1o. Y por ello, duda que la haya matado.\n\nPero no ten\u00eda tiempo de debatir aquello. \u00c9l es justo, masoquista y un suicida en potencia. Lo tiene todo para lo que har\u00eda a continuaci\u00f3n. \n\nEntre el escudo de Fay y la espada de &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055315631296512", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c0ine"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Fay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183055313919975424"}], "author_id": "890660498986893313"}, {"created_at": "2019-10-12T16:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055299474837504"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055299474837504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "2863429330"}, {"created_at": "2019-10-12T16:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055208760430593"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183055208760430593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "26130205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mgTo7CsKcO", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183002984071999489", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 83, "tag": "SuicideSquad2"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055113251885057"], "text": "aquele cheirinho de esquadr\u00e3o suicida.\n( piada pronta, n\u00e9? eu sei )\n\n#SuicideSquad2 https://t.co/mgTo7CsKcO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183055113251885057", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183002984071999489"}], "author_id": "34852633"}, {"created_at": "2019-10-12T16:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055065965367297"], "in_reply_to_user_id": "57545700", "text": "@Soy_Aprista @fabiolataipe99 @DivaQuintanil @PatriciaTubilla @primerafuente1 @Jaicec @hernanismo @Renzoiban @Rafaellavp @evelinorcon @ZharonMel El ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055065965367297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "fabiolataipe99", "id": "389136953"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "ZharonMel", "id": "3060543131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182763281854939136"}], "author_id": "731174599442989057"}, {"created_at": "2019-10-12T16:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054913133170688"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054913133170688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "733141223360208898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/sziIHXeLMp", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1183040843948724226", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054833378570240"], "text": "Suicida https://t.co/sziIHXeLMp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1183054833378570240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183040843948724226"}], "author_id": "249699411"}, {"created_at": "2019-10-12T16:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054740503982081"], "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054740503982081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "author_id": "446759162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054571482046466"], "text": "Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 45, "like_count": 73, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1183054571482046466", "author_id": "113224914"}, {"created_at": "2019-10-12T16:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054546727329793"], "in_reply_to_user_id": "16155633", "text": "@hugomorais @hanaad @alicecarvalho nao vi esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183054546727329793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hugomorais", "id": "16155633"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "hanaad", "id": "32447354"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "alicecarvalho", "id": "41629859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183046522403020800"}], "author_id": "137008672"}, {"created_at": "2019-10-12T16:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054530356928517"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054530356928517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "249748158"}, {"created_at": "2019-10-12T16:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054305676296193"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054305676296193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1720980841"}, {"created_at": "2019-10-12T16:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054298156093442"], "text": "Eu gosto do visual de Esquadr\u00e3o Suicida, tanto que comprei os merch. Os problemas do filme foram roteiro e edi\u00e7\u00e3o. Tem cena da feiticeira l\u00e1, que REPETEM. Sem contar que cortaram tantas cenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183054298156093442", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "author_id": "37066591"}, {"created_at": "2019-10-12T16:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054249384656896"], "text": "Comer pamonha para mim e um suicido, mas como sou suicida pedi uma de sal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183054249384656896", "author_id": "249305909"}, {"created_at": "2019-10-12T16:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054150847913985"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054150847913985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "758903379066093568"}, {"created_at": "2019-10-12T16:15:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053704636850176"], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183053704636850176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "author_id": "1006967918398197763"}, {"created_at": "2019-10-12T16:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053587288612864"], "in_reply_to_user_id": "354266056", "text": "@_merile esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183053587288612864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_merile", "id": "354266056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183037016235225088"}], "author_id": "14681893"}, {"created_at": "2019-10-12T16:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053547832860672"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183053547832860672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "1092999748146073600"}, {"created_at": "2019-10-12T16:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053476554776576"], "text": "Eu amo assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183053476554776576", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "3547693288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:14:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053364717936645"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183053364717936645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "574697651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GYUO6okAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/memellamojames/status/1183053356094410753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYUO6okAfk", "media_key": "3_1183053351291936770"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053356094410753"], "text": "Ahhhh si ven que el punk vuelve a la gente suicida, oren a Cristo. https://t.co/GYUO6okAfk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183053356094410753", "author_id": "1029194727386763265"}, {"created_at": "2019-10-12T16:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053311295066112"], "in_reply_to_user_id": "394263283", "text": "@GabyMeza8 Escuadr\u00f3n Suicida, no lo hice solo porque iba acompa\u00f1ado, pero ha sido de lo peor  por eso ni me molestar\u00e9 en ver Aves de Presa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183053311295066112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182823242467287040"}], "author_id": "157498409"}, {"created_at": "2019-10-12T16:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183053084618043392"], "in_reply_to_user_id": "401122725", "text": "@TimHickson1 Buenos Aires, Argentina: \nCentro de Atenci\u00f3n al Suicida. \nL\u00ednea Telef\u00f3nica Gratuita: 135 / \nL\u00ednea Telef\u00f3nica con Costo: (+54) 11-5275-1135.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183053084618043392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TimHickson1", "id": "401122725"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182898281120071680"}], "author_id": "90320121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052808448294912"], "text": "RT @omelete: Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183052808448294912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183002984071999489"}], "author_id": "1094998463450894337"}, {"created_at": "2019-10-12T16:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052772599578624"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183052772599578624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "341115689"}, {"created_at": "2019-10-12T16:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052641061998592"], "text": "Eu era s\u00f3 ansiedade com filme da Liga da Justi\u00e7a, eu gosto, sou f\u00e3... Mas foi uma merda, fiquei no hype pra Esquadr\u00e3o Suicida, uma piada, uma bomba, outra bosta!\nIsso n\u00e3o me impede de criticar a Marvel por Homem Formiga 2, Homem de ferro 3 e Thor Mundo Sombrio por exemplo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183052641061998592", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.7464, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Formiga"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de ferro"}, {"start": 242, "end": 259, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Mundo Sombrio"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "59200658"}, {"created_at": "2019-10-12T16:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052413760131073"], "text": "RT @ForumValentia: \u201cLa alta virtud resucita que a la Hispana progenie hizo due\u00f1a de siglos. Abominad la boca que predice desgracias eternas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183052413760131073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ForumValentia", "id": "965260900474245121"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5553, "type": "Organization", "normalized_text": "Hispana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183033441232850945"}], "author_id": "589241831"}, {"created_at": "2019-10-12T16:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052339441065984"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183052339441065984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "314431965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cw9X9eKwlr", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-10-2019/3660458", "display_url": "sinembargo.mx/12-10-2019/366\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052266414264321"], "text": "Im\u00e1genes filtradas muestran el vestuario que lucir\u00e1n Nathan, Pete y Mayling en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/cw9X9eKwlr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183052266414264321", "author_id": "582282658"}, {"created_at": "2019-10-12T16:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052235292499968"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183052235292499968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1106333234911215621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mGMWBGvgdl", "expanded_url": "http://bit.ly/2MBOn0J", "display_url": "bit.ly/2MBOn0J"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052234298478593"], "text": "NYPD homenajea ni\u00f1a de origen dominicano sobrevivi\u00f3 a padre suicida https://t.co/mGMWBGvgdl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183052234298478593", "author_id": "410282570"}, {"created_at": "2019-10-12T16:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052201066946566"], "text": "[12/10/19 12:50:34] Lara Czar: Ent\u00e3o \u00e9 isso\n [12/10/19 12:52:46] Sirene: \ud83e\udd28\n [12/10/19 12:52:54] Sirene: Se essa merda n\u00e3o te matou, eu que agora vou te matar \n\nMinha tia est\u00e1 levemente alterada, como podemos analisar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183052201066946566", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Lara Czar"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Sirene"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "Sirene"}]}, "author_id": "1085170446574731264"}, {"created_at": "2019-10-12T16:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052184247779329"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183052184247779329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "85464300"}, {"created_at": "2019-10-12T16:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183052162861060098"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183052162861060098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "3465193217"}, {"created_at": "2019-10-12T16:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051912775655425"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "text": "@hermanntertsch TRAICION d troyanos en marcha. \"Deja vu\" de tolerancia suicida II Republica con golpistas Octubre Rojo 1934. Ya solo falta formalizar  Frente Popular II, proclamar III Republica y Felipe a Roma como su bisabuelo o a Estoril como su abuelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183051912775655425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 167, "probability": 0.6278, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Popular II"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Estoril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183046369923211269"}], "author_id": "2831740338"}, {"created_at": "2019-10-12T16:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051899404193792"], "text": "Hoje foi o dia que meu cachorro pulou na frente do carro e se matou.\nSaudades BMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183051899404193792", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "BMO"}]}, "author_id": "1063796332450783233"}, {"created_at": "2019-10-12T16:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051874150309891"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183051874150309891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "61482845"}, {"created_at": "2019-10-12T16:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051803392466944"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183051803392466944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "312911839"}, {"created_at": "2019-10-12T16:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051778348191745"], "in_reply_to_user_id": "16550433", "text": "@ciudad_magazine Ya de por si, el escuadr\u00f3n suicida es muy mala pel\u00edcula", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183051778348191745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ciudad_magazine", "id": "16550433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182711136992616448"}], "author_id": "1945132620"}, {"created_at": "2019-10-12T16:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051762590240775"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183051762590240775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "2516028698"}, {"created_at": "2019-10-12T16:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051453847527429"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183051453847527429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "1186548732"}, {"created_at": "2019-10-12T16:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051427968704517"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183051427968704517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "339775109"}, {"created_at": "2019-10-12T16:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051354912235521"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183051354912235521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1052299842842701826"}, {"created_at": "2019-10-12T16:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051131309744128"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183051131309744128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "2735270663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NPXKKI1Dn0", "expanded_url": "http://www.pisanews.net/giovane-suicida-via-cuppari-litigio-la-fidanzata/", "display_url": "pisanews.net/giovane-suicid\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DVnh4hZFJm", "expanded_url": "https://twitter.com/PisaNews/status/1183051125756518403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVnh4hZFJm", "media_key": "3_1183051124577918976"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 92, "tag": "Pisa"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "PisaNews"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183051125756518403"], "text": "Giovane suicida in Via Cuppari dopo litigio con la fidanzata - https://t.co/NPXKKI1Dn0 #Pisa #PisaNews https://t.co/DVnh4hZFJm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183051125756518403", "author_id": "742666184"}, {"created_at": "2019-10-12T16:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050900354621442"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183050900354621442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "3149845628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050822558482432"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183050822558482432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "435474012"}, {"created_at": "2019-10-12T16:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050792514838528"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183050792514838528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "162435055"}, {"created_at": "2019-10-12T16:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050791881445376"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183050791881445376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "982676663459860480"}, {"created_at": "2019-10-12T16:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050701443928065"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183050701443928065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "4536391115"}, {"created_at": "2019-10-12T16:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050681067933697"], "in_reply_to_user_id": "931056422", "text": "@albansilvamedic @agildemeisterrh @jdealthaus @elcomercio_peru Jajajajajajaja vaya a llevar fruta a su nipona o flores a su ladr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183050681067933697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albansilvamedic", "id": "931056422"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "agildemeisterrh", "id": "1299836526"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182876580726628352"}], "author_id": "2215806242"}, {"created_at": "2019-10-12T16:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050650374025216"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183050650374025216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "author_id": "3111209915"}, {"created_at": "2019-10-12T16:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050563128311808"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183050563128311808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "author_id": "68261091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050461923950594"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183050461923950594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "175166876"}, {"created_at": "2019-10-12T16:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050395410731009"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183050395410731009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "138758273"}, {"created_at": "2019-10-12T16:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050372618870785"], "in_reply_to_user_id": "218137389", "text": "@who_neto Mas quando indaguei a pessoa que se ela mantando um bandido / assassino existira menos assassinos no mundo, a pessoa ficou quieta. Quer dizer, at\u00e9 onde a justi\u00e7a deturpada dela vai? N\u00e3o vai haver justi\u00e7a pra ela prq ela matou algu\u00e9m? A justi\u00e7a vai at\u00e9 a quarta p\u00e1gina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183050372618870785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183049626829631488"}], "author_id": "218137389"}, {"created_at": "2019-10-12T16:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183050212002148354"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183050212002148354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "821083527919915008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KrPZuONdfC", "expanded_url": "http://www.sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-pode-ter-sido-o-papel-de-nathan-fillion-em-filme-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9PjHigTovk", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1183049888155742208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PjHigTovk", "media_key": "3_1183049886629060608"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049888155742208"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Pode ter sido o papel de Nathan Fillion em filme |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/KrPZuONdfC https://t.co/9PjHigTovk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049888155742208", "author_id": "1022845284764790785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Tuh96tf5FG", "expanded_url": "http://ow.ly/MGH550wIwAY", "display_url": "ow.ly/MGH550wIwAY"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 161, "tag": "psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049866756448256"], "in_reply_to_user_id": "327363313", "text": "@Infocop_Revista La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/Tuh96tf5FG #psicolog\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049866756448256", "author_id": "395583036"}, {"created_at": "2019-10-12T16:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049831473909760"], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049831473909760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "author_id": "4483371441"}, {"created_at": "2019-10-12T16:00:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049741858476032"], "text": "RT @Tangible: La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049741858476032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tangible", "id": "1426100404341911552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183030103271530497"}], "author_id": "223919228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049658869932033"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049658869932033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "1546802947"}, {"created_at": "2019-10-12T15:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049586308472832"], "text": "ai esquadr\u00e3o suicida \u00e9 td pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049586308472832", "author_id": "1090742172805148677"}, {"created_at": "2019-10-12T15:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049557388779521"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049557388779521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1432989974"}, {"created_at": "2019-10-12T15:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049478451978245"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049478451978245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1070377830998007813"}, {"created_at": "2019-10-12T15:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049379067899904"], "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049379067899904", "author_id": "1161297479096328192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049331332538368"], "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183049331332538368", "author_id": "70613168"}, {"created_at": "2019-10-12T15:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049329881341952"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049329881341952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1160964337848246274"}, {"created_at": "2019-10-12T15:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049281386811393"], "in_reply_to_user_id": "804799243626172416", "text": "@SomosVioletas @MorasFurthur No existe evidencia f\u00edsica qu\u00e9 demuestre qu\u00e9 se estrangulo a Lesvy. Es m\u00e1s bien lo contrario, la causa de muerte es asfixia, si, pero s\u00e9 debe a una ahorcadura, el modo de muerte es violento (suicida). Se llega a una condena por el contexto, no por la evidencia. \u00bfJusticia? No.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049281386811393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SomosVioletas", "id": "804799243626172416"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MorasFurthur", "id": "100704236"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Lesvy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182765435399397377"}], "author_id": "135264445"}, {"created_at": "2019-10-12T15:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049245257019392"], "text": "RT @tonicomanel: @BlogdoNoblat Eu tinha um amigo falecido que de tanto se afundar em coca\u00edna, ficou paran\u00f3ico com os comunistas e os inimig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049245257019392", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182864157370179584"}], "author_id": "99704650"}, {"created_at": "2019-10-12T15:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049185882509318"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049185882509318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "2893280007"}, {"created_at": "2019-10-12T15:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049144925077504"], "text": "Que dia ruim, vou chamar de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049144925077504", "author_id": "1055644161322430464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049101459501056"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183049101459501056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "1015595048"}, {"created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1183048946731515904", "author_id": "716716547004370947"}, {"created_at": "2019-10-12T15:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048939534213120"], "in_reply_to_user_id": "726452021398740992", "text": "@dmbandeira Menina de 18 anos se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183048939534213120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dmbandeira", "id": "726452021398740992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183048757509799945"}], "author_id": "937864796434784256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/xrqpbOiRLc", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkRoseNews/status/1183048928234819584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrqpbOiRLc", "media_key": "3_1183048923054821376"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 257, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "yonki"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048928234819584"], "in_reply_to_user_id": "553060532", "text": "@fnandoR22 Pfff pues parece ser que si. Yo ODIE  la estetica que le dieron a la de escuadr\u00f3n suicida. La gente me dice que no me gusta porque soy mujer y me molesta que la actriz salga sexy. Pero me vas a decir que esto ni es mas sexy que las pintas de yonki poligonera que le pusieron? https://t.co/xrqpbOiRLc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183048928234819584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182966299472863232"}], "author_id": "2978941835"}, {"created_at": "2019-10-12T15:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048868340125696"], "text": "RT @Tangible: La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183048868340125696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tangible", "id": "1426100404341911552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183030103271530497"}], "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-10-12T15:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048810697805825"], "text": "Ayer fui en misi\u00f3n suicida a @NoveyPanama y no me decepcionaron. Gracias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183048810697805825", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "NoveyPanama", "id": "275697455"}]}, "author_id": "146812867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8r78PQiQyM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2422379057840237&id=100002045000157", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048718834176000"], "text": "Depois de ter mais 20 mil seguidores, Jesus terminou com apenas 12 disc\u00edpulos, e um deles se matou. https://t.co/8r78PQiQyM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183048718834176000", "author_id": "104615466"}, {"created_at": "2019-10-12T15:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048662450130945"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Pelo menos uma coisa n\u00e3o da pra reclamar.\n\nO nome ''Suicida'' vai ser honrado pq muita gente vai morrer kkkkkk https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183048662450130945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182821143339819009"}], "author_id": "1167160420173582336"}, {"created_at": "2019-10-12T15:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048510498836480"], "text": "Tampoco me suicidaria a 2 meses de asumir Alberto.\nY me parece que hoy por hoy las lineas de atenci\u00f3n al suicida tienen que ir por ah\u00ed. \"amigo, bancaste estos 4 a\u00f1os, de verdad? Ahora? Ya est\u00e1, ya pas\u00f3, ya pas\u00f3...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183048510498836480", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "821338166976278529"}, {"created_at": "2019-10-12T15:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048318378745856"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183048318378745856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "946275497960443905"}, {"created_at": "2019-10-12T15:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048221117091840"], "text": "Uma pessoa \"conhecida\" se matou, e eu n\u00e3o sei nem explicar o sentimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183048221117091840", "author_id": "1017051709452050434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/4haZcrjKv9", "expanded_url": "https://www.zamora24horas.com/texto-diario/mostrar/1595152/federacion-salud-mental-cyl-reclama-promocion-salud-mental-mejorar-prevencion-conducta-suicida", "display_url": "zamora24horas.com/texto-diario/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 171, "username": "Zamora24horas", "id": "1547651324"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental CyL"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048199172476929"], "text": "La Federaci\u00f3n Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/4haZcrjKv9 a trav\u00e9s de @Zamora24horas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183048199172476929", "author_id": "902250746502160384"}, {"created_at": "2019-10-12T15:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047903146905600"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183047903146905600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "130241033"}, {"created_at": "2019-10-12T15:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047697709916160"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183047697709916160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "773697788681084928"}, {"created_at": "2019-10-12T15:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047649932595202"], "text": "RT @The_Amazing_Yo: Qu\u00e9 loquisimas las primeras fotos de la nueva Escuadr\u00f3n Suicida. Ser\u00e1 como sea pero hay que reconocerles que van con to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183047649932595202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "The_Amazing_Yo", "id": "397608840"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788795768459264"}], "author_id": "1037848093"}, {"created_at": "2019-10-12T15:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047610740940801"], "text": "RT @JaviBenedict: Los que se est\u00e1n quejando de las foto del rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida se merecen tener m\u00e1s pelis de superh\u00e9roes vestidos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183047610740940801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182979974497816576"}], "author_id": "4901641870"}, {"created_at": "2019-10-12T15:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047529165918209"], "in_reply_to_user_id": "374830868", "text": "@maxiivan_11 Primero frase motivadora y no suicida que leo tuya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183047529165918209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxiivan_11", "id": "374830868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183046117094809600"}], "author_id": "1089084843785404417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047289104994305"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183047289104994305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "812311324659187712"}, {"created_at": "2019-10-12T15:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183047081075924993"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183047081075924993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "4233992195"}, {"created_at": "2019-10-12T15:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046891896016898"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183046891896016898", "author_id": "1143374978986979329"}, {"created_at": "2019-10-12T15:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046833167327232"], "in_reply_to_user_id": "180486193", "text": "@eutams @DudiasOliveira @luhanoodle Sim????\nN\u00e3o \u00e9 um hospital caro que vai curar um cancro avan\u00e7ado de pulm\u00e3o por exemplo\nAinda esta semana uma garota de exatos 35 anos se suicidou se atirando do seu pr\u00e9dio, n\u00e3o sei se ela era de classe m\u00e9dia, mas uma depress\u00e3o pode chegar pros ricos tamb\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183046833167327232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Eutams", "id": "1502483769525166082"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "luhanoodle", "id": "1063840968158384128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183046371407990784"}], "author_id": "1078281362543644673"}, {"created_at": "2019-10-12T15:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046679685140480"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183046679685140480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1137134098177286144"}, {"created_at": "2019-10-12T15:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046493588119552"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183046493588119552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1151299004283654144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HGfhGHliFC", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046337039884289"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Come mai nessun tweet di Salvini sulla gravissima strage familiare in Puglia?Poliziotto penitenziario italiano ha ucciso la moglie, la figlia dodicenne e l'altra figlia diciottenne e poi si \u00e8 suicidato. Ennesimo gravissimo delitto in famiglia made in Italy https://t.co/HGfhGHliFC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183046337039884289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182915152846491648"}], "author_id": "4081782863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UbnM6ikrHI", "expanded_url": "http://bit.ly/2VzxibA", "display_url": "bit.ly/2VzxibA"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1GCa5mGJDW", "expanded_url": "https://twitter.com/AGarcia_EUD/status/1183046261731188737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GCa5mGJDW", "media_key": "3_1183046258862313472"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "EmisorasUnidas", "id": "40256008"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Quetzaltenango"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046261731188737"], "text": "Hombre se suicida tras cometer ataque con \u00e1cido en Quetzaltenango. @EmisorasUnidas \n\u25ba https://t.co/UbnM6ikrHI https://t.co/1GCa5mGJDW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183046261731188737", "author_id": "1137473580386701312"}, {"created_at": "2019-10-12T15:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046067211907073"], "text": "RT @FNOArgentina: #D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183046067211907073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182477573718237184"}], "author_id": "1040211948124684288"}, {"created_at": "2019-10-12T15:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045880368291842"], "text": "Role de ontem rendeu tanto com os meninos, q um os mendigos roubaram o t\u00eanis, a meia e o bon\u00e9 e o outro quase se matou batendo o carro kkkkkkkkkkk cada k \u00e9 uma lagrima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183045880368291842", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "bon\u00e9"}]}, "author_id": "730956948343037953"}, {"created_at": "2019-10-12T15:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045873208565760"], "in_reply_to_user_id": "980249926973214720", "text": "- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o \n (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183045873208565760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183045335972810752"}], "author_id": "980249926973214720"}, {"created_at": "2019-10-12T15:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045723287425025"], "in_reply_to_user_id": "812396943070691328", "text": "@ProfSergiones N\u00e3o fale bobagem prof, vc se refere a dois aproveitadores mantidos por ONG e Soros.  Eles q n\u00e3o tem compromisso com o ambiente o compromisso deles \u00e9  com seus bolsos,  aparecer na TV  e com o comunismo q j\u00e1 matou muito mais q a bomba de Hiroshima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183045723287425025", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.2774, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "Soros"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182983085123670016"}], "author_id": "1117567111080099840"}, {"created_at": "2019-10-12T15:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045678609653760"], "text": "Tan suicida puedo ser de tomarme un cole q esta hora???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183045678609653760", "author_id": "240441368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045440696209411"], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183045440696209411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "author_id": "63557613"}, {"created_at": "2019-10-12T15:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045245816262662"], "text": "RT @ehaluzvioleta: Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183045245816262662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ehaluzvioleta", "id": "1368162000"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183036829265739776"}], "author_id": "2719520297"}, {"created_at": "2019-10-12T15:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045154355240960"], "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183045154355240960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "author_id": "129424417"}, {"created_at": "2019-10-12T15:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044870463770625"], "in_reply_to_user_id": "113118108", "text": "@catavilardy @krmona23 @PrimoECosta1 Hasta quitarle la vida y ah\u00ed con el se suicida dici\u00e9ndole estas palabras, si aqu\u00ed burlaste mi vida depronto en el cielo me amas. \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183044870463770625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "catavilardy", "id": "113118108"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "krmona23", "id": "2553439673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183019444844597249"}], "author_id": "267275477"}, {"created_at": "2019-10-12T15:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044740020948992"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183044740020948992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "59342205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RUbYBnrZKN", "expanded_url": "https://twitter.com/anitabelenmarin/status/1182818418703110145", "display_url": "twitter.com/anitabelenmari\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044712627949569"], "text": "TOTALMENTE DESACERTADA Y SUICIDA SU PROPUESTA . ESE ES EL\" CABALLO DE TROYA\" QUE LA DELINCUENCIA ORGANIZADA NECESITA PARA INFILTRARSE Y CAOTIZAR A LA ASAMBLEA PARA DES INSTITUCIONALIZAR NUESTRA DEMOCRACIA . NO LE HAGAN EL JUEGO AL CRIMEN ORGANIZADO. https://t.co/RUbYBnrZKN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183044712627949569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182818418703110145"}], "author_id": "815881097934438400"}, {"created_at": "2019-10-12T15:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044452606238720"], "text": "RT @DestinoLara: Dacci oggi il nostro #femminicidio quotidiano, amen. Anzi, tre.\n\nTanto ormai pare che siamo tutti abituati, no?\n\n#OrtaNova\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183044452606238720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "femminicidio"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "OrtaNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182980976256999425"}], "author_id": "471468155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0NqytG9Jqf", "expanded_url": "https://twitter.com/carautentica/status/1183044371589009410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0NqytG9Jqf", "media_key": "3_1183044358855184384"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SIAInforma"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "Movilidad"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044371589009410"], "text": "#SIAInforma Mujer se suicida con su hijo en el puente de la 30 con 19. #Movilidad. https://t.co/0NqytG9Jqf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183044371589009410", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "558081326"}, {"created_at": "2019-10-12T15:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044256417624064"], "in_reply_to_user_id": "1025161419208224768", "text": "@ANGELOPORTO10 @I_GabrielSPFC @LuanSilvaFla @GloboNews Mas conseguiram eleger um presidente. Por assim dizer, j\u00e1 que n\u00e3o existem provas. O cara que matou Marielle era vizinho dele, teve estreita liga\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia Bolsonaro, mas n\u00e3o \u00e9 normal. Voc\u00eas n\u00e3o se d\u00e3o bem o benef\u00edcio da d\u00favida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183044256417624064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ANGELOPORTO10", "id": "1025161419208224768"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "LuanSilvaFla", "id": "946498922700263424"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043298304385024"}], "author_id": "742562875491909632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/jaPVtA6Utv", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1183040215264436230", "display_url": "twitter.com/BTS_twt/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044254777655298"], "text": "o jungkook se desculpando incansavelmente pela foto mas dizendo que postou porque \u00e9 a combina\u00e7\u00e3o perfeita e pelas risadas- VOU DESATIVAR PORQUE JIKOOK ME MATOU https://t.co/jaPVtA6Utv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183044254777655298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183040215264436230"}], "author_id": "1019026410780884992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/S2KWQVr8jw", "expanded_url": "https://twitter.com/caroixx/status/1183044182937690117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S2KWQVr8jw", "media_key": "16_1183044175324950529"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044182937690117"], "text": "Ralf se envolveu em acidente e galera inconformada. O goleiro Bruno QUE MATOU E SUMIU COM O CORPO da Elisa t\u00e1 por ae jogando futebol de boas e ningu\u00e9m critica. \nMuita discrep\u00e2ncia nesse pensamento futebol\u00edstico.\nCriticar s\u00f3 por ser do time advers\u00e1rio....tisc tisc... https://t.co/S2KWQVr8jw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183044182937690117", "author_id": "816623305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DeJpMn0iMo", "expanded_url": "http://Pais.Se", "display_url": "Pais.Se"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 253, "tag": "chegadeindulto"}, {"start": 254, "end": 278, "tag": "queroviveremoutrobrasil"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e1scoa"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Papai Noel"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:36:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183043863814004737"], "text": "Indulto parece meio sarc\u00e1stico. Matou pai ou m\u00e3e , indulto no dia dos https://t.co/DeJpMn0iMo matar o coelhinho da P\u00e1scoa recebe indulto na P\u00e1scoa, assassinou o Papai Noel, indulto no Natal... talvez seja para lembrar do ato criminoso....#chegadeindulto #queroviveremoutrobrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183043863814004737", "author_id": "54546450"}, {"created_at": "2019-10-12T15:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183043618082299905"], "text": "RT @CERMIAragon: Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183043618082299905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228402042032129"}], "author_id": "1025955902074093569"}, {"created_at": "2019-10-12T15:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183043129294950400"], "text": "RT @_genesg: Me est\u00e1 tan curioso como cuando la gente se suicida todo el mundo empieza con los post de \u201csi necesitas alguien con quien habl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183043129294950400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183041350796824586"}], "author_id": "2171339500"}, {"created_at": "2019-10-12T15:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183043118918189056"], "text": "El suicida no es aque que mata a un Suizo, sino aquel que se mata a Sui mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183043118918189056", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Suizo"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Sui"}]}, "author_id": "195521573"}, {"created_at": "2019-10-12T15:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183042745306361857"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183042745306361857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "1124161555153682434"}, {"created_at": "2019-10-12T15:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183042739375673344"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183042739375673344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "3213536896"}, {"created_at": "2019-10-12T15:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183042417072787457"], "text": "como as pessoas conseguem criar hype pra esse filme do esquadr\u00e3o suicida? eu sou a maior dcnauta fo mundo e nao entendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183042417072787457", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}]}, "author_id": "939610026930470918"}, {"created_at": "2019-10-12T15:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183042205042298880"], "text": "RT @2ymcr_: D..D..D..D-O....DI\u00c9SEL! ID\u00d3N! ELLA ES ESE SUE\u00d1O QUE TUVE DESPIERTO UN RECUERDO LEVE DE ESTO QUE SIENTO , UNA SACUDIDA A MIS SAL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183042205042298880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182897584416972800"}], "author_id": "1011797912693739526"}, {"created_at": "2019-10-12T15:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183042190831960066"], "text": "RT @LaVeritaWeb: La rassegna promossa da Comune e Regione presenta in anteprima la pellicola (sostenuta da denari pubblici) che celebra com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183042190831960066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182989599636934656"}], "author_id": "1203946435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/XYmqq7EkeT", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/incoming/estudiante-de-secundaria-se-suicida-en-el-sector-arboledas-4304008.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/incoming/estud\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.332, "type": "Other", "normalized_text": "Arboledas"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183042138147344386"], "text": "#LoM\u00e1sVisto \ud83d\udd3a Un estudiante de nivel secundaria, residente del fraccionamiento Arboledas, decidi\u00f3 escapar por la puerta falsa \ud83d\udd3a\n https://t.co/XYmqq7EkeT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183042138147344386", "author_id": "2460518449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/lXdzRZllyg", "expanded_url": "https://music.apple.com/co/music-video/lo-niego-todo-en-directo/1438807753", "display_url": "music.apple.com/co/music-video\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041804444323840"], "text": "Disculpen, estoy EnSabinada! \ud83e\udd70\n\nLo niego todo\nAquellos polvos y estos lodos\nLo niego todo\nIncluso la verdad\nLa leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo https://t.co/lXdzRZllyg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183041804444323840", "author_id": "2257050977"}, {"created_at": "2019-10-12T15:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041675360460800"], "in_reply_to_user_id": "18762875", "text": "@matteorenzi Non vedo l'ora di vederti finito e suicida insieme a quel maiale del tuo Amico (Di Maio)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183041675360460800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182958318425387010"}], "author_id": "396060764"}, {"created_at": "2019-10-12T15:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041578404737024"], "in_reply_to_user_id": "394391195", "text": "@C_Irreverencias @matuk El no mencionar al suicida Garc\u00eda o al reo Fujimori, nos indica tu lineamiento pol\u00edtico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183041578404737024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "matuk", "id": "14541101"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183031234064257025"}], "author_id": "234166652"}, {"created_at": "2019-10-12T15:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041366458281985"], "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183041366458281985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}], "author_id": "2790502633"}, {"created_at": "2019-10-12T15:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041350796824586"], "text": "Me est\u00e1 tan curioso como cuando la gente se suicida todo el mundo empieza con los post de \u201csi necesitas alguien con quien hablar escribeme\u201d and crap pero la realidad es que uno habla de sus experiencias inc\u00f3modas y la gente lo que hace es mofarse y ridiculizar a uno.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183041350796824586", "geo": {"place_id": "016541257387aa36"}, "author_id": "2427744851"}, {"created_at": "2019-10-12T15:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041350373138432"], "text": "RT @MEF1964: @larepublica_pe @carlintovar Pero el se\u00f1or @luisiberico Tratar\u00e1 el tema con mucha sinceridad, lealtad y respeto a su l\u00edder  C\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183041350373138432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183027575305723905"}], "author_id": "378375409"}, {"created_at": "2019-10-12T15:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041272279375873"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda @bonnie379 ....eppure sarebbe semplice spostare una caterva di voti: cambiare questa politica suicida di accoglienza dei migranti clandestini!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183041272279375873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182893115658641409"}], "author_id": "942449962926960641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/8SOi0HCBDd", "expanded_url": "https://larep.it/2B8vRHH", "display_url": "larep.it/2B8vRHH"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041265719365632"], "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlie e si suicida. L'ultima chiamata ai carabinieri: \"Vi lascio porta aperta\" [news aggiornata alle 17:17] https://t.co/8SOi0HCBDd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183041265719365632", "author_id": "392656492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/gmPtX1DVy4", "expanded_url": "https://is.gd/gwzYod", "display_url": "is.gd/gwzYod"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/iM03bU4j3a", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenparl/status/1183041201416691718/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iM03bU4j3a", "media_key": "3_1183041198346461184"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Polizia"}, {"start": 35, "end": 49, "tag": "Penitenziaria"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "Moglie"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Figlie"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "Capece"}, {"start": 158, "end": 173, "tag": "AgenparlItalia"}, {"start": 174, "end": 190, "tag": "PoliticaInterna"}, {"start": 191, "end": 205, "tag": "SocialNetwork"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041201416691718"], "text": "Fwd: ORTA NOVA, AGENTE DI #Polizia #Penitenziaria UCCIDE LA #Moglie E LE #Figlie E POI SI SUICIDA. SAPPE: \u201cTRAGEDIA IMMANE\u201d - https://t.co/gmPtX1DVy4 #Capece #AgenparlItalia #PoliticaInterna #SocialNetwork https://t.co/iM03bU4j3a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183041201416691718", "author_id": "168425731"}, {"created_at": "2019-10-12T15:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041182873608197"], "in_reply_to_user_id": "8339422", "text": "@Giulia_B Mi pareva brutto dire \"poteva aggirare la domanda\" ad una giornalista, ma si, quello che intendevo \u00e8 che rispondere cos\u00ec \u00e8 suicida.\nMi ricorda un sacco i \"Monti deve decidere da che parte stare\" di Bersani 2013, si sforz\u00f2 tanto a camminare sulle uova per poi trovarle tutte rotte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183041182873608197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Giulia_B", "id": "8339422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183036028736724992"}], "author_id": "428305912"}, {"created_at": "2019-10-12T15:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041056578965504"], "text": "TW tentativa de suic\u00eddio\n\n  Toda vez que o Bob pega uma arma no carro eu me sinto t\u00e3o mal, desde a primeira cena, e descobrir que a m\u00e3e dele tamb\u00e9m se matou s\u00f3 me deixou pior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183041056578965504", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "author_id": "1005077203225403393"}, {"created_at": "2019-10-12T15:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183040776739196929"], "text": "No s\u00e9 si est\u00e1 tristeza que me est\u00e1 ahogando sea motivo para escribir la segunda parte del Arte Suicida de Amar ? Digo, de algo que sirva, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183040776739196929", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 109, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "Arte Suicida de Amar"}]}, "author_id": "1174159908394164224"}, {"created_at": "2019-10-12T15:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183040229923573766"], "text": "RT @ehaluzvioleta: Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183040229923573766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ehaluzvioleta", "id": "1368162000"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183036829265739776"}], "author_id": "99177383"}, {"created_at": "2019-10-12T15:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039717262135298"], "in_reply_to_user_id": "913177212446224384", "text": "@cauacl1 @kettury1 @lmjandsheeran Ela falou l\u00e1 na casa que j\u00e1 o traiu. \"Mas faz tempo\"  foi o que ela respondeu. Pintou o cara de abusivo e suicida, agora vai colher os louros do casal Luriany. Sabe que as caprichetes v\u00e3o apoiar tudo que ela fizer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183039717262135298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cauacl1", "id": "913177212446224384"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "kettury1", "id": "1162886349877366785"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Luriany"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183039401603076101"}], "author_id": "1021593618447040512"}, {"created_at": "2019-10-12T15:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039652267266048"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183039652267266048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "79737460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039645191417858"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183039645191417858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "3053899825"}, {"created_at": "2019-10-12T15:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039591177216000"], "text": "RT @donwelli: @anitabelenmarin @AsambleaEcuador @Confepec @ONUecuador @AMEcuador @BloqueAP35 @vicenteopi @cesarlitardo @AndreSamaniego_ @Gu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183039591177216000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donwelli", "id": "815881097934438400"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "anitabelenmarin", "id": "3000683393"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "Confepec", "id": "194473077"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "ONUecuador", "id": "723249276135059456"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "AMEcuador", "id": "281049020"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "BloqueAP35", "id": "2768860224"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "vicenteopi", "id": "145874926"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "cesarlitardo", "id": "250154143"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "AndreSamaniego_", "id": "36368015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183039360410800128"}], "author_id": "815881097934438400"}, {"created_at": "2019-10-12T15:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039464203079680"], "text": "As vezes queria ser suicida e n\u00e3o me importar com ningu\u00e9m, ser bem ego\u00edsta e pronto acabava logo com essa agonia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183039464203079680", "author_id": "232613645"}, {"created_at": "2019-10-12T15:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039360410800128"], "in_reply_to_user_id": "3000683393", "text": "@anitabelenmarin @AsambleaEcuador @Confepec @ONUecuador @AMEcuador @BloqueAP35 @vicenteopi @cesarlitardo @AndreSamaniego_ @GuillermoCeli @luispachala @DonosoEcuador @csolorzano3 TOTALMENTE DESACERTADA Y SUICIDA SU PROPUESTA. ESE ES EL DESEO DE LA BANDA DE DELINCUENTES QUE DESEAN INFILTRARSE Y CREAR EL CAOS DENTRO DE LA ASAMBLEA Y DESESTABILIZAR LA INSTITUCIONALIDAD DE NUESTRA DEMOCRACIA. NO LE HAGAN EL JUEGO AL CRIMEN ORGANIZADO .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183039360410800128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anitabelenmarin", "id": "3000683393"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Confepec", "id": "194473077"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ONUecuador", "id": "723249276135059456"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "AMEcuador", "id": "281049020"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "BloqueAP35", "id": "2768860224"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "vicenteopi", "id": "145874926"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "cesarlitardo", "id": "250154143"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "AndreSamaniego_", "id": "36368015"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "GuillermoCeli", "id": "250955365"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "LuisPachala", "id": "1544109328394854401"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "DonosoEcuador", "id": "570220648"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "csolorzano3", "id": "235632146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182818418703110145"}], "author_id": "815881097934438400"}, {"created_at": "2019-10-12T15:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039286058323969"], "text": "Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183039286058323969", "author_id": "2572962715"}, {"created_at": "2019-10-12T15:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038836273758211"], "text": "RT @MEF1964: @larepublica_pe @carlintovar Pero el se\u00f1or @luisiberico Tratar\u00e1 el tema con mucha sinceridad, lealtad y respeto a su l\u00edder  C\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183038836273758211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183027575305723905"}], "author_id": "855652550"}, {"created_at": "2019-10-12T15:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038757651603456"], "text": "RT @LaVeritaWeb: La rassegna promossa da Comune e Regione presenta in anteprima la pellicola (sostenuta da denari pubblici) che celebra com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183038757651603456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182989599636934656"}], "author_id": "118978778"}, {"created_at": "2019-10-12T15:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038701074632706"], "in_reply_to_user_id": "1139162138637930496", "text": "@Joaohrm1 @peterjordan100 ai que ta! se n\u00e3o for bom, o filme n\u00e3o fica bom. tem varios ex: homem de ferro 3, esquadr\u00e3o suicida que tem um merda de um coringa. Thor mundo sombrio, Liga da justi\u00e7a, com um Lobo da Estepe rid\u00edculo! Batman vs superman , com um apocalypse bizarro! com resto de corpo do Zod.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183038701074632706", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 297, "end": 299, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183028561801830403"}], "author_id": "1103771311371939846"}, {"created_at": "2019-10-12T15:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038507801030662"], "text": "RT @LaVeritaWeb: La rassegna promossa da Comune e Regione presenta in anteprima la pellicola (sostenuta da denari pubblici) che celebra com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183038507801030662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182989599636934656"}], "author_id": "3613195817"}, {"created_at": "2019-10-12T15:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038478382194689"], "text": "RT @MEF1964: @larepublica_pe @carlintovar Pero el se\u00f1or @luisiberico Tratar\u00e1 el tema con mucha sinceridad, lealtad y respeto a su l\u00edder  C\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183038478382194689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183027575305723905"}], "author_id": "554843634"}, {"created_at": "2019-10-12T15:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038448527171587"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183038448527171587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "385523491"}, {"created_at": "2019-10-12T15:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038404197523456"], "text": "Una mina le echo la culpa a aerolineas argentinas porque se suspendi\u00f3 el vuelo, se\u00f1ora est\u00e1 lloviendo, dudo que pueda salir el avi\u00f3n con esta tormenta. Al menos que tenga tendencia suicida y quiera que se caiga.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183038404197523456", "author_id": "2955417543"}, {"created_at": "2019-10-12T15:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038351277998081"], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183038351277998081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "author_id": "142659969"}, {"created_at": "2019-10-12T15:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038291974721536"], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183038291974721536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "author_id": "231800634"}, {"created_at": "2019-10-12T15:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038244243542021"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183038244243542021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "1113076418"}, {"created_at": "2019-10-12T15:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038146700894208"], "text": "RT @ehaluzvioleta: Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183038146700894208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ehaluzvioleta", "id": "1368162000"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183036829265739776"}], "author_id": "321963822"}, {"created_at": "2019-10-12T15:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038140023562241"], "in_reply_to_user_id": "47756372", "text": "@mgmaglie Ma la Lega era quasi al 40%prima del malaugurato 8 agosto\u203c\ufe0f\nMeglio l'attuale disastro?\nCon una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\n1) ha resuscitato\n-PD\n-RENZI\n-SINISTRA TUTTA\n-BERLUSCONI\n2)HA RIAPERTO AI CLANDESTINI\n3)ora dovr\u00e0 tenersi il\"macigno\" BERLUSCONI(prima in caduta libera)\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183038140023562241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}]}, "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182258604679847936"}], "author_id": "717894055405961216"}, {"created_at": "2019-10-12T15:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183038051888566273"], "text": "RT @LaVeritaWeb: La rassegna promossa da Comune e Regione presenta in anteprima la pellicola (sostenuta da denari pubblici) che celebra com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183038051888566273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182989599636934656"}], "author_id": "53096801"}, {"created_at": "2019-10-12T15:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037814386188291"], "text": "RT @ehaluzvioleta: Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183037814386188291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ehaluzvioleta", "id": "1368162000"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183036829265739776"}], "author_id": "173355563"}, {"created_at": "2019-10-12T15:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037693187493894"], "text": "-hola, Gaby, soy de ayuda al suicida, contame que te pasa?\n-ERA IR\u00d3NICO, HIJO DE PUTA\n-Ok, ah\u00ed te paso con el grupo de control de ira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183037693187493894", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7652, "type": "Other", "normalized_text": "Gaby"}]}, "author_id": "821338166976278529"}, {"created_at": "2019-10-12T15:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037691342008320"], "in_reply_to_user_id": "145134405", "text": "@jose_neumanne Alerquina no esquadr\u00e3o suicida: somos os vil\u00f5es \u00e9 isto que fazemos ( ao roubar um bolsa no caos ) Estes pol\u00edticos fizeram o que sempre fazem, nunca decepcionam...igual ao Collor, FHC, Lula, Dilma e Temer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183037691342008320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_neumanne", "id": "145134405"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183012379292000256"}], "author_id": "1029535674951708672"}, {"created_at": "2019-10-12T15:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037620819054592"], "text": "RT @VidaDeTreinador: Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183037620819054592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VidaDeTreinador", "id": "1513191332"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183032714825523200"}], "author_id": "1149327955140710400"}, {"created_at": "2019-10-12T15:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037488455213056"], "in_reply_to_user_id": "29094280", "text": "@HUGO_F Al menos con esto ya termin\u00f3 de pasar al olvido el guas\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183037488455213056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hugo_f", "id": "1494957399043571713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183027225035182082"}], "author_id": "129529236"}, {"created_at": "2019-10-12T15:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037484365746176"], "in_reply_to_user_id": "195521573", "text": "@elfasodelafasou Centro estatal de asistencia al suicida de Les Luthiers.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183037484365746176", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.2713, "type": "Other", "normalized_text": "Luthiers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183036100438347776"}], "author_id": "254858308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037466401476608"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183037466401476608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182977226704375808"}], "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-10-12T15:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037121814323202"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183037121814323202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "217907634"}, {"created_at": "2019-10-12T15:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037107704664064"], "text": "RT @ehaluzvioleta: Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183037107704664064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ehaluzvioleta", "id": "1368162000"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183036829265739776"}], "author_id": "113224914"}, {"created_at": "2019-10-12T15:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036939567542272"], "in_reply_to_user_id": "94367892", "text": "@maclargu0506 Es un suicida m\u00e1s, pues solo se convierte en tal cuando se quita la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183036939567542272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182697451641298945"}], "author_id": "1167427312129839104"}, {"created_at": "2019-10-12T15:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036860060393474"], "text": "N\u00e3o da pra entender a Warner, joga no lixo coisas grandiosas como O Homem de a\u00e7o 2 e liga da justi\u00e7a! Mas insiste em esquadr\u00e3o suicida! Porra!! Ou desiste de tudo, ou leva tudo pra frente!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183036860060393474", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7357, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "66450169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/vGeSIb5oGc", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183011217180418050", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036829265739776"], "text": "Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se hace cada vez m\u00e1s peque\u00f1o hasta que llega a un punto. Pues bien, mi punto ha llegado\u201d. Ciertamente, es una idea que se va madurando poco a poco. https://t.co/vGeSIb5oGc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183036829265739776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183011217180418050"}], "author_id": "1368162000"}, {"created_at": "2019-10-12T15:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036734399012866"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183036734399012866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "2720258667"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/h9gminzD93", "expanded_url": "https://twitter.com/doiskbfr/status/1183034215279013888", "display_url": "twitter.com/doiskbfr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036695647784962"], "text": "RT @mwricrf: meu primeiro peixinho se matou assim kkkkkkkkkkkk ainda pulou em cima de mim https://t.co/h9gminzD93", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183036695647784962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183035603031592961"}], "author_id": "2936249073"}, {"created_at": "2019-10-12T15:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036502370127874"], "text": "Mds kkkkkkk e a minha tia q d\u00e1 aula pros presos falando q l\u00e1 tem uma mulher super extrovertida e engra\u00e7ada q matou a amante do marido e falou q se pudesse fazia de novo senhor me perdoe por rir disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183036502370127874", "author_id": "3517845497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zx78OV4M4V", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-12/foggia-agente-penitenziario-stermina-famiglia-e-poi-si-suicida/5867789/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-12/fog\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Foggia"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "agente"}, {"start": 84, "end": 98, "tag": "penitenziario"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036358358687745"], "text": "Foggia: agente penitenziario stermina famiglia e poi si suicida -  #Foggia: #agente #penitenziario  https://t.co/zx78OV4M4V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183036358358687745", "author_id": "231726084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036316981878785"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183036316981878785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "877934235394486272"}, {"created_at": "2019-10-12T15:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036295616094208"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183036295616094208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1434509365"}, {"created_at": "2019-10-12T15:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036260639739904"], "text": "Qualquer \"SER\" que for encher a cara e ir de carro.. e voltar dirigindo \u00e9 um homicida ou suicida em potencial... deveria ter a CNH cassada e pegar uns 5 anos de gancho..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183036260639739904", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.3424, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "88629549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/zhlw86rHzq", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU77Um2lNa1tE", "display_url": "tmblr.co/ZU77Um2lNa1tE"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035936466186240"], "text": "un-angel-suicida-mas: \u201cUsted no puede juzgar a la gente s\u00f3lo porque pecan de una forma diferente a la suya\u201d \u2014 https://t.co/zhlw86rHzq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183035936466186240", "author_id": "839856848836706304"}, {"created_at": "2019-10-12T15:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035878060503040"], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035878060503040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "author_id": "34013214"}, {"created_at": "2019-10-12T15:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035767892926464"], "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035767892926464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "author_id": "1026346518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/h9gminzD93", "expanded_url": "https://twitter.com/doiskbfr/status/1183034215279013888", "display_url": "twitter.com/doiskbfr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035603031592961"], "text": "meu primeiro peixinho se matou assim kkkkkkkkkkkk ainda pulou em cima de mim https://t.co/h9gminzD93", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035603031592961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183034215279013888"}], "author_id": "1882790844"}, {"created_at": "2019-10-12T15:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035477999439873"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035477999439873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "759763419662733312"}, {"created_at": "2019-10-12T15:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035251955818496"], "text": "E pronto, antecipando o desastre econ\u00f3mico que se avizinha, o Governo entrou em modo suic\u00edda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035251955818496", "author_id": "793754022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Msaxr5NKz6", "expanded_url": "https://twitter.com/bigodedocomissa/status/1183035191234830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Msaxr5NKz6", "media_key": "3_1183035185761345536"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3908, "type": "Other", "normalized_text": "ARQUEIRO"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.4604, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}, {"start": 265, "end": 266, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035191234830336"], "text": "Cheguei na casa da minha sogra e estavam assistindo O ARQUEIRO! Ai eu lembrei que se existe Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 pq a s\u00e9rie fez primeiro e no programa a equipe fez um certo \u201csucesso\u201d !!!!  Neste ponto as s\u00e9ries da CW se saem melhor que o universo cinematogr\u00e1fico da DC! https://t.co/Msaxr5NKz6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035191234830336", "author_id": "2469589495"}, {"created_at": "2019-10-12T15:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035097014034432"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035097014034432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "174367812"}, {"created_at": "2019-10-12T15:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034996560465921"], "text": "RT @rafaelserranore: Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183034996560465921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rafaelserranore", "id": "270810657"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182783276433453058"}], "author_id": "746193978"}, {"created_at": "2019-10-12T15:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034782806089731"], "text": "Por tr\u00e1s de todo jovem desanimado tem um adulto chato, dizendo:\n\"Vc tem q fzr faculdade\"\n\"Vc tem q fzr isso, tem q fzr aquilo\"\n\"Desse jeito t\u00e1 errado\"\n\"Vc \u00f1 vai aproveitar a vida se fizer isso\"\nQd o jovem vai e suicida, vem o adulto que se acha super maduro e diz:\n\u00c9 o celular", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183034782806089731", "author_id": "1142925802515914752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034749910167557"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183034749910167557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "82491695"}, {"created_at": "2019-10-12T14:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034540438228992"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183034540438228992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "217065673"}, {"created_at": "2019-10-12T14:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034461979586560"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183034461979586560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1893284119"}, {"created_at": "2019-10-12T14:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034314335965190"], "text": "RT @Valdecirdelecl1: O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183034314335965190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182974514365374465"}], "author_id": "993937650703847425"}, {"created_at": "2019-10-12T14:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034287756582912"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183034287756582912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "2620774239"}, {"created_at": "2019-10-12T14:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034048085663749"], "text": "RT @santoschilcano: Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183034048085663749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809144253911040"}], "author_id": "3027664722"}, {"created_at": "2019-10-12T14:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034000794890242"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183034000794890242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "65665494"}, {"created_at": "2019-10-12T14:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033986643304448"], "in_reply_to_user_id": "110822488", "text": "@Gestionpe Gracias al trabajo de d\u00e9cadas del ladr\u00f3n suicida, gran padrino de la corrupci\u00f3n y del clan Fujimori. Logro que ser\u00e1 una p\u00e1gina oscura en nuestra historia pero que superaremos con la reforma de Justicia y pol\u00edtica que estamos construyendo a punta de ciudadan\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183033986643304448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637357834690561"}], "author_id": "785999830141186049"}, {"created_at": "2019-10-12T14:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033986068746248"], "text": "RT @VidaDeTreinador: Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183033986068746248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VidaDeTreinador", "id": "1513191332"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183032714825523200"}], "author_id": "135943507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/i5CfmnSapM", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FikaSicula", "id": "29440432"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033965051088896"], "text": "RT @FikaSicula: femminicidio compiuto da uno stragista https://t.co/i5CfmnSapM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183033965051088896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183032313770336262"}], "author_id": "85117452"}, {"created_at": "2019-10-12T14:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033858394066944"], "in_reply_to_user_id": "728502750", "text": "@MarggyBaldeon @USMP_oficial @rmapalacios Debe ser alumno del h\u00e9roe suicida \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183033858394066944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarggyBaldeon", "id": "728502750"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183026826500870144"}], "author_id": "4784773213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZqjCIRe4gG", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5867789/foggia-agente-penitenziario-stermina-famiglia-e-poi-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Foggia"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "agente"}, {"start": 84, "end": 98, "tag": "penitenziario"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033847635763206"], "text": "Foggia: agente penitenziario stermina famiglia e poi si suicida -  #Foggia: #agente #penitenziario  https://t.co/ZqjCIRe4gG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183033847635763206", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-10-12T14:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033574028730368"], "text": "As\u00ed que vamonos a escondidas, esto es una misi\u00f3n suicida \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183033574028730368", "geo": {"place_id": "01bbaf7b6e838c38"}, "author_id": "490457099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OfM16cCpDh", "expanded_url": "https://twitter.com/ForumValentia/status/1183033441232850945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfM16cCpDh", "media_key": "3_1183033421020434432"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 277, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n Dar\u00edo"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033441232850945"], "text": "\u201cLa alta virtud resucita que a la Hispana progenie hizo due\u00f1a de siglos. Abominad la boca que predice desgracias eternas, \nabominad los ojos que ven s\u00f3lo zod\u00edacos funestos, abominad las manos que apedrean las ruinas ilustres, o que la tea empu\u00f1an o la daga suicida\u201d (Rub\u00e9n Dar\u00edo) https://t.co/OfM16cCpDh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183033441232850945", "author_id": "965260900474245121"}, {"created_at": "2019-10-12T14:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033321615429632"], "in_reply_to_user_id": "1076527971467476994", "text": "@PHzin_Garcia A bunda em quest\u00e3o \u00e9 a minha e o motoqueiro \u00e9 o q quase se matou agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183033321615429632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PHzin_Garcia", "id": "1076527971467476994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183032944081981440"}], "author_id": "1043393763903725570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/eMmRcHmFus", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033309527465985"], "text": "ELLA ES ESE SUE\u00d1O QUE TUVE DESPIERTO\nUN RECUERDO LEVE DE ESTO QUE SIENTO\nUNA SACUDIDA, A MIS SALIDAS\nLA CIMA DE UN BESO EN UN RINC\u00d3N SUICIDA https://t.co/eMmRcHmFus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183033309527465985", "geo": {"place_id": "4ecb58704564d392"}, "author_id": "241239833"}, {"created_at": "2019-10-12T14:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033149330210818"], "text": "RT @VidaDeTreinador: Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183033149330210818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VidaDeTreinador", "id": "1513191332"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183032714825523200"}], "author_id": "4649063175"}, {"created_at": "2019-10-12T14:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033101003476994"], "text": "RT @VidaDeTreinador: Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183033101003476994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VidaDeTreinador", "id": "1513191332"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183032714825523200"}], "author_id": "840025483186188292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032984557051904"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183032984557051904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "3015676325"}, {"created_at": "2019-10-12T14:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032828335919105"], "text": "RT @VidaDeTreinador: Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183032828335919105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VidaDeTreinador", "id": "1513191332"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183032714825523200"}], "author_id": "3450780977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/KlCuXk9lMy", "expanded_url": "https://twitter.com/VidaDeTreinador/status/1183032714825523200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlCuXk9lMy", "media_key": "3_1183032707867127808"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Trapinch Shiny"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "XP"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032714825523200"], "text": "Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Trapinch Shiny, com capturas com XP triplicado, levanta e vai ca\u00e7ar seu bicho que esse flop vai s\u00f3 at\u00e9 \u00e0s 14h. https://t.co/KlCuXk9lMy", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183032714825523200", "author_id": "1513191332"}, {"created_at": "2019-10-12T14:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032477100720128"], "text": "RT @giustinoscotto: Un agente della polizia penitenziaria compie una strage a Foggia e si suicida. Vittime moglie e le giovani figlie.\nCara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183032477100720128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giustinoscotto", "id": "415649459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182933106564780033"}], "author_id": "710124948124213249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5ATFdBF361", "expanded_url": "https://twitter.com/NYM13A/status/1183030458369630208", "display_url": "twitter.com/NYM13A/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032462655606785"], "text": "O sea que deben acceder a los chantajes sentimentales porque en una de esas la loca con la que anden se suicida y terminan en la c\u00e1rcel https://t.co/5ATFdBF361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183032462655606785", "author_id": "2921324413"}, {"created_at": "2019-10-12T14:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032354912296961"], "in_reply_to_user_id": "1732340112", "text": "@silva_her Pero para Chile \u00bfExisten otras ciudades?, estamos en un centralismo suicida, ah, pero el congreso lo pusieron en Valparaiso, gran logro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183032354912296961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silva_her", "id": "1732340112"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Valparaiso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182962956906254336"}], "author_id": "464194865"}, {"created_at": "2019-10-12T14:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032339380744192"], "text": "Religiosos condenando a los suicidas, porque para ellos, el \u00fanico acto suicida valiente fue el de Jes\u00fas en la cruz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183032339380744192", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "author_id": "1005302310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/i5CfmnSapM", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032313770336262"], "text": "femminicidio compiuto da uno stragista https://t.co/i5CfmnSapM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183032313770336262", "author_id": "29440432"}, {"created_at": "2019-10-12T14:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031986690121728"], "in_reply_to_user_id": "551974075", "text": "@KeybladeRap Si comparas a este joker con el de jared leto(escuadron suicida) normal que le guste a todo el mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031986690121728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KeybladeRap", "id": "551974075"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183030263552598016"}], "author_id": "1058373779028668416"}, {"created_at": "2019-10-12T14:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031941874044928"], "text": "RT @telediario: \ud83d\udd34#EnAlerta Aqu\u00ed te dejamos los incidentes que ocurrieron en la madrugada.\n\n-&gt; Se suicida mujer polic\u00eda de 18 a\u00f1os de edad.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031941874044928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "EnAlerta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183001427628552193"}], "author_id": "1611707269"}, {"created_at": "2019-10-12T14:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031738186027009"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183031738186027009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1090654542398668801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031579448348679"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031579448348679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "966320844803854336"}, {"created_at": "2019-10-12T14:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031402255781895"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183031402255781895", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1139635021667622912"}, {"created_at": "2019-10-12T14:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031278758699008"], "in_reply_to_user_id": "854034348982587392", "text": "@juliaMRU5 @sinceravemaria Iiiiii fico nervosa esse esp\u00edrito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183031278758699008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juliaMRU5", "id": "854034348982587392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183031045970694148"}], "author_id": "720064268683649024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031164187168770"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031164187168770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "802986426099007492"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031060520722432"], "text": "RT @AurelioSeneca: No se es valiente ni cobarde al ser suicida!\nSolo se un ser intensamente sufriente, que no encuentra salidas en el oscur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031060520722432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AurelioSeneca", "id": "770710182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183026729830486016"}], "author_id": "119370298"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031053587505154"], "text": "RT @XiomaryUrbaez: Qu\u00e9 situaci\u00f3n tan terrible para el suicida (mientras vive), sus familiares y amigos. Es de naturaleza humana que el dolo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031053587505154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XiomaryUrbaez", "id": "118069790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183030980929556480"}], "author_id": "113224914"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031019320086530"], "text": "RT @chelestka: @draburiel @soniachocron @alexagomez2000 @CHIANCONE El suicida nace. Lo intenta muchas veces hasta que lo logra. Una cantida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183031019320086530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chelestka", "id": "52604531"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "draburiel", "id": "935471112967938048"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "CHIANCONE", "id": "88061233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183030683549220864"}], "author_id": "113224914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YfKqGPKaJm", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183011217180418050", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030980929556480"], "text": "Qu\u00e9 situaci\u00f3n tan terrible para el suicida (mientras vive), sus familiares y amigos. Es de naturaleza humana que el dolor genere frustraci\u00f3n en el entorno. Paz para todos los que sufren por situaciones tan extremas \u2764\ufe0f https://t.co/YfKqGPKaJm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030980929556480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183011217180418050"}], "author_id": "118069790"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030921433403393"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030921433403393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "939947409890791425"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030906912722945"], "in_reply_to_user_id": "1072214737478434816", "text": "@GuilhermeT1250 @justicasilencio @jairbolsonaro Dif\u00edcil mesmo \u00e9 negar a culpa da PM na presen\u00e7a de provas. E voc\u00ea faz isso. Incentiva uma pol\u00edcia mal treinada e truculenta. A que mais mata. A que mais se suicida. A culpa tamb\u00e9m \u00e9 tua, por ajudar a manter essa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim para todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030906912722945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuilhermeT1250", "id": "1072214737478434816"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183008869003485184"}], "author_id": "134799267"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030821969633280"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030821969633280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "1059253544749096960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/aHX9ESue4f", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "annamariabusia", "id": "345321374"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030821214740481"], "text": "RT @annamariabusia: Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/aHX9ESue4f via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183030821214740481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182949226612961280"}], "author_id": "632742781"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030812486356992"], "text": "RT @MEF1964: @larepublica_pe @carlintovar Pero el se\u00f1or @luisiberico Tratar\u00e1 el tema con mucha sinceridad, lealtad y respeto a su l\u00edder  C\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030812486356992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183027575305723905"}], "author_id": "996224549833363456"}, {"created_at": "2019-10-12T14:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030683549220864"], "in_reply_to_user_id": "935471112967938048", "text": "@draburiel @soniachocron @alexagomez2000 @CHIANCONE El suicida nace. Lo intenta muchas veces hasta que lo logra. Una cantidad de gente trata de que no lo haga, siempre el sentimiento de culpa rodea a todos los conocidos... pero No tiene la culpa NADIE  --es una enfermedad y su final inevitable.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030683549220864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "draburiel", "id": "935471112967938048"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "CHIANCONE", "id": "88061233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183026099577638912"}], "author_id": "52604531"}, {"created_at": "2019-10-12T14:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030611159576578"], "text": "RT @ibookstans: a aria vai pra chicago no meio da guerra e depois a suicida e cabe\u00e7a quente do role \u00e9 a gianna ah me poupe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030611159576578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibookstans", "id": "788825196811653124"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "aria"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "gianna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183024589082972160"}], "author_id": "1154944665893900288"}, {"created_at": "2019-10-12T14:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030478711984128"], "in_reply_to_user_id": "762110179395694592", "text": "@dedefault hm eu tb to esperano bastante mas pior q o de esquadrao suicida n pode ser ent\u00e3o ta otimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030478711984128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dedefault", "id": "762110179395694592"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183029494837325827"}], "author_id": "834408016510328832"}, {"created_at": "2019-10-12T14:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030456889102336"], "text": "RT @Aboypaula: Luego la gente se preguntar\u00e1 porque hay un elevado porcentaje de gente joven que se suicida, de mi siempre se han re\u00eddo, y p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030456889102336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aboypaula", "id": "446349876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182961712552648705"}], "author_id": "81113075"}, {"created_at": "2019-10-12T14:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030387196551168"], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030387196551168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "author_id": "940301178537168897"}, {"created_at": "2019-10-12T14:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030299237736448"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030299237736448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1171446979181703174"}, {"created_at": "2019-10-12T14:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030239028535296"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030239028535296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "author_id": "1078499140752023553"}, {"created_at": "2019-10-12T14:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030217650114560"], "text": "RT @Hilwil64: @Mauriciomulder @julioguzmanperu sera el mejor Presidente del Peru. @MartinVizcarraC hasta ahora el mas democtarico y concert\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030217650114560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6896, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183028678273449985"}], "author_id": "748350020957708290"}, {"created_at": "2019-10-12T14:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030150495121410"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030150495121410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "815025350799454209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/58DSJvJQ6V", "expanded_url": "https://www.tangible-eluniversal.com.mx/suicidio-serie-13-reasons-why-motiva-adolescentes", "display_url": "tangible-eluniversal.com.mx/suicidio-serie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030103271530497"], "text": "La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n suicida https://t.co/58DSJvJQ6V", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183030103271530497", "author_id": "385692394"}, {"created_at": "2019-10-12T14:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030026683539461"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183030026683539461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "48117193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SAeVikuWuA", "expanded_url": "https://twitter.com/sopitas/status/1182352542493229059", "display_url": "twitter.com/sopitas/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "SALUDMENTAL"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029899398914049"], "text": "\u201cAs\u00ed como los factores sociales, psicol\u00f3gicos, culturales y de otro tipo pueden interactuar para llevar a una persona a un comportamiento suicida,  el estigma asociado con los trastornos mentales sigue siendo un detonante para que las personas no pidan ayuda\" #SALUDMENTAL https://t.co/SAeVikuWuA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183029899398914049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182352542493229059"}], "author_id": "89298912"}, {"created_at": "2019-10-12T14:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029894688759808"], "in_reply_to_user_id": "18297088", "text": "@rafinhabastos Jacar\u00e9 suicida. \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183029894688759808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4446, "type": "Person", "normalized_text": "Jacar\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182474040629452800"}], "author_id": "175424025"}, {"created_at": "2019-10-12T14:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029869493530632"], "in_reply_to_user_id": "992163839503470594", "text": "@mimpope Somos dois, quero todo mundo l\u00e1 embaixo se lascando. (Eu n\u00e3o queria nenhum nordestino caindo MAS o Cear\u00e1 se enforcou sozinho, antes o Cear\u00e1 afundando do que o CSA).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183029869493530632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mimpope", "id": "1464343384827564032"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.469, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.9135, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183028575445946368"}], "author_id": "426523919"}, {"created_at": "2019-10-12T14:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029846856884224"], "text": "RT @angelinascanu: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183029846856884224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelinascanu", "id": "183287158"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182939620096520197"}], "author_id": "930194618"}, {"created_at": "2019-10-12T14:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029802166562817"], "text": "RT @clubuds: Uo Stato lontano dai problemi che affliggono i colleghi. Uno stipendio da fame mai rivalutato al reale costo della vita e il p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183029802166562817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182997855604215808"}], "author_id": "717335652791107584"}, {"created_at": "2019-10-12T14:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029730574032898"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183029730574032898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "76515271"}, {"created_at": "2019-10-12T14:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029702111498241"], "in_reply_to_user_id": "1126545849641766912", "text": "@_oxeleo Vai tomar no cu seu trouxa, ningu\u00e9m morreu nessa porra, vai se informar.\nTime porco e de lixo, quem matou pessoas em acidente de carro foi o Edmundo, \u00eddolo de voc\u00eas.\nE merecem ter um escroto igual o Felipe Melo no time.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183029702111498241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_oxeleo", "id": "1482864173554012163"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 208, "end": 218, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182867208214667265"}], "author_id": "1069042722651160578"}, {"created_at": "2019-10-12T14:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029481440759808"], "in_reply_to_user_id": "16155633", "text": "@hugomorais @alexispxt @alicecarvalho Eu, por acaso vi meu nome... Triste, viu? Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 6 de 10. Eu gostei muito de arlequina... Vi pela segunda vez e entendi e quase n\u00e3o terminava kkkkkkkkkkk trilha e maquiagem s\u00e3o top... S\u00f3 isso mesmo kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183029481440759808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hugomorais", "id": "16155633"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "alexispxt", "id": "137008672"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "alicecarvalho", "id": "41629859"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179420850212220930"}], "author_id": "32447354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/eta2aQfGVH", "expanded_url": "https://www.infobae.com/def/desarrollo/2019/10/12/dia-mundial-de-la-salud-mental-por-que-tenemos-que-hablar-del-suicidio/", "display_url": "infobae.com/def/desarrollo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029194701316096"], "text": "#SaludMental Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo y esa ya es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes. @FerrVillla dialog\u00f3 con tres especialistas argentinos, que nos explican por qu\u00e9 es necesario poner el tema en agenda \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/eta2aQfGVH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183029194701316096", "author_id": "289571273"}, {"created_at": "2019-10-12T14:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183029092251291649"], "text": "RT @FNOArgentina: #D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183029092251291649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182477573718237184"}], "author_id": "1049278623621033985"}, {"created_at": "2019-10-12T14:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028973074309122"], "text": "Alguien puede explicarme por que Lexa es tan suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028973074309122", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Lexa"}]}, "author_id": "1016382427521060864"}, {"created_at": "2019-10-12T14:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028909241196547"], "text": "RT @Raulscarsi: @FNOArgentina En caba, el servicio de atenci\u00f3n al suicida no atiende las 24hs. Ese es el apoyo del estado?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028909241196547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulscarsi", "id": "2443223537"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182625405729202176"}], "author_id": "1049278623621033985"}, {"created_at": "2019-10-12T14:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028871471489024"], "text": "RT @Raulscarsi: @FNOArgentina En caba, el servicio de atenci\u00f3n al suicida no atiende las 24hs. Ese es el apoyo del estado?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028871471489024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulscarsi", "id": "2443223537"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182625405729202176"}], "author_id": "16221156"}, {"created_at": "2019-10-12T14:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028860520153090"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183028860520153090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "1121399897922707456"}, {"created_at": "2019-10-12T14:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028808586321920"], "text": "Otro que Shakespeare habr\u00eda escrito, para esta cavilaci\u00f3n suicida, VIVIR o NO VIVIR. Lo cual ser\u00eda esteticamente nulo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028808586321920", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}]}, "author_id": "607844538"}, {"created_at": "2019-10-12T14:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028732509995010"], "text": "RT @FNOArgentina: #D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028732509995010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182477573718237184"}], "author_id": "16221156"}, {"created_at": "2019-10-12T14:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028732455510017"], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183028732455510017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "author_id": "2511522997"}, {"created_at": "2019-10-12T14:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028678273449985"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @julioguzmanperu sera el mejor Presidente del Peru. @MartinVizcarraC hasta ahora el mas democtarico y concertador durante los ultimos 30 a\u00f1os. El suicida caballo loco  tu Jefe del hampa, a quien le tenias miedo y sometias, te convierte en encubridor de sus robos, es el peor. Guau", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028678273449985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7085, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "author_id": "617353961"}, {"created_at": "2019-10-12T14:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028411331207171"], "in_reply_to_user_id": "1126557178544951296", "text": "@Joselopy1 Es un acto suicida \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028411331207171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Joselopy1", "id": "1126557178544951296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182973279927197696"}], "author_id": "302112211"}, {"created_at": "2019-10-12T14:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028246893531136"], "text": "RT @Ibero909FM: Entre 75% y 90% de quienes han consumado #suicidio enfrentaban una enfermedad mental, en su mayor\u00eda #depresi\u00f3n \n\nLa #depres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028246893531136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182459259864268800"}], "author_id": "2553547434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/z1jaIua5lS", "expanded_url": "https://areah.es/2peLTx5", "display_url": "areah.es/2peLTx5"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 35, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 196, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Ideaci\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028165519839239"], "text": "Lema del #DiaMundialDeLaSaludMental: \"Aunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio\". Os invitamos a conocer los resultados de la investigaci\u00f3n en la que analizamos la presencia de \"Ideaci\u00f3n Suicida\" en el contexto de la atenci\u00f3n psicol\u00f3gica https://t.co/z1jaIua5lS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028165519839239", "author_id": "945632744"}, {"created_at": "2019-10-12T14:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028164718747648"], "text": "o moco veio consertar a cerca e ele MATOU O MEU P\u00c9 DE MARACUJ\u00c1 \nVAI SE FODER DESGRA\u00c7ADO DO CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183028164718747648", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3605, "type": "Person", "normalized_text": "moco"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "MARACUJ\u00c1"}]}, "author_id": "3097325157"}, {"created_at": "2019-10-12T14:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028113917255680"], "text": "Juro por tudo que se eu morresse agora eu faria quest\u00e3o de voltar em forma de esp\u00edrito para agradecer quem me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183028113917255680", "author_id": "1143001082119036928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gDpBVfaizQ", "expanded_url": "http://www.justjared.com/2019/10/11/the-suicide-squad-cast-spotted-in-costume-for-big-group-scene-new-photos/", "display_url": "justjared.com/2019/10/11/the\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.8518, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Just Jared"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:33:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028010926202881"], "text": "Primeiras Fotos de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\" S\u00e3o Reveladas Recentemente. Imagens Estas, das grava\u00e7\u00f5es do Filme Em Atlanta, E Reveladas pela Just Jared. O Longa chega aos cinemas em 6 de Agosto de 2021.\nConfira Estas Imagens Abaixo!\nhttps://t.co/gDpBVfaizQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183028010926202881", "author_id": "1178137403057418241"}, {"created_at": "2019-10-12T14:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027884933468161"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183027884933468161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "17927918"}, {"created_at": "2019-10-12T14:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027880906907648"], "in_reply_to_user_id": "932672112212537344", "text": "Solo con \u00e9l, el idiota al que amo y perdi\u00f3: Dean Preston, el jefe del escuadr\u00f3n suicida en el que hab\u00eda pasado su juventud.\n\nPorque si volv\u00eda en el tiempo pod\u00eda deshacer sus errores; olvidar a Tamara, olvidar Auradon, olvidar que presion\u00f3 un arma en el coraz\u00f3n de la \u00fanica &gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027880906907648", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Preston"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Tamara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Auradon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183027867464192000"}], "author_id": "932672112212537344"}, {"created_at": "2019-10-12T14:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027745380601856"], "in_reply_to_user_id": "34706684", "text": "o bichinho tava RADIANTE e 6 dias depois tirou a pr\u00f3pria vida. depress\u00e3o \u00e9 um bagulho desgra\u00e7ado demais. \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183027745380601856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183027419378257922"}], "author_id": "34706684"}, {"created_at": "2019-10-12T14:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027591369900032"], "text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027591369900032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}], "author_id": "1060311934455681026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/FsHQFISwzk", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1183027575305723905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FsHQFISwzk", "media_key": "3_1183027556699836417"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.4272, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027575305723905"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe @carlintovar Pero el se\u00f1or @luisiberico Tratar\u00e1 el tema con mucha sinceridad, lealtad y respeto a su l\u00edder  C\u00e9sar Acu\u00f1a,algo as\u00ed como como los fujimoristas a Keiko y apristas al suicida AG.\nEstamos advertidos compatriotas por quienes no votar porque la argolla pol\u00edtica no cambiar\u00e1 jam\u00e1s. https://t.co/FsHQFISwzk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027575305723905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637990411198464"}], "author_id": "102830647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027040330670082"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027040330670082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "1083066782569631749"}, {"created_at": "2019-10-12T14:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026873086959616"], "in_reply_to_user_id": "3241572802", "text": "@camilanb22 Hummmm, se matou n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183026873086959616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camilanb22", "id": "3241572802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182986088882802688"}], "author_id": "1012309652229541891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zSvLEZskoH", "expanded_url": "https://twitter.com/cadutopia/status/1183025885961752576", "display_url": "twitter.com/cadutopia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:29:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026865029570560"], "text": "esse cabelo t\u00e1 p\u00e9ssimo se matou https://t.co/zSvLEZskoH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183026865029570560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183025885961752576"}], "author_id": "622387891"}, {"created_at": "2019-10-12T14:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026819609628672"], "text": "RT @arturogaseoso: @Carmensastre12 @Enric_Hernandez @CristinaOnega De verdad que no hay por donde cojerlo. El supremo se suicida filtrando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026819609628672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arturogaseoso", "id": "801879388933472256"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "Carmensastre12", "id": "1036524824594718720"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Enric_Hernandez", "id": "230538685"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "CristinaOnega", "id": "210766314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183022704766717953"}], "author_id": "982688648"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026776211111937"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183026776211111937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "57226298"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026729830486016"], "in_reply_to_user_id": "770710182", "text": "No se es valiente ni cobarde al ser suicida!\nSolo se un ser intensamente sufriente, que no encuentra salidas en el oscuro laberinto, en que est\u00e1 perdido...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026729830486016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183026726818983940"}], "author_id": "770710182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/opbBHnUIZO", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183011217180418050", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026726818983940"], "text": "El suicida desea aliviar el dolor insoportable  en su alma.\nPar\u00e1 esto, no sabiendo c\u00f3mo aliviar, se quita la vida...\nLograr expresar su dolor, puede ser curativo! Desgraciadamente no siempre...... https://t.co/opbBHnUIZO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026726818983940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183011217180418050"}], "author_id": "770710182"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026634854678528"], "in_reply_to_user_id": "1125801093735358466", "text": "@SrRaelCut @Rex2099 Eu j\u00e1 penso diferente. O fato dele ter continuado no apartamento dele at\u00e9 o dia seguinte (dia da entrevista) e n\u00e3o haver uma real confus\u00e3o no pr\u00e9dio, assim como nenhum sinal de sangue quando ele se retira do apartamento dela, me faz crer que ele n\u00e3o a matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183026634854678528", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Rex2099", "id": "41858839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182800625836449792"}], "author_id": "3344688191"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026614155673601"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "text": "@radiomitre Que llame@al 0-800-AN\u00cdMESE que es la asistencia al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026614155673601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182869763963445248"}], "author_id": "150478081"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026595705098242"], "in_reply_to_user_id": "4108066581", "text": "@ElGaucho117 Impresionante y sigue ahora estoy con el auto cargado y dos amigos esperando pero seria suicida salir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026595705098242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElGaucho117", "id": "4108066581"}]}, "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183026241332568065"}], "author_id": "2151448545"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026567435427841"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183026567435427841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "758460599865081856"}, {"created_at": "2019-10-12T14:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026495721074690"], "in_reply_to_user_id": "81424115", "text": "@dimefierro 1. El error fue tuyo por qu\u00e9 a nadie le importa lo que pase en tu vida y si expones tu vida vas a tener cosas buenas y malas 2. Si alguien se suicida nadie tiene culpa si no el que se mato si se mato es por qu\u00e9 ha tenido problemas psicol\u00f3gicos que se ten\u00edan que tratar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026495721074690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimefierro", "id": "81424115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181787952646631425"}], "author_id": "130361487"}, {"created_at": "2019-10-12T14:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026477261979648"], "in_reply_to_user_id": "1058496527868588033", "text": "@0CosmicMess No te ando dando apoyo emocional para que me salgas suicida mija &gt;:^(\n\nPases buen d\u00eda uwu \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026477261979648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183022549040545793"}], "author_id": "1049414788785139712"}], "includes": {"users": [{"id": "3614659774", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Rbk \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1056, "tweet_count": 7819, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_andrebk"}, {"id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "Yo_Fugitiva"}, {"id": "1440101496", "name": "Jos\u00e9 Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 2313, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseVillegasCM"}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "gonzalesposadal"}, {"id": "1029200583188729856", "name": "Mariadecollantes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DelChuman"}, {"id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ricardo Hinojosa", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "santoschilcano"}, {"id": "1003144057294606336", "location": "Caracas Loca ", "name": "Burrbaby", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 235, "tweet_count": 13610, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tueniwuanlou"}, {"id": "1162648042237059072", "name": "Tripodi N", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 556, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tripodi_n"}, {"id": "3003238060", "location": "S\u00e3o Paulo,Curitiba", "name": "Cynthia Siqueira\ud83d\ude91\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1745, "tweet_count": 161191, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Cynthia_Siqq2"}, {"id": "1081517956964802561", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "verified": true, "username": "capitaoderrite"}, {"id": "4377345376", "name": "Josefina N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 490, "tweet_count": 31098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josefinano19"}, {"id": "586630041", "name": "rafa again...", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 244, "tweet_count": 258745, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "woeisrafers"}, {"id": "194665354", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108326, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "ovicio"}, {"id": "1030276692936482816", "location": "Brasil", "name": "Mois\u00e9s Negro", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 3359, "tweet_count": 83053, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MoissNegro1"}, {"id": "44268432", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "De10.mx", "public_metrics": {"followers_count": 49812, "following_count": 5571, "tweet_count": 109879, "listed_count": 1008}, "verified": false, "username": "De10mx"}, {"id": "385692394", "name": "El Universal Ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 46172, "following_count": 5029, "tweet_count": 32817, "listed_count": 480}, "verified": false, "username": "univ_ciencia"}, {"id": "2295358112", "location": "Olavarria", "name": "Mic\u03b1\u212f\u2113\u03b1 \u10e6\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 93, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MicaBalvidares"}, {"id": "158508619", "name": "Nicol\u00e1s Colman", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "verified": false, "username": "NicolasColman_"}, {"id": "1141853740753936386", "name": "daniirok \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1814, "tweet_count": 30629, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "daniirokrbd"}, {"id": "577619430", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "guille, the i star", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 330, "tweet_count": 15501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "imdaedreaming"}, {"id": "1072195184803397639", "name": "Rodriguez \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1579, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HeribertoAlfon8"}, {"id": "3808231513", "location": "en un parpadeo, esa brevedad. ", "name": "Toti \u2604", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 473, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soy_unhaiku"}, {"id": "128343623", "location": "\u30c4 santo domingo\u30c4R.D.", "name": "\u2661\u03c3\u0e23\u03c2\u03b1\u044f\u2113\u03af\u0438\u03b1_\u03c2\u03b1\u0e23\u03c4\u03af\u2113\u2113\u03c3\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 6105, "tweet_count": 247932, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "OscarlinaCs"}, {"id": "2851585577", "location": "bras\u00edlia", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 368, "tweet_count": 22066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mandzza"}, {"id": "34975846", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "name": "Erivam de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 101, "tweet_count": 36600, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "erivam_oliveira"}, {"id": "2174537102", "location": "Brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848089, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "verified": true, "username": "elpais_brasil"}, {"id": "1136065542366867458", "name": "Heloisa Bampi", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 359, "tweet_count": 50216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BampiHeloisa"}, {"id": "1080730980", "location": "Colombia", "name": "Gloria H. Rebolledo T - \u05d9\u05e9\u05d3\u05e2", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 150, "tweet_count": 11420, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "helenatascon"}, {"id": "558081326", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "SIA RADIO", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 1091, "tweet_count": 31702, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "siaradio"}, {"id": "276190765", "name": "Procore", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 529, "tweet_count": 26438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "procore1"}, {"id": "3493409128", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "tiziana", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 542, "tweet_count": 14537, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mentxlmesss"}, {"id": "408097467", "location": "lanus ", "name": "m icaela", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 472, "tweet_count": 51531, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "micaravazzani"}, {"id": "493188846", "name": "Honorio Nunez Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 143, "tweet_count": 12690, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hnunez09"}, {"id": "3078301315", "location": "Dios, Patria y Leonel", "name": "Vinvinc\u00edto", "public_metrics": {"followers_count": 9369, "following_count": 3, "tweet_count": 8005, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "VinvinSenador"}, {"id": "1158090215900307456", "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108511, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GalvaoLione"}, {"id": "91679889", "location": "PERU", "name": "carlos zapata", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2314, "tweet_count": 227317, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Carlos_Zapata_S"}, {"id": "1044048343461232645", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Sonia Manrique C.", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 303, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "areqbiz"}, {"id": "189371975", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "Duende A\u043b\u0444\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 4405, "following_count": 3872, "tweet_count": 173171, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "AlphaGoblin"}, {"id": "328809888", "name": "Ces----gar   ART..39", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2561, "tweet_count": 95035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "05Cesgar"}, {"id": "250748939", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "name": "Andr\u00e9s Barja", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1398, "tweet_count": 6390, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "xzdres"}, {"id": "1144566495516725248", "location": "En un pa\u00eds corrupto y amoral", "name": "LolaMD, PhD.", "public_metrics": {"followers_count": 14203, "following_count": 2655, "tweet_count": 33382, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "DraMarPhD"}, {"id": "816374943747375104", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Lucas Stank", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1205, "tweet_count": 12702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucastank1999"}, {"id": "274118293", "location": "Rep\u00fablica de S\u00e3o Paulo", "name": "slowed + reverb\ud83c\udf32\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 880, "tweet_count": 319456, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "M_Magnum_"}, {"id": "70222144", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "Nini Giovanini", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 416, "tweet_count": 148735, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "NiniGiovanini"}, {"id": "714533897313394689", "name": "Vinicius de Brito C.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 442, "tweet_count": 6557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ViniMaracuja"}, {"id": "841927411247812612", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "name": "Laura Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 583, "tweet_count": 428, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LauraAntalf"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "805526404167270400", "location": "Taniquetil", "name": "Leroy Jethro \u2588\u2588\u2588\u2588", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2140, "tweet_count": 103234, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "chaburromisic"}, {"id": "113224914", "location": "Cerca       ", "name": "Sonia Chocron", "public_metrics": {"followers_count": 80459, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}, "verified": false, "username": "soniachocron"}, {"id": "1393347744", "location": "Fraiburgo, Brasil", "name": "Pabriel Groencio\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 412, "tweet_count": 15210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielProencio"}, {"id": "466976176", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Ven\u00ea Casagrande", "public_metrics": {"followers_count": 737487, "following_count": 1391, "tweet_count": 39505, "listed_count": 1027}, "verified": true, "username": "venecasagrande"}, {"id": "2267809512", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 760, "tweet_count": 50420, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Ambivertida"}, {"id": "993814629515186177", "name": "Replic\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oreplicario"}, {"id": "1039691992433864705", "location": "Inferno Devastado", "name": "Ale\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 4884, "tweet_count": 109168, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "AleBR74"}, {"id": "3129518080", "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "name": "Nei Cavaleiro", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 909, "tweet_count": 13813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "neiice2013"}, {"id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201292, "following_count": 7432, "tweet_count": 481061, "listed_count": 13069}, "verified": true, "username": "JornalOGlobo"}, {"id": "54062866", "location": "\u00dcT: 8.294623,-62.726758", "name": "Olgamarit", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 3132, "tweet_count": 108895, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "olgamarit"}, {"id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767923, "listed_count": 165}, "verified": false, "username": "infoitinterno"}, {"id": "1181464593601896448", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "BOLSONARO 2026", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 97, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2026Bolsonaro"}, {"id": "2870302407", "location": "Riserva Naturale Monterufoli", "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 494, "tweet_count": 27072, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "93427ad0e1494f6"}, {"id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Carmela_oltre"}, {"id": "3247519743", "location": "Napoli", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1432, "tweet_count": 11304, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Blogdelledonne"}, {"id": "771869377943728132", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "La\u00eds Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 927, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalapm2"}, {"id": "247460660", "name": "Paulo H. Farias", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 316, "tweet_count": 6898, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "paulo_diz"}, {"id": "144700362", "location": "Camino a la libertad Resistir ", "name": "\u00a1Pedro. LIBERTAD \ud83c\uddfb\ud83c\uddea! LIBERTAD!", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 4281, "tweet_count": 36433, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "anchpedrom"}, {"id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "PeroniaRepublic"}, {"id": "935394073", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4992, "tweet_count": 154530, "listed_count": 243}, "verified": false, "username": "JesuspereyraG"}, {"id": "123960008", "location": "Lima", "name": "PicanteDKuy", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2303, "tweet_count": 96883, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "martinfiera"}, {"id": "282881685", "location": "Portoviejo, Ecuador \u2764", "name": "Irving Sol\u00eds \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 203, "tweet_count": 5684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "irvingsolis95"}, {"id": "1130587418669846530", "name": "sandra", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 203, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aleja07549037"}, {"id": "2865838937", "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "name": "alan.", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "BLINKPllNK"}, {"id": "206870804", "name": "Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 29573, "following_count": 4708, "tweet_count": 86534, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "jair_te"}, {"id": "733886049491943425", "location": "Monterrey, N. L.", "name": "Pascual Solorio Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 359, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pasguaymas"}, {"id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320192, "following_count": 866, "tweet_count": 883690, "listed_count": 9585}, "verified": true, "username": "Excelsior"}, {"id": "2996252286", "name": "Miisha' \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 20, "tweet_count": 3785, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_Michii9"}, {"id": "1007062015", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "bruno \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8163, "following_count": 6790, "tweet_count": 40987, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Bncrf81"}, {"id": "2538626598", "location": "@jessicvd \u2763\ufe0f", "name": "A. Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 398, "tweet_count": 127865, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_al1ssonhp"}, {"id": "1967409685", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Nico Rabosto", "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 4487, "tweet_count": 11384, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "NicoRabosto"}, {"id": "366254186", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "que migu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1199, "tweet_count": 33013, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "miguerics"}, {"id": "1076110765239738369", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 377, "tweet_count": 31933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "faz3sse"}, {"id": "2572962715", "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "name": "Sp\ud83c\udf83\ud83c\udf83ky \u24c2\ufe0fike", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 483, "tweet_count": 30673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iillmaticmike"}, {"id": "786691440676114432", "location": "Torre\u00f3n / Aguascalientes", "name": "Hern\u00e1n Descort\u00e9s\u2764\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 576, "tweet_count": 19640, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PerradeBelsen"}, {"id": "3328629194", "location": "CDMX", "name": "Mrs. G en Hidrocalidolandia", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1200, "tweet_count": 23388, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "du_libellulidae"}, {"id": "4025560097", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Canchero.", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 2649, "tweet_count": 88053, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AlentaPuto"}, {"id": "1611998208", "location": "Made in ro\u00e7a", "name": "Bernardo \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 979, "tweet_count": 65451, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beduarte1"}, {"id": "1176879686", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "H\u00e9ctor Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 7195, "tweet_count": 46983, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "imagenhector"}, {"id": "226582147", "name": "Naturaleza educativa", "public_metrics": {"followers_count": 13687, "following_count": 13630, "tweet_count": 57491, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "Natureduca"}, {"id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "verified": true, "username": "Cardoso"}, {"id": "797565739226071040", "name": "Mr.unchained", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 463, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YannMomar"}, {"id": "394432242", "name": "fantas\u00edas ut\u00f3picas", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 97, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isarodriguez33"}, {"id": "1001791388634243073", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 208, "tweet_count": 18044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mscmrd"}, {"id": "2575239152", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 620, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RoyArango"}, {"id": "1114684537966088192", "name": "Nato Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 593, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "natopp20gmailc1"}, {"id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "LaTubilla"}, {"id": "257540517", "name": "camelia", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 407, "tweet_count": 6677, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "camdimartino"}, {"id": "1395256296", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Diego hernan", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 6, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dhernan73"}, {"id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mahreserva12"}, {"id": "711662412768944128", "name": "#vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4932, "tweet_count": 30420, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vitria87935662"}, {"id": "310078070", "location": "Yauco, Puerto Rico", "name": "ile \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc79\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 233, "tweet_count": 24856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ibbb93"}, {"id": "45653985", "location": "Chaclacayo, Peru", "name": "Luchex\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 2870, "tweet_count": 35351, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Luccio_lpx"}, {"id": "1107054320753758208", "location": "tu culo", "name": "si bueno", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taemacrista"}, {"id": "886099298248785920", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lucas Alves \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 354, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucas_alves876"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768369, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "230596693", "location": "Cauca - Valle", "name": "Sebasti\u00e1n Cosme", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 422, "tweet_count": 7163, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sebacho75"}, {"id": "733568643800305664", "location": "Malaga spain", "name": "luna.rota\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1284, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HipsstaF"}, {"id": "3240817103", "name": "verbal kint", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 189, "tweet_count": 10409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "49b4eddb3c3945c"}, {"id": "915575671707009032", "location": "Jaboticabal,SP", "name": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4317, "tweet_count": 17922, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TonMattos"}, {"id": "116078330", "location": "Santiago de Chile", "name": "Alberto Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1022, "tweet_count": 6391, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DiogenesAC300"}, {"id": "779676728", "location": "Puerto Ordaz", "name": "Ruben Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 251, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rubendmo58"}, {"id": "1975666808", "name": "Victor Brocca", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1895, "tweet_count": 273122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vbroccap"}, {"id": "3357175942", "location": "Lima", "name": "isabel solano", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1666, "tweet_count": 67037, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "isabelsolanove1"}, {"id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabricioayress2"}, {"id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223614, "following_count": 279, "tweet_count": 110220, "listed_count": 322}, "verified": false, "username": "UniversoDCnauta"}, {"id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "miracomome"}, {"id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166187, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "Ciberdoc"}, {"id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2322, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "verified": false, "username": "MarceloACoelho1"}, {"id": "288913243", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Manoel Filho", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 607, "tweet_count": 26865, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tonicomanoel"}, {"id": "1181572556689727488", "location": "na sua", "name": "barbie", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 115, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ale_martins019"}, {"id": "784896811542675456", "location": "El Carmen de Viboral, Colombia", "name": "Iv\u00e1n Sep\u00falveda\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 173, "tweet_count": 374284, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ivansep1997"}, {"id": "581478424", "location": "Maip\u00fa,Santiago,Chile", "name": "Gabriel Moreno Z", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 822, "tweet_count": 9995, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabrielbluefire"}, {"id": "1064656972375617536", "name": "puto_casi", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 191, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pttcsi"}, {"id": "415155226", "name": "Sin Embargo Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 64, "tweet_count": 73777, "listed_count": 129}, "verified": false, "username": "MagazineSEMX"}, {"id": "323435036", "name": "Meri Mas", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1728, "tweet_count": 117727, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "meritamas"}, {"id": "710624506142990336", "location": "Ayacucho, Peru", "name": "Rose", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 377, "tweet_count": 30466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RossMachaca"}, {"id": "36597234", "location": "Rep\u00fablica Checa", "name": "Luciano Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 30642, "following_count": 428, "tweet_count": 105238, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "Luciandrade"}, {"id": "244911038", "location": "Italia", "name": "NICOVENDOME55", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 326, "tweet_count": 70421, "listed_count": 240}, "verified": false, "username": "NICOVENDOME55"}, {"id": "32997954", "location": "Caracas,Venezuela", "name": "Andre\u00edna Alvarado A.", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 231, "tweet_count": 29565, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AndreeAlvaradoo"}, {"id": "578762628", "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171895, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FreddyNagaki"}, {"id": "82240188", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Henrique Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 2855, "tweet_count": 257007, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "KikeCardoso"}, {"id": "1120043630142554112", "location": "Adolfo Sordeaux, Malvinas Argentinas", "name": "PepeG", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 165, "tweet_count": 42497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PepeG85964861"}, {"id": "62074386", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcie | est\u00e1 no @wakeupfox", "public_metrics": {"followers_count": 6519, "following_count": 5681, "tweet_count": 62965, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "tonkstyles"}, {"id": "1121890730350403584", "location": "hell.", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 273, "tweet_count": 22912, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ineverateakiwi"}, {"id": "170857538", "location": "PERU", "name": "Rosa Flor", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RossaFlor1"}, {"id": "122096607", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "me dicen Guau", "public_metrics": {"followers_count": 6846, "following_count": 1986, "tweet_count": 127722, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "danielasuau"}, {"id": "94465260", "name": "Leo Spinetto", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1459, "tweet_count": 33093, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "leospinetto"}, {"id": "981131330242138112", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "Regional Press - RP10", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 17, "tweet_count": 38438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PortalRP10"}, {"id": "2190665055", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 76, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValeVetinari"}, {"id": "2416067982", "location": "Roma", "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440568, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "verified": true, "username": "CarloCalenda"}, {"id": "1177970171790712834", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a ", "name": "Miguel 2019", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1550, "tweet_count": 54134, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiguelA95222211"}, {"id": "15064339", "location": "M\u00e9xico", "name": "{Latte C\u00f3smico}", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4131, "tweet_count": 86860, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Kosmic_Latte"}, {"id": "60800418", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Sir Kaizen Coffee", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 1507, "tweet_count": 161818, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "SirKaizenCoffee"}, {"id": "919698920208568320", "name": "luquinha.", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1048, "tweet_count": 294603, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "anittaplay"}, {"id": "742744890820419584", "location": "Herrera Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Laura Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 115, "tweet_count": 9979, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "LauraPontanesa"}, {"id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840860, "following_count": 1303, "tweet_count": 246338, "listed_count": 4176}, "verified": true, "username": "informativost5"}, {"id": "103996929", "location": "Craters of full moon", "name": "Ni\u00f1a Inmantada", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 842, "tweet_count": 17015, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "eordonhez"}, {"id": "300969227", "location": "Diadema SP", "name": "Tom SEP", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1216, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tompassat"}, {"id": "702523550092140544", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "sxtth", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "realsetth"}, {"id": "1158442087542661121", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "natanxarrow"}, {"id": "928737464004628480", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "beatriz \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 780, "tweet_count": 10255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beatrizgravee_"}, {"id": "202021356", "location": "Salvador/Bahia/ Brasil", "name": "Davi Palmeira", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1532, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dvpalmeira"}, {"id": "1007113242660036608", "location": "Itapeva, SP,Brasil", "name": "Pr Wilson Martins da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 63821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrWilsonMartins"}, {"id": "351216906", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Omar Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1823, "tweet_count": 66361, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "omarenrique108"}, {"id": "234008630", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Autoexplora", "public_metrics": {"followers_count": 63160, "following_count": 640, "tweet_count": 53649, "listed_count": 235}, "verified": false, "username": "AutoexploraMX"}, {"id": "2227417610", "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 25756, "following_count": 756, "tweet_count": 59792, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "CharitoABC"}, {"id": "1173233474859405312", "name": "pretorianoR", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 575, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PretorianoR"}, {"id": "212063238", "location": "In my place", "name": "Sayuki Kiroi", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 777, "tweet_count": 11651, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SayukiKiroi"}, {"id": "69968153", "location": "Nova Goi\u00e2nia", "name": "\u00e9lii\u00e9li", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 92, "tweet_count": 32019, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xxxmoradordirua"}, {"id": "619362279", "location": "ITALIA", "name": "Paolo Picone", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 252, "tweet_count": 62422, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "paolopicone70"}, {"id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186902, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "VoxPopuliNoti"}, {"id": "729524892555743232", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Simone Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3#AllTogetherNow", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 735, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simonenobre1309"}, {"id": "984674057789542401", "location": "Canitar, Brasil", "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7B2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3T\ud83d\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1449, "tweet_count": 68868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulo01440752"}, {"id": "517070474", "name": "Kali Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "PsicologaKali"}, {"id": "1118111488621858818", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2578, "tweet_count": 67093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rose23077418"}, {"id": "131632949", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Agradecer, siempre.", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1384, "tweet_count": 27443, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "YhoseBracho"}, {"id": "226630581", "location": "Betim - MG", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd2c :||: \ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 652, "tweet_count": 35205, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarcoFreitasPF"}, {"id": "1005279236805091333", "name": "semi ia", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 815, "tweet_count": 11907, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Timotheestodd"}, {"id": "372779685", "name": "Ovi opina, \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 912, "tweet_count": 110540, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "Ovi_Master"}, {"id": "1168112964521664512", "name": "Chacheneguer", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1235, "tweet_count": 57702, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chacheneguer"}, {"id": "1408771117", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 737, "tweet_count": 4938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BusttoRocio"}, {"id": "884047783950528512", "location": "qualquer pronome ", "name": "\u2625Elias\u2625", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 715, "tweet_count": 18532, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Dende_e_pimenta"}, {"id": "371917079", "name": "JharummiHdz\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 952, "tweet_count": 27777, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JharummiHdz"}, {"id": "890660498986893313", "location": "Tower of Chaos || (4/7)", "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "iAngelus_Custos"}, {"id": "2863429330", "location": "Chorrillos Lima", "name": "Lucky", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 468, "tweet_count": 58065, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lucky_mtl"}, {"id": "26130205", "location": "Sao Paulo - Brasil", "name": "Luis Rasquilha", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2873, "tweet_count": 154654, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "Lrasquilha"}, {"id": "34852633", "location": "Brasil", "name": "C\u00ea t\u00e1 pensando que eu sou Loki, bicho?", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 175, "tweet_count": 54629, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "VivaTodorov"}, {"id": "731174599442989057", "location": "Callao, Peru", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1316, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarCigano"}, {"id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "name": "Soy Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Soy_Aprista"}, {"id": "733141223360208898", "name": "william  alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 480, "tweet_count": 149355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "3AAE5ASTARI"}, {"id": "249699411", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "Johnny Vanoni", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 322, "tweet_count": 55438, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "johnnyvanoni"}, {"id": "524531680", "name": "SportsCenter", "public_metrics": {"followers_count": 3273035, "following_count": 21, "tweet_count": 934798, "listed_count": 3190}, "verified": true, "username": "SC_ESPN"}, {"id": "446759162", "location": "HEROES DE PADIERNA.  CONTRERAS", "name": "Rub\u00e9n Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 210, "tweet_count": 1205, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rubenkasbek"}, {"id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "Dadocanales"}, {"id": "137008672", "name": "Alexis Peixoto \ud83e\udd91 13", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1045, "tweet_count": 12818, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "alexispxt"}, {"id": "16155633", "location": "Natal", "name": "Hugo Morais", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2153, "tweet_count": 54927, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "hugomorais"}, {"id": "249748158", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1515, "tweet_count": 196403, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Maroma2"}, {"id": "1720980841", "location": "Silent Hill", "name": "Didi Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 575, "tweet_count": 6349, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Liddice13"}, {"id": "37066591", "location": "Brazil", "name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 382, "tweet_count": 358489, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "fairy_of_oz"}, {"id": "249305909", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "AR13L Bentley", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 354, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ariel_bentley"}, {"id": "758903379066093568", "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 37, "tweet_count": 8764, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "XimenaTrejo8"}, {"id": "1006967918398197763", "location": "Araruama, Brasil", "name": "mae do hanokh", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 416, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LilianeAntunes0"}, {"id": "827107133325979648", "location": "022", "name": "Ester Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 803, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CostaaEsther"}, {"id": "14681893", "name": "ovul\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 567, "tweet_count": 40048, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_jnvs"}, {"id": "354266056", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mar\u00edlia Freire \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 363, "tweet_count": 4343, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_merile"}, {"id": "1092999748146073600", "name": "Maria Medina Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63533, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaMedinaMar5"}, {"id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "verified": false, "username": "Reportero24"}, {"id": "3547693288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nath \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 863, "tweet_count": 19601, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NathpiresR"}, {"id": "574697651", "location": "Seychelles", "name": "Robbie Axelrod \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 328, "tweet_count": 32847, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AlexArg99"}, {"id": "1029194727386763265", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "memellamojames", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "memellamojames"}, {"id": "157498409", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mauro V", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 72, "tweet_count": 12967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mao__7777"}, {"id": "394263283", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gaby Meza - \ud83c\udf7f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 384952, "following_count": 1443, "tweet_count": 36779, "listed_count": 619}, "verified": true, "username": "GabyMeza8"}, {"id": "90320121", "location": "Capital Federal", "name": "Evan Arix", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 495, "tweet_count": 8191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evanarix"}, {"id": "401122725", "name": "OWAW Vol II out NOW \ud83d\udcd6\u270f\ufe0f!", "public_metrics": {"followers_count": 24432, "following_count": 1164, "tweet_count": 8802, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "TimHickson1"}, {"id": "1094998463450894337", "name": "Prometheus01", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1293, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Prometh90935302"}, {"id": "341115689", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Bruno \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1598, "tweet_count": 84503, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "BrunoDias_bh"}, {"id": "59200658", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Talarigor #TalaricosComLula13", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 325, "tweet_count": 202082, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "IgorMvN"}, {"id": "589241831", "location": "Hispania", "name": "Dr. Ignacio Vega", "public_metrics": {"followers_count": 7953, "following_count": 4081, "tweet_count": 77491, "listed_count": 173}, "verified": false, "username": "ignaciovegaDr"}, {"id": "965260900474245121", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "name": "Valentia Forum", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 332, "tweet_count": 960, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ForumValentia"}, {"id": "314431965", "location": "**************************", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1106, "tweet_count": 52761, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Quikelossa"}, {"id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476624, "listed_count": 408}, "verified": false, "username": "SinEmbargoTR"}, {"id": "1106333234911215621", "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 0, "tweet_count": 7776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alexand86011595"}, {"id": "410282570", "location": "Santo Domingo, R. D.", "name": "Jos\u00e9 Luis Murray", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1822, "tweet_count": 9786, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jluismurray"}, {"id": "1085170446574731264", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 136, "tweet_count": 8947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CzarLara"}, {"id": "85464300", "location": "Venezuela", "name": "Israel Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 227, "tweet_count": 156767, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "israel0067"}, {"id": "3465193217", "location": "Cupira, Pernambuco, Brasil", "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1561, "tweet_count": 90448, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EcraSEP2"}, {"id": "2831740338", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "FernandezZicavo"}, {"id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161140, "listed_count": 2525}, "verified": true, "username": "hermanntertsch"}, {"id": "1063796332450783233", "location": "Yharnam", "name": "Sun", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 700, "tweet_count": 56490, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "aikorinthians"}, {"id": "61482845", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Alexdurap", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 40, "tweet_count": 40252, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alexdurap"}, {"id": "312911839", "location": "5to piso,esquina circo soledad", "name": "\ud83c\udf38 Karol \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1878, "tweet_count": 103273, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "inffant3"}, {"id": "1945132620", "location": "221B Baker St, Londres", "name": "Solsticio\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 383, "tweet_count": 7976, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SoleHolmes"}, {"id": "16550433", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ciudad Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 956400, "following_count": 14310, "tweet_count": 174489, "listed_count": 830}, "verified": true, "username": "ciudad_magazine"}, {"id": "2516028698", "location": "Perdida", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u0e05\u2022\u03c9\u2022\u0e05 \ud83e\udd16\ud83d\udc1e\ud83e\udd96\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83\ud83e\udde1\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 326, "tweet_count": 105694, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "AlasdeCatarina"}, {"id": "1186548732", "name": "izabel teixeira \ud83c\udf39\u2618\ufe0f\ud83e\udd56\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3763, "tweet_count": 83915, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "izabelteixeira2"}, {"id": "339775109", "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DoraPereira2"}, {"id": "1052299842842701826", "name": "Elaine Fernandes- se vai cair, caia ATIRANDO", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1414, "tweet_count": 48857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElaineF57384354"}, {"id": "2735270663", "location": "La Molina", "name": "APADIAANGSEG", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2115, "tweet_count": 21279, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aparic_angel"}, {"id": "742666184", "location": "Pisa (Italy)", "name": "PisaNews", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 38, "tweet_count": 23183, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "PisaNews"}, {"id": "3149845628", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "name": "shiakura", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 29, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CsShiakura"}, {"id": "435474012", "name": "Augusto Romer", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 901, "tweet_count": 18845, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "augustoromer"}, {"id": "162435055", "name": "Jo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 4400, "tweet_count": 68293, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Blumenbel28"}, {"id": "982676663459860480", "location": "Recife, Brasil", "name": "DESATIVADO\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 635, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laisgodoy000"}, {"id": "4536391115", "name": "lu KARIM BALLON DOR", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 391, "tweet_count": 6137, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "needtoknrw"}, {"id": "2215806242", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TonyASG20"}, {"id": "3111209915", "location": "rio de janeiro", "name": "Falka", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 2496, "tweet_count": 232827, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "missaudacia"}, {"id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288971, "following_count": 94, "tweet_count": 23053, "listed_count": 187}, "verified": false, "username": "Dc_da_depressao"}, {"id": "68261091", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 657, "tweet_count": 70204, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ExileBabs"}, {"id": "175166876", "location": "C.A.B.A. Argentina", "name": "Guillermo HB Casta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 80, "tweet_count": 72455, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "guillermo1500"}, {"id": "138758273", "location": "Venezuela", "name": "Iliana", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1922, "tweet_count": 17484, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ilianakpot"}, {"id": "218137389", "name": "MM's", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1187, "tweet_count": 101529, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "muma_37"}, {"id": "821083527919915008", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\u03b1z\u03c5\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 462, "tweet_count": 43343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "slnss_azul"}, {"id": "1022845284764790785", "location": "Recife, Brasil", "name": "SiriNerd", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SiriNerdOficial"}, {"id": "395583036", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Col\u00b7legi Oficial Psicologia Comunitat Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 10917, "following_count": 3007, "tweet_count": 35456, "listed_count": 233}, "verified": false, "username": "COPCV"}, {"id": "327363313", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Consejo General de la Psicolog\u00eda de Espa\u00f1a (COP)", "public_metrics": {"followers_count": 35604, "following_count": 509, "tweet_count": 6748, "listed_count": 492}, "verified": false, "username": "cop_psicologia"}, {"id": "4483371441", "location": " \u2665\ufe0e\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\udff3 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49 \u1d47\u1d52\u1d57 #\ubc29\ud0c4 ", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1666, "tweet_count": 89088, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wongyukchanmin"}, {"id": "2309021521", "location": "cwb", "name": "ABT \u212d", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "courtesyas"}, {"id": "223919228", "location": "Hogwarts", "name": "D U L C E \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 480, "tweet_count": 9425, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "dulcemend87"}, {"id": "1546802947", "location": "SanJuanistan", "name": "Playmobil Facho", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 930, "tweet_count": 58974, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MMorenoF_"}, {"id": "1090742172805148677", "location": "021", "name": "rAf", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 328, "tweet_count": 11122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imrafotabb"}, {"id": "1432989974", "location": "Brasil", "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4997, "tweet_count": 145970, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "StaBeto"}, {"id": "1070377830998007813", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "Liesava\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 641, "tweet_count": 41363, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "poeticlips23"}, {"id": "1161297479096328192", "location": "En la esquina", "name": "Itstoledox \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 280, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Itstoledox"}, {"id": "70613168", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "name": "Adri\u00e1n Gil", "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "adriangiltigre"}, {"id": "1160964337848246274", "name": "Inviernes", "public_metrics": {"followers_count": 5877, "following_count": 24, "tweet_count": 3270, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Inviernes"}, {"id": "135264445", "location": "Sin chaleco anti-balas.", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 21, "tweet_count": 18708, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "69puntoG"}, {"id": "804799243626172416", "name": "Somos Violetas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 10108, "following_count": 391, "tweet_count": 6020, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "SomosVioletas"}, {"id": "99704650", "name": "Milton", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 652, "tweet_count": 6934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiltonJN1"}, {"id": "2893280007", "location": "Bolivia", "name": "Alicia V.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 895, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AliciaIavy"}, {"id": "1055644161322430464", "location": "Kaulsdorf, Deutschland", "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 432, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yuriloreti15"}, {"id": "1015595048", "location": "Villa Ca\u00f1\u00e1s", "name": "Migue", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 637, "tweet_count": 15530, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MigueGrigera"}, {"id": "937864796434784256", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste, Bra", "name": "Andre Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 210, "tweet_count": 1460, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "careca_andree"}, {"id": "726452021398740992", "location": "Pranchita, Brasil", "name": "Debora Marina", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 255, "tweet_count": 5026, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dmbandeira"}, {"id": "2978941835", "name": "Dark Rose", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 9393, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DarkRoseNews"}, {"id": "553060532", "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 612, "tweet_count": 112912, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "fnandoR22"}, {"id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063373, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203427, "listed_count": 25150}, "verified": true, "username": "El_Universal_Mx"}, {"id": "146812867", "location": "Smallville", "name": "Klenya", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 3317, "tweet_count": 107722, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "KlenyaMorales"}, {"id": "104615466", "location": "Luiziana-Pr", "name": "Ruminingue Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 716, "tweet_count": 13839, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ruminingue"}, {"id": "1167160420173582336", "location": "Osasco, Brasil", "name": "THE R\u00e1dio \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc16", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 2834, "tweet_count": 54819, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "didoulucaz"}, {"id": "821338166976278529", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 747, "tweet_count": 90694, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "exexmodo"}, {"id": "946275497960443905", "location": "Ligo p nada\ud83d\udea9", "name": "$\u0353\u033d\u0248\u0353\u033d\u00b2 \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1945, "tweet_count": 10472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sanio_junior"}, {"id": "1017051709452050434", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ellenzita n\u00e3o aguenta +", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 142, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "queebbk"}, {"id": "902250746502160384", "name": "Rosa Araguzo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 58, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AraguzoRosa"}, {"id": "130241033", "location": "Afogados da Ingazeira", "name": "Jandyson Henrique \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 843, "tweet_count": 21962, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JandysonBass"}, {"id": "773697788681084928", "location": "Washington, USA", "name": "@idnahon", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3424, "tweet_count": 348856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "idnahon"}, {"id": "1037848093", "location": "Vigo, Spain", "name": "F\u00e9lix Cancelo", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3724, "tweet_count": 108406, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "FelixCancelo"}, {"id": "397608840", "location": "Murcia", "name": "Miguel \u00c1ngel Menor", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 792, "tweet_count": 48910, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "The_Amazing_Yo"}, {"id": "4901641870", "location": "Santa Cruz, Bolivia", "name": "Golden Experience", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 217, "tweet_count": 21389, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chadkamaru"}, {"id": "1916995171", "location": "Tenerife", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "JaviBenedict"}, {"id": "1089084843785404417", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\u062c\u0648\u064a\u06aa\u064a\u0646", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 127, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joaquinbarr5"}, {"id": "374830868", "location": "Corrientes, Arg", "name": "Maxi\u5149", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 771, "tweet_count": 87252, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "maxiivan_11"}, {"id": "812311324659187712", "location": "Somewhere", "name": "OhLilian", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 3106, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OhLilianTweets"}, {"id": "4233992195", "location": "Ponte Grande, Guarulhos", "name": "Carlos Marlon B.SS", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 3843, "tweet_count": 22688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosmarlonsa1"}, {"id": "1143374978986979329", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Roy Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 44, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "royhernandez_17"}, {"id": "1078281362543644673", "location": "he/him \u2022 19yo", "name": "domi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1179, "tweet_count": 55763, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "theblueneighbor"}, {"id": "180486193", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "LANA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 624, "tweet_count": 84719, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tamseems"}, {"id": "1137134098177286144", "name": "Paulo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1841, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paroco97"}, {"id": "1151299004283654144", "name": "Catharina Saiter Petronetto Barros", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 92, "tweet_count": 19244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SaiterBarros"}, {"id": "4081782863", "location": "Palermo, Sicily", "name": "Mohicani Edizioni", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4993, "tweet_count": 5076, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "mohicani"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "1137473580386701312", "location": "Guatemala ", "name": "Angel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 36, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AGarcia_EUD"}, {"id": "1040211948124684288", "name": "Gondelorri", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 833, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gondelorri1"}, {"id": "996547963668320257", "name": "Feministas de la Nueva Ola", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 374, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FNOArgentina"}, {"id": "730956948343037953", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Caah \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 330, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Abramovitch_Cah"}, {"id": "980249926973214720", "location": "\ud83c\udf31", "name": "brenda \u03a8 PJO IS COMING", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 1964, "tweet_count": 20652, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "aonoexrcist"}, {"id": "1117567111080099840", "name": "elizeugabr", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1404, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElizeuoGabriel"}, {"id": "812396943070691328", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110805, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "ProfSergioFS"}, {"id": "240441368", "name": "chiara", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 667, "tweet_count": 33622, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "_palvingne"}, {"id": "63557613", "location": "Campinas/SP/Brazil", "name": "PauloAthayde", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1412, "tweet_count": 61698, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "PauloAthayde"}, {"id": "51300677", "location": "Campinas - SP/BR", "name": "Coluna do Leitor", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "ColunadoLeitor"}, {"id": "2719520297", "name": "NotiReport", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1537, "tweet_count": 53160, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "NotiReport"}, {"id": "1368162000", "name": "Elena Henriquez", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 409, "tweet_count": 31652, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ehaluzvioleta"}, {"id": "129424417", "name": "Luigi Puccini", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2159, "tweet_count": 72053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gmultatuli"}, {"id": "1047429818004983808", "name": "Alberto Letizia #FBPE", "public_metrics": {"followers_count": 26823, "following_count": 26512, "tweet_count": 87439, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "AlbertoLetizia2"}, {"id": "267275477", "location": "Pivijay, Santa Marta", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 492, "tweet_count": 4243, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DianaBorja97"}, {"id": "113118108", "location": "Barranquilla", "name": "Cata Vilardy", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1182, "tweet_count": 9959, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "catavilardy"}, {"id": "59342205", "name": "Galo1908 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14#BolsonaroPresidente22", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 745, "tweet_count": 91907, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galoconserv1908"}, {"id": "815881097934438400", "location": "GUAYAS, ECUADOR", "name": "Don We Informa", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 380, "tweet_count": 3941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "donwelli"}, {"id": "3000683393", "name": "Ana Bel\u00e9n Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 560, "tweet_count": 14306, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "anitabelenmarin"}, {"id": "471468155", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Elena Caracozza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 antifa", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 548, "tweet_count": 16429, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "ElenaCaracozza"}, {"id": "1060152544733941760", "location": "Ferrara, Emilia Romagna", "name": "Lara Destino", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 796, "tweet_count": 8401, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DestinoLara"}, {"id": "742562875491909632", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 253, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "phvier4"}, {"id": "1019026410780884992", "location": "ela/dela ", "name": "maria\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 634, "tweet_count": 18207, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "kageyiamajeon"}, {"id": "335141638", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689620, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124022}, "verified": true, "username": "BTS_twt"}, {"id": "816623305", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carol com C", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 894, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caroixx"}, {"id": "54546450", "location": "Brasil", "name": "cristiandeves", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1836, "tweet_count": 6300, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cristiandeves"}, {"id": "1025955902074093569", "name": "Lola Sobrino", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 113, "tweet_count": 915, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sobrino_lola"}, {"id": "964045675", "location": "Zaragoza - Arag\u00f3n (Espa\u00f1a)", "name": "CERMI Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 2346, "tweet_count": 24708, "listed_count": 173}, "verified": false, "username": "CERMIAragon"}, {"id": "2171339500", "name": "Fabi\u00e1n \u26f0", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 691, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ramriv23"}, {"id": "2427744851", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "genesis", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1030, "tweet_count": 12620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "btvioa"}, {"id": "195521573", "location": "Rosario", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 MaTuTe \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1002, "tweet_count": 34683, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bossusmatias"}, {"id": "1124161555153682434", "location": "Cariria\u00e7u, Brasil", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 0, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hecrf_"}, {"id": "3213536896", "location": "Recife, Brasil", "name": "Josep\u00b4h Martyns #Patriota \u2696\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 737, "tweet_count": 34532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tuwittermailton"}, {"id": "939610026930470918", "location": "ALL BLUE", "name": "nataia \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 224, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eastbluez"}, {"id": "1011797912693739526", "location": "Carolina, Puerto Rico", "name": "Sylbeth Ednarys\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 169, "tweet_count": 15014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SEdnarys"}, {"id": "774075631915130880", "location": "Carolina, Puerto Rico\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "name": "Yuyu.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 228, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yvy2_"}, {"id": "1203946435", "location": "VENAMBIENTE CPA SPOLETO ITALIA", "name": "Massimo", "public_metrics": {"followers_count": 11977, "following_count": 12099, "tweet_count": 18298, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "venambiente"}, {"id": "900766265245130753", "location": "Milano, Lombardia", "name": "La Verit\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 202955, "following_count": 69, "tweet_count": 31571, "listed_count": 591}, "verified": true, "username": "LaVeritaWeb"}, {"id": "2460518449", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "El Sol de Tampico", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286265, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "elsolde_tampico"}, {"id": "2257050977", "location": "Milano, Lombardia", "name": "AleLe", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 611, "tweet_count": 74946, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "alele_v"}, {"id": "396060764", "location": "Campania, Italia", "name": "Alessandro Ferri", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 45, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ferri71Alex"}, {"id": "18762875", "location": "Italy", "name": "Matteo Renzi", "public_metrics": {"followers_count": 3382685, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7556}, "verified": true, "username": "matteorenzi"}, {"id": "234166652", "name": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LCHAIRO"}, {"id": "394391195", "name": "MariaCeciliaVillegas", "public_metrics": {"followers_count": 21984, "following_count": 940, "tweet_count": 18997, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "C_Irreverencias"}, {"id": "2790502633", "name": "BIGMEG \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udc3e\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 874, "tweet_count": 26680, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MARGHERITZACHEO"}, {"id": "917500226268811266", "location": "Piantoni City Sardegna, Italia", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Paul Lamanski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5339, "tweet_count": 90993, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PaulLamanski"}, {"id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isabeldiceesto"}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9048, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MEF1964"}, {"id": "942449962926960641", "name": "armandocalabro", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 369, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elpiga3"}, {"id": "392656492", "location": "Puglia, Bari, Italy", "name": "Repubblica Bari", "public_metrics": {"followers_count": 71268, "following_count": 138, "tweet_count": 98710, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "rep_bari"}, {"id": "168425731", "location": "Roma", "name": "Agenparl", "public_metrics": {"followers_count": 6264, "following_count": 2767, "tweet_count": 1030480, "listed_count": 321}, "verified": false, "username": "Agenparl"}, {"id": "428305912", "location": "Torino, Piemonte", "name": "unchimico", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1028, "tweet_count": 40727, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "unchimico"}, {"id": "8339422", "location": "Roma, Lazio", "name": "Giulia Blasi", "public_metrics": {"followers_count": 35614, "following_count": 5762, "tweet_count": 82274, "listed_count": 282}, "verified": false, "username": "Giulia_B"}, {"id": "1005077203225403393", "name": "O espelho de Narciso", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 215, "tweet_count": 25367, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "BiscateIts"}, {"id": "1174159908394164224", "name": "SomeoneSMALL", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "someonehereeeee"}, {"id": "99177383", "location": "Venezuela", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 3028, "tweet_count": 87348, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "juliovinci"}, {"id": "1021593618447040512", "name": "Wanessa", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "surtemprala"}, {"id": "79737460", "location": "Brasil", "name": "OURINHO BOYS", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 5002, "tweet_count": 149864, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "ourinho_boys"}, {"id": "3053899825", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Vilta\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 386, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AleEzeVilta"}, {"id": "232613645", "location": "Santo Andr\u00e9", "name": "Mom\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 320, "tweet_count": 11661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "momo_evelyn15"}, {"id": "855652550", "name": "rosa maria busso", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1284, "tweet_count": 92960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosibusso"}, {"id": "118978778", "location": "icebergfinanza.finanza.com", "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "12qbert"}, {"id": "1103771311371939846", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Gabriel Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 308, "tweet_count": 4492, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jowsampaio_"}, {"id": "3613195817", "name": "Folgore !", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 299, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Neapolis1263"}, {"id": "554843634", "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Robert_latino"}, {"id": "385523491", "name": "Marcio Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1043, "tweet_count": 42423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menezes176"}, {"id": "2955417543", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Cande \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 537, "tweet_count": 43699, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kndmina"}, {"id": "142659969", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Aurilene Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 248, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aurilene1"}, {"id": "231800634", "location": "Brasil", "name": "Athos Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 167, "tweet_count": 10534, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "athoscorreajj"}, {"id": "1113076418", "location": "Peru", "name": "JuDith", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 619, "tweet_count": 76248, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jUdiTh_oLI"}, {"id": "321963822", "location": "Made in Maracaibo - Vzla", "name": "Moon\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1056, "tweet_count": 63069, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "mandyelg"}, {"id": "717894055405961216", "name": "Rosy", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rosy87234986"}, {"id": "47756372", "name": "Mariagiovanna Maglie", "public_metrics": {"followers_count": 88686, "following_count": 336, "tweet_count": 18457, "listed_count": 250}, "verified": false, "username": "mgmaglie"}, {"id": "53096801", "location": "Triest, Friuli-Venezia Giulia", "name": "Diego Eichberger \u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd93\ud83c\udfc0\ud83d\udc2c\u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2618, "tweet_count": 72163, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "GhigoTrieste"}, {"id": "173355563", "location": "Venezuela ", "name": "Sara Lopez M.", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1343, "tweet_count": 69536, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MariiaRawwrr"}, {"id": "1029535674951708672", "name": "MM\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 48, "tweet_count": 12094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "XM214PeaceMaker"}, {"id": "145134405", "location": "Brasil", "name": "Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 386400, "following_count": 911, "tweet_count": 26921, "listed_count": 682}, "verified": false, "username": "jose_neumanne"}, {"id": "1149327955140710400", "location": "SR388", "name": "Enzzo \u30c3 \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 946, "tweet_count": 45583, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Enzzo_2911"}, {"id": "1513191332", "location": "Brasil", "name": "Vida de Vira-Voto \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 31715, "following_count": 143, "tweet_count": 21837, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "VidaDeTreinador"}, {"id": "129529236", "location": "Peru", "name": "Manuel Angel Sosa S.", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 917, "tweet_count": 5973, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sosamanuel21"}, {"id": "29094280", "name": "H\u00edbrido Gang", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 149, "tweet_count": 9626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jamaicano1550"}, {"id": "254858308", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\u2133e\u2113", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 509, "tweet_count": 76726, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "melodymarquezz"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "217907634", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Yan", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 504, "tweet_count": 91779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maurayann"}, {"id": "1167427312129839104", "name": "Santiago Aguirre Soto", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 143, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Santiag08384294"}, {"id": "94367892", "name": "Maria Clara G", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 420, "tweet_count": 656, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariaclaraguG"}, {"id": "66450169", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Tom DePerto", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 398, "tweet_count": 39870, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "LeGuto182"}, {"id": "2720258667", "name": "O. P E N S A D O R !!!", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3783, "tweet_count": 33277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "willians_caires"}, {"id": "2936249073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udff8\u1d0b \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 693, "tweet_count": 28303, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "doiskbfr"}, {"id": "1882790844", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 11288, "following_count": 4256, "tweet_count": 238062, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "marigaldinx"}, {"id": "3517845497", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Nathalia \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 268, "tweet_count": 38329, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "naat_britoo"}, {"id": "231726084", "location": "Italia", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180086, "listed_count": 2191}, "verified": false, "username": "zazoomblog"}, {"id": "877934235394486272", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MartyMcFly", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4796, "tweet_count": 55084, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marcelo558515"}, {"id": "1434509365", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Renata LT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 30301, "following_count": 29941, "tweet_count": 77356, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "relatza"}, {"id": "88629549", "location": "S\u00e3o Paulo, capital (SP) Brasil", "name": "\u24c2\u24d0\u24e1\u24d2\u24d8\u24d0 \ud83d\udc89\ud83e\ude7a\ud83d\udc37\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 18013, "following_count": 15775, "tweet_count": 220470, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "SepMcris"}, {"id": "839856848836706304", "location": "CDMX", "name": "cho", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 134, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YMC_2204"}, {"id": "34013214", "location": "Brasil", "name": "Jose Luciano Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 804, "tweet_count": 78041, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "lutiano7"}, {"id": "1026346518", "location": "Santa Maria-RS, Brasil", "name": "S\u00edl de S\u00edlvia - ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 489, "tweet_count": 130065, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "sildesilvia"}, {"id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "herois_da_tv"}, {"id": "759763419662733312", "location": "Florida, USA", "name": "Ronny Gentil \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 919, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rgentil16"}, {"id": "793754022", "name": "Jo\u00e3o Tiago Baltasar", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "baltasar_joo"}, {"id": "2469589495", "name": "Magnum P.I, o Jacobino.", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 571, "tweet_count": 23610, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bigodedocomissa"}, {"id": "174367812", "location": "New Jersey, USA", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Pica Pau Rea\u00e7a Fla \u2764\ud83d\udda48\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 14185, "following_count": 5870, "tweet_count": 295442, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PPReacaFla2"}, {"id": "746193978", "location": "Harvard, IL", "name": "Ra\u00fal Valdueza \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 776, "tweet_count": 103814, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "RaulitoTop"}, {"id": "270810657", "name": "Soy un hombre de carne y verso.", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4199, "tweet_count": 29002, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rafaelserranore"}, {"id": "1142925802515914752", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Bras", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 121, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KKettry"}, {"id": "82491695", "location": "Argentina", "name": "LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2950, "tweet_count": 62056, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aguaribay"}, {"id": "217065673", "location": "Brazil", "name": "Danillo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 292, "tweet_count": 33468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanBaiano"}, {"id": "1893284119", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lourdes Maciel Alves", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4846, "tweet_count": 223156, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lourdesmalves"}, {"id": "993937650703847425", "name": "Joseartur", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2995, "tweet_count": 98017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joseart34373557"}, {"id": "991676636738281472", "location": "SP- Brasil", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 122342, "following_count": 116873, "tweet_count": 69511, "listed_count": 82}, "verified": false, "username": "Valdecirdelecl1"}, {"id": "2620774239", "name": "tony stark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "TonygStark"}, {"id": "3027664722", "name": "Carol Arellanos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArellanosCarol"}, {"id": "65665494", "location": "Icara\u00ed Niter\u00f3i", "name": "Ricardo Coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 168, "tweet_count": 13293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RLcoutinho"}, {"id": "785999830141186049", "location": "Peru", "name": "Utopia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "utopicosperu"}, {"id": "110822488", "location": "Lima", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1559048, "following_count": 868, "tweet_count": 376304, "listed_count": 2788}, "verified": false, "username": "Gestionpe"}, {"id": "135943507", "name": "bakamitty", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 230, "tweet_count": 117005, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "bakamitty"}, {"id": "85117452", "name": "marina tanzi", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2731, "tweet_count": 87876, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "aniramiznat"}, {"id": "29440432", "name": "Eretica", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 730, "tweet_count": 56928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FikaSicula"}, {"id": "4784773213", "name": "Gunder Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 287, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gundergomez1"}, {"id": "728502750", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83d\udd25 Marggy Balde\u00f3n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1912, "tweet_count": 9117, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarggyBaldeon"}, {"id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "verified": false, "username": "zazoomnews"}, {"id": "490457099", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 462, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manearevalo"}, {"id": "1043393763903725570", "name": "Millenios", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 768, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miIIenios"}, {"id": "1076527971467476994", "name": "PH \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 147, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PHzin_Garcia"}, {"id": "241239833", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Paco \ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 869, "tweet_count": 21570, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Paco_LD"}, {"id": "4649063175", "location": "fortaleza", "name": "expulsadora de crian\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 325, "tweet_count": 147979, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "softakali"}, {"id": "840025483186188292", "location": "Nova Cruz, Brasil", "name": "Zeca Spookynho \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2420, "tweet_count": 19504, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Zeca_co"}, {"id": "3015676325", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marielita Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 647, "tweet_count": 66382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mares_mariel"}, {"id": "3450780977", "location": "Abyss", "name": "Helpy", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 272, "tweet_count": 16036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Helpy__"}, {"id": "710124948124213249", "name": "Virgilio", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1580, "tweet_count": 35614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlMaran83"}, {"id": "415649459", "location": "Ciri\u00e8 (TO)", "name": "#Giustino Scotto", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1063, "tweet_count": 3556, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giustinoscotto"}, {"id": "2921324413", "location": "La Chingada , pueblo m\u00e1gico ", "name": "MUJER DE POCA FE \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 201, "tweet_count": 25371, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Zorri100ta"}, {"id": "464194865", "location": "Santiago de Chile", "name": "alejandro castro", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 45, "tweet_count": 5797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alcabu8"}, {"id": "1732340112", "location": "Santiago", "name": "Her\ud83c\udd70\ufe0fn Silv\ud83c\udd70\ufe0f B\u00f3rquez", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 5231, "tweet_count": 99749, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "silva_her"}, {"id": "1005302310", "location": "Monter\u00eda", "name": "Aldair", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 956, "tweet_count": 17470, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Aldaiir_G"}, {"id": "1058373779028668416", "name": "Jon", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jon12154502"}, {"id": "551974075", "location": "gran canaria / madrid", "name": "keyblade \ud83d\ude08\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 247950, "following_count": 975, "tweet_count": 67476, "listed_count": 139}, "verified": true, "username": "KeybladeRap"}, {"id": "1611707269", "name": "Tlalpan Vecinos", "public_metrics": {"followers_count": 69531, "following_count": 22882, "tweet_count": 126577, "listed_count": 182}, "verified": false, "username": "TlalpanVecinos"}, {"id": "900122660537077762", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "@telediario", "public_metrics": {"followers_count": 165779, "following_count": 819, "tweet_count": 207037, "listed_count": 351}, "verified": true, "username": "telediario"}, {"id": "1090654542398668801", "location": "Matozinhos MG", "name": "Alessandra Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3533, "tweet_count": 21244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alessan22445598"}, {"id": "966320844803854336", "name": "gato de lana", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 66, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gatodelana35"}, {"id": "1139635021667622912", "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3260, "tweet_count": 230184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sardinha_rose"}, {"id": "720064268683649024", "location": "Terra do nunca - Topo", "name": "formosa por\u00e9m bruta", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 533, "tweet_count": 7572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OpaNega_noo"}, {"id": "854034348982587392", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Xulinja", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 150, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliaMRU5"}, {"id": "802986426099007492", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Luciana \ud83c\udf6e #NSB \ud83c\udf6e \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1606, "tweet_count": 66411, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lola64376876"}, {"id": "119370298", "location": "VENEZUELA", "name": "CuantoDa\u00f1o #MiVzlaAmada", "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 4995, "tweet_count": 139204, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "LibertadMiVzla"}, {"id": "770710182", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "Marco Aur\u00e9lio S\u00e9neca\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 0, "tweet_count": 185325, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AurelioSeneca"}, {"id": "118069790", "location": "\u00dcT: 10.071318,-69.286437", "name": "Xiomary Urb\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 8258, "following_count": 5512, "tweet_count": 170242, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "XiomaryUrbaez"}, {"id": "52604531", "location": "En la Conciencia", "name": "chelestka", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 558, "tweet_count": 56462, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "chelestka"}, {"id": "939947409890791425", "location": "021", "name": "\u1d56\u02e1", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1064, "tweet_count": 19707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "plsouzaa22"}, {"id": "134799267", "name": "Liliana Medeiros - Lula presidente 2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 4989, "tweet_count": 24382, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LilianaMedeiros"}, {"id": "1059253544749096960", "location": "044", "name": "perita", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1312, "tweet_count": 65191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mihwebsterwest"}, {"id": "632742781", "location": "Lazio, Italia, UE", "name": "Paolo Roma", "public_metrics": {"followers_count": 34345, "following_count": 26139, "tweet_count": 598870, "listed_count": 280}, "verified": false, "username": "paolo_r_2012"}, {"id": "345321374", "location": "Sardegna, Italia", "name": "Anna Maria Busia", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1559, "tweet_count": 19557, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "annamariabusia"}, {"id": "996224549833363456", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Hugo Intor", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hintor4"}, {"id": "935471112967938048", "name": "Aracelis Buriel", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2536, "tweet_count": 18205, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "draburiel"}, {"id": "1154944665893900288", "location": "fambee \ud83d\udc1d", "name": "bela \u00e9 13! \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 957, "tweet_count": 117551, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "belaepoque"}, {"id": "1174430005713133570", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 697, "tweet_count": 26037, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "vegasacrux"}, {"id": "834408016510328832", "location": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 761, "tweet_count": 19145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "b1tvoid"}, {"id": "762110179395694592", "location": "g\u00eameos ", "name": "lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 821, "tweet_count": 94915, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "dedefault"}, {"id": "81113075", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Blauuu", "public_metrics": {"followers_count": 7195, "following_count": 276, "tweet_count": 24501, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MarlyBlau"}, {"id": "446349876", "location": "Murcia", "name": "Pau.", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1058, "tweet_count": 24194, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Aboypaula"}, {"id": "940301178537168897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Scar \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 6636, "following_count": 6344, "tweet_count": 55323, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "scaarxl"}, {"id": "1171446979181703174", "name": "Urubu Rei", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 18613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OliveiradeJes11"}, {"id": "1078499140752023553", "location": "Triskelion", "name": "Chloe Bennet teclando misoginia", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1451, "tweet_count": 50533, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "agentwiccan"}, {"id": "748350020957708290", "name": "Tommy Meder", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TOROMECCSS"}, {"id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "name": "Hilmer Wilfredo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hilwil64"}, {"id": "815025350799454209", "name": "AJC\ud83d\udc4d\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 42, "tweet_count": 18862, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AJrCamilo"}, {"id": "48117193", "name": "RG +18\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 885, "tweet_count": 46453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "19WILL10"}, {"id": "89298912", "location": "M\u00e9xico", "name": "Arely Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1029, "tweet_count": 7623, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Ara_Arroyo"}, {"id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245801, "following_count": 3582, "tweet_count": 265137, "listed_count": 6094}, "verified": true, "username": "sopitas"}, {"id": "175424025", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Paulinho do @vivapordiversao", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 6887, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pauloweskley"}, {"id": "18297088", "location": "Brasil", "name": "Rafinha Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 11379584, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 23809}, "verified": true, "username": "rafinhabastos"}, {"id": "426523919", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Ciro12 #PrefiroCiro", "public_metrics": {"followers_count": 4397, "following_count": 4548, "tweet_count": 139032, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "bruno_vieiravp"}, {"id": "930194618", "name": "carla martinelli", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 656, "tweet_count": 176539, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "tobiamc"}, {"id": "183287158", "location": "Sardinia, Italia", "name": "Angelina Scanu \u00a9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7126, "following_count": 2508, "tweet_count": 282940, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "angelinascanu"}, {"id": "717335652791107584", "location": "Alessandria,  Verona", "name": "Mariuccia", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 740, "tweet_count": 26752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariucc17684432"}, {"id": "385613572", "location": "Italia", "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "clubuds"}, {"id": "76515271", "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 879, "tweet_count": 100991, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nicole2776"}, {"id": "1069042722651160578", "name": "Rod Corinthians Forever", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 4952, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Benedit55122863"}, {"id": "32447354", "name": "Hana", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 351, "tweet_count": 87304, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "hanaad"}, {"id": "289571273", "location": "Argentina", "name": "DEF", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1493, "tweet_count": 18191, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "defnoticias"}, {"id": "1049278623621033985", "location": "Argentina", "name": "#AnestesiolXVida\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #SiALaVida", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 3766, "tweet_count": 90300, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AnestesiolXvida"}, {"id": "1016382427521060864", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Heda Yayi \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 173, "tweet_count": 60918, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "TaipanYayi"}, {"id": "2443223537", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "name": "Raul scarsi", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 230, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raulscarsi"}, {"id": "16221156", "location": "Argentina", "name": "La voz que no dejaron nacer #TodosMerecenNACER", "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4838, "tweet_count": 33938, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "QueremosNacer"}, {"id": "1121399897922707456", "location": "Tuiuti, Brasil", "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HLascane"}, {"id": "607844538", "location": "La Plata, Bs As, Argentina.", "name": "Gonzalo M.", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 191, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GonzaloConlon"}, {"id": "2511522997", "location": "Porto Alegre-Brasil", "name": "D\u00e9lcia Silva Prates\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1363, "tweet_count": 45262, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "dededatinga"}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true, "username": "Mauriciomulder"}, {"id": "302112211", "location": "Paraguay", "name": "juru_guasu \u2692\ufe0f\u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25788, "following_count": 11439, "tweet_count": 125057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juru_guasu"}, {"id": "2553547434", "location": "Azucena # 93, Colonia El Toro.", "name": "SociedadFreudiana_MX", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 219, "tweet_count": 2536, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "SFreudiana_MX"}, {"id": "23224159", "location": "Mexico City", "name": "Ibero 90.9 FM", "public_metrics": {"followers_count": 588867, "following_count": 1899, "tweet_count": 122396, "listed_count": 2351}, "verified": true, "username": "Ibero909FM"}, {"id": "945632744", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "name": "Centro \u00c1rea Humana", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 560, "tweet_count": 12946, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "areahumana"}, {"id": "3097325157", "location": "ARTPOP", "name": "s\u1d00\u0299\u1d0f\u028f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1382, "tweet_count": 45904, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "callmebabylon"}, {"id": "1143001082119036928", "name": "Lala \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 435, "tweet_count": 21878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laisbbarbieri"}, {"id": "1178137403057418241", "location": "Curitiba/Brasil", "name": "DreamIsland News", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DreamIsland17"}, {"id": "17927918", "name": "kiriaki \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 0, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kiriaki"}, {"id": "932672112212537344", "location": "by: @liarenccio | \u201c Shhh... \u201d", "name": "daemon rietvell", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 308, "tweet_count": 2338, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "shiftxr"}, {"id": "34706684", "location": "Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "name": "tu \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 751, "tweet_count": 164613, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "tuanicarvalho"}, {"id": "1060311934455681026", "name": "EGomez", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 389, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Enrique_GomezC"}, {"id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27206, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "verified": true, "username": "guerrerochipres"}, {"id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}, "verified": true, "username": "larepublica_pe"}, {"id": "1083066782569631749", "name": "Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1709, "tweet_count": 71361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luciern68876809"}, {"id": "1012309652229541891", "location": "Rio Verde, Goi\u00e1s", "name": "vi \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 144, "tweet_count": 9078, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvictoor16"}, {"id": "3241572802", "location": "Rio Verde, Goi\u00e1s", "name": "Camila Nunes \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1393, "tweet_count": 33047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camilanb22"}, {"id": "622387891", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "furiko kamori", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 370, "tweet_count": 76846, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "frwncy"}, {"id": "786060734346190848", "location": "rj", "name": "senadora alicent thronicke", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 774, "tweet_count": 239480, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "cadutopia"}, {"id": "982688648", "location": "  Almer\u00eda nacido, Madrid vivir", "name": "Jose Burrueco", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1332, "tweet_count": 62676, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "JoseBurrueco1"}, {"id": "801879388933472256", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "arturogaseoso"}, {"id": "57226298", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Contra tudo Contra todos\u26aa\u26ab\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 989, "tweet_count": 10629, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RenatoCabralSFC"}, {"id": "3344688191", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 257, "tweet_count": 26181, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eduh1995"}, {"id": "1125801093735358466", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Rael", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 418, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrRaelVicente"}, {"id": "150478081", "location": "Argentina", "name": "Silvio Caviglia", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 120, "tweet_count": 1466, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SilvioCaviglia"}, {"id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560342, "listed_count": 2863}, "verified": true, "username": "radiomitre"}, {"id": "2151448545", "location": "Merlo", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 661, "tweet_count": 10992, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "javipaalacios"}, {"id": "4108066581", "location": "Fcio Varela. Bs As. Argentina ", "name": "El Gaucho", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1561, "tweet_count": 29115, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ElGaucho117"}, {"id": "758460599865081856", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "Davidson Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3078, "tweet_count": 3395, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DavidsonLeand12"}, {"id": "130361487", "location": "Mexico", "name": "la muerte", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 234, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lamuertecalient"}, {"id": "81424115", "location": "\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "name": "norte\u00f1o \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 411946, "following_count": 139, "tweet_count": 67884, "listed_count": 1320}, "verified": false, "username": "dimefierro"}, {"id": "1049414788785139712", "name": "Zyx \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 3297, "tweet_count": 24156, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Zyx0nTheNyx"}, {"id": "1058496527868588033", "location": "Chile", "name": "oh boy im ded", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 177, "tweet_count": 5661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "acar1849284"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1183048946731515904", "author_id": "716716547004370947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}]}, "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "lang": "es", "id": "1182473566895378440", "author_id": "730567425930862593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/HyO6VixwDn", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1182473566895378440", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-12T00:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182809144253911040"], "text": "Digan lo que digan los apristas, Alan Garc\u00eda pasar\u00e1 a la historia como un hombre que se mat\u00f3 para eludir a la justicia. Un suicida tan megal\u00f3mano, que no pesta\u00f1e\u00f3 al dejar hu\u00e9rfano a un chico de 14 a\u00f1os. Eso lo resume como hombre. Y este tuit, resume a sus corifeos. https://t.co/HyO6VixwDn", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 13, "like_count": 194, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1182809144253911040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473566895378440"}], "author_id": "281853550"}, {"created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "id": "1182945159786487810", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "author_id": "1081517956964802561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/58DSJvJQ6V", "expanded_url": "https://www.tangible-eluniversal.com.mx/suicidio-serie-13-reasons-why-motiva-adolescentes", "display_url": "tangible-eluniversal.com.mx/suicidio-serie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030103271530497"], "text": "La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n suicida https://t.co/58DSJvJQ6V", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183030103271530497", "author_id": "385692394"}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1181248993747197952", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "author_id": "158508619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/XrQy9MkzJx", "expanded_url": "https://twitter.com/HeribertoAlfon8/status/1182686943118856192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrQy9MkzJx", "media_key": "3_1182686885199646720"}]}, "created_at": "2019-10-11T15:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182686943118856192"], "text": "Sco Pa Tu Manaa.... https://t.co/XrQy9MkzJx", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 440, "like_count": 702, "quote_count": 9543}, "lang": "in", "id": "1182686943118856192", "author_id": "1072195184803397639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}, "created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1182793047991640064", "author_id": "2174537102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0NqytG9Jqf", "expanded_url": "https://twitter.com/carautentica/status/1183044371589009410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0NqytG9Jqf", "media_key": "3_1183044358855184384"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SIAInforma"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "Movilidad"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183044371589009410"], "text": "#SIAInforma Mujer se suicida con su hijo en el puente de la 30 con 19. #Movilidad. https://t.co/0NqytG9Jqf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183044371589009410", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "558081326"}, {"created_at": "2019-10-09T05:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181805098441285633"], "text": "hoy le dije al psiquiatra q tengo ganas de morirme a veces y me dijo no tenes perfil de suicida grasias ermano me sanaste", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1181805098441285633", "author_id": "408097467"}, {"created_at": "2019-10-11T21:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182776658996142086"], "text": "El pueblo solo esta a la espera de las ordenes del L\u00edder para tirarse a la calle a derrocar a Danilo .Nerviosismo en Palacio !", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1182776658996142086", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "author_id": "3078301315"}, {"created_at": "2019-10-12T02:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182847402983776256"], "text": "Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el estrellado en Sudam\u00e9rica era irreversible. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 entonces? \u00bfQu\u00e9 impuls\u00f3 a los peruanos a retroceder? \u00bfDe d\u00f3nde viene esa actitud suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1182847402983776256", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}]}, "author_id": "1044048343461232645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 530, "end": 553, "url": "https://t.co/lsd2TiQXpE", "expanded_url": "https://indicepolitico.com/capitalismo-de-cuates-y-corrupcion-selectiva-en-la-4t/", "display_url": "indicepolitico.com/capitalismo-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://indicepolitico.com/capitalismo-de-cuates-y-corrupcion-selectiva-en-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CremaTlate", "id": "1556653524"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "miguel_nagato", "id": "211599340"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LorenzoOkie", "id": "703423101464289281"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "meximga", "id": "163552083"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "arbolitodechoco", "id": "470622785"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "CuitlahuacGJ", "id": "1035871411"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "GloriaSanchezH", "id": "1060561224725942273"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "EricCisnerosB", "id": "1025527858343464960"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "angelica9091", "id": "2911258616"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "aguirrevictorh", "id": "805238778361184256"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "pacorodriguez", "id": "14030332"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "diazpol", "id": "629042580"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "AlfredoJalife2", "id": "1112478389309505536"}, {"start": 268, "end": 282, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 287, "end": 291, "probability": 0.4003, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo"}, {"start": 335, "end": 339, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "Segob"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182086703353225217"], "in_reply_to_user_id": "1556653524", "text": "@CremaTlate @miguel_nagato @LorenzoOkie @orazioaguirre @meximga @arbolitodechoco @CuitlahuacGJ @GloriaSanchezH @EricCisnerosB @angelica9091 @aguirrevictorh @jesusardgz @pacorodriguez @ManuelBartlett @yeidckol @RicardoMonrealA @El_Universal_Mx @diazpol @AlfredoJalife2 @lopezobrador_ \"El Grupo Salinas \u2013 Slim vuelve a funcionar como la Segob alterna,  No se necesit\u00f3 una sola reforma constitucional, ni programa de gobierno, El capitalismo de cuates ya sent\u00f3 sus reales, para quien dudara del pragmati$mo del sistema en el poder.\"\nhttps://t.co/lsd2TiQXpE", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182086703353225217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182079355792449536"}], "author_id": "328809888"}, {"created_at": "2019-10-12T10:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182968119100428288"], "in_reply_to_user_id": "3010842317", "text": "@eltivipata @FrayJosepho Un hombre que mata y se suicida despu\u00e9s, o mata y maltrata puede tener tras s\u00ed, multitud de trastornos psiqui\u00e1tricos que expliquen esas actitudes. Ellos callan pues est\u00e1n educados a no pedir ayuda. No es justo ni real que una mujer que mate est\u00e9 mal, y un hombre es un violento.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182968119100428288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182941193174470656"}], "author_id": "1144566495516725248"}, {"created_at": "2019-10-12T17:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183064951503708161"], "in_reply_to_user_id": "816374943747375104", "text": "@lucastank1999 @mugiwaraah Nos Estados Unidos voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 impedido de usar o hospital por falta de dinheiro. Os hospitais s\u00e3o obrigados a te aceitarem por lei. \nE caso voc\u00ea n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de pagar a conta, o governo pode te ajudar a pagar uma parte ou a conta total.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183064951503708161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucastank1999", "id": "816374943747375104"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "mugiwaraah", "id": "749011840504651778"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183064296051347457"}], "author_id": "274118293"}, {"created_at": "2019-10-12T17:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183065413174870017"], "in_reply_to_user_id": "70222144", "text": "@DGiovanini HSISHSUSHSU a gente \u00e9 muito edgy na escola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183065413174870017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dgiovanini", "id": "1425531061275172871"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183065207465267200"}], "author_id": "714533897313394689"}, {"created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1182633425913692161", "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054571482046466"], "text": "Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 45, "like_count": 73, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1183054571482046466", "author_id": "113224914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0OY698jEg7", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/esporte/2019/10/5809999-confusao-teria-comecado-apos-jogador-do-vasco-mandar--flamengo-pagar-a-divida-das-vitimas-do-ninho.html", "display_url": "odia.ig.com.br/esporte/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/esporte/2019/10/5809999-confusao-teria-comecado-apos-jogador-do-vasco-mandar--flamengo-pagar-a-divida-das-vitimas-do-ninho.html"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9304, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4533, "type": "Organization", "normalized_text": "G\u00e1vea"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183063560676675584"], "text": "Mat\u00e9ria com apura\u00e7\u00e3o dos motivos da briga entre atletas do Sub-17 de Flamengo e Vasco, neste s\u00e1bado, na G\u00e1vea. O goleiro vasca\u00edno teria dito a jogadores rubro-negros \"correrem atr\u00e1s dos 'moleques' que morreram\" no Ninho. Mais detalhes no link abaixo.\nhttps://t.co/0OY698jEg7", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 78, "like_count": 1657, "quote_count": 105}, "lang": "pt", "id": "1183063560676675584", "author_id": "466976176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CeTFDyKBzi", "expanded_url": "https://glo.bo/35pr1UF", "display_url": "glo.bo/35pr1UF", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/em-aparecida-arcebispo-diz-que-direita-violenta-injusta-1-24014094?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "arcebispo"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057238686085125"], "text": "Em Aparecida, arcebispo diz que 'direita \u00e9 violenta e injusta'. https://t.co/CeTFDyKBzi", "public_metrics": {"retweet_count": 1475, "reply_count": 977, "like_count": 12026, "quote_count": 337}, "lang": "pt", "id": "1183057238686085125", "author_id": "54341363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XBYVEmGBGI", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.fb.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T06:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182906783075127296"], "text": "Ha ucciso la moglie e le figlie e poi si e\u2019 tolto la vita https://t.co/XBYVEmGBGI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1182906783075127296", "author_id": "3247519743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1182753970516824065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}], "author_id": "789465914387337216"}, {"created_at": "2019-10-12T04:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182873063274242048"], "in_reply_to_user_id": "57545700", "text": "@Soy_Aprista @fabiolataipe99 @DivaQuintanil @PatriciaTubilla @primerafuente1 @Jaicec @hernanismo @Renzoiban @Rafaellavp @evelinorcon @ZharonMel Jajaja el delincuente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182873063274242048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "fabiolataipe99", "id": "389136953"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "ZharonMel", "id": "3060543131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182763281854939136"}], "author_id": "123960008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EDvr4ZQY51", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1183062525413183490/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDvr4ZQY51", "media_key": "13_1183061058296008705"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "VozProSaludMent", "id": "517888097"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "imagenhector", "id": "1176879686"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Rascon"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062525413183490"], "text": "#mentalhealth | Hablamos con la Dra. Mar\u00eda Luisa Rascon, fundadora de @VozProSaludMent de \"La depresi\u00f3n sonriente\", s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida. \n\nLa entrevista con @imagenhector por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/EDvr4ZQY51", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183062525413183490", "author_id": "104683173"}, {"created_at": "2019-10-12T02:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182853353782611968"], "text": "Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, estuprou? Tem que pagar. SE o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que ser preso e demitido. Quem passar pano para o Ralf, se confirmado, \u00e9 pilantra.", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 57, "like_count": 1047, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1182853353782611968", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "author_id": "2538626598"}, {"created_at": "2019-10-12T15:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039286058323969"], "text": "Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183039286058323969", "author_id": "2572962715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Yft4n1wF9n", "expanded_url": "https://twitter.com/Libellulidae_du/status/1182909142488371200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yft4n1wF9n", "media_key": "3_1182909135953616896"}]}, "created_at": "2019-10-12T06:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182909142488371200"], "text": "Con este texto, mi amiga la m\u00e1s libre y feminista de todas, hizo la invitaci\u00f3n a la fiesta de su cumplea\u00f1os. \u00bfQu\u00e9 opinan? https://t.co/Yft4n1wF9n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1182909142488371200", "author_id": "3328629194"}, {"created_at": "2019-10-12T16:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183062312145641474"], "in_reply_to_user_id": "4025560097", "text": "@SrLucasMartins pelo amor de Deus Lucas, geral t\u00e1 falando q o mlk falou em tom de provoca\u00e7\u00e3o, se ele quiser se manifestar contra isso faz de outra forma po, precisa provocar os mlks q jogavam com eles ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183062312145641474", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183061201552588800"}], "author_id": "1611998208"}, {"created_at": "2019-10-11T23:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182796824245133312"], "text": "#Lescano acusado de acoso\n#Faveron acusado de acoso\n#Davelouis acusado de violencia psicol\u00f3gica\n#T\u00e1vara acusado de acoso y tocamientos\nIzquierdosos doble moral, agresores de mujeres q gozan de impunidad y silencio c\u00f3mplice de ONGs feministas\nEste es el referente antiaprista", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 130, "like_count": 1011, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1182796824245133312", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Lescano"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Faveron"}, {"start": 52, "end": 62, "tag": "Davelouis"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "T\u00e1vara"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Lescano"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Faveron"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "Davelouis"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1vara"}]}, "author_id": "2269112586"}, {"created_at": "2019-10-12T16:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060935461740544"], "in_reply_to_user_id": "1395256296", "text": "@camdimartino La gente se est\u00e1 suicid\u00e1ndose en masa de la risa!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183060935461740544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camdimartino", "id": "257540517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183059875087163392"}], "author_id": "1395256296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3QRrrhNxIC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183002984071999489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QRrrhNxIC", "media_key": "3_1183002920645734401"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3QRrrhNxIC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183002984071999489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QRrrhNxIC", "media_key": "3_1183002920658362369"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183002984071999489"], "text": "Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/3QRrrhNxIC", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1183002984071999489", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/T6CIyiL6Kv", "expanded_url": "https://twitter.com/DiogenesAC300/status/1182986557701181440", "display_url": "twitter.com/DiogenesAC300/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054212193763329"], "text": "Y t\u00fa qu\u00e9 est\u00e1s haciendo? Por lo que  veo, pura paja. https://t.co/T6CIyiL6Kv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054212193763329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182986557701181440"}], "author_id": "779676728"}, {"created_at": "2019-10-12T16:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057102178344960"], "in_reply_to_user_id": "2227417610", "text": "@CharitoABC @VelaMalaga Totalmente de acuerdo, claro Q tal vez no quiso matar a estas personas, pero su actuar suicida e irresponsable  la hacen culpable.\nHay muchos \"jovencitos\", Q no respetan nada y menos la vida de los peatones.\nAs\u00ed no haya dise\u00f1o vial, hay Q ser responsables!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057102178344960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VelaMalaga", "id": "1081968791674863617"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182780337325330432"}], "author_id": "3357175942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/fpvXrr1VY0", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1182821143339819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fpvXrr1VY0", "media_key": "3_1182821126344458241"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-12T00:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182821143339819009"], "text": "Pelo menos uma coisa n\u00e3o da pra reclamar.\n\nO nome ''Suicida'' vai ser honrado pq muita gente vai morrer kkkkkk https://t.co/fpvXrr1VY0", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1182821143339819009", "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-10-12T04:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182872861901500416"], "in_reply_to_user_id": "1007628890", "text": "@miracomome Es que los viejitos creen que todav\u00eda estamos en los tiempos de AG cuando si cobrabas tarde recib\u00edas menos ( y a veces ni cobrabas).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182872861901500416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678075143835648"}], "author_id": "7496912"}, {"created_at": "2019-10-12T03:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182864157370179584"], "in_reply_to_user_id": "16794066", "text": "@BlogdoNoblat Eu tinha um amigo falecido que de tanto se afundar em coca\u00edna, ficou paran\u00f3ico com os comunistas e os inimigos da p\u00e1tria. De fam\u00edlia rica, m\u00fasico, vendeu a bateria e come\u00e7ou a treinar tiro para a guerra. Se matou por n\u00e3o conseguir tirar a posse de arma.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1182864157370179584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182850817486999553"}], "author_id": "288913243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hjQDngGzDX", "expanded_url": "https://twitter.com/tonkstyles/status/1133531914902679552", "display_url": "twitter.com/tonkstyles/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057104418017281"], "text": "\u00e9 o Luke sos aquele psicopata que mata o Louis, n\u00e3o \u00e9???? se zoar, foi ele quem matou o Louis na outra realidade tamb\u00e9m. mds, se afastad?? \u00e9 por isso que o Harry n\u00e3o lembra mais dele? mo\u00e7a, eles v\u00e3o ficar sepadadosmmzjdkspadnldosmeebdodnskelwodjdldieheemwkwe. socorro https://t.co/hjQDngGzDX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183057104418017281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133531914902679552"}], "author_id": "1121890730350403584"}, {"created_at": "2019-10-12T13:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183019150760910848"], "in_reply_to_user_id": "122096607", "text": "@danielasuau @bicivikingo Guau creo igual y del caso de Santiago con la ciclista, confirma lo que dec\u00eds.\nYo no conozco igual que haya activistas que est\u00e9n a favor de CB y en contra de otra cantidad de cosas m\u00e1s para modificar la realidad \u00bfo s\u00ed? #espregunta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183019150760910848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielasuau", "id": "122096607"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bicivikingo", "id": "2872443364"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 256, "tag": "espregunta"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Guau"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.2399, "type": "Organization", "normalized_text": "CB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182969368445177856"}], "author_id": "94465260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/f59lMuvCJu", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1182946584465723392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f59lMuvCJu", "media_key": "7_1182944895843164161"}]}, "created_at": "2019-10-12T09:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182946584465723392"], "text": "I nostri valori saranno sempre incompatibili con quelli del Movimento 5 Stelle. @SiamoEuropei https://t.co/f59lMuvCJu", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 152, "like_count": 2041, "quote_count": 43}, "lang": "it", "id": "1182946584465723392", "author_id": "2416067982"}, {"created_at": "2019-10-12T00:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182818418644275201"], "in_reply_to_user_id": "339427578", "text": "@HelloMaaat Que no los emos tambi\u00e9n eran millennials?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182818418644275201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182818185835372544"}], "author_id": "60800418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CRjycZvK8q", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/mujer-suicida-romperse-relacion-hombre-casado_18_2833695087.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183057237545082880"], "text": "Estaba dispuesta a compartir a su amante con la esposa https://t.co/CRjycZvK8q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183057237545082880", "author_id": "16514160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OxEKVCxZIP", "expanded_url": "https://twitter.com/mulambodiego/status/1182854597171392512", "display_url": "twitter.com/mulambodiego/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T13:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183015745577467904"], "text": "Se olharmos para tr\u00e1s vamos nos lembrar que teve um outro jogador muito famoso que fez hist\u00f3ria no verd\u00e3o que atropelou e MATOU duas pessoas!!! E saiu impune.\nN\u00e3o vamos ser hip\u00f3critas, e nem comemorar esse tipo de trag\u00e9dia.\ud83d\udc4a https://t.co/OxEKVCxZIP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183015745577467904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182854597171392512"}], "author_id": "300969227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/SlDnwcLybj", "expanded_url": "http://bit.ly/2oYcRsJ", "display_url": "bit.ly/2oYcRsJ"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469225435137"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469070258176"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469133160448"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469540007937"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6882, "type": "Organization", "normalized_text": "Continental"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181643470856970241"], "text": "Lincoln anunci\u00f3 que la edici\u00f3n especial de Continental con puertas de apertura invertida \"suicida\" se producir\u00e1 un a\u00f1o m\u00e1s, estar\u00e1 limitada a solo 150 unidades https://t.co/SlDnwcLybj https://t.co/WpaGiunuhf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1181643470856970241", "author_id": "234008630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/XGDwri7FrU", "expanded_url": "https://twitter.com/tonkstyles/status/1133531914902679552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGDwri7FrU", "media_key": "3_1133531900323205120"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/XGDwri7FrU", "expanded_url": "https://twitter.com/tonkstyles/status/1133531914902679552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGDwri7FrU", "media_key": "3_1133531907411599360"}]}, "created_at": "2019-05-29T00:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1133531914902679552"], "in_reply_to_user_id": "62074386", "text": "Uma mem\u00f3ria feliz https://t.co/XGDwri7FrU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 213, "quote_count": 36}, "lang": "pt", "id": "1133531914902679552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133525693097291776"}], "author_id": "62074386"}, {"created_at": "2019-10-11T22:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182780337325330432"], "text": "Incre\u00edble como los caviares ahora est\u00e1n tratando de justificar a la conductora loca q atropell\u00f3 a 3 jovenes en la javier prado,ahora dicen que es culpa del dise\u00f1o vial y de los 4 carriles,un poco m\u00e1s y le echan la culpa a las v\u00edctimas. \nFUE LA EXCESIVA VELOCIDAD SRS. NO HAY M\u00c1S!", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 110, "like_count": 982, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1182780337325330432", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4113, "type": "Person", "normalized_text": "javier"}]}, "author_id": "2227417610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"], "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182192554957107201", "author_id": "517070474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VNbh6p3a8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Crazydcfangirl/status/1182809776142651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VNbh6p3a8Z", "media_key": "3_1182809755557027840"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VNbh6p3a8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Crazydcfangirl/status/1182809776142651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VNbh6p3a8Z", "media_key": "3_1182809755552759810"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}]}, "created_at": "2019-10-12T00:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182809776142651392"], "text": "WB needs to reevaluate their decisions. . . https://t.co/VNbh6p3a8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 28, "like_count": 242, "quote_count": 63}, "lang": "en", "id": "1182809776142651392", "author_id": "1005279236805091333"}, {"created_at": "2019-10-12T16:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054546299310080"], "in_reply_to_user_id": "1168112964521664512", "text": "@Ovi_Master Va, venga, dejo de soltar chorradas y en serio: \u00bfde qu\u00e9 peli es esto?  :3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183054546299310080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183054424803033088"}], "author_id": "1168112964521664512"}, {"created_at": "2019-10-12T16:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183055313919975424"], "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "text": "&lt; r\u00e1pido. No ten\u00eda tiempo de recoger a Okami ni nada. Ten\u00eda que detenerlas. \n\nQuiz\u00e1 Burakku tenia los pelos de \u00c0ine, pero no la declaraba asesina. S\u00f3lo sospechosa. Y sinceramente... Despu\u00e9s del desierto, sabe que no mata a cualquier persona. Tiene una misi\u00f3n tal y como dijo. &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183055313919975424", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Okami"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Burakku"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c0ine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183055312422625280"}], "author_id": "890660498986893313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/10ReDgSwNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1182763281854939136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/10ReDgSwNQ", "media_key": "3_1182763274141667331"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "NormaArteaga"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "Octubre"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "Criollismo"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "Apra"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "Vintage"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "NormaArteaga"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Valentina"}]}, "created_at": "2019-10-11T21:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182763281854939136"], "text": "Y arrancamos el fin de semana  con #NormaArteaga, hija de La Valentina, y el mejor presidente del Per\u00fa, #AlanGarc\u00eda, en el local \u201cLa Valentina\u201d.\n(Enero 1985)\n\n#Octubre #Criollismo \n#Apra #Vintage https://t.co/10ReDgSwNQ", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 54, "like_count": 318, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1182763281854939136", "author_id": "57545700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/odx9ekXSn5", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1183040843948724226/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/odx9ekXSn5", "media_key": "13_1183036959889022977"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183040843948724226"], "text": "Los imposibles no existen. \n\n\u00bfTe atrever\u00edas a hacerlo? https://t.co/odx9ekXSn5", "public_metrics": {"retweet_count": 1020, "reply_count": 69, "like_count": 5569, "quote_count": 145}, "lang": "es", "id": "1183040843948724226", "author_id": "524531680"}, {"created_at": "2019-10-11T14:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182663932189786113"], "text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado. El alcohol deprime el auto control y los impulsos autodestructivos afloran sin conciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182663932189786113", "author_id": "110055082"}, {"created_at": "2019-10-12T15:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046522403020800"], "in_reply_to_user_id": "32447354", "text": "@hanaad @alexispxt @alicecarvalho 6 de 10. Minha nossa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183046522403020800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hanaad", "id": "32447354"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "alexispxt", "id": "137008672"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "alicecarvalho", "id": "41629859"}]}, "geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183029481440759808"}], "author_id": "16155633"}, {"created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1182674160574697472", "author_id": "827107133325979648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BZ638CL125", "expanded_url": "https://twitter.com/_merile/status/1183037016235225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ638CL125", "media_key": "3_1183036969569411073"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BZ638CL125", "expanded_url": "https://twitter.com/_merile/status/1183037016235225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ638CL125", "media_key": "3_1183036969577779201"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BZ638CL125", "expanded_url": "https://twitter.com/_merile/status/1183037016235225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ638CL125", "media_key": "3_1183036970487963648"}, {"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BZ638CL125", "expanded_url": "https://twitter.com/_merile/status/1183037016235225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZ638CL125", "media_key": "3_1183036970504806400"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Dbp5FH0YWR", "expanded_url": "https://twitter.com/garotaacida/status/1182713621782106112", "display_url": "twitter.com/garotaacida/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183037016235225088"], "text": "libra \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/BZ638CL125 https://t.co/Dbp5FH0YWR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183037016235225088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182713621782106112"}], "author_id": "354266056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1180588708505866241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "author_id": "120873942"}, {"created_at": "2019-10-12T01:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182823242467287040"], "text": "\u00bfEn qu\u00e9 pel\u00edcula te has salido antes del cine? \ud83d\udd25\ud83c\udf1d Por lo mala que era... claro.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 777, "like_count": 950, "quote_count": 68}, "lang": "es", "id": "1182823242467287040", "author_id": "394263283"}, {"created_at": "2019-10-12T05:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182898281120071680"], "text": "Which mental health helpines in your country have you found helpful? It'd be an amazing help if you gave me (a) the country (b) their number/contact and (c) if they have a focus (eg. LGBT youth). \n\nAnd if you know someone who might know, tag them! I'm trying to compile the best.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1182898281120071680", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "author_id": "401122725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OfM16cCpDh", "expanded_url": "https://twitter.com/ForumValentia/status/1183033441232850945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfM16cCpDh", "media_key": "3_1183033421020434432"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 277, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n Dar\u00edo"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183033441232850945"], "text": "\u201cLa alta virtud resucita que a la Hispana progenie hizo due\u00f1a de siglos. Abominad la boca que predice desgracias eternas, \nabominad los ojos que ven s\u00f3lo zod\u00edacos funestos, abominad las manos que apedrean las ruinas ilustres, o que la tea empu\u00f1an o la daga suicida\u201d (Rub\u00e9n Dar\u00edo) https://t.co/OfM16cCpDh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183033441232850945", "author_id": "965260900474245121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0FRCaz5oYl", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelaMartialay/status/1182909112314671104", "display_url": "twitter.com/AngelaMartiala\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046369923211269"], "text": "\u00bfYa est\u00e1n areglando todo para la c\u00f3moda integraci\u00f3n de los criminales? https://t.co/0FRCaz5oYl", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183046369923211269", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182909112314671104"}], "author_id": "257332880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/FK9LUe5gG9", "expanded_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/jared-leto-golpe-ego-tras-exito-genial-interpretacion-joker-joaquin-phoenix_125221", "display_url": "ciudad.com.ar/espectaculos/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/jared-leto-golpe-ego-tras-exito-genial-interpretacion-joker-joaquin-phoenix_125221"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-11T17:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182711136992616448"], "text": "GUERRA DE GUASONES. Jared Leto y su \u00bfgolpe al ego? tras el \u00e9xito de la genial interpretaci\u00f3n del Joker de Joaquin Phoenix https://t.co/FK9LUe5gG9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 57, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1182711136992616448", "author_id": "16550433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788490901250058"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788495611445248"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788503308066816"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788506340470784"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-11T22:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182788517325410304"], "text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o Suicida de novo https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 279, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1182788517325410304", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-10-12T15:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049626829631488"], "in_reply_to_user_id": "940479193", "text": "@who_neto E deus que me livre passar pano pra isso. Sou total contra o discurso de \u00f3dio, massacrar milh\u00f5es em troca de uma \"utopia\" n\u00e3o faz nem um pouco de sentido. \u00c9 o mesmo que eu ja ouvi essa semana: \"tem que matar bandido mesmo prq n\u00e3o existe justi\u00e7a no pa\u00eds que mantem eles presos\" +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183049626829631488", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "utopia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183048070583541762"}], "author_id": "218137389"}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1182309732062765056", "author_id": "2309021521"}, {"created_at": "2019-10-11T21:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182765435399397377"], "text": "Lesvy recibi\u00f3 justicia despu\u00e9s de ser victimizada una y otra y otra y otra y otra vez tanto por la UNAM como por las autoridades y los medios. \n\nSabemos nada puede darle consuelo a la p\u00e9rdida de Lesvy, pero al menos su agresor y homicida fue declarado CULPABLE. #JuicioLesvy", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 4, "like_count": 807, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1182765435399397377", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 274, "tag": "JuicioLesvy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Lesvy"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9235, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Lesvy"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "JuicioLesvy"}]}, "author_id": "804799243626172416"}, {"created_at": "2019-10-12T15:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048757509799945"], "in_reply_to_user_id": "937864796434784256", "text": "@careca_andree Quem morreu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183048757509799945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "careca_andree", "id": "937864796434784256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183025118076911617"}], "author_id": "726452021398740992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ybeAYnj0gt", "expanded_url": "https://twitter.com/fnandoR22/status/1182966299472863232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybeAYnj0gt", "media_key": "3_1182966290593566726"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}]}, "created_at": "2019-10-12T10:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182966299472863232"], "in_reply_to_user_id": "553060532", "text": "Venga Gunn ponle a Harley al menos un traje a los Injustice. Ya no pido tanto. https://t.co/ybeAYnj0gt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182966299472863232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182964173392756736"}], "author_id": "553060532"}, {"created_at": "2019-10-11T22:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182788795768459264"], "text": "Qu\u00e9 loquisimas las primeras fotos de la nueva Escuadr\u00f3n Suicida. Ser\u00e1 como sea pero hay que reconocerles que van con todo.\nPor cierto, qu\u00e9 placer personal confirmar del todo que Nathan Fillion tiene un personaje \"de verdad\" y no simplemente poner voz en un cameo cgi como en GotG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182788795768459264", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "GotG"}]}, "author_id": "397608840"}, {"created_at": "2019-10-12T11:22:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182979974497816576"], "text": "Los que se est\u00e1n quejando de las foto del rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida se merecen tener m\u00e1s pelis de superh\u00e9roes vestidos de pandilleros y con tatuajes.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182979974497816576", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1916995171"}, {"created_at": "2019-10-12T15:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046117094809600"], "text": "A mi d\u00eda gris le pone color y a mi d\u00eda bueno lo hace mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183046117094809600", "author_id": "374830868"}, {"created_at": "2019-10-12T15:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183046371407990784"], "in_reply_to_user_id": "1078281362543644673", "text": "@callmedomi_ @DudiasOliveira @luhanoodle essa estimativa \u00e9 pras pessoas em situa\u00e7\u00e3o de risco, est\u00e1 havendo uma banaliza\u00e7\u00e3o enorme disso, esse n\u00famero \u00e9 quanto a pessoas trans na prostitui\u00e7\u00e3o, que moram em favela, que correm perigo de adquirir ISTs/DSTs, vamos ser racionais, uma pessoa de classe m\u00e9dia alta morres aos 35?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183046371407990784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "callmedomi_", "id": "1544644118936276995"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "luhanoodle", "id": "1063840968158384128"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 245, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "ISTs"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "DSTs"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183045840237137920"}], "author_id": "180486193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/aoHkfPSVmP", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/assolto-togolese-che-aggred-due-donne-senza-motivo-1767397.html?mobile_detect=false", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgiornale.it/news/cronache/assolto-togolese-che-aggred-due-donne-senza-motivo-1767397.html?mobile_detect=false"}]}, "created_at": "2019-10-12T07:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182915152846491648"], "text": "E ti pareva........\nSar\u00e0 mica \u201cgiustizia\u201d questa!\n\nhttps://t.co/aoHkfPSVmP", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 485, "like_count": 2049, "quote_count": 72}, "lang": "it", "id": "1182915152846491648", "author_id": "270839361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xaX4aoPqVV", "expanded_url": "https://twitter.com/FNOArgentina/status/1182477573718237184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xaX4aoPqVV", "media_key": "3_1182477567997206528"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 236, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-11T02:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182477573718237184"], "text": "#D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mueren a causa del #suicidio en el mundo y muchas otras intentan hacerlo. \n\nPodemos ayudar a la #PrevencionDelSuicidio https://t.co/xaX4aoPqVV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1182477573718237184", "author_id": "996547963668320257"}, {"created_at": "2019-10-12T15:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183045335972810752"], "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- sim\n- sim\n- nao\n- sim\n- cigarro nn maconha sim\n- sim\n- nunca\n- sim\n- sim\n- nunca tb\n\nsoltei as perguntas nos coment\u00e1rios p nao ficwr mandando de dm em dm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183045335972810752", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "cigarro"}]}, "author_id": "980249926973214720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/XFmojdZ1vI", "expanded_url": "https://twitter.com/BiLLRaY2019/status/1182864816790097920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFmojdZ1vI", "media_key": "7_1182863706301988864"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "PrayForJapan"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "created_at": "2019-10-12T11:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182983085123670016"], "text": "Tuf\u00e3o devastador no Jap\u00e3o. Se bolsominions tivessem c\u00e9rebro parariam para refletir sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas  e para pedir perd\u00e3o a quem defende o meio ambiente como Raoni e a garota Greta Thunberg que foram atacados por eles. #PrayForJapan\n \nhttps://t.co/XFmojdZ1vI", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 106, "like_count": 702, "quote_count": 55}, "lang": "pt", "id": "1182983085123670016", "author_id": "812396943070691328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1099686163336646659", "author_id": "51300677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/vGeSIb5oGc", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183011217180418050", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Alirio Ugarte Pelayo"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036829265739776"], "text": "Si mal no recuerdo, la carta suicida que dej\u00f3 Alirio Ugarte Pelayo dec\u00eda que \u201cla idea del suicidio es un c\u00edrculo que se hace cada vez m\u00e1s peque\u00f1o hasta que llega a un punto. Pues bien, mi punto ha llegado\u201d. Ciertamente, es una idea que se va madurando poco a poco. https://t.co/vGeSIb5oGc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183036829265739776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183011217180418050"}], "author_id": "1368162000"}, {"created_at": "2019-10-12T06:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182899508633636866"], "text": "La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dopo avere massacrato la moglie e le due figlie. Tre vite spazzate via per colpa di un uomo, padre, marito. #femminicidio. Non \u00e8 un #Buongiorno. #12ottobre", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1182899508633636866", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Foggia"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "femminicidio"}, {"start": 247, "end": 258, "tag": "Buongiorno"}, {"start": 260, "end": 270, "tag": "12ottobre"}]}, "author_id": "1047429818004983808"}, {"created_at": "2019-10-12T13:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183019444844597249"], "in_reply_to_user_id": "2553439673", "text": "@krmona23 @PrimoECosta1 ...y cegada por los celos, jur\u00f3 que antes de perderlo acabar\u00eda con su vida; y ella con su idea maligna fu\u00e9 al otro lado del pueblo, lleg\u00f3 a la puerta del baile y lo divis\u00f3 enseguida, y como loca de ira fu\u00e9 hasta donde \u00e9l se encontraba, lo abraza all\u00ed y le dispara...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183019444844597249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "krmona23", "id": "2553439673"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 224, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "ira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183009683147251712"}], "author_id": "113118108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8of8gKtjX5", "expanded_url": "https://twitter.com/anitabelenmarin/status/1182818418703110145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8of8gKtjX5", "media_key": "3_1182818191472578568"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 65, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}, {"start": 174, "end": 183, "username": "Confepec", "id": "194473077"}, {"start": 185, "end": 196, "username": "ONUecuador", "id": "723249276135059456"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "AMEcuador", "id": "281049020"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 157, "tag": "PueblosyNacionalidades"}]}, "created_at": "2019-10-12T00:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182818418703110145"], "text": "Propuse como alternativa al Sr. Presidente de la @AsambleaEcuador recibir en el Pleno en comisi\u00f3n general a los representantes de los #PueblosyNacionalidades ind\u00edgenas, a la @Confepec, @ONUecuador y @AMEcuador para buscar la salida definitiva a \u00e9sta situaci\u00f3n. No + dilataci\u00f3n! https://t.co/8of8gKtjX5", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 9, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1182818418703110145", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "author_id": "3000683393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/33VeSLRATn", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "femminicidio"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "OrtaNova"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-10-12T11:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182980976256999425"], "text": "Dacci oggi il nostro #femminicidio quotidiano, amen. Anzi, tre.\n\nTanto ormai pare che siamo tutti abituati, no?\n\n#OrtaNova #Foggia\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/33VeSLRATn di @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1182980976256999425", "author_id": "1060152544733941760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/1eQSkKceyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1183040215264436230/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1eQSkKceyZ", "media_key": "3_1183040192862736384"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/1eQSkKceyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1183040215264436230/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1eQSkKceyZ", "media_key": "3_1183040192858468353"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "\uc9c0\ubbfc\uc0dd\uc77c\u314a\u314b"}, {"start": 31, "end": 37, "tag": "\uc9c4\uc9dc\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "\ub2e4\uc2dc\ud55c\ubc88\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 52, "end": 66, "tag": "\ubb58\ud574\ub3c4\uba4b\uc788\ub294\uac70\uc544\ub294\ub370\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "\uc544\uc9c1\uc790\uace0\uc788\ub098\ubcf8\ub370\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "\ub0b4\ub9d8\uc54c\uc9c0\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "\ub108\ub294\ub098\ub098\ub294\ub108\ubb34\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 101, "end": 120, "tag": "\uc6c3\uc74c\uc744\uc704\ud574\uc5b4\uca54\uc218\uc5c6\ub294\ud310\ub2e8\uc774\uc5c8\uc5b4\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 121, "end": 141, "tag": "\uc544\ubb34\ub9ac\uc0dd\uac01\ud574\ub3c4\uc800\uc0ac\uc9c4\uc774\ucc30\ub5a1\uc774\uc5c8\uc5b4\ubbf8\uc548\ud574"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "\uc0ac\ub791\ud574"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183040215264436230"], "text": "\uc9c0\ubbfc\uc774\ud615 \uc0dd\uc77c\ucd95\ud558\ud574\uc694! \uadf8\ub9ac\uace0 \ubbf8\uc548\ud574\uc789\ud83d\udc9c\n#\uc9c0\ubbfc\uc0dd\uc77c\u314a\u314b #\uc9c4\uc9dc\ubbf8\uc548\ud574 #\ubbf8\uc548\ud574 #\ub2e4\uc2dc\ud55c\ubc88\ubbf8\uc548\ud574 #\ubb58\ud574\ub3c4\uba4b\uc788\ub294\uac70\uc544\ub294\ub370\ubbf8\uc548\ud574\n#\uc544\uc9c1\uc790\uace0\uc788\ub098\ubcf8\ub370\ubbf8\uc548\ud574 #\ub0b4\ub9d8\uc54c\uc9c0\ubbf8\uc548\ud574\n#\ub108\ub294\ub098\ub098\ub294\ub108\ubb34\ubbf8\uc548\ud574 #\uc6c3\uc74c\uc744\uc704\ud574\uc5b4\uca54\uc218\uc5c6\ub294\ud310\ub2e8\uc774\uc5c8\uc5b4\ubbf8\uc548\ud574 #\uc544\ubb34\ub9ac\uc0dd\uac01\ud574\ub3c4\uc800\uc0ac\uc9c4\uc774\ucc30\ub5a1\uc774\uc5c8\uc5b4\ubbf8\uc548\ud574 #\uc0ac\ub791\ud574 https://t.co/1eQSkKceyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 577674, "reply_count": 93608, "like_count": 1699011, "quote_count": 39485}, "lang": "ko", "id": "1183040215264436230", "author_id": "335141638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m1TxXVJ1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/CERMIAragon/status/1182228402042032129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1TxXVJ1xz", "media_key": "3_1182228377706647552"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182228402042032129"], "text": "Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 personas y es algo que los medios no visibilizan y se tiene que luchar por mejorar esta situaci\u00f3n. https://t.co/m1TxXVJ1xz", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182228402042032129", "author_id": "964045675"}, {"created_at": "2019-10-12T15:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183041350796824586"], "text": "Me est\u00e1 tan curioso como cuando la gente se suicida todo el mundo empieza con los post de \u201csi necesitas alguien con quien hablar escribeme\u201d and crap pero la realidad es que uno habla de sus experiencias inc\u00f3modas y la gente lo que hace es mofarse y ridiculizar a uno.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183041350796824586", "geo": {"place_id": "016541257387aa36"}, "author_id": "2427744851"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/29RxExL7B2", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T05:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182897584416972800"], "text": "D..D..D..D-O....DI\u00c9SEL! ID\u00d3N! ELLA ES ESE SUE\u00d1O QUE TUVE DESPIERTO UN RECUERDO LEVE DE ESTO QUE SIENTO , UNA SACUDIDA A MIS SALIDAS LA CIMA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA , SU FUENTE DE ENERG\u00cdA CAUTIVA MIS SENSORES PUES NO HAY QUIEN LA CONTROLE CUANDO BAILA ENCEND\u00cdA https://t.co/29RxExL7B2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182897584416972800", "author_id": "774075631915130880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/8rwSzN4ots", "expanded_url": "http://bit.ly/2OCqngu", "display_url": "bit.ly/2OCqngu"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 214, "username": "franborgonovo", "id": "391359161"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182989599636934656"], "text": "La rassegna promossa da Comune e Regione presenta in anteprima la pellicola (sostenuta da denari pubblici) che celebra come un genio l'attivista Lgbt. Teorico della pedofilia, mor\u00ec suicida nel 1983.\n\n@franborgonovo\n https://t.co/8rwSzN4ots", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1182989599636934656", "author_id": "900766265245130753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Gs0ATMwl2W", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1182958318425387010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gs0ATMwl2W", "media_key": "3_1182958311706124288"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "ItaliaViva"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Leopolda10"}]}, "created_at": "2019-10-12T09:56:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182958318425387010"], "text": "Mi dicono che a Roma per la prima di #ItaliaViva la sala sia piena. Che bello! Tutti pronti per la #Leopolda10 https://t.co/Gs0ATMwl2W", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 253, "like_count": 1200, "quote_count": 17}, "lang": "it", "id": "1182958318425387010", "author_id": "18762875"}, {"created_at": "2019-10-12T14:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031234064257025"], "text": "86% del A/B apoya a Vizcarra. Es claro que la \u201delite\u201d de este pa\u00eds no se ha caracterizado nunca ni por sus luces ni por su compromiso con el desarrollo del pa\u00eds. M\u00e1s tarde dir\u00e1n, como con Toledo, Humala o Villaran, que no sab\u00edan, que no ten\u00edan como saber. Grandes irresponsables!", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 172, "like_count": 860, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1183031234064257025", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.3944, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}]}, "author_id": "394391195"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/DI38v0BfYm", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-10-12T07:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182921033520701440"], "text": "E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\n\n#Foggia\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/DI38v0BfYm via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1182921033520701440", "author_id": "917500226268811266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/FsHQFISwzk", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1183027575305723905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FsHQFISwzk", "media_key": "3_1183027556699836417"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "luisiberico", "id": "66143053"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.4272, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027575305723905"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe @carlintovar Pero el se\u00f1or @luisiberico Tratar\u00e1 el tema con mucha sinceridad, lealtad y respeto a su l\u00edder  C\u00e9sar Acu\u00f1a,algo as\u00ed como como los fujimoristas a Keiko y apristas al suicida AG.\nEstamos advertidos compatriotas por quienes no votar porque la argolla pol\u00edtica no cambiar\u00e1 jam\u00e1s. https://t.co/FsHQFISwzk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027575305723905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637990411198464"}], "author_id": "102830647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/j2oNhXOSX5", "expanded_url": "https://twitter.com/lemonfromRome/status/1182885434529071104", "display_url": "twitter.com/lemonfromRome/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T05:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182893115658641409"], "text": "Aridaie eccoci di nuovo. Si deve fare alleanza con M5S perch\u00e9 se no vince Salvini e ora dobbiamo tenerci Raggi perch\u00e9 se no vince Salvini.  Poi? Dove volete fermarvi? Ci sar\u00e0 un momento in cui direte proviamo a sconfiggere gli avversari alle elezioni? https://t.co/j2oNhXOSX5", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 201, "like_count": 1757, "quote_count": 40}, "lang": "it", "id": "1182893115658641409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182885434529071104"}], "author_id": "2416067982"}, {"created_at": "2019-10-12T15:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036028736724992"], "in_reply_to_user_id": "428305912", "text": "@unchimico No, perch\u00e9 sta sacrificando una manata di voti, e anche se non era facile forse quella cosa l\u00ec andava aggirata in qualche modo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183036028736724992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "unchimico", "id": "428305912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183035782359142401"}], "author_id": "8339422"}, {"created_at": "2019-10-12T15:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039360410800128"], "in_reply_to_user_id": "3000683393", "text": "@anitabelenmarin @AsambleaEcuador @Confepec @ONUecuador @AMEcuador @BloqueAP35 @vicenteopi @cesarlitardo @AndreSamaniego_ @GuillermoCeli @luispachala @DonosoEcuador @csolorzano3 TOTALMENTE DESACERTADA Y SUICIDA SU PROPUESTA. ESE ES EL DESEO DE LA BANDA DE DELINCUENTES QUE DESEAN INFILTRARSE Y CREAR EL CAOS DENTRO DE LA ASAMBLEA Y DESESTABILIZAR LA INSTITUCIONALIDAD DE NUESTRA DEMOCRACIA. NO LE HAGAN EL JUEGO AL CRIMEN ORGANIZADO .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183039360410800128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anitabelenmarin", "id": "3000683393"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Confepec", "id": "194473077"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ONUecuador", "id": "723249276135059456"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "AMEcuador", "id": "281049020"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "BloqueAP35", "id": "2768860224"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "vicenteopi", "id": "145874926"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "cesarlitardo", "id": "250154143"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "AndreSamaniego_", "id": "36368015"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "GuillermoCeli", "id": "250955365"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "LuisPachala", "id": "1544109328394854401"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "DonosoEcuador", "id": "570220648"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "csolorzano3", "id": "235632146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182818418703110145"}], "author_id": "815881097934438400"}, {"created_at": "2019-10-10T11:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182258604679847936"], "text": "Ultimi sondaggi,Alessandra Ghisleri:\"Lega sopra il 30 Salvini il politico con la fiducia pi\u00f9 alta.ItaliaViva al 5,ritenuta operazione di palazzo\".Questa la realt\u00e0 ma vedrete che ci perseguiteranno tutto il d\u00ec con le \"dichiarazioni stupefacenti\" di LapoElkann", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 114, "like_count": 1434, "quote_count": 14}, "lang": "it", "id": "1182258604679847936", "author_id": "47756372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/pN2eNdUVBK", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/devotos-do-pau-oco/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/neumanne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/neumanne/devotos-do-pau-oco/?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Dulce"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 236, "end": 251, "probability": 0.6035, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal da Gazeta"}]}, "created_at": "2019-10-12T13:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183012379292000256"], "text": "Devotos do pau oco: Em contradi\u00e7\u00e3o com pobres a que irm\u00e3 Dulce dedicou vida, que a levou \u00e0 santidade reconhecida pela Igreja Cat\u00f3lica, pol\u00edticos, burocratas e outros magnatas \u00e0 custa do dinheiro do povo viajaram para Roma para passear (Jornal da Gazeta) https://t.co/pN2eNdUVBK", "public_metrics": {"retweet_count": 1432, "reply_count": 320, "like_count": 5810, "quote_count": 114}, "lang": "pt", "id": "1183012379292000256", "author_id": "145134405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/KlCuXk9lMy", "expanded_url": "https://twitter.com/VidaDeTreinador/status/1183032714825523200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlCuXk9lMy", "media_key": "3_1183032707867127808"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "NianticLabs", "id": "631577690"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Trapinch Shiny"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "XP"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032714825523200"], "text": "Parab\u00e9ns, @NianticLabs, pela mudan\u00e7a de spawn que matou o Dia da Comunidade. \n\nQuem quiser se aventurar em pegar o Trapinch Shiny, com capturas com XP triplicado, levanta e vai ca\u00e7ar seu bicho que esse flop vai s\u00f3 at\u00e9 \u00e0s 14h. https://t.co/KlCuXk9lMy", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183032714825523200", "author_id": "1513191332"}, {"created_at": "2019-10-12T14:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027225035182082"], "text": "Este Halloween est\u00e1 prohibido disfrazarse del Guas\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027225035182082", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "author_id": "29094280"}, {"created_at": "2019-10-12T15:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183036100438347776"], "text": "La vida merece ser vivida, y la muerte merece ser morida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183036100438347776", "author_id": "195521573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T11:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182977226704375808"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182977226704375808", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-10-11T16:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182697451641298945"], "text": "Nadie: \n\nSantiago: Si un suicida se suicida \u00bfEs un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182697451641298945", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "94367892"}, {"created_at": "2019-10-12T13:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183011217180418050"], "text": "Sobre el suicidio, \u00fcltima vez:\n\nTuve una amiga muy querida. Sufr\u00eda de problemas sicol\u00f3gicos. Diversos. De distintos nombres. En suma, se deprim\u00eda y se suicidaba\n\nInsistentemente\n\nPero la depresi\u00f3n, hoy lo s\u00e9, no es algo que tenga que ver con el mundo. Es una enfermedad que viene", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 77, "like_count": 368, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1183011217180418050", "author_id": "113224914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/h9gminzD93", "expanded_url": "https://twitter.com/doiskbfr/status/1183034215279013888", "display_url": "twitter.com/doiskbfr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183035603031592961"], "text": "meu primeiro peixinho se matou assim kkkkkkkkkkkk ainda pulou em cima de mim https://t.co/h9gminzD93", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183035603031592961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183034215279013888"}], "author_id": "1882790844"}, {"created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1181648004744384513", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "author_id": "708882910305247233"}, {"created_at": "2019-10-12T14:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183034215279013888"], "text": "E o peixe do meu irm\u00e3o que pulou e conseguiu sair do aqu\u00e1rio, que bicho esperto man\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183034215279013888", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "2936249073"}, {"created_at": "2019-10-11T22:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182783276433453058"], "text": "Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182783276433453058", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "author_id": "270810657"}, {"created_at": "2019-10-12T11:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182974514365374465"], "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "text": "O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA not\u00edcia \u00e9 um PM q atirou para cima como advert\u00eancia, para manter a ordem\n\n@PMERJ  n\u00e3o se deixem levar por rede globo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1182974514365374465", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 198, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7384, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182972463753433088"}], "author_id": "991676636738281472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/v5RLEOZ1Gh", "expanded_url": "http://gestion.pe", "display_url": "gestion.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583067825757097984/OiAYm5X6?format=jpg&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583067825757097984/OiAYm5X6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gesti\u00f3n El diario de Econom\u00eda y Negocios | PBI | Econom\u00eda Peruana | Empleo | Viviendas | Las Bambas | Pedro Castillo | AFP | Seguros | Miner\u00eda | Laboral | Tipo de cambio | D\u00f3lar | Tecnolog\u00eda | Tendencias | Cobre | Oro | Plata | Google | Venezuela | Nicol\u00e1s Maduro | EE.UU. | GESTI\u00d3N", "description": "Mant\u00e9ngase informado con el contenido m\u00e1s completo sobre econom\u00eda y finanzas, as\u00ed como las \u00faltimas noticias del plano empresarial del Per\u00fa y el Mundo.", "unwound_url": "https://gestion.pe/"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/YWxC1dh1i7", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1182637357834690561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWxC1dh1i7", "media_key": "3_1182637346170249226"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "portada"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182637357834690561"], "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Revisa nuestra #portada de hoy. No se pierda la informaci\u00f3n econ\u00f3mica y de negocios m\u00e1s relevante para la toma de sus decisiones en Gesti\u00f3n, informaci\u00f3n que inspira.\nhttps://t.co/v5RLEOZ1Gh https://t.co/YWxC1dh1i7", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 153, "like_count": 183, "quote_count": 82}, "lang": "es", "id": "1182637357834690561", "author_id": "110822488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/i5CfmnSapM", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183032313770336262"], "text": "femminicidio compiuto da uno stragista https://t.co/i5CfmnSapM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183032313770336262", "author_id": "29440432"}, {"created_at": "2019-10-12T14:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026826500870144"], "text": "Estoy en clase de maestr\u00eda de la @USMP_oficial y el nuevo profesor de opini\u00f3n p\u00fablica, al hacer su presentaci\u00f3n tilda de \" sabelotodo\" a @rmapalacios .\nCreo que ya entiendo por d\u00f3nde va su direcci\u00f3n \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183026826500870144", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "728502750"}, {"created_at": "2019-10-12T08:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182933106564780033"], "text": "Un agente della polizia penitenziaria compie una strage a Foggia e si suicida. Vittime moglie e le giovani figlie.\nCarabiniere ubriaco in autostrada, travolge un auto e l'autista muore...(ultima da giornale radio capital).\nGiusto per la cronaca...Salvini dove sei?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1182933106564780033", "author_id": "415649459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/U5UyvW306Y", "expanded_url": "https://twitter.com/StuartHumphryes/status/1182554427057692672", "display_url": "twitter.com/StuartHumphrye\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "le\u00f1a"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "carb\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.3898, "type": "Place", "normalized_text": "le\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-12T10:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182962956906254336"], "text": "Y pensar que en pleno Siglo XXI Chile tiene a sus ciudades del sur con niveles de contaminaci\u00f3n de ese orden? #le\u00f1a #carb\u00f3n https://t.co/U5UyvW306Y", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182962956906254336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182554427057692672"}], "author_id": "1732340112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ULwsEY1uUS", "expanded_url": "https://twitter.com/ildesiIIo/status/1181657161618907137", "display_url": "twitter.com/ildesiIIo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "Peaky Blinders"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:42:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030263552598016"], "text": "No s\u00e9 si esto es cierto o no porque no je visto Peaky Blinders, pero estoy convencido de que Joker es la pel\u00edcula favorita de la gente que en general no ve muchas pel\u00edculas https://t.co/ULwsEY1uUS", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183030263552598016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181657161618907137"}], "author_id": "551974075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/VqUPqVgacF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581618849950179329/HNcRNAZw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n | Telediario EN VIVO| Telediario M\u00e9xico", "description": "Sigue la programaci\u00f3n de televisi\u00f3n de Telediario EN VIVO", "unwound_url": "https://www.telediario.mx/television"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fc2cjlTLzP", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1183001427628552193/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fc2cjlTLzP", "media_key": "13_1183000947619794944"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "EnAlerta"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "TelediarioEnEl6"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 173, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183001427628552193"], "text": "\ud83d\udd34#EnAlerta Aqu\u00ed te dejamos los incidentes que ocurrieron en la madrugada.\n\n-&gt; Se suicida mujer polic\u00eda de 18 a\u00f1os de edad. \n-&gt; Mujer muere atropellada en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n.\n-&gt; Asesinan a balazos a un hombre en Tlalpan. \n \n#TelediarioEnEl6 | \ud83d\udc47 https://t.co/VqUPqVgacF https://t.co/fc2cjlTLzP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183001427628552193", "author_id": "900122660537077762"}, {"created_at": "2019-10-12T14:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031045970694148"], "in_reply_to_user_id": "854034348982587392", "text": "@OpaNega_noo @sinceravemaria me lembro como se fosse ontem , a gente atravessando a rua voc\u00ea me puxou e disse \" quer morrer Julia ? qual o seu problema ?\"  kkkkk aff cr fa\u00e7o isso sempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183031045970694148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OpaNega_noo", "id": "720064268683649024"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183030418725097472"}], "author_id": "854034348982587392"}, {"created_at": "2019-10-12T14:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026729830486016"], "in_reply_to_user_id": "770710182", "text": "No se es valiente ni cobarde al ser suicida!\nSolo se un ser intensamente sufriente, que no encuentra salidas en el oscuro laberinto, en que est\u00e1 perdido...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026729830486016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183026726818983940"}], "author_id": "770710182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YfKqGPKaJm", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183011217180418050", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030980929556480"], "text": "Qu\u00e9 situaci\u00f3n tan terrible para el suicida (mientras vive), sus familiares y amigos. Es de naturaleza humana que el dolor genere frustraci\u00f3n en el entorno. Paz para todos los que sufren por situaciones tan extremas \u2764\ufe0f https://t.co/YfKqGPKaJm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030980929556480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183011217180418050"}], "author_id": "118069790"}, {"created_at": "2019-10-12T14:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030683549220864"], "in_reply_to_user_id": "935471112967938048", "text": "@draburiel @soniachocron @alexagomez2000 @CHIANCONE El suicida nace. Lo intenta muchas veces hasta que lo logra. Una cantidad de gente trata de que no lo haga, siempre el sentimiento de culpa rodea a todos los conocidos... pero No tiene la culpa NADIE  --es una enfermedad y su final inevitable.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030683549220864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "draburiel", "id": "935471112967938048"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "CHIANCONE", "id": "88061233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183026099577638912"}], "author_id": "52604531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aHX9ESue4f", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-10-12T09:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182949226612961280"], "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/aHX9ESue4f via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1182949226612961280", "author_id": "345321374"}, {"created_at": "2019-10-12T14:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026099577638912"], "in_reply_to_user_id": "113224914", "text": "@soniachocron @alexagomez2000 @CHIANCONE Yo particularmente no creo que  la respuesta de @soniachocron haya sido el desencadenante para el suicidio de de B\u00e1rbara, Sonia solo respondi\u00f3 a un insulto con tan mala suerte que fue el \u00faltimo antes del suicidio. Investiguen sobre la depresi\u00f3n \u00bfporque el acoso otra vez.?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026099577638912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "CHIANCONE", "id": "88061233"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182862985313869824"}], "author_id": "935471112967938048"}, {"created_at": "2019-10-12T14:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183024589082972160"], "text": "a aria vai pra chicago no meio da guerra e depois a suicida e cabe\u00e7a quente do role \u00e9 a gianna ah me poupe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183024589082972160", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "aria"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "gianna"}]}, "author_id": "1174430005713133570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/fy8DRnzUIH", "expanded_url": "https://twitter.com/playoffkd7/status/1182337709102247942", "display_url": "twitter.com/playoffkd7/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T10:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182961712552648705"], "text": "Luego la gente se preguntar\u00e1 porque hay un elevado porcentaje de gente joven que se suicida, de mi siempre se han re\u00eddo, y para mi era horrible, realmente quer\u00eda morirme, Pues imaginaos este chaval. Lo peor es quien lo graba y lo sube a redes sociales https://t.co/fy8DRnzUIH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182961712552648705", "author_id": "446349876"}, {"created_at": "2019-10-12T14:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028678273449985"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @julioguzmanperu sera el mejor Presidente del Peru. @MartinVizcarraC hasta ahora el mas democtarico y concertador durante los ultimos 30 a\u00f1os. El suicida caballo loco  tu Jefe del hampa, a quien le tenias miedo y sometias, te convierte en encubridor de sus robos, es el peor. Guau", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028678273449985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7085, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "author_id": "617353961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/EqjW3RPHNC", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/suicidio-suicidios-prevencion-salud-mental-dia-mundial-especialistas/", "display_url": "sopitas.com/noticias/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/suicidio-suicidios-prevencion-salud-mental-dia-mundial-especialistas/"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182352542493229059"], "text": "Hablemos de uno de los problemas m\u00e1s graves en M\u00e9xico en cuanto a Salud Mental: los suicidios \n\u00bfCu\u00e1l es la mejor manera de prevenci\u00f3n en este tema?  \n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/EqjW3RPHNC", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182352542493229059", "author_id": "3362741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/3bdWWtl6Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabastos/status/1182474040629452800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bdWWtl6Xr", "media_key": "3_1182474035600482305"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 166, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-11T01:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182474040629452800"], "text": "Mano... \u00f3 as coisa que os cara compartilha! Hehhshehahe!!! Uma mulher massageando a virilha do presida que atira com duas metrancas enquanto um jacar\u00e9 sorri vendo o PT pegar fogo. Coisa mais linda. https://t.co/3bdWWtl6Xr", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 285, "like_count": 3424, "quote_count": 63}, "lang": "pt", "id": "1182474040629452800", "author_id": "18297088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/C6pzbH981f", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-10-12T08:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182939620096520197"], "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/C6pzbH981f", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1182939620096520197", "author_id": "183287158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2r6MvZ7Nu3", "expanded_url": "https://www.immediato.net/2019/10/12/strage-a-orta-nova-uccide-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida/", "display_url": "immediato.net/2019/10/12/str\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182997855604215808"], "text": "Uo Stato lontano dai problemi che affliggono i colleghi. Uno stipendio da fame mai rivalutato al reale costo della vita e il primo problema che affligge lo stato psicologico di un uomo o donna che a fronte di chi rappresenta non e ben retribuito https://t.co/2r6MvZ7Nu3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1182997855604215808", "author_id": "385613572"}, {"created_at": "2019-10-02T15:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179420850212220930"], "in_reply_to_user_id": "137008672", "text": "@alexispxt @alicecarvalho Vou aguardar a impress\u00e3o de voc\u00eas. Hana n\u00e3o conta, ela gostou de esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179420850212220930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexispxt", "id": "137008672"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "alicecarvalho", "id": "41629859"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "Hana"}]}, "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179418585430728706"}], "author_id": "16155633"}, {"created_at": "2019-10-11T11:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182625405729202176"], "in_reply_to_user_id": "996547963668320257", "text": "@FNOArgentina En caba, el servicio de atenci\u00f3n al suicida no atiende las 24hs. Ese es el apoyo del estado?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182625405729202176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.587, "type": "Place", "normalized_text": "caba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182477573718237184"}], "author_id": "2443223537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2OdWdNC72B", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/por-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime de Althaus Pol\u00edtica"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182994508251836416"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 llev\u00f3 las cosas m\u00e1s all\u00e1 del l\u00edmite?, la columna de Jaime de Althaus Pol\u00edtica | El Comercio Esta claro que Vizcarra ocult\u00f3 su incapacidad de gobierno construyendo una guerra pol\u00edtica artificial. https://t.co/2OdWdNC72B", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1056, "like_count": 1475, "quote_count": 67}, "lang": "es", "id": "1182994508251836416", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Qn2EeTKCeG", "expanded_url": "http://ibero909.fm/blog/la-depresion-sonriente-sintoma-que-oculta-una-tendencia-suicida", "display_url": "ibero909.fm/blog/la-depres\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 135, "tag": "depresi\u00f3nsonriente"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-11T00:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182459259864268800"], "text": "Entre 75% y 90% de quienes han consumado #suicidio enfrentaban una enfermedad mental, en su mayor\u00eda #depresi\u00f3n \n\nLa #depresi\u00f3nsonriente t\u00e9rmino acu\u00f1ado por la #OMS es considerada de alto riesgo pues no hay s\u00edntomas conocidos\n\n#DiaMundialSaludMental \n\nhttps://t.co/Qn2EeTKCeG", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182459259864268800", "author_id": "23224159"}, {"created_at": "2019-10-12T14:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027867464192000"], "in_reply_to_user_id": "932672112212537344", "text": "La criatura hubiera dado lo que fuera por quedarse eternamente en aquel momento.\n\nSolo entonces, en el tiempo antes de encontrar el cuerpo roto de James descartado en un callej\u00f3n.\n\nSolo all\u00ed, donde su pasado se difuminaba y el futuro no ten\u00eda que llegar si \u00e9l no quer\u00eda. &gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183027867464192000", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182889701314846720"}], "author_id": "932672112212537344"}, {"created_at": "2019-10-12T14:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183027419378257922"], "text": "o Facebook me lembrou do carpool karaoke que o Ken Jeong gravou com o linkin park 6 dias antes da morte do Chester e o meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 em peda\u00e7os de novo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183027419378257922", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "carpool karaoke"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Ken Jeong"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "park"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.3845, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "34706684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6DE5M0CgIr", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1182761295302541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DE5M0CgIr", "media_key": "3_1182761287186550789"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 248, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "El Drag\u00f3n"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}]}, "created_at": "2019-10-11T20:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182761295302541312"], "text": "Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT, \u201cEl Drag\u00f3n\u201d, por supuesto es FALSO. La \u00fanica relaci\u00f3n que tengo con @NetflixLAT es un acuerdo para difundir la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533 vs riesgo suicida https://t.co/6DE5M0CgIr", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1182761295302541312", "author_id": "185369552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FBiRuNDxQe", "expanded_url": "http://cort.as/-SPl9", "display_url": "cort.as/-SPl9"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JoCW7cAwXb", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1182637990411198464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoCW7cAwXb", "media_key": "3_1182637979287916544"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "carlintovar", "id": "44950618"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "Carlincatura"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "Carlincatura"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182637990411198464"], "text": "No te pierdas la #Carlincatura de hoy, por @carlintovar \u25bahttps://t.co/FBiRuNDxQe https://t.co/JoCW7cAwXb", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 52, "like_count": 1145, "quote_count": 32}, "lang": "es", "id": "1182637990411198464", "author_id": "66746614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vCwKj1KDji", "expanded_url": "https://t.co/vCwKj1KDji", "display_url": "t.co/vCwKj1KDji"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183025885961752576"], "text": "a cada foto que eu vejo dele esse menino t\u00e1 pior morreu t\u00e3o novo aos 22 anos https://t.co/vCwKj1KDji", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183025885961752576", "author_id": "786060734346190848"}, {"created_at": "2019-10-12T14:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183022704766717953"], "in_reply_to_user_id": "1036524824594718720", "text": "@Carmensastre12 @Enric_Hernandez @CristinaOnega De verdad que no hay por donde cojerlo. El supremo se suicida filtrando su propia sentencia para amortiguar el impacto.\nTVE atenuando a los golpistas. El gobierno en connivencia, cobarde a rabiar. El pueblo abucheando a su presidente, normal.\nProclamar una rep\u00fablica es sedici\u00f3n..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183022704766717953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carmensastre12", "id": "1036524824594718720"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Enric_Hernandez", "id": "230538685"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "CristinaOnega", "id": "210766314"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "TVE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182988918712684549"}], "author_id": "801879388933472256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/opbBHnUIZO", "expanded_url": "https://twitter.com/soniachocron/status/1183011217180418050", "display_url": "twitter.com/soniachocron/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026726818983940"], "text": "El suicida desea aliviar el dolor insoportable  en su alma.\nPar\u00e1 esto, no sabiendo c\u00f3mo aliviar, se quita la vida...\nLograr expresar su dolor, puede ser curativo! Desgraciadamente no siempre...... https://t.co/opbBHnUIZO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026726818983940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183011217180418050"}], "author_id": "770710182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/6VrwaVadIJ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/hugo-arana-sobre-la-crisis-vendi-el-auto-y-saque-la-sube/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost2", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/hugo-arana-sob\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/hugo-arana-sobre-la-crisis-vendi-el-auto-y-saque-la-sube/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Arana"}]}, "created_at": "2019-10-12T04:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182869763963445248"], "text": "El actor de cine, teatro y televisi\u00f3n, Hugo Arana, expres\u00f3 que cobra $11 mil de jubilaci\u00f3n por mes y que gasta $7.300 en medicamentos. https://t.co/6VrwaVadIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 80, "like_count": 27, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1182869763963445248", "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-10-12T14:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183026241332568065"], "in_reply_to_user_id": "2151448545", "text": "@javipaalacios No daba para salir no\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183026241332568065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "javipaalacios", "id": "2151448545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183024665838665729"}], "author_id": "4108066581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2wvWare3in", "expanded_url": "https://twitter.com/dimefierro/status/1181787952646631425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wvWare3in", "media_key": "7_1181787301170548738"}]}, "created_at": "2019-10-09T04:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181787952646631425"], "text": "\u00a1basta de tanto puto odio! https://t.co/2wvWare3in", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 957, "like_count": 2427, "quote_count": 175}, "lang": "es", "id": "1181787952646631425", "author_id": "81424115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/QsrunQMZ4K", "expanded_url": "https://twitter.com/0CosmicMess/status/1183022549040545793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QsrunQMZ4K", "media_key": "3_1183022537455915009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4209, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183022549040545793"], "text": "Santiago ql https://t.co/QsrunQMZ4K", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1183022549040545793", "author_id": "1058496527868588033"}], "places": [{"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Betim, Brasil", "id": "590a9db327969e51"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Aguadilla, Puerto Rico", "id": "016541257387aa36"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Chipaque, Colombia", "id": "01bbaf7b6e838c38"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "id": "4ecb58704564d392"}, {"full_name": "Almirante Brown, Argentina", "id": "014c3ff137d87084"}]}, "errors": [{"value": "894124259559256064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894124259559256064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894124259559256064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183064795731415046", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183064795731415046].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183064795731415046", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1073637274699603968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073637274699603968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073637274699603968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183064070922084352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183064070922084352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183064070922084352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478894654", "value": "478894654", "detail": "User has been suspended: [478894654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183001594771718144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183001594771718144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183001594771718144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181635125995540480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181635125995540480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181635125995540480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183029420300353537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183029420300353537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183029420300353537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183052305681256449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183052305681256449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183052305681256449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "799756551217147909", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [799756551217147909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "799756551217147909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183059155726295041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183059155726295041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183059155726295041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165934347368710145", "value": "1165934347368710145", "detail": "User has been suspended: [1165934347368710145].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183058452446437384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183058452446437384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183058452446437384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "799756551217147909", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [799756551217147909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "799756551217147909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183058170245197826", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183058170245197826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183058170245197826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2711015446", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2711015446].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2711015446", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183052187427053568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183052187427053568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183052187427053568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146580457942855680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146580457942855680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146580457942855680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183046943766921216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183046943766921216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183046943766921216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931056422", "value": "931056422", "detail": "User has been suspended: [931056422].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182876580726628352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182876580726628352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182876580726628352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025161419208224768", "value": "1025161419208224768", "detail": "User has been suspended: [1025161419208224768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043298304385024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043298304385024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043298304385024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913177212446224384", "value": "913177212446224384", "detail": "User has been suspended: [913177212446224384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183039401603076101", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183039401603076101", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183039401603076101].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139162138637930496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139162138637930496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139162138637930496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183028561801830403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183028561801830403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183028561801830403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183032944081981440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183032944081981440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183032944081981440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072214737478434816", "value": "1072214737478434816", "detail": "User has been suspended: [1072214737478434816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183008869003485184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183008869003485184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183008869003485184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183029494837325827", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183029494837325827", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183029494837325827].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "992163839503470594", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992163839503470594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992163839503470594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183028575445946368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183028575445946368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183028575445946368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126545849641766912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126545849641766912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126545849641766912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182867208214667265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182867208214667265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182867208214667265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126557178544951296", "value": "1126557178544951296", "detail": "User has been suspended: [1126557178544951296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182973279927197696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182973279927197696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182973279927197696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182986088882802688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182986088882802688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182986088882802688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182800625836449792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182800625836449792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182800625836449792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1183070193242857475", "oldest_id": "1183026477261979648", "result_count": 414, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ze1bq2yeyhehswmmklljlauykd"}}