{"data": [{"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436393179701248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:20.000Z", "author_id": "1145115134911799298", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436393179701248"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436366755586049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:14.000Z", "author_id": "805264565042892800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436366755586049"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436360199942146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:12.000Z", "author_id": "1398442652", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436360199942146"}, {"text": "Um Suicida no C\u00e9u - Uma Jornada de Escolhas: https://t.co/hKCZPg5kMs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167436343783436289"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/hKCZPg5kMs", "expanded_url": "https://www.skoob.com.br/livro/878193ED884243", "display_url": "skoob.com.br/livro/878193ED\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:08.000Z", "author_id": "50810509", "in_reply_to_user_id": "50810509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167436341258477569"}], "id": "1167436343783436289"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436319213203456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:03.000Z", "author_id": "2214902784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436319213203456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436313806737415"], "created_at": "2019-08-30T13:58:01.000Z", "author_id": "1160278987853221889", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167436313806737415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "tropelia"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OttoGuibovich", "id": "494128170"}]}, "text": "@OttoGuibovich Jajajajajajajajajajajajaa pastrulos avenidos a la politica silvestremente, pretende hacer el amago d leidos, cuando desde el poder compartido con Alan el suicida magnanimo, hicieron tropelia y media desde la funcion p\u00fa.blica. No mojes q no hay quien planche.Solo convence a Mijael", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436310098927616"], "created_at": "2019-08-30T13:58:00.000Z", "author_id": "408117733", "in_reply_to_user_id": "494128170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167164301636972546"}], "id": "1167436310098927616"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436309578813446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:00.000Z", "author_id": "990632640037445632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436309578813446"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436306449874945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:00.000Z", "author_id": "809077114620313601", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436306449874945"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167436305351041025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:59.000Z", "author_id": "2156336219", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167436305351041025"}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436300045180930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:58.000Z", "author_id": "71796159", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "id": "1167436300045180930"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436264460734469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:50.000Z", "author_id": "956429488396611584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436264460734469"}, {"text": "@vanesavallejo3 @MariaFdaCabal Me encant\u00f3.....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @Jsantrichfarc de cojo, ciego, suicida a sicario. \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436261843505152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VanesaVallejo3", "id": "1326716442759335936"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:49.000Z", "author_id": "1000064806064476161", "in_reply_to_user_id": "429400896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167251234140631041"}], "id": "1167436261843505152"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436249071853568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:46.000Z", "author_id": "1005794308887367680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436249071853568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "Marion"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Nora Fraisse"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "Marion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaMoralesM", "id": "154294030"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "UnJuevesUnLibro"}]}, "text": "RT @ClaMoralesM: #UnJuevesUnLibro: \"Marion, 13 a\u00f1os para siempre\", @planetadelibrosco escrito por Nora Fraisse, la madre de Marion.\nEs un t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436193891594242"], "created_at": "2019-08-30T13:57:33.000Z", "author_id": "2897057124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141856589588180992"}], "id": "1167436193891594242"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436193145004032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:33.000Z", "author_id": "1843199906", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436193145004032"}, {"text": "@juancruzg05 El de escuadr\u00f3n suicida muy fachero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436165189967872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juancruzg05", "id": "708391994"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:26.000Z", "author_id": "340525658", "in_reply_to_user_id": "708391994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167267996294930433"}], "id": "1167436165189967872"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436138208014336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:19.000Z", "author_id": "247570804", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436138208014336"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436099758755840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:10.000Z", "author_id": "1059087854251532289", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436099758755840"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436097556815872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:10.000Z", "author_id": "1047802139161100289", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436097556815872"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436095556128770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:09.000Z", "author_id": "2581221678", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436095556128770"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436093576364032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:57:09.000Z", "author_id": "4765927520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436093576364032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Bray Wyatt"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Dunne"}]}, "text": "Bray Wyatt won a hair match against Pete Dunne with a tope suicida at new years revolution", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167436060214878210"], "created_at": "2019-08-30T13:57:01.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167436060214878210"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436052073799682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:59.000Z", "author_id": "1007281445390508033", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436052073799682"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436043043389440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:57.000Z", "author_id": "895321372750225409", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436043043389440"}, {"text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436036173156352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:55.000Z", "author_id": "193915876", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1167436036173156352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435985602449408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:43.000Z", "author_id": "854436092518551554", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435985602449408"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435969043357698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:39.000Z", "author_id": "986028858024525824", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435969043357698"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435909035376641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:25.000Z", "author_id": "927626139232849925", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435909035376641"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435879805267968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:18.000Z", "author_id": "2772652534", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435879805267968"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435862742896641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:14.000Z", "author_id": "963511618024984578", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435862742896641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fhUWdRM3qa", "expanded_url": "https://twitter.com/dudukkj/status/1167435860507267077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhUWdRM3qa", "media_key": "3_1167435856212299777"}]}, "text": "mais um dia se passou e ngm matou o Bolsonaro https://t.co/fhUWdRM3qa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167435860507267077"], "created_at": "2019-08-30T13:56:13.000Z", "author_id": "2528382901", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1167435860507267077"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435855163744257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:12.000Z", "author_id": "2252814426", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435855163744257"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435848159236096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:10.000Z", "author_id": "611822209", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435848159236096"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435842555719681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:09.000Z", "author_id": "3379863425", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435842555719681"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435815913476096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:56:03.000Z", "author_id": "831902695485239297", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435815913476096"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435802026106880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:59.000Z", "author_id": "3343547548", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435802026106880"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435724867735552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:41.000Z", "author_id": "993636587874476033", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435724867735552"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435724246982656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:41.000Z", "author_id": "1110702392620826624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435724246982656"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435707473965056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:37.000Z", "author_id": "768977589100802054", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435707473965056"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435684904361984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:31.000Z", "author_id": "939693476878446592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435684904361984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435682052280321"], "created_at": "2019-08-30T13:55:31.000Z", "author_id": "250100748", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}], "id": "1167435682052280321"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435647109541888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:22.000Z", "author_id": "1005372137992015872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435647109541888"}, {"text": "RT @mafasu: Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435635130621952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mafasu", "id": "98540651"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:19.000Z", "author_id": "1080555241509138433", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167416187459796992"}], "id": "1167435635130621952"}, {"text": "@el_tope_suicida \u3061\u3087\u3063\u3068\u591c\u304c\u5148\u7d04\u5165\u3063\u3066\u307e\u3057\u3066\ud83d\udca6\n\n\u5927\u4f1a\u524d\u306b\u3001\u3082\u3057\u304a\u6642\u9593\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3089\u3001\u3044\u304b\u304c\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1167435629421977611"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:18.000Z", "author_id": "817025193910497281", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167063646591057921"}], "id": "1167435629421977611"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435606558937088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:13.000Z", "author_id": "3232231625", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435606558937088"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435600703737856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:11.000Z", "author_id": "576257291", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435600703737856"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435581917409281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:07.000Z", "author_id": "907146091", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435581917409281"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435580441018368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:06.000Z", "author_id": "1076670861447450624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435580441018368"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435576364195840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:05.000Z", "author_id": "942266911336947712", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435576364195840"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435573528866816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:05.000Z", "author_id": "965204697056468997", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435573528866816"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167435571075194881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:55:04.000Z", "author_id": "150259017", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167435571075194881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6274, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@looouisiane Anti her\u00f3is. Mas sob a \u00f3tica da DC. Distante do Esquadr\u00e3o Suicida, mas ainda em uma linha de 'politicamente incorreto\". \u00c9 interessante... Mas \u00e9 longo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167435555698806784"], "created_at": "2019-08-30T13:55:01.000Z", "author_id": "53691693", "in_reply_to_user_id": "51633397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167434059796111360"}], "id": "1167435555698806784"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435494193582080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:46.000Z", "author_id": "810716264905768960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435494193582080"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435492587180032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:45.000Z", "author_id": "3069240580", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435492587180032"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435473461108738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:41.000Z", "author_id": "1112565905110847490", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435473461108738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435458793656321"], "created_at": "2019-08-30T13:54:37.000Z", "author_id": "1075473783706828801", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167435458793656321"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435458231578625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:37.000Z", "author_id": "313465070", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435458231578625"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435443887050754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:34.000Z", "author_id": "2610975487", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435443887050754"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435431555883008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:31.000Z", "author_id": "324703647", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435431555883008"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435397468753920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:23.000Z", "author_id": "1499618689", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435397468753920"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435396378177538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:23.000Z", "author_id": "1057833740188241920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435396378177538"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435395728052224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:22.000Z", "author_id": "407917099", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435395728052224"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435392175550464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:22.000Z", "author_id": "956374354211860480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435392175550464"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435368733560832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:16.000Z", "author_id": "2661998460", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435368733560832"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435368662257665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:16.000Z", "author_id": "155279110", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435368662257665"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435349095800833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:54:11.000Z", "author_id": "1136738066108997632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435349095800833"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435280518963205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:55.000Z", "author_id": "343600006", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435280518963205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435278509850634"], "created_at": "2019-08-30T13:53:54.000Z", "author_id": "315555906", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167435278509850634"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435268061892609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:52.000Z", "author_id": "2958501501", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435268061892609"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435260449230850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:50.000Z", "author_id": "2563772483", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435260449230850"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435249313300480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:47.000Z", "author_id": "958570291977965568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435249313300480"}, {"text": "Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435238382985217"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:45.000Z", "author_id": "1361665806", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1167435238382985217"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435210801238016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:38.000Z", "author_id": "2453049432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435210801238016"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435178463117313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:31.000Z", "author_id": "514797329", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435178463117313"}, {"text": "giggino fa come quello famoso del \"muoia Sansone con tutti i filistei\",  prima che i grillioti lo facciano fuori,  si suicida malamente. \nper carit\u00e0 cristiana, aiutatelo, ridategli il mistico selfini https://t.co/rGKfIKH3I3", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167435168732332032"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/rGKfIKH3I3", "expanded_url": "https://twitter.com/tonitho/status/1167435168732332032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGKfIKH3I3", "media_key": "3_1167435165058162688"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:28.000Z", "author_id": "98616297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167435168732332032"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435157655162882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:26.000Z", "author_id": "810186833279782913", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435157655162882"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167435154471772161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:25.000Z", "author_id": "775304806332243968", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167435154471772161"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435124067188736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:18.000Z", "author_id": "3256566969", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435124067188736"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435066663997440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:04.000Z", "author_id": "1113576611763372032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435066663997440"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435016290353153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:52.000Z", "author_id": "1457278052", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435016290353153"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435009092935680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:50.000Z", "author_id": "887171755", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167435009092935680"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434963098177537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:39.000Z", "author_id": "46564558", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434963098177537"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434952398573568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:37.000Z", "author_id": "910524290386333696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434952398573568"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434874611032064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:18.000Z", "author_id": "393525249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434874611032064"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434874602643456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:18.000Z", "author_id": "1081543386", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434874602643456"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434867933683712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:17.000Z", "author_id": "3000701859", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434867933683712"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434864012013568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:16.000Z", "author_id": "1038235050406543362", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434864012013568"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434840305733636"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:10.000Z", "author_id": "1037288737", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167434840305733636"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434816654065665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:52:04.000Z", "author_id": "1089563516879753217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434816654065665"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434741815140352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:46.000Z", "author_id": "4842994949", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434741815140352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434734919737344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:45.000Z", "author_id": "1077220397882503170", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434734919737344"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434730364645377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:44.000Z", "author_id": "3618321977", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167434730364645377"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434713801351168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:40.000Z", "author_id": "454706789", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167434713801351168"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434662995795969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:28.000Z", "author_id": "1150620180302708736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434662995795969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434662374969344"], "created_at": "2019-08-30T13:51:28.000Z", "author_id": "325258678", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167434662374969344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8334, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "text": "@Victorkennedy54 Me diz, como n\u00e3o se iludir com a DC, lembro ate hoje de como me iludi com \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\nOlha, a \u00fanica coisa  boa nesse filme \u00e9 a Margot e o Will", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167434577507491840"], "created_at": "2019-08-30T13:51:07.000Z", "author_id": "3686943441", "in_reply_to_user_id": "1041496508959481861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167433316997484545"}], "id": "1167434577507491840"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434554266804224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:02.000Z", "author_id": "2174390918", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434554266804224"}, {"text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "author_id": "2348699587", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "id": "1167434544930312192"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434531034607619"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:56.000Z", "author_id": "1055334324", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434531034607619"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434528547397632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:56.000Z", "author_id": "2551460690", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434528547397632"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434513376579584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:52.000Z", "author_id": "828292579112411137", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434513376579584"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434509542985729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:51.000Z", "author_id": "576654589", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434509542985729"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434495240364034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:48.000Z", "author_id": "631873996", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434495240364034"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434466320691200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:41.000Z", "author_id": "1160983000701702146", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434466320691200"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434457730695168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:39.000Z", "author_id": "1147478918431215616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434457730695168"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434449577029634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:37.000Z", "author_id": "815631733", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434449577029634"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434446745808899"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:36.000Z", "author_id": "1044299062349049857", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434446745808899"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434435337379840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:33.000Z", "author_id": "3203324998", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434435337379840"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434380136079366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:20.000Z", "author_id": "938578558921867264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434380136079366"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434353938509825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:50:14.000Z", "author_id": "1111104321888894976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434353938509825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434329003372544"], "created_at": "2019-08-30T13:50:08.000Z", "author_id": "906302531839647744", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167434329003372544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Flautista"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "New 52"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yosoylanoche_", "id": "1065998863725731840"}]}, "text": "@yosoylanoche_ Un personaje latino! Muy de acuerdo. En Escuadron Suicida se ha rumoreado el Flautista, que en los comics de New 52 tiene su origen en Guatemala!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434312079282176"], "created_at": "2019-08-30T13:50:04.000Z", "author_id": "1079488472136716293", "in_reply_to_user_id": "1065998863725731840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167254520507883520"}], "id": "1167434312079282176"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434289463615488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:59.000Z", "author_id": "923837190160953345", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434289463615488"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434287332954118"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:58.000Z", "author_id": "870681126553006084", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434287332954118"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434284560474118"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:57.000Z", "author_id": "118559021", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434284560474118"}, {"text": "@MGalarraagaa @gabtechera17 Tenemos que ver escuadr\u00f3n suicida ahora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434252117520385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MGalarraagaa", "id": "1148059946900185088"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "gabtechera17", "id": "2488610371"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:50.000Z", "author_id": "2266179732", "in_reply_to_user_id": "1148059946900185088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167372098823700480"}], "id": "1167434252117520385"}, {"text": "@Viviluc2 Hay dolores tan profundos, pero hoy como sociedad, no te dejan vivir tus penas, llorar tu dolor, debes ser productivo, no puedes parar, hay una falta de empat\u00eda, la gente se suicida y solo te importa que  no vayan a cerrar el mall.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434222010847232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Viviluc2", "id": "1047300005617385473"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:43.000Z", "author_id": "555165016", "in_reply_to_user_id": "1047300005617385473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167429172039491584"}], "id": "1167434222010847232"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434214725292033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:41.000Z", "author_id": "174457701", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434214725292033"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434197390241792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:37.000Z", "author_id": "923675849190182913", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434197390241792"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434181925847040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:33.000Z", "author_id": "108950521", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434181925847040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434146920239109"], "created_at": "2019-08-30T13:49:25.000Z", "author_id": "833364444445081600", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167434146920239109"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434068201488384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:49:06.000Z", "author_id": "1040331084116971520", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434068201488384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167434027181191168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:56.000Z", "author_id": "4758817881", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167434027181191168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167434019069485058"], "created_at": "2019-08-30T13:48:54.000Z", "author_id": "1160900582196023296", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167434019069485058"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433981090025473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:45.000Z", "author_id": "859589010997596160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433981090025473"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433981077401601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:45.000Z", "author_id": "1034749875357933568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433981077401601"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433930540232709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:33.000Z", "author_id": "744786475619749888", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433930540232709"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433871903928320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:19.000Z", "author_id": "852148226", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433871903928320"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433867218817024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:18.000Z", "author_id": "802692982637989888", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433867218817024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433859056787456"], "created_at": "2019-08-30T13:48:16.000Z", "author_id": "727465425861271552", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167433859056787456"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433848654839808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:14.000Z", "author_id": "375112578", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433848654839808"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433828161466368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:09.000Z", "author_id": "1465902254", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433828161466368"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433825552621570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:48:08.000Z", "author_id": "220110991", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433825552621570"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433764462632960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:53.000Z", "author_id": "1438293182", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433764462632960"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433735148642304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:46.000Z", "author_id": "208617188", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433735148642304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Delta"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ZUsU2RKB3V", "expanded_url": "https://twitter.com/marita_molina4/status/1167046804854181891", "display_url": "twitter.com/marita_molina4\u2026"}]}, "text": "C\u00f3mo olvidar cuando @albertofujimori expuso a lado de Montesinos por ventas de armas durante el conflicto con el Ecuador o lo q dec\u00edan de M\u00f3nica Delta cuando entrevistaba al suicida de Alan Garc\u00eda. La memoria es fr\u00e1gil, los idiotas abundan. https://t.co/ZUsU2RKB3V", "lang": "es", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167433734200668160"], "created_at": "2019-08-30T13:47:46.000Z", "author_id": "1485781310", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167046804854181891"}], "id": "1167433734200668160"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433726801907713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:44.000Z", "author_id": "1098268329591099392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433726801907713"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433717595410432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:42.000Z", "author_id": "1947900770", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433717595410432"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433714227396608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:41.000Z", "author_id": "1864426884", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433714227396608"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433683604824064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:34.000Z", "author_id": "1021240814729654272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433683604824064"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433630265827328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:21.000Z", "author_id": "2385937891", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433630265827328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433608921006081"], "created_at": "2019-08-30T13:47:16.000Z", "author_id": "239582940", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167433608921006081"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433603921453057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:15.000Z", "author_id": "2332581264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433603921453057"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433592802369536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:13.000Z", "author_id": "709777039356772352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433592802369536"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433588020850689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:11.000Z", "author_id": "700736903339839488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433588020850689"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433565820411910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:47:06.000Z", "author_id": "759736994", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433565820411910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pickysaurio", "id": "69117772"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "RT @pickysaurio: Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433554931924992"], "created_at": "2019-08-30T13:47:04.000Z", "author_id": "1876905708", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167425685318770688"}], "id": "1167433554931924992"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433522451230720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:56.000Z", "author_id": "191946919", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433522451230720"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433499755855873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:50.000Z", "author_id": "951107902235987968", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433499755855873"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433493078597634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:49.000Z", "author_id": "4090128861", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433493078597634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433488649379840"], "created_at": "2019-08-30T13:46:48.000Z", "author_id": "268516531", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167433488649379840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LvQG2nWCrj", "expanded_url": "http://bit.ly/32db1T8", "display_url": "bit.ly/32db1T8", "status": 200, "unwound_url": "https://versionfinal.com.ve/sucesos/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/?utm_campaign=815485&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "text": "Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/LvQG2nWCrj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433480336109570"], "created_at": "2019-08-30T13:46:46.000Z", "author_id": "18661011", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167433480336109570"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433464771162113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:42.000Z", "author_id": "1869649442", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433464771162113"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433430398689280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:34.000Z", "author_id": "2435792461", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433430398689280"}, {"text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433419221065731"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:31.000Z", "author_id": "766146193072218112", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167433419221065731"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433404146769920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:28.000Z", "author_id": "2675537863", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433404146769920"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433389449912320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:24.000Z", "author_id": "1967810570", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433389449912320"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433389017841664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:24.000Z", "author_id": "1124359530329014278", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433389017841664"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433367530483713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:19.000Z", "author_id": "438426015", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433367530483713"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433360890875904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:17.000Z", "author_id": "3496045095", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433360890875904"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433351726272513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:15.000Z", "author_id": "216391240", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433351726272513"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433337532768261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:12.000Z", "author_id": "1110892937905360897", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433337532768261"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433317614063616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:46:07.000Z", "author_id": "713027218201567234", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433317614063616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433233442598912"], "created_at": "2019-08-30T13:45:47.000Z", "author_id": "1041924725826453504", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "id": "1167433233442598912"}, {"text": "@JorgeDCG Y porqu\u00e9 no lo dijo tu jefe, el suicida cobarde?.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433202409050112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:39.000Z", "author_id": "3300361539", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}], "id": "1167433202409050112"}, {"text": "@fordianos Pon el video de la carga suicida de los confederados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433106086944771"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fordianos", "id": "3316237677"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:17.000Z", "author_id": "1160597495950585856", "in_reply_to_user_id": "3316237677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167379098286641152"}], "id": "1167433106086944771"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433098138701824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:15.000Z", "author_id": "4229652205", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433098138701824"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433086759559169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:12.000Z", "author_id": "1010580120288022528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433086759559169"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433082221289472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:11.000Z", "author_id": "1393290859", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433082221289472"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433063799906304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:06.000Z", "author_id": "1716397068", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433063799906304"}, {"text": "RT @akenatton3: Ser\u00e1 que de los catorce alguno se suicida...??\nS\u00f3lo pregunto .!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433041494663168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "akenatton3", "id": "2757511621"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:45:01.000Z", "author_id": "2757511621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166882373969022977"}], "id": "1167433041494663168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433010008006656"], "created_at": "2019-08-30T13:44:54.000Z", "author_id": "767556425585393665", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167433010008006656"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433006988038145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:53.000Z", "author_id": "1636967168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433006988038145"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433006501498882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:53.000Z", "author_id": "1037224073007439872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433006501498882"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433001971662848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:52.000Z", "author_id": "982699983454556163", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167433001971662848"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432996699496449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:50.000Z", "author_id": "3310484235", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432996699496449"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432938604179456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:37.000Z", "author_id": "1143909867511537665", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432938604179456"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432937433907201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:36.000Z", "author_id": "1024460224097406982", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432937433907201"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432912171622400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:30.000Z", "author_id": "3565722737", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432912171622400"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432834597969922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:12.000Z", "author_id": "1134840309291134977", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432834597969922"}, {"text": "@DricaCamaraRio @LaraFer86550422 corporativismo suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167432828017156096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LaraFer86550422", "id": "1117025415875518464"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:10.000Z", "author_id": "74581185", "in_reply_to_user_id": "3111481431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167410363794632704"}], "id": "1167432828017156096"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432826532368384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:10.000Z", "author_id": "262317853", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432826532368384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432785868537861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:44:00.000Z", "author_id": "1006959531174359040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432785868537861"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432768516608001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:56.000Z", "author_id": "846854063748792324", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432768516608001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432740867923968"], "created_at": "2019-08-30T13:43:49.000Z", "author_id": "1080635735093448706", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167432740867923968"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432718029918208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:44.000Z", "author_id": "1096420775903539200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432718029918208"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432712199835648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:43.000Z", "author_id": "4040096895", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432712199835648"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432674400768001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:34.000Z", "author_id": "978037625696202753", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432674400768001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/p9CRh4t3sy", "expanded_url": "http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-moro-o-imexivel/", "display_url": "blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entr\u2026"}]}, "text": "Nada como voltar \u00e0 realidade. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suicida.\nhttps://t.co/p9CRh4t3sy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167432673876480001"], "created_at": "2019-08-30T13:43:33.000Z", "author_id": "2469781496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167432673876480001"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432627051225089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:22.000Z", "author_id": "3043854904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432627051225089"}, {"text": "RT @campusvirtualsp: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432570692390913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "campusvirtualsp", "id": "299690172"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:09.000Z", "author_id": "91902429", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400320223174656"}], "id": "1167432570692390913"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432556125589504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:43:05.000Z", "author_id": "723145754349584384", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432556125589504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MalagaEP", "id": "1217708274"}]}, "text": "RT @MalagaEP: Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/zwSUA8LT\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432497325629440"], "created_at": "2019-08-30T13:42:51.000Z", "author_id": "4359781396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426319942070272"}], "id": "1167432497325629440"}, {"text": "Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapacitado, minusv\u00e1lido, diverso funcional?... un angelito cojo y asexuado se suicida, esperando la dignidad en los derechos y no la invalidaci\u00f3n en los destratos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432468653322240"], "created_at": "2019-08-30T13:42:45.000Z", "author_id": "217368991", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1167432468653322240"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432457362333696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:42.000Z", "author_id": "1110217484", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432457362333696"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432452635267072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:41.000Z", "author_id": "733798557812154368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432452635267072"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432442128556033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:38.000Z", "author_id": "1044300149084884992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432442128556033"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432432590774272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:36.000Z", "author_id": "2965762456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432432590774272"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432395701805056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:27.000Z", "author_id": "314818733", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432395701805056"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432380518404096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:24.000Z", "author_id": "613931032", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432380518404096"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432374650642432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:22.000Z", "author_id": "720951863", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432374650642432"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432315649384449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:08.000Z", "author_id": "2527766317", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432315649384449"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432313548001280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:08.000Z", "author_id": "3229730230", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432313548001280"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432295453810689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:03.000Z", "author_id": "2155856533", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432295453810689"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432288247996421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:02.000Z", "author_id": "791734282855284736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432288247996421"}, {"text": "@endika_santa Se suicida. A este paso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432287748800512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "endika_santa", "id": "369572592"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:42:01.000Z", "author_id": "1062719629720580097", "in_reply_to_user_id": "369572592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167388791121817600"}], "id": "1167432287748800512"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432268610252807"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:57.000Z", "author_id": "524833763", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432268610252807"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432267603615747"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:57.000Z", "author_id": "2695202285", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432267603615747"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432238256009217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:50.000Z", "author_id": "1003339841571098625", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432238256009217"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432224335192064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:46.000Z", "author_id": "1032795963541348352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432224335192064"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432212574343179"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:43.000Z", "author_id": "967936238", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432212574343179"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432189715333121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:38.000Z", "author_id": "1094013326395428865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432189715333121"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432166848045056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:33.000Z", "author_id": "869128866", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432166848045056"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432076498522112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:11.000Z", "author_id": "1128132670393864192", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432076498522112"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432068449603585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:09.000Z", "author_id": "1123723296430804996", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432068449603585"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432035000041472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:41:01.000Z", "author_id": "2266686030", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167432035000041472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167432033817284609"], "created_at": "2019-08-30T13:41:01.000Z", "author_id": "79899208", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167432033817284609"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431987226918917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:40:50.000Z", "author_id": "4911128326", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431987226918917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431960039481345"], "created_at": "2019-08-30T13:40:43.000Z", "author_id": "3804080657", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167431960039481345"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431953869680645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:40:42.000Z", "author_id": "322403465", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431953869680645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "American Dreams"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DPaulodavi", "id": "1092378916650659840"}]}, "text": "RT @DPaulodavi: A\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\nAmerican Dreams.  Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167431943358730240"], "created_at": "2019-08-30T13:40:39.000Z", "author_id": "1092378916650659840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167146531327266816"}], "id": "1167431943358730240"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431928317919233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:40:36.000Z", "author_id": "157753493", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431928317919233"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431927361626112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:40:35.000Z", "author_id": "3593425876", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431927361626112"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431907631685632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:40:31.000Z", "author_id": "985209367111794690", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431907631685632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431883522752513"], "created_at": "2019-08-30T13:40:25.000Z", "author_id": "170188469", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167431883522752513"}, {"text": "O cara e t\u00e3o cusao que matou a mina e dps se matou pra n\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias, fdp maldito do crl", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ed0d68d50dc35c1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167431853009244160"], "created_at": "2019-08-30T13:40:18.000Z", "author_id": "1105251769205043202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1167431853009244160"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431789549412352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:40:03.000Z", "author_id": "2726643865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431789549412352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431774525374466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:59.000Z", "author_id": "1043236840441044993", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431774525374466"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431766258401281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:57.000Z", "author_id": "4420166548", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431766258401281"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431755965636608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:55.000Z", "author_id": "3775397897", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431755965636608"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431677133676545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:36.000Z", "author_id": "561374206", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431677133676545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431665800626177"], "created_at": "2019-08-30T13:39:33.000Z", "author_id": "1640659692", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167431665800626177"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431629373153280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:24.000Z", "author_id": "975413390163218432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431629373153280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431624818069504"], "created_at": "2019-08-30T13:39:23.000Z", "author_id": "547180928", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167431624818069504"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431620128858112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:22.000Z", "author_id": "976923300034211840", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431620128858112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431588323495936"], "created_at": "2019-08-30T13:39:15.000Z", "author_id": "219631002", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}], "id": "1167431588323495936"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431569386201088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:39:10.000Z", "author_id": "520332452", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431569386201088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431497944641537"], "created_at": "2019-08-30T13:38:53.000Z", "author_id": "4278923009", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167431497944641537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167431481985290241"], "created_at": "2019-08-30T13:38:49.000Z", "author_id": "483182128", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167431481985290241"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431472707489792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:47.000Z", "author_id": "319471587", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431472707489792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431462192332802"], "created_at": "2019-08-30T13:38:45.000Z", "author_id": "824769162555883520", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167431462192332802"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431424808554501"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:36.000Z", "author_id": "922268758198153216", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431424808554501"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431398912942087"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:29.000Z", "author_id": "1082017732743303168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431398912942087"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431348228960257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:17.000Z", "author_id": "1138564852669124610", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431348228960257"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431336350670859"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:15.000Z", "author_id": "3391378331", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431336350670859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167431328935157761"], "created_at": "2019-08-30T13:38:13.000Z", "author_id": "3242744625", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167431328935157761"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431321599315969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:11.000Z", "author_id": "1042505698062430208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431321599315969"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431310065000451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:08.000Z", "author_id": "1078556212705312770", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431310065000451"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431284764884993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:38:02.000Z", "author_id": "456811931", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431284764884993"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431272794329088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:59.000Z", "author_id": "1076598620827406336", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431272794329088"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431229450403842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:49.000Z", "author_id": "980964161378242561", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431229450403842"}, {"text": "@marieolivver se matou aula em casa nao conta ok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167431219606425600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marieolivver", "id": "573001874"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:47.000Z", "author_id": "1111141233907453953", "in_reply_to_user_id": "573001874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167425148057718785"}], "id": "1167431219606425600"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431215227576321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:46.000Z", "author_id": "754819601008033792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431215227576321"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431205278502914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:43.000Z", "author_id": "1693882568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431205278502914"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431199842811904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:42.000Z", "author_id": "986752242484117506", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431199842811904"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431185057951744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:38.000Z", "author_id": "921440438", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431185057951744"}, {"text": "nossa, um cara entrou no consult\u00f3rio matou a mulher e se matou aqui no centro da cidade :(((", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167431174857416704"], "created_at": "2019-08-30T13:37:36.000Z", "author_id": "55338711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167431174857416704"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431159736877071"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:32.000Z", "author_id": "1077008874463526912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431159736877071"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431141470740480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:28.000Z", "author_id": "1047275254081642497", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431141470740480"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431128405487616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:25.000Z", "author_id": "949474002199810053", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431128405487616"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431119018573824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:23.000Z", "author_id": "756192121", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431119018573824"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431098911121408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:18.000Z", "author_id": "834976519143424000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431098911121408"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167431040203444225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:37:04.000Z", "author_id": "281001681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167431040203444225"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430921647247360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:36:36.000Z", "author_id": "1038475022451580928", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430921647247360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430919784947712"], "created_at": "2019-08-30T13:36:35.000Z", "author_id": "236099892", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}], "id": "1167430919784947712"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430894971478016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:36:29.000Z", "author_id": "956900272751742978", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430894971478016"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430842383294464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:36:17.000Z", "author_id": "1494334248", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430842383294464"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430832346341377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:36:14.000Z", "author_id": "1012426239544569856", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430832346341377"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430775077298177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:36:01.000Z", "author_id": "883079184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430775077298177"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430647385919488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:30.000Z", "author_id": "1029346967464357889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430647385919488"}, {"text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167430612745105408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:22.000Z", "author_id": "392962936", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "id": "1167430612745105408"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430607011553280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:21.000Z", "author_id": "1037181258089066497", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430607011553280"}, {"text": "@ggsantana_ ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167430603438010373"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggsantana_", "id": "4514438668"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:20.000Z", "author_id": "826406658", "in_reply_to_user_id": "4514438668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167428543191683073"}], "id": "1167430603438010373"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430597683404800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:18.000Z", "author_id": "1062213514008387584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430597683404800"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430595149991937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:18.000Z", "author_id": "1044797741707259904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430595149991937"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430575344500737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:13.000Z", "author_id": "1126343184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430575344500737"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430549969022976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:35:07.000Z", "author_id": "908505386738704384", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430549969022976"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430510441893888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:34:58.000Z", "author_id": "3232221796", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430510441893888"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430495157850112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:34:54.000Z", "author_id": "1121960010873962496", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430495157850112"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430485217296384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:34:52.000Z", "author_id": "1109407024713031686", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430485217296384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430426484301824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:34:38.000Z", "author_id": "458569943", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430426484301824"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430383203434497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:34:27.000Z", "author_id": "820462322971983873", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430383203434497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167430371304235009"], "created_at": "2019-08-30T13:34:24.000Z", "author_id": "890281542119043072", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167430371304235009"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430365792878593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:34:23.000Z", "author_id": "4564695327", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430365792878593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430333836472320"], "created_at": "2019-08-30T13:34:16.000Z", "author_id": "3221323829", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167430333836472320"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430265087696902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:33:59.000Z", "author_id": "2802351668", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430265087696902"}, {"text": "@LucksMiglio Otro suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430246448140289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucksMiglio", "id": "3109003318"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:33:55.000Z", "author_id": "742202029595099136", "in_reply_to_user_id": "3109003318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167428602109071366"}], "id": "1167430246448140289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430223324995584"], "created_at": "2019-08-30T13:33:49.000Z", "author_id": "17043732", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}], "id": "1167430223324995584"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430121583775749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:33:25.000Z", "author_id": "1898851501", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430121583775749"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430091942649856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:33:18.000Z", "author_id": "4172287703", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430091942649856"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430070425792512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:33:13.000Z", "author_id": "3327734633", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430070425792512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167430056819535874"], "created_at": "2019-08-30T13:33:10.000Z", "author_id": "304978936", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167430056819535874"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430011911102469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:59.000Z", "author_id": "2950366097", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430011911102469"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167430002843049984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:57.000Z", "author_id": "2618155190", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167430002843049984"}, {"text": "RT @cyclothymicshit: V\u00e1lido como chiste de coca\u00edna y/o chiste suicida jajaj. https://t.co/BiHPiVYENY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429976754479106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cyclothymicshit", "id": "1155565588099600385"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BiHPiVYENY", "expanded_url": "https://twitter.com/biagxsch/status/1167051099557236736", "display_url": "twitter.com/biagxsch/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:50.000Z", "author_id": "1158902144126377985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426846629216257"}], "id": "1167429976754479106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Oliva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HenryBin", "id": "220035967"}]}, "text": "@HenryBin G\u00e1lvez: tenemos el caso del dr. Jes\u00fas Oliva, quien se deprime de estar guardando prisi\u00f3n preventiva y se suicida. Seis meses despu\u00e9s se les absuelve en ese caso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429974556643333"], "created_at": "2019-08-30T13:32:50.000Z", "author_id": "832388602474725376", "in_reply_to_user_id": "832388602474725376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167429460825653248"}], "id": "1167429974556643333"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429960384110594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:47.000Z", "author_id": "822646764", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429960384110594"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429951462752263"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:44.000Z", "author_id": "243283773", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429951462752263"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429930839433217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:39.000Z", "author_id": "895359400386473984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429930839433217"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429854607880194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:21.000Z", "author_id": "209813198", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429854607880194"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429830704603137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:16.000Z", "author_id": "3006181012", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429830704603137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Glo43Zaykf", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y quiere hacer su remake para que quede profundamente bien. https://t.co/Glo43Zaykf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429813067497472"], "created_at": "2019-08-30T13:32:11.000Z", "author_id": "517830428", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167429813067497472"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429796856500224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:08.000Z", "author_id": "945485473157472256", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429796856500224"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429779315920902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:32:03.000Z", "author_id": "817449337152274432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429779315920902"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429757996273665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:58.000Z", "author_id": "983434147", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429757996273665"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429741886001154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:54.000Z", "author_id": "2318043853", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429741886001154"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429719731691521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:49.000Z", "author_id": "1905403441", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429719731691521"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429707706634241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:46.000Z", "author_id": "1119450122784509952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429707706634241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429702216278016"], "created_at": "2019-08-30T13:31:45.000Z", "author_id": "2796801677", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167429702216278016"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429688517648384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:42.000Z", "author_id": "789822478797434880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429688517648384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429678258413569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:39.000Z", "author_id": "1152970250562019328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429678258413569"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429648478822400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:32.000Z", "author_id": "722418054030835714", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429648478822400"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429638148296709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:30.000Z", "author_id": "1695247524", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429638148296709"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429565825859584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:31:12.000Z", "author_id": "1015074814975991809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429565825859584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429478114574336"], "created_at": "2019-08-30T13:30:52.000Z", "author_id": "796323533530005505", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167429478114574336"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429453242413061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:46.000Z", "author_id": "921097217506717696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429453242413061"}, {"text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429443834568705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:43.000Z", "author_id": "1017922485994557443", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167429443834568705"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429422040981504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:38.000Z", "author_id": "1852494590", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429422040981504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429420623126529"], "created_at": "2019-08-30T13:30:38.000Z", "author_id": "72555050", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "id": "1167429420623126529"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429409797750784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:35.000Z", "author_id": "571218942", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429409797750784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429401258135553"], "created_at": "2019-08-30T13:30:33.000Z", "author_id": "739580490", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167429401258135553"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429394706644992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:32.000Z", "author_id": "1053232040961810432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429394706644992"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429367032623104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:25.000Z", "author_id": "1160279671050838018", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429367032623104"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429352537108487"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:22.000Z", "author_id": "2892666819", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429352537108487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429351387869185"], "created_at": "2019-08-30T13:30:21.000Z", "author_id": "839988882758389761", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167429351387869185"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429278440538113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:04.000Z", "author_id": "2649821412", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429278440538113"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429278016913409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:04.000Z", "author_id": "186483145", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429278016913409"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429271318683650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:02.000Z", "author_id": "308023327", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429271318683650"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429269359910913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:02.000Z", "author_id": "362044677", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429269359910913"}, {"text": "RT @MrLuchaMX: \u00a1Immmmmpresionante! \ud83d\ude33\n\nQu\u00e9 tope suicida narrado a cargo del \u2066\u2066@ElDoctorMorales\u2069. \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf99 https://t.co/xW2pVW16Gn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429264611803137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MrLuchaMX", "id": "165292278"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ElDoctorMorales", "id": "1081613732"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xW2pVW16Gn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrLuchaMX/status/1167218866667347971/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW2pVW16Gn", "media_key": "7_1167218602803699714"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:01.000Z", "author_id": "169736243", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167218866667347971"}], "id": "1167429264611803137"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429257942982657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:59.000Z", "author_id": "1138308134265597952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429257942982657"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429219669938176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:50.000Z", "author_id": "154307149", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429219669938176"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429175982080006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:39.000Z", "author_id": "634709962", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429175982080006"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429170617573377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:38.000Z", "author_id": "781549547763949568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429170617573377"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429160236658694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:36.000Z", "author_id": "941551690259615744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429160236658694"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429149407027200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:33.000Z", "author_id": "962714246864916481", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429149407027200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429119715487744"], "created_at": "2019-08-30T13:29:26.000Z", "author_id": "792107946125758465", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167429119715487744"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429109007507457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:24.000Z", "author_id": "3484111095", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429109007507457"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429103915585536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:22.000Z", "author_id": "1030310864258322432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429103915585536"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429059602726913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:12.000Z", "author_id": "1663490221", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429059602726913"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429053567119361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:10.000Z", "author_id": "919579892915859456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429053567119361"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429044209639424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:08.000Z", "author_id": "2730336813", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429044209639424"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429039952465920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:07.000Z", "author_id": "2968496307", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167429039952465920"}, {"text": "RT @danielerielli: C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167429035837853707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielerielli", "id": "93088737"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "GovernoContebis"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:29:06.000Z", "author_id": "107032312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167411600099356672"}], "id": "1167429035837853707"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428960235479040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:48.000Z", "author_id": "456508165", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428960235479040"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428939456942083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:43.000Z", "author_id": "1088793060480372736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428939456942083"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428937145827329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:43.000Z", "author_id": "2201430636", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428937145827329"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428894754070529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:32.000Z", "author_id": "3947941774", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428894754070529"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428882343038976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:29.000Z", "author_id": "729100008159485952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428882343038976"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428873509855232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:27.000Z", "author_id": "1027207149762568192", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428873509855232"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428871916048387"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:27.000Z", "author_id": "828308516049915904", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428871916048387"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428864945135619"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:25.000Z", "author_id": "2587887291", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428864945135619"}, {"text": "@UmGamez Esquadr\u00e3o suicida ae", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167428860113297408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UmGamez", "id": "365241235"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:24.000Z", "author_id": "286508123", "in_reply_to_user_id": "365241235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167428664922951680"}], "id": "1167428860113297408"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428840672694277"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:20.000Z", "author_id": "180004196", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428840672694277"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428829658394624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:17.000Z", "author_id": "739494564671725572", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428829658394624"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428823790567426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:16.000Z", "author_id": "533237804", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428823790567426"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428794162057217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:28:08.000Z", "author_id": "2847311027", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428794162057217"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428752810369024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:59.000Z", "author_id": "1054906723188776960", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428752810369024"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428748507078662"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:58.000Z", "author_id": "827627250413604868", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428748507078662"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428741582262273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:56.000Z", "author_id": "1121524037564366848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428741582262273"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428691112189953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:44.000Z", "author_id": "1007805135031029760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428691112189953"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428603396730881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:23.000Z", "author_id": "2331194491", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428603396730881"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428590755078145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:20.000Z", "author_id": "829836303428620288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428590755078145"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428524069859328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:04.000Z", "author_id": "1549265263", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428524069859328"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428503211577354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:59.000Z", "author_id": "1086398691118907392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428503211577354"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428498505502721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:58.000Z", "author_id": "2434499018", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428498505502721"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428421338767361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:40.000Z", "author_id": "4106279261", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428421338767361"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428401621360640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:35.000Z", "author_id": "735881455398727681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428401621360640"}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428386672787458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:31.000Z", "author_id": "154319712", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "id": "1167428386672787458"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428374744195072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:28.000Z", "author_id": "4830345953", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428374744195072"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428372496101376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:28.000Z", "author_id": "839205574453702656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428372496101376"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428367907471361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:26:27.000Z", "author_id": "3765615387", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428367907471361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "text": "@AlvaroUribeVel Se\u00f1or, por qu\u00e9 no se suicida? H\u00e1galo para que la pobre se\u00f1ora Lina descanse y el resto de colombianos tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428361486000128"], "created_at": "2019-08-30T13:26:25.000Z", "author_id": "262859351", "in_reply_to_user_id": "61097151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167273157822222336"}], "id": "1167428361486000128"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428240849494021"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:57.000Z", "author_id": "3232093413", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428240849494021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uYzDQ2nZj2", "expanded_url": "https://twitter.com/porras_oscar/status/1167428235598225408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYzDQ2nZj2", "media_key": "3_1167428231890440192"}]}, "text": "Parece ser que tendremos a Zatana en escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/uYzDQ2nZj2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428235598225408"], "created_at": "2019-08-30T13:25:55.000Z", "author_id": "369889180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167428235598225408"}, {"text": "RT @danielerielli: C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167428222293856256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielerielli", "id": "93088737"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "GovernoContebis"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:52.000Z", "author_id": "96337342", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167411600099356672"}], "id": "1167428222293856256"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428215956287488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:51.000Z", "author_id": "186641168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428215956287488"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428194569457667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:46.000Z", "author_id": "1028254621", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428194569457667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167428193697054726"], "created_at": "2019-08-30T13:25:45.000Z", "author_id": "16572061", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167428193697054726"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428124008701955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:29.000Z", "author_id": "1051864744553013249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428124008701955"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428061089947648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:14.000Z", "author_id": "940958524305301504", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428061089947648"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428036888793093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:08.000Z", "author_id": "299407349", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428036888793093"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428011244883970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:02.000Z", "author_id": "1117514009840947200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428011244883970"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428009957236737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:25:01.000Z", "author_id": "2494942671", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167428009957236737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoMarilena", "id": "857996749998358530"}]}, "text": "RT @RicardoMarilena: @CarlaZambelli17 Diz isso pro Reitor que se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167427967791894528"], "created_at": "2019-08-30T13:24:51.000Z", "author_id": "1723689505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167102964206645248"}], "id": "1167427967791894528"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427965677907974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:51.000Z", "author_id": "1048918023200018432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427965677907974"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427962641231872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:50.000Z", "author_id": "560449492", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427962641231872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427946900086785"], "created_at": "2019-08-30T13:24:46.000Z", "author_id": "973247009263144960", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167427946900086785"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427943020277763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:46.000Z", "author_id": "977385864341975043", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427943020277763"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427911273435137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:38.000Z", "author_id": "948358825748455427", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427911273435137"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427907066744834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:37.000Z", "author_id": "2758704604", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427907066744834"}, {"text": "@JLTN69 @Fuerzadeley @LatinaHamburg @PacitaGuerra @tema0902 @AidaNeumanH @veroca327 @Stacy14364318 @jesdalu Con este sistema que solo ha favorecido al difunto suicida o la se\u00f1ora K? No gracias, nosotros luchamos por un cambio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427843355217921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JLTN69", "id": "313195250"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "LatinaHamburg", "id": "702623125633105920"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "jesdalu", "id": "1848288914"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:22.000Z", "author_id": "3774665956", "in_reply_to_user_id": "313195250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167425604414689280"}], "id": "1167427843355217921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427836539559936"], "created_at": "2019-08-30T13:24:20.000Z", "author_id": "134468539", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167427836539559936"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427793828929536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:10.000Z", "author_id": "1301883967", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427793828929536"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427792440614914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:10.000Z", "author_id": "2959666630", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427792440614914"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427783804542978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:24:08.000Z", "author_id": "1061281537625337857", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427783804542978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167427777206870016"], "created_at": "2019-08-30T13:24:06.000Z", "author_id": "3304581783", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167427777206870016"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427737310650368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:56.000Z", "author_id": "1165805000645324800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427737310650368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427726799704064"], "created_at": "2019-08-30T13:23:54.000Z", "author_id": "950449172594995200", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "id": "1167427726799704064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427644696289281"], "created_at": "2019-08-30T13:23:34.000Z", "author_id": "989927584065638402", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167427644696289281"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427608839118849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:26.000Z", "author_id": "781345444676902912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427608839118849"}, {"text": "@marcellycampox S\u00f3 pensamento suicida, parece ate eu \u00ea \u00ea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167427601373306880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcellycampox", "id": "261411961"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:24.000Z", "author_id": "4014178167", "in_reply_to_user_id": "261411961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167254531887050752"}], "id": "1167427601373306880"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427595199234048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:23.000Z", "author_id": "1766365717", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427595199234048"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427558696247298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:14.000Z", "author_id": "2803088405", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427558696247298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427519190110209"], "created_at": "2019-08-30T13:23:04.000Z", "author_id": "2335410204", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167427519190110209"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427517478821888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:04.000Z", "author_id": "1948170331", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427517478821888"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427516568625152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:04.000Z", "author_id": "2450527189", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427516568625152"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427516358955008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:23:04.000Z", "author_id": "1137668078", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427516358955008"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427446704152576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:47.000Z", "author_id": "719198954806710272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427446704152576"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427417826308098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:40.000Z", "author_id": "397426343", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427417826308098"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427406279446528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:38.000Z", "author_id": "2275251145", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427406279446528"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427402345172992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:37.000Z", "author_id": "1135364767844098049", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427402345172992"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427382166347777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:32.000Z", "author_id": "268401957", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427382166347777"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427289870680065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:10.000Z", "author_id": "348185220", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427289870680065"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427280395735048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:22:08.000Z", "author_id": "3271159478", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427280395735048"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427227362963458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:55.000Z", "author_id": "1466816258", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427227362963458"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427201991663616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:49.000Z", "author_id": "571176246", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427201991663616"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427198275506182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:48.000Z", "author_id": "2156965188", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427198275506182"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427161298558982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:39.000Z", "author_id": "1007294706269777920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427161298558982"}, {"text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427147910266880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:36.000Z", "author_id": "253805951", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}], "id": "1167427147910266880"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427097041743873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:24.000Z", "author_id": "1062382907812143104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427097041743873"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427065991376896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:16.000Z", "author_id": "951513176587276288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427065991376896"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427041752485888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:11.000Z", "author_id": "3385243337", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427041752485888"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427011515731968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:03.000Z", "author_id": "765941627466711041", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167427011515731968"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426995275411457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:21:00.000Z", "author_id": "2456240979", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426995275411457"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426971132944384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:54.000Z", "author_id": "1091811113812086790", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426971132944384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426957937651712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:51.000Z", "author_id": "721272191", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426957937651712"}, {"text": "Claro porque cuando tu hijo se suicida dices uy jajajaj que sorpresa a ver qu\u00e9 pasa con el siguiente, una sensaci\u00f3n que quiere todo padre vaya, bastante culpable se sentir\u00e1 el entorno de alguien que se ha suicidado y no te lo esperabas para leer esta mierda https://t.co/w55vNMv6Ta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426932058808321"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/w55vNMv6Ta", "expanded_url": "https://twitter.com/Nemo_Gonzalez2/status/1167173466694586368", "display_url": "twitter.com/Nemo_Gonzalez2\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:45.000Z", "author_id": "978902844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426932058808321"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426923057876992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:42.000Z", "author_id": "869300572633141249", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426923057876992"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426882087899138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:33.000Z", "author_id": "4185942795", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426882087899138"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426881026756608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:32.000Z", "author_id": "52063765", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426881026756608"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426867823087616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:29.000Z", "author_id": "2838519737", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426867823087616"}, {"text": "V\u00e1lido como chiste de coca\u00edna y/o chiste suicida jajaj. https://t.co/BiHPiVYENY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426846629216257"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BiHPiVYENY", "expanded_url": "https://twitter.com/biagxsch/status/1167051099557236736", "display_url": "twitter.com/biagxsch/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:24.000Z", "author_id": "1155565588099600385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1167426846629216257"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426806565298176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:15.000Z", "author_id": "2330909875", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426806565298176"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426804656816133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:14.000Z", "author_id": "876083244428611586", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426804656816133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.602, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "text": "Enserio que os molesta que en por trece razones temporada 1 salga la escena donde hannah se suicida cort\u00e1ndose las venas pero no os molestan dos escenas en las que violan a dos mujeres? Sois gilipollas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426740764983296"], "created_at": "2019-08-30T13:19:59.000Z", "author_id": "987399640034275328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167426740764983296"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426734393835522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:57.000Z", "author_id": "945407491382366208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426734393835522"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426725044719617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:55.000Z", "author_id": "840736339", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426725044719617"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426711379746816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:52.000Z", "author_id": "735250875573276673", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426711379746816"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426708498276352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:51.000Z", "author_id": "4498421056", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426708498276352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426694044639233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:48.000Z", "author_id": "1011385648429838341", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426694044639233"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426631113293825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:33.000Z", "author_id": "3258409191", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426631113293825"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426630110851072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:33.000Z", "author_id": "2183191747", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426630110851072"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426590034288640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:23.000Z", "author_id": "886663129496788996", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426590034288640"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426575857520640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:20.000Z", "author_id": "2262945835", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426575857520640"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426545738276864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:12.000Z", "author_id": "814369348513124352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426545738276864"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426497398935554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:19:01.000Z", "author_id": "1045398079179018242", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426497398935554"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426485994565632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:58.000Z", "author_id": "2667768185", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426485994565632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426469871722498"], "created_at": "2019-08-30T13:18:54.000Z", "author_id": "85840392", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}], "id": "1167426469871722498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426463479533569"], "created_at": "2019-08-30T13:18:53.000Z", "author_id": "293855621", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167426463479533569"}, {"text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426423201705984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:43.000Z", "author_id": "718962515116453888", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}], "id": "1167426423201705984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7451, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Chubut"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisrodriguezrm", "id": "2253199989"}]}, "text": "@luisrodriguezrm Los grandes medios atienden en CABA. Ni en pedo mandan noteros a Chubut, a Brasil y ser\u00eda suicida mandarlos a La Matanza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426395544399879"], "created_at": "2019-08-30T13:18:37.000Z", "author_id": "302352612", "in_reply_to_user_id": "2253199989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167401559975747584"}], "id": "1167426395544399879"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426384647598081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:34.000Z", "author_id": "966931676", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426384647598081"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426377697697792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:32.000Z", "author_id": "1129928429581807618", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426377697697792"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426377148239872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:32.000Z", "author_id": "823263999131316224", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426377148239872"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426366238855168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:30.000Z", "author_id": "1864613052", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426366238855168"}, {"text": "RT @PinoCacucci1: la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" son\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167426356482904070"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PinoCacucci1", "id": "598543652"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:27.000Z", "author_id": "244893364", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426026340831232"}], "id": "1167426356482904070"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426334773190657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:22.000Z", "author_id": "946569122669891584", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426334773190657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zwSUA8LTWy", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026"}]}, "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/zwSUA8LTWy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426319942070272"], "created_at": "2019-08-30T13:18:19.000Z", "author_id": "1217708274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1167426319942070272"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426288816132099"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:18:11.000Z", "author_id": "3352239509", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426288816132099"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426229529698304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:57.000Z", "author_id": "1015229748144955392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426229529698304"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426191562858497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:48.000Z", "author_id": "4916970574", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426191562858497"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426184231235585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:46.000Z", "author_id": "1338038262", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426184231235585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n Vacancia"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EGOu5hFhzT", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCsarAgero/status/1167426181026762752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGOu5hFhzT", "media_key": "3_1167426163079147526"}]}, "text": "@MilagrosLeivaG Eres parte de la \"Operaci\u00f3n Vacancia\" orquestada por la bancada FP de la \"mala perdedora\" Keiko y la bancada del \"pusil\u00e1nime suicida\" llamada Apra. \"El periodismo puede ser la m\u00e1s noble de las profesiones o el m\u00e1s vil de los oficios\". En tu caso, es lo \u00faltimo. https://t.co/EGOu5hFhzT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426181026762752"], "created_at": "2019-08-30T13:17:45.000Z", "author_id": "2352459278", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167152441290133504"}], "id": "1167426181026762752"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426166761934852"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:42.000Z", "author_id": "727978962551508992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426166761934852"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426159577055232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:40.000Z", "author_id": "1080657610485968902", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426159577055232"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426143869374464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:37.000Z", "author_id": "842453399903846401", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426143869374464"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426123589922816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:32.000Z", "author_id": "838349147916894209", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426123589922816"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426093692923905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:17:25.000Z", "author_id": "3740254762", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167426093692923905"}, {"text": "la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" sono stati assassinati 160 ex combattenti e oltre 500 militanti dell'opposizione: \u00e8 questo che il governo colombiano intende per \"pace\"? S\u00ec... la pace eterna", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167426026340831232"], "created_at": "2019-08-30T13:17:09.000Z", "author_id": "598543652", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1167426026340831232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pickysaurio", "id": "69117772"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "RT @pickysaurio: Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425990756360203"], "created_at": "2019-08-30T13:17:00.000Z", "author_id": "305127537", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167425685318770688"}], "id": "1167425990756360203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167425983802200064"], "created_at": "2019-08-30T13:16:58.000Z", "author_id": "814553794235273216", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167425983802200064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425929381122049"], "created_at": "2019-08-30T13:16:45.000Z", "author_id": "251224878", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167425929381122049"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425927535575040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:45.000Z", "author_id": "949000456197623808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425927535575040"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425920384274432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:43.000Z", "author_id": "357881744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425920384274432"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425912792670209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:41.000Z", "author_id": "344706588", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425912792670209"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425897084985344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:38.000Z", "author_id": "1154457493742993408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425897084985344"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425882643947521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:34.000Z", "author_id": "1147658390547644416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425882643947521"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425857008353281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:28.000Z", "author_id": "942810065433657346", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425857008353281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167425825119121410"], "created_at": "2019-08-30T13:16:21.000Z", "author_id": "1095428111016099842", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167425825119121410"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425778868506625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:10.000Z", "author_id": "153242332", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425778868506625"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425766717566976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:07.000Z", "author_id": "169813330", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425766717566976"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425750573748225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:16:03.000Z", "author_id": "1148686145523474432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425750573748225"}, {"text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente necesitaba de tu atenci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425736162054144"], "created_at": "2019-08-30T13:15:59.000Z", "author_id": "997499048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167425736162054144"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425722400542721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:15:56.000Z", "author_id": "541065724", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425722400542721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425717312917504"], "created_at": "2019-08-30T13:15:55.000Z", "author_id": "225488346", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167425717312917504"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425690737827841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:15:49.000Z", "author_id": "872859799947534337", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425690737827841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425685318770688"], "created_at": "2019-08-30T13:15:47.000Z", "author_id": "69117772", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167425685318770688"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1145115134911799298", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 511, "tweet_count": 8100, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc3c \ud835\udc5d\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc5d\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc62\u2661", "username": "Pjiminaddict", "name": "Vale\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"verified": false, "id": "805264565042892800", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 278, "tweet_count": 3071, "listed_count": 0}, "username": "julieta_szwarc", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "1398442652", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 705, "tweet_count": 22051, "listed_count": 7}, "location": "Chivilcoy ", "username": "jimetolay", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "50810509", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 752, "tweet_count": 48459, "listed_count": 0}, "location": "Burnaby, British Columbia", "username": "ic_giovani", "name": "Giovani Izidorio Cesconetto"}, {"verified": false, "id": "2214902784", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 769, "tweet_count": 60540, "listed_count": 1}, "username": "evelynrosmary_", "name": "evelyn"}, {"verified": false, "id": "1160278987853221889", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 589, "tweet_count": 701, "listed_count": 3}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "rrazzari1", "name": "Rodolfo Razzari"}, {"verified": false, "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol"}, {"verified": false, "id": "408117733", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "location": "Iquitos", "username": "AlfredoKR30", "name": "alfredocandiaramos"}, {"verified": false, "id": "494128170", "public_metrics": {"followers_count": 22758, "following_count": 505, "tweet_count": 9621, "listed_count": 68}, "location": "Ancash", "username": "OttoGuibovich", "name": "Otto Guibovich \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "990632640037445632", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 404, "tweet_count": 44054, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "scazuha_", "name": "\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "809077114620313601", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 397, "tweet_count": 33323, "listed_count": 0}, "location": "Villaguay, Argentina", "username": "dylangonzalo_", "name": "\ud835\ude25\ud835\ude3a\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2156336219", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 609, "tweet_count": 30168, "listed_count": 16}, "username": "apsassano", "name": "Anna Pia (sax)"}, {"verified": false, "id": "2348699587", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "location": "Rom", "username": "udogumpel", "name": "Udo G\u00fcmpel"}, {"verified": false, "id": "71796159", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2633, "tweet_count": 94719, "listed_count": 1}, "location": "El Salvador", "username": "elarbolcelta", "name": "Roberto A"}, {"verified": false, "id": "378857736", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "username": "AmatistaStone", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "956429488396611584", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 84, "tweet_count": 7583, "listed_count": 0}, "location": "Preguntale a tu wawa", "username": "GimeeeAlegre", "name": "mena"}, {"verified": false, "id": "1000064806064476161", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 3978, "tweet_count": 43990, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Angelco21888021", "name": "angelco \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "429400896", "public_metrics": {"followers_count": 134345, "following_count": 7336, "tweet_count": 23951, "listed_count": 472}, "location": "Washington, DC", "username": "vanessavallej0", "name": "Vanessa Vallejo"}, {"verified": false, "id": "1005794308887367680", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 260, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "username": "DerdoyMateo", "name": "Mateo Derdoy"}, {"verified": false, "id": "2897057124", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1739, "tweet_count": 150283, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City", "username": "HoratioTacuba", "name": "Horatio Tacuba"}, {"verified": false, "id": "154294030", "public_metrics": {"followers_count": 444366, "following_count": 3070, "tweet_count": 55777, "listed_count": 991}, "location": "Armenia", "username": "ClaMoralesM", "name": "Claudia Morales"}, {"verified": false, "id": "1843199906", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 387, "tweet_count": 34363, "listed_count": 4}, "location": "chocoslovaquia  ", "username": "Clari_Lavigne13", "name": "clarrr \ud83e\udda5"}, {"verified": false, "id": "340525658", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 435, "tweet_count": 38267, "listed_count": 0}, "location": "Barracas", "username": "nicodeharo", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "708391994", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 426, "tweet_count": 145963, "listed_count": 6}, "location": "Barracas", "username": "juancruzg05", "name": "Juan Cruz"}, {"verified": false, "id": "247570804", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 752, "tweet_count": 82827, "listed_count": 3}, "username": "KareenRohr", "name": "Karen"}, {"verified": false, "id": "1059087854251532289", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 229, "tweet_count": 9902, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "EmeeRiiCaaH", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "1047802139161100289", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 139, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "tuliopaloma", "name": "palomatulio"}, {"verified": false, "id": "2581221678", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 197, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "gomez_sil", "name": "Silvina Gomez"}, {"verified": false, "id": "4765927520", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 102, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vzquezlu_", "name": "lu"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "1007281445390508033", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 210, "tweet_count": 6504, "listed_count": 1}, "location": "mi cama", "username": "v_xnzs", "name": "Efimero"}, {"verified": false, "id": "895321372750225409", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 726, "tweet_count": 39979, "listed_count": 23}, "location": "leyendo berserk en el sunny", "username": "ninapikachu_", "name": "nina"}, {"verified": false, "id": "193915876", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 183, "tweet_count": 122930, "listed_count": 1}, "username": "heiguaran", "name": "harold iguarin"}, {"verified": false, "id": "619354834", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante"}, {"verified": false, "id": "854436092518551554", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 395, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "username": "JuliiRolon6", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6"}, {"verified": false, "id": "986028858024525824", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 85, "tweet_count": 13876, "listed_count": 0}, "username": "nikucestau_", "name": "Nicole\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "927626139232849925", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 328, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Libertador General ", "username": "viiccmaldonado", "name": "victoria"}, {"verified": false, "id": "2772652534", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 825, "tweet_count": 8692, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "nmfm_", "name": "\ud83c\udf18"}, {"verified": false, "id": "963511618024984578", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 730, "tweet_count": 18162, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "in3st4ble", "name": "Celes\ud83e\ude90\ud83d\udd70"}, {"verified": false, "id": "2528382901", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1982, "tweet_count": 37936, "listed_count": 10}, "username": "ginetonica", "name": "milk 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2252814426", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 722, "tweet_count": 14577, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "carrillomatias_", "name": "Mati"}, {"verified": false, "id": "611822209", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 413, "tweet_count": 27871, "listed_count": 0}, "username": "1Paau", "name": "Paula."}, {"verified": false, "id": "3379863425", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 669, "tweet_count": 30809, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GonzaloRovira5", "name": "Gonza\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "831902695485239297", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 761, "tweet_count": 5438, "listed_count": 0}, "location": "Arocena, Santa Fe, Argentina.", "username": "MerliiBautister", "name": "merlinalandia\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "3343547548", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 490, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "username": "emilialleal", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "993636587874476033", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 283, "tweet_count": 18481, "listed_count": 0}, "username": "AguustinaCalvo", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a."}, {"verified": false, "id": "1110702392620826624", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "username": "Luuuu08", "name": "priiiii"}, {"verified": false, "id": "768977589100802054", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 204, "tweet_count": 17341, "listed_count": 0}, "location": "Villa Marini, Godoy Cruz ", "username": "florperezzzz", "name": "flor"}, {"verified": false, "id": "939693476878446592", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 223, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdMontevideo", "username": "Pauli_feller", "name": "Paulina \ud83d\udcad"}, {"verified": false, "id": "250100748", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 514, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}, "location": "Alg\u00fan lugar del Mundo. ", "username": "VKAnuska", "name": "Ana Vallekana"}, {"verified": false, "id": "517830428", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 489, "tweet_count": 28334, "listed_count": 186}, "username": "ligasordidaf1", "name": "ligasordidaf1"}, {"verified": false, "id": "1005372137992015872", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 320, "tweet_count": 24556, "listed_count": 0}, "username": "SofiaAriadna2", "name": "Ariadna\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1080555241509138433", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 928, "tweet_count": 4806, "listed_count": 1}, "username": "JuanCas59304883", "name": "Juan Castillo"}, {"verified": false, "id": "98540651", "public_metrics": {"followers_count": 48522, "following_count": 13723, "tweet_count": 100321, "listed_count": 20}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo\ud83d\ude0d", "username": "mafasu", "name": "Mafasu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "817025193910497281", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1399, "tweet_count": 83392, "listed_count": 0}, "location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "username": "rembrandt_kbs", "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79"}, {"verified": false, "id": "3232231625", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1258, "tweet_count": 125570, "listed_count": 36}, "location": " Colombia ", "username": "jxmesftmartina", "name": "dai"}, {"verified": false, "id": "576257291", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 614, "tweet_count": 30963, "listed_count": 1}, "username": "MicaPonsoo", "name": "MICAELA\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "907146091", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1580, "tweet_count": 41882, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "Cel_Gonzalez", "name": "Celeste"}, {"verified": false, "id": "1076670861447450624", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 404, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "location": "Uruguaiana, Brasil", "username": "SoLePeRe2222", "name": "Sole Perez"}, {"verified": false, "id": "942266911336947712", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 268, "tweet_count": 3952, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "YamiiRoman1", "name": "Yamii\u2661"}, {"verified": false, "id": "965204697056468997", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 515, "tweet_count": 63580, "listed_count": 0}, "username": "arantxaafdzz", "name": "arantxaafdzz_\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "150259017", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1925, "tweet_count": 39823, "listed_count": 1}, "location": "Viareggio", "username": "MarianoFilippi", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMFs\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "53691693", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 366, "tweet_count": 4421, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre", "username": "IsisJPreston", "name": "Princess of Arizona"}, {"verified": false, "id": "51633397", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 769, "tweet_count": 35917, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "a_looou", "name": "\u2b50\ufe0f LOUZASSA \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "810716264905768960", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 182, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MattuIglesias", "name": "Matu \ud83c\udfa9"}, {"verified": false, "id": "3069240580", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 524, "tweet_count": 39822, "listed_count": 0}, "username": "seeemilyplays", "name": "Denisse \ud83e\uddad"}, {"verified": false, "id": "1112565905110847490", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 325, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "username": "RamiroFerro96", "name": "Ramiro Ferro"}, {"verified": false, "id": "1075473783706828801", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1752, "tweet_count": 334170, "listed_count": 0}, "username": "AcademiaAny", "name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%"}, {"verified": false, "id": "313465070", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 127, "tweet_count": 38441, "listed_count": 1}, "username": "ConiSosaa", "name": "coni"}, {"verified": false, "id": "2610975487", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 739, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "location": "Rio Cuarto, C\u00f3rdoba ", "username": "JazCe96", "name": "Julieta Jazm\u00edn"}, {"verified": false, "id": "324703647", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 459, "tweet_count": 55964, "listed_count": 0}, "username": "rositasolis99", "name": "rosita"}, {"verified": false, "id": "1499618689", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 236, "tweet_count": 28447, "listed_count": 1}, "username": "cannndx", "name": "\ud835\udcd2 \u2764\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1057833740188241920", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 202, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "CornejoGaston1", "name": "gasti"}, {"verified": false, "id": "407917099", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 437, "tweet_count": 30248, "listed_count": 0}, "username": "lulitaventuri", "name": "Lurli\u2661"}, {"verified": false, "id": "956374354211860480", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 179, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "high1xbb", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "2661998460", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 275, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}, "location": "El Calafate, Santa Cruz ", "username": "AgosMolinetta", "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70 \u03a8"}, {"verified": false, "id": "155279110", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 403, "tweet_count": 33320, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "ccamilasela", "name": "CamilaS"}, {"verified": false, "id": "1136738066108997632", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 161, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Argentina ", "username": "Emigonzalezz222", "name": "E M I"}, {"verified": false, "id": "343600006", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 371, "tweet_count": 5370, "listed_count": 1}, "location": "Hablar-      Demostrar+", "username": "Sebastian_SeSe", "name": "\u23c3"}, {"verified": false, "id": "315555906", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 514, "tweet_count": 45781, "listed_count": 7}, "username": "m0lids", "name": "Tipita"}, {"verified": false, "id": "919845247", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "username": "CuadraditoRojo", "name": "Cuadradito"}, {"verified": false, "id": "2958501501", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 218, "tweet_count": 4225, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AlexVlentino", "name": "Streptococcus"}, {"verified": false, "id": "2563772483", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 207, "tweet_count": 9693, "listed_count": 0}, "location": "Villa Pueyrred\u00f3n ", "username": "cecii_otazo", "name": "cci\u2728"}, {"verified": false, "id": "958570291977965568", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 201, "tweet_count": 13304, "listed_count": 0}, "username": "Luuuarz", "name": "Luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1361665806", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 514, "tweet_count": 5604, "listed_count": 88}, "location": "M\u00e1laga, Spain", "username": "_ibima", "name": "IBIMA - Plataforma Bionand"}, {"verified": false, "id": "2453049432", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 222, "tweet_count": 19958, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "soff498", "name": "Avanti morocha"}, {"verified": false, "id": "514797329", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 709, "tweet_count": 125202, "listed_count": 6}, "location": "23-she/her", "username": "xmakelouhappy", "name": "Melina \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": false, "id": "98616297", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}, "username": "tonitho", "name": "tonitho \u262e"}, {"verified": false, "id": "810186833279782913", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 730, "tweet_count": 32135, "listed_count": 0}, "location": "Madrid \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "noeliacamblor", "name": "\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "775304806332243968", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 3879, "tweet_count": 37301, "listed_count": 5}, "location": "Faggiano, Puglia", "username": "Maria_Intermite", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "3256566969", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 975, "tweet_count": 112217, "listed_count": 1}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "DaiNoguera", "name": "Daii noguera\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1113576611763372032", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 424, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "location": "Palermo, CA", "username": "ceciliaagp", "name": "Cecilia Peralta"}, {"verified": false, "id": "1457278052", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 818, "tweet_count": 37616, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "dobleemeka", "name": "\u00d1a F"}, {"verified": false, "id": "887171755", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 823, "tweet_count": 6593, "listed_count": 3}, "username": "Judith_Pavon", "name": "Judith Pav\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "46564558", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1212, "tweet_count": 88953, "listed_count": 3}, "location": "CDE - PY", "username": "magginbee", "name": "Maggi"}, {"verified": false, "id": "910524290386333696", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 364, "tweet_count": 5693, "listed_count": 1}, "username": "Agu_rodriguez01", "name": "Agu\u2728"}, {"verified": false, "id": "393525249", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 426, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "MichelleEmery3", "name": "Michelle Emery"}, {"verified": false, "id": "1081543386", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 600, "tweet_count": 28258, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "ChuleMP", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "3000701859", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 242, "tweet_count": 15090, "listed_count": 3}, "username": "ale_n_gallardok", "name": "Ale\ud83e\udd34\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "1038235050406543362", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 452, "tweet_count": 16056, "listed_count": 0}, "location": "Col\u00f3n, Argentina", "username": "Esmeee217", "name": "Ben\u00edtezzz\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "1037288737", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1303, "tweet_count": 12854, "listed_count": 1}, "username": "AssaissoMarisa", "name": "Marisa Assaisso"}, {"verified": false, "id": "1089563516879753217", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 650, "tweet_count": 36647, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "agustinaa_sanch", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "4842994949", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 134, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "location": "Formosa capital ", "username": "TamyLopez32", "name": "Agus\ud83c\udf38\u2661"}, {"verified": false, "id": "1077220397882503170", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 358, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "username": "AmeriTiziana", "name": "Tiziana Ameri"}, {"verified": false, "id": "3618321977", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1394, "tweet_count": 136049, "listed_count": 64}, "location": "Malta?", "username": "XERDAN_Design", "name": "XERDAN\ud83c\udf0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "454706789", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 3531, "tweet_count": 26839, "listed_count": 4}, "username": "leaf_0", "name": "leaf"}, {"verified": false, "id": "1150620180302708736", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 298, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba,Argentina", "username": "miliberonok", "name": "Milii Beron"}, {"verified": false, "id": "325258678", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1526, "tweet_count": 198529, "listed_count": 6}, "username": "yomaridel", "name": "@yomaridel\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "3686943441", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 350, "tweet_count": 12085, "listed_count": 1}, "location": "SP - PR", "username": "damazion_", "name": "oi eu sou o goku"}, {"verified": false, "id": "1041496508959481861", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 519, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ovictorkennedy", "name": "Victor Kennedy"}, {"verified": false, "id": "2174390918", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 578, "tweet_count": 19323, "listed_count": 0}, "username": "MailenAlegre1", "name": "\ud83c\udf88 M A I L U \ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "505705375", "public_metrics": {"followers_count": 15867, "following_count": 1644, "tweet_count": 35094, "listed_count": 159}, "location": "Palermo", "username": "e_terranova", "name": "Elvira Terranova"}, {"verified": false, "id": "1055334324", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 738, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "location": "Granada - Mi cueva", "username": "itsiivaan99", "name": "Iv\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "2551460690", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 367, "tweet_count": 22689, "listed_count": 0}, "username": "RiossVirgi", "name": "Virgi"}, {"verified": false, "id": "828292579112411137", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 115, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}, "location": "Cdelu", "username": "martina_vollaro", "name": "M A R T I N A"}, {"verified": false, "id": "576654589", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 64, "tweet_count": 43337, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "SofGatti", "name": "\ua731\u1d0f\ua730\u026a"}, {"verified": false, "id": "631873996", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 651, "tweet_count": 56099, "listed_count": 5}, "username": "juudithgtrz4", "name": "\u3148 \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "1160983000701702146", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "Nazaren63696894", "name": "_Nazaa_"}, {"verified": false, "id": "1147478918431215616", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2158, "tweet_count": 17044, "listed_count": 2}, "location": "\u275d\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93\u275e", "username": "cryforshameIess", "name": "isa (taylor's version)"}, {"verified": false, "id": "815631733", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 239, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "location": "     Versalles", "username": "SaittaCaami", "name": "Saitta\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1044299062349049857", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 327, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "username": "Daiana41702916", "name": "Dai\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "3203324998", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1051, "tweet_count": 22425, "listed_count": 0}, "location": "Allen, Rio Negro", "username": "fiorefacio", "name": "fiorella"}, {"verified": false, "id": "938578558921867264", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 148, "tweet_count": 20351, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MilagrosSaadi", "name": "Mili:3"}, {"verified": false, "id": "1111104321888894976", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 306, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "username": "LourdeesA14", "name": "Lo\ud83e\udd1frdes"}, {"verified": false, "id": "906302531839647744", "public_metrics": {"followers_count": 6388, "following_count": 6032, "tweet_count": 186304, "listed_count": 2}, "username": "bertero_ricardo", "name": "Ricardo Bertero"}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7831, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 49}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita"}, {"verified": false, "id": "1065998863725731840", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 295, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "location": "Gotham City", "username": "yosoylanoche_", "name": "Baila chiwis baila, baila chiwis baila"}, {"verified": false, "id": "923837190160953345", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 4352, "tweet_count": 32270, "listed_count": 0}, "username": "analisap8", "name": "analisa pe\u00f1alba"}, {"verified": false, "id": "870681126553006084", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 349, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "username": "OriiVillalba07", "name": "Ch\u012bnch\u016b\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "118559021", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2106, "tweet_count": 110080, "listed_count": 15}, "location": "Valdivia,Chile", "username": "louisxsoulmate", "name": "Andrea \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2266179732", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 211, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina.", "username": "franciscoda32", "name": "Fran"}, {"verified": false, "id": "1148059946900185088", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 168, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "MGalarraagaa", "name": "Milagros"}, {"verified": false, "id": "555165016", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2925, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "username": "Jquintana40", "name": "JQT1972 \ud83c\udf4a \ud83c\udf33\ud83c\udf31YO APRUEBO"}, {"verified": false, "id": "1047300005617385473", "public_metrics": {"followers_count": 9900, "following_count": 4665, "tweet_count": 150864, "listed_count": 4}, "username": "Viviluc2", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Viviluc. #Aprob\u00e9CC"}, {"verified": false, "id": "174457701", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 299, "tweet_count": 30944, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Julii_Contreras", "name": "Julieta \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "923675849190182913", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 383, "tweet_count": 22148, "listed_count": 0}, "username": "aguuss_oteroo", "name": "\ud83c\udf49\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "108950521", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 339, "tweet_count": 15200, "listed_count": 0}, "username": "mmbz__", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "833364444445081600", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4898, "tweet_count": 376645, "listed_count": 2}, "username": "bulapapal", "name": "Alberto"}, {"verified": false, "id": "1040331084116971520", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 306, "tweet_count": 41187, "listed_count": 0}, "location": "del club de mis amores\ud83d\udc14", "username": "EmiliaPalandri", "name": "memi"}, {"verified": false, "id": "4758817881", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 632, "tweet_count": 6879, "listed_count": 0}, "location": "Narnia ", "username": "_Mapachin_", "name": "Mapache"}, {"verified": false, "id": "1160900582196023296", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 160, "tweet_count": 13459, "listed_count": 0}, "location": "Haifa", "username": "Tehilim_94", "name": "Moshe Slavin \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e"}, {"verified": false, "id": "2836815753", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo"}, {"verified": false, "id": "859589010997596160", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 454, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Maximosamperioo", "name": "Magnus"}, {"verified": false, "id": "1034749875357933568", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 155, "tweet_count": 8216, "listed_count": 0}, "location": "Jerez de la frontera", "username": "itsalba4", "name": "ALBA\u2728"}, {"verified": false, "id": "744786475619749888", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1101, "tweet_count": 39104, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "badiatanya", "name": "WONDERWALL \u262a"}, {"verified": false, "id": "852148226", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1176, "tweet_count": 30754, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "jimenaramiirez", "name": "Jimena"}, {"verified": false, "id": "802692982637989888", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 160, "tweet_count": 61762, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_martinacamila", "name": "Martina \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "727465425861271552", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1149, "tweet_count": 210753, "listed_count": 3}, "username": "taliban2214", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "375112578", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 175, "tweet_count": 5665, "listed_count": 0}, "username": "BellaFrutos", "name": "Bella Aurora"}, {"verified": false, "id": "1465902254", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 179, "tweet_count": 21395, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "AlvarezzSof", "name": "Sof\u00eda \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "220110991", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 353, "tweet_count": 26371, "listed_count": 3}, "username": "acidvodka_", "name": "el\u00edas"}, {"verified": false, "id": "1438293182", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 291, "tweet_count": 51828, "listed_count": 5}, "username": "leetaesnow", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "208617188", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 242, "tweet_count": 16391, "listed_count": 1}, "location": "Argentina.", "username": "MicaaCarusoo", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00 \u1d04\u1d00\u0280\u1d1cs\u1d0f \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1485781310", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1470, "tweet_count": 5407, "listed_count": 24}, "location": "Peru", "username": "MegaPutin_", "name": "La rePutin su mare"}, {"verified": false, "id": "718998469", "public_metrics": {"followers_count": 36902, "following_count": 1951, "tweet_count": 56992, "listed_count": 51}, "username": "marita_molina4", "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1098268329591099392", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 149, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "username": "Cande_natalee", "name": "NATALEEEEEE \ud83e\udd1d\ud83c\udffc\u2764"}, {"verified": false, "id": "1947900770", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 459, "tweet_count": 6626, "listed_count": 0}, "username": "MicaToffo5", "name": "Mica"}, {"verified": false, "id": "1864426884", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 417, "tweet_count": 37049, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "CamiBe3", "name": "Camii \ud83d\udcad"}, {"verified": false, "id": "1021240814729654272", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 297, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}, "location": "Juan Lacaze", "username": "Maguii_brun", "name": "\u1d39\u1d43\u1d4d\u1d58\u1da4"}, {"verified": false, "id": "2385937891", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 63, "tweet_count": 38119, "listed_count": 0}, "location": "La Plata", "username": "jjuliedlp_", "name": "Juli\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "239582940", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1033, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}, "location": "la jungla de cemento", "username": "soysilita", "name": "Sil\u00edn"}, {"verified": false, "id": "2332581264", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1455, "tweet_count": 49870, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n ", "username": "IvanGabaicel", "name": "CARP"}, {"verified": false, "id": "709777039356772352", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 92, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "_Aguus_Aye", "name": "\u2728Aguss\u2728"}, {"verified": false, "id": "700736903339839488", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 356, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "username": "XiomaraLafuent", "name": "Xiomara"}, {"verified": false, "id": "759736994", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 327, "tweet_count": 13523, "listed_count": 0}, "location": "Viedma / Bah\u00eda Blanca", "username": "Barbararolon5", "name": "B\u00e1rbara Rol\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1876905708", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 393, "tweet_count": 55194, "listed_count": 8}, "location": "Getafe, Lisboa, C\u00e1ceres, Gij\u00f3n", "username": "novatotriste", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "69117772", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1325, "tweet_count": 111519, "listed_count": 16}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "pickysaurio", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "191946919", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 811, "tweet_count": 8458, "listed_count": 4}, "location": "Al otro lado de la pantalla", "username": "Erre_Ha_Pe", "name": "(9\u00b0u\u00b0)9"}, {"verified": false, "id": "951107902235987968", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 205, "tweet_count": 21420, "listed_count": 1}, "username": "m4gui_canalla", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud83e\udd0d\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4090128861", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 910, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "location": " ", "username": "ayelenbarzala", "name": "Aye Barzala"}, {"verified": false, "id": "268516531", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2670, "tweet_count": 18498, "listed_count": 8}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "roylepra", "name": "Lepra Stereo"}, {"verified": true, "id": "18661011", "public_metrics": {"followers_count": 275234, "following_count": 1645, "tweet_count": 533139, "listed_count": 950}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "VersionFinal", "name": "Diario Versi\u00f3n Final"}, {"verified": false, "id": "1869649442", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 790, "tweet_count": 65634, "listed_count": 5}, "location": "The Vamps. Selena G\u00f3mez", "username": "Herograytairs", "name": "Ara"}, {"verified": false, "id": "2435792461", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 812, "tweet_count": 10244, "listed_count": 19}, "location": "Argentina. 22.", "username": "thatveryvvitch", "name": "ella"}, {"verified": false, "id": "766146193072218112", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 303, "tweet_count": 3766, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "kevinn_06", "name": "Kevo"}, {"verified": false, "id": "1118998615891038216", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "username": "Naiara25370621", "name": "cusicusi"}, {"verified": false, "id": "2675537863", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 379, "tweet_count": 20575, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "YaniraaRiquelme", "name": "Yanira"}, {"verified": false, "id": "1967810570", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 624, "tweet_count": 33940, "listed_count": 0}, "location": "argentina -comodoro rivadavia", "username": "mzAgos1", "name": "Agos"}, {"verified": false, "id": "1124359530329014278", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 228, "tweet_count": 11602, "listed_count": 0}, "username": "candee_posadas", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee"}, {"verified": false, "id": "438426015", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1141, "tweet_count": 42795, "listed_count": 2}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "China_Demierda", "name": "L u a n a \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "3496045095", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 356, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "cammicespedes", "name": "ojeras negras"}, {"verified": false, "id": "216391240", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2274, "tweet_count": 107167, "listed_count": 27}, "location": "Gij\u00f3n, Asturias", "username": "Sariusfaction", "name": "Sariusfaction \ud83d\udcdd Broken Strings #03"}, {"verified": false, "id": "1110892937905360897", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 59, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EilluMonse", "name": "monserrath \u2755"}, {"verified": false, "id": "713027218201567234", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 701, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "username": "sofiirca", "name": "sof"}, {"verified": false, "id": "1041924725826453504", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 61, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "netoloadings", "name": "Ernesto R"}, {"verified": false, "id": "290419538", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646"}, {"verified": false, "id": "3300361539", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 102, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "username": "miguelalbertoo3", "name": "miguel alberto ortiz"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"verified": false, "id": "1160597495950585856", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1573, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "location": "Asturias", "username": "QuincannonSgt", "name": "Sgt. Quincannon"}, {"verified": false, "id": "3316237677", "public_metrics": {"followers_count": 14692, "following_count": 4511, "tweet_count": 21795, "listed_count": 149}, "location": "Monument Valley", "username": "fordianos", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude73\ud835\ude78\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude7e\ud835\ude82"}, {"verified": false, "id": "4229652205", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 359, "tweet_count": 30724, "listed_count": 4}, "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "username": "camihernandezs1", "name": "Camila."}, {"verified": false, "id": "1010580120288022528", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1108, "tweet_count": 21365, "listed_count": 1}, "username": "triniesquivel_", "name": "T\u027e\u03b9\u0273\u03b9\u0503\u03b1\u0503"}, {"verified": false, "id": "1393290859", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 437, "tweet_count": 16427, "listed_count": 2}, "username": "aragd8", "name": "\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "1716397068", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 324, "tweet_count": 43400, "listed_count": 0}, "location": "Tandil", "username": "paulabernaola2", "name": "PauBerna\u26a1"}, {"verified": false, "id": "2757511621", "public_metrics": {"followers_count": 16289, "following_count": 17661, "tweet_count": 486529, "listed_count": 30}, "location": "Bogota. Colombia", "username": "akenatton3", "name": "alberto hecheverri"}, {"verified": false, "id": "767556425585393665", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1132, "tweet_count": 110627, "listed_count": 0}, "username": "udok2016", "name": "REP\u00daBLICA JSM"}, {"verified": false, "id": "1636967168", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 345, "tweet_count": 39114, "listed_count": 2}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "KarenAlbornoz__", "name": "Karen\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1037224073007439872", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1990, "tweet_count": 40747, "listed_count": 21}, "location": "Campamento Mestizo", "username": "MissBlackthxrn2", "name": "\u29d7 \ud835\ude70\u207f\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude8e lvs Wanda \u262d\u2079"}, {"verified": false, "id": "982699983454556163", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 383, "tweet_count": 48230, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "perez__l", "name": "luna"}, {"verified": false, "id": "3310484235", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 238, "tweet_count": 17817, "listed_count": 0}, "username": "RamirezBrii13", "name": "B\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1143909867511537665", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 138, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "celeepelliza", "name": "\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1024460224097406982", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 180, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "location": "Carmen de Patagones, Argentina", "username": "JereDiGregorio", "name": "Jere"}, {"verified": false, "id": "3565722737", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 817, "tweet_count": 62347, "listed_count": 5}, "username": "herxisvicky", "name": "vicky\ud83c\udf42VA AL LOT"}, {"verified": false, "id": "1134840309291134977", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 152, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "yessiDuarte10", "name": "\ud83d\udc51 \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "74581185", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4277, "tweet_count": 15029, "listed_count": 4}, "username": "bestmoonphase", "name": "Elle Loureiro \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3111481431", "public_metrics": {"followers_count": 13752, "following_count": 5156, "tweet_count": 130087, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "DricaCamaraRio", "name": "DricaCamaraRio"}, {"verified": false, "id": "262317853", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 508, "tweet_count": 36401, "listed_count": 1}, "username": "CaaroCabral", "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "1006959531174359040", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 180, "tweet_count": 15354, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "FabriLeal6", "name": "Fabri"}, {"verified": false, "id": "846854063748792324", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 189, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}, "location": "argentina en la casa", "username": "thggukz", "name": "yehet\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1080635735093448706", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 219, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "username": "elgallego64", "name": "El Gallego"}, {"verified": false, "id": "1096420775903539200", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 55, "tweet_count": 4829, "listed_count": 0}, "username": "mili_book", "name": "lachimolala\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "4040096895", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 678, "tweet_count": 24960, "listed_count": 0}, "location": "Tenerife,Continente Africano", "username": "paugcz", "name": "pau\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "978037625696202753", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 187, "tweet_count": 16701, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "Iara__ramos", "name": "Iaram\u0254s\u262a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2469781496", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 1163, "tweet_count": 96310, "listed_count": 18}, "username": "BiaRMesquita", "name": "Beatriz Ramos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3043854904", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 44, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}, "username": "roo___________", "name": "R"}, {"verified": false, "id": "91902429", "public_metrics": {"followers_count": 4572, "following_count": 3163, "tweet_count": 31004, "listed_count": 5}, "location": "Ecuador", "username": "rommel14", "name": "Rom"}, {"verified": false, "id": "299690172", "public_metrics": {"followers_count": 10364, "following_count": 191, "tweet_count": 3353, "listed_count": 60}, "username": "campusvirtualsp", "name": "Campus Virtual SP"}, {"verified": false, "id": "723145754349584384", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 301, "tweet_count": 2962, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "vogler_veronica", "name": "Huer\u00f3nica \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "4359781396", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 761, "tweet_count": 3103, "listed_count": 5}, "location": "Benalm\u00e1dena, Andaluc\u00eda", "username": "mercadoherrero1", "name": "Paloma Almansa"}, {"verified": false, "id": "1217708274", "public_metrics": {"followers_count": 10243, "following_count": 609, "tweet_count": 57467, "listed_count": 161}, "username": "MalagaEP", "name": "Europa Press M\u00e1laga"}, {"verified": false, "id": "217368991", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 3845, "tweet_count": 19259, "listed_count": 114}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Sexespecial", "name": "Silvina Peirano"}, {"verified": false, "id": "1110217484", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 334, "tweet_count": 22450, "listed_count": 1}, "username": "FloorZanabria", "name": "flor"}, {"verified": false, "id": "733798557812154368", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 283, "tweet_count": 28003, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Labrujitafio", "name": "Oxitocina \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1044300149084884992", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 319, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "username": "maleerami", "name": "male"}, {"verified": false, "id": "2965762456", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 605, "tweet_count": 15909, "listed_count": 1}, "location": "jerezzzz", "username": "claudiags_13", "name": "\u010d\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "314818733", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1111, "tweet_count": 65503, "listed_count": 3}, "location": "Argentina ", "username": "Quimy_P", "name": "q\u03c5\u03b9\u043c"}, {"verified": false, "id": "613931032", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 581, "tweet_count": 53106, "listed_count": 0}, "username": "LauraJudithHenr", "name": "Laura Henry"}, {"verified": false, "id": "720951863", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 361, "tweet_count": 9872, "listed_count": 2}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "tomcarranzaaa", "name": "tom"}, {"verified": false, "id": "2527766317", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 525, "tweet_count": 8757, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "miili_beeelen", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc"}, {"verified": false, "id": "3229730230", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 307, "tweet_count": 46340, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "moonbornwoman", "name": "\u2728 Valen HOTD spoilers \u2728"}, {"verified": false, "id": "2155856533", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 913, "tweet_count": 6291, "listed_count": 1}, "username": "NatashaMaai", "name": "Maira Cardozo \ud83e\udd19"}, {"verified": false, "id": "791734282855284736", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2448, "tweet_count": 86368, "listed_count": 9}, "location": "Ivalice", "username": "eihatrice", "name": "Eiha-Beatrice, Witch of Sound \u2728"}, {"verified": false, "id": "1062719629720580097", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1252, "tweet_count": 22894, "listed_count": 15}, "location": "Madrid ", "username": "sergiconcha", "name": "Sergi Concha"}, {"verified": false, "id": "369572592", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 254, "tweet_count": 7776, "listed_count": 45}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "endika_santa", "name": "Endika Santamaria"}, {"verified": false, "id": "524833763", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 356, "tweet_count": 4770, "listed_count": 1}, "username": "RakelitaRS", "name": "Raquelita"}, {"verified": false, "id": "2695202285", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 659, "tweet_count": 60713, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "albacerezor", "name": "Alba"}, {"verified": false, "id": "1003339841571098625", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 179, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "username": "lucepeda3", "name": "\u2113\u03c5z"}, {"verified": false, "id": "1032795963541348352", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 199, "tweet_count": 11734, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "zambutogiuliana", "name": "\ud835\udcd6"}, {"verified": false, "id": "967936238", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 345, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "KissMeSlowly19", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8Claudia"}, {"verified": false, "id": "1094013326395428865", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 308, "tweet_count": 10970, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "claudiaaggomez", "name": "Clau \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "869128866", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 420, "tweet_count": 24144, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "RochuCafferata", "name": "Chica con ojos de ayer ~ \u10e6"}, {"verified": false, "id": "1128132670393864192", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 464, "tweet_count": 15719, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "andreina_sc10", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f."}, {"verified": false, "id": "1123723296430804996", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 192, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "location": "villa del rosario ", "username": "cortegana_tamy", "name": "\u269bTamy Cortegana\u269b"}, {"verified": false, "id": "2266686030", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1242, "tweet_count": 80055, "listed_count": 13}, "location": "He/She/They. 26.", "username": "MyGreenTears_", "name": "Sunflower Morgan\u2728\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "79899208", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 544, "tweet_count": 42583, "listed_count": 6}, "location": "RJ", "username": "luks_ramos", "name": "Lucas Souza"}, {"verified": true, "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa", "name": "Lare"}, {"verified": false, "id": "4911128326", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 48, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}, "location": "Campana, Argentina", "username": "jimetortonesi", "name": "\u2022jime\u2022"}, {"verified": false, "id": "3804080657", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 285, "tweet_count": 263132, "listed_count": 0}, "username": "necosta56", "name": "Nestor Costa"}, {"verified": false, "id": "322403465", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 753, "tweet_count": 17178, "listed_count": 4}, "location": "Amsterdam, Holanda", "username": "CBMZE", "name": "Cat-alina \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1092378916650659840", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 2740, "tweet_count": 46198, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "DPaulodavi", "name": "Dia 30 Vote 13. LULA\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "157753493", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 328, "tweet_count": 19833, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "NattyyTorres", "name": "Bujii"}, {"verified": false, "id": "3593425876", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 392, "tweet_count": 30463, "listed_count": 1}, "username": "clara7_lostsoul", "name": "Regina"}, {"verified": false, "id": "985209367111794690", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 338, "tweet_count": 39839, "listed_count": 3}, "username": "AngyPKM99", "name": "\u30de\u30ea~\ud83d\udc99 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "170188469", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1720, "tweet_count": 54815, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "GermanMiotti", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Germ\u00e1n Miotti \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83e\udde1 #hayQueReDise\u00f1arElEstado"}, {"verified": false, "id": "1105251769205043202", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 298, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}, "location": "Limeira 019", "username": "Caiodmoura", "name": "moura"}, {"verified": false, "id": "2726643865", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1725, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Camiflorentinii", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a \ud835\udd3d\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1043236840441044993", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 380, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf17", "username": "solsosax", "name": "s\u1d0f\u029f"}, {"verified": false, "id": "4420166548", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 142, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos", "username": "aragaitan01", "name": "\u0467\u0280\u0467\u010b\u025b\u029f\u0268"}, {"verified": false, "id": "3775397897", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1417, "tweet_count": 65234, "listed_count": 1}, "location": "florestaaaaa", "username": "vodka_cjs", "name": "\u2728SMC.\u2728"}, {"verified": false, "id": "561374206", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 320, "tweet_count": 37963, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 98", "username": "yibukisan", "name": "Helga \u2604\ufe0f*"}, {"verified": false, "id": "1640659692", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2498, "tweet_count": 41154, "listed_count": 3}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "GCodut", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "975413390163218432", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 129, "tweet_count": 10205, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "analiagbaez", "name": "Analia B\u00e1ez"}, {"verified": false, "id": "547180928", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2833, "tweet_count": 137123, "listed_count": 0}, "location": "Bueno Aires, Argentina", "username": "PGoodliffe", "name": "Patricia \ud83d\udc94\ud83d\ude2a Goodliffe"}, {"verified": false, "id": "976923300034211840", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 525, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "username": "maruuubargas", "name": "marubbe\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "219631002", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 698, "tweet_count": 103916, "listed_count": 33}, "username": "Carlos_Aerials", "name": "Carlos Aceituno"}, {"verified": false, "id": "520332452", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 428, "tweet_count": 14317, "listed_count": 3}, "location": "rosario santa fe", "username": "GGeeoor", "name": "Georgia \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4278923009", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1178, "tweet_count": 89323, "listed_count": 5}, "username": "chauloca", "name": "OSHO PROFUNDO"}, {"verified": false, "id": "483182128", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 432, "tweet_count": 22329, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "tina_camposs", "name": "martina"}, {"verified": false, "id": "319471587", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2052, "tweet_count": 59300, "listed_count": 2}, "username": "Gonzapiojoso87", "name": "El Genio de la Nada \ud83d\udc3b"}, {"verified": false, "id": "824769162555883520", "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 4295, "tweet_count": 243201, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ineine062", "name": "MariBa"}, {"verified": false, "id": "922268758198153216", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 120, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "username": "YasminnZalazar", "name": "Yasss Zalazar\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1082017732743303168", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 223, "tweet_count": 15135, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "sofiapasqualis2", "name": "sofip \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "1138564852669124610", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 242, "tweet_count": 12084, "listed_count": 0}, "username": "CorreaBri_", "name": "p\u0258\u019ai\ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3391378331", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 2187, "tweet_count": 19279, "listed_count": 4}, "username": "2dlwl", "name": "faty\u00d7\u035c\u00d7"}, {"verified": false, "id": "3242744625", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 658, "tweet_count": 61161, "listed_count": 9}, "location": "RJ \ud83d\udccc", "username": "onecoldcoffee", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcbd\ud835\udcb6."}, {"verified": false, "id": "1042505698062430208", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 431, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "pauulaa_08", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 P A U U L A \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1078556212705312770", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 102, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "JuuuliaCarmona_", "name": "Juuulia"}, {"verified": false, "id": "456811931", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 418, "tweet_count": 14213, "listed_count": 3}, "location": "Madrid", "username": "jessicarg1", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc"}, {"verified": false, "id": "1076598620827406336", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2938, "tweet_count": 37502, "listed_count": 4}, "location": "\u263e\ufe0e ", "username": "svnaiki999", "name": "isa"}, {"verified": false, "id": "980964161378242561", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 725, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "username": "frases_0111", "name": "frases_"}, {"verified": false, "id": "1111141233907453953", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 743, "tweet_count": 47059, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "anaandrademrtnz", "name": "analu \ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "573001874", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2246, "tweet_count": 47174, "listed_count": 2}, "location": "221B, Baker Street", "username": "marieolivver", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd99 \u2694\ufe0f | \ud83d\udcd6 her\u00f3is do olimpo"}, {"verified": false, "id": "754819601008033792", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 287, "tweet_count": 7696, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "Fraanbritez", "name": "Francisco Adri\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1693882568", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 272, "tweet_count": 44628, "listed_count": 2}, "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "RoGuzman97", "name": "Rocio"}, {"verified": false, "id": "986752242484117506", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 154, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}, "username": "miliayelen05", "name": "Mili\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "921440438", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 596, "tweet_count": 32091, "listed_count": 2}, "location": "Galicia-Madrid \u270c", "username": "Nadiusky_", "name": "Nadiusky \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "55338711", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 438, "tweet_count": 115701, "listed_count": 20}, "username": "msanyat", "name": "tay"}, {"verified": false, "id": "1077008874463526912", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 621, "tweet_count": 71299, "listed_count": 0}, "username": "user2200405", "name": "yanet pintos"}, {"verified": false, "id": "1047275254081642497", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 191, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "anto_ferreira_", "name": "Anto\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "949474002199810053", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 674, "tweet_count": 15432, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "fioverduun", "name": "Fio"}, {"verified": false, "id": "756192121", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1223, "tweet_count": 44475, "listed_count": 2}, "location": "Cosquin", "username": "Caamiroldan12", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "834976519143424000", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 234, "tweet_count": 13151, "listed_count": 0}, "location": " \ud808\udc2d\u02d6\ud81a\udd54 i \u2661 vampires  \u1aa5\u061b\ufe0e\ufe0e \ua5c3. ", "username": "4fterliffe", "name": "m\u00a1lagros"}, {"verified": false, "id": "281001681", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2796, "tweet_count": 58543, "listed_count": 3}, "username": "ronaymil_roel", "name": "Ronaymil \u263d\u263e (Rona/Roel)"}, {"verified": false, "id": "1038475022451580928", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 228, "tweet_count": 13327, "listed_count": 0}, "location": "General Roca, Argentina", "username": "MargaritaSegui1", "name": "mawi\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "236099892", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 826, "tweet_count": 116756, "listed_count": 33}, "location": "Across the sea.", "username": "AlejandraSaku", "name": "Ale."}, {"verified": false, "id": "956900272751742978", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 218, "tweet_count": 53055, "listed_count": 1}, "location": "Hernando, Cordoba", "username": "florcarlomagno_", "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udcc7"}, {"verified": false, "id": "1494334248", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 971, "tweet_count": 17297, "listed_count": 0}, "location": "Mercedes,  Buenos Aires \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "EliasSpaltro19", "name": "El\u00edas"}, {"verified": false, "id": "1012426239544569856", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 703, "tweet_count": 34448, "listed_count": 0}, "location": "General Pico, Argentina", "username": "Tomassvaca5", "name": "TOM\u00c1S\ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "883079184", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1662, "tweet_count": 116446, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba ", "username": "AgossPaulo", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83d\udc78\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "1029346967464357889", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 230, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "martizampatti1", "name": "Marta"}, {"verified": false, "id": "392962936", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 216, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "username": "AngeloPrinci", "name": "angelo princi"}, {"verified": false, "id": "2985415239", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "_iunius", "name": "iunius"}, {"verified": false, "id": "1037181258089066497", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 163, "tweet_count": 2679, "listed_count": 0}, "location": "la concha de la lora, dos cuad", "username": "LucasNochez", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94"}, {"verified": false, "id": "826406658", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 111, "tweet_count": 27866, "listed_count": 0}, "username": "dyr_8", "name": "speedy"}, {"verified": false, "id": "4514438668", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 163, "tweet_count": 51476, "listed_count": 3}, "location": "061", "username": "ggsantana_", "name": "santana"}, {"verified": false, "id": "1062213514008387584", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 154, "tweet_count": 15920, "listed_count": 1}, "location": "ig: valtears", "username": "bubvaloo", "name": "val"}, {"verified": false, "id": "1044797741707259904", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 195, "tweet_count": 18908, "listed_count": 0}, "location": "rio iv", "username": "juli_ramoos", "name": "julieta"}, {"verified": false, "id": "1126343184", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 230, "tweet_count": 10623, "listed_count": 0}, "username": "LuluuCaceress", "name": "Lour \u2665"}, {"verified": false, "id": "908505386738704384", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 448, "tweet_count": 54591, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Facualmada22", "name": "Facu\ud83e\udd77"}, {"verified": false, "id": "3232221796", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 691, "tweet_count": 29684, "listed_count": 1}, "location": "Margaret", "username": "GuilleAyala5", "name": "guillermina"}, {"verified": false, "id": "1121960010873962496", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 194, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "orii_picun", "name": "Orii\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1109407024713031686", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 106, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "location": "Bronx, NY", "username": "akccr_", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "458569943", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 207, "tweet_count": 25772, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "SofiaRisk", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "820462322971983873", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 287, "tweet_count": 23004, "listed_count": 1}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "carstairsalma", "name": "alma"}, {"verified": false, "id": "890281542119043072", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 4549, "tweet_count": 106287, "listed_count": 4}, "username": "cinderelahb", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcb9\ud835\udc52 \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4564695327", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd20", "username": "jucxb_", "name": "julis\ud83e\uddcb"}, {"verified": false, "id": "3221323829", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3932, "tweet_count": 102009, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CECapellino", "name": "Chuck Bass"}, {"verified": false, "id": "2802351668", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 725, "tweet_count": 90381, "listed_count": 6}, "location": "Malaga, Spain", "username": "ourdarksoulbae", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd89"}, {"verified": false, "id": "742202029595099136", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 537, "tweet_count": 4119, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Mateogiunta4", "name": "Lil"}, {"verified": false, "id": "3109003318", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 178, "tweet_count": 26644, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LucksMiglio", "name": "Miglio"}, {"verified": false, "id": "17043732", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 950, "tweet_count": 74847, "listed_count": 62}, "location": "Tel\u00f3n de grelos I/O \ud83d\ude4a \ud83d\ude49 \ud83d\ude4a", "username": "SuperSantiEgo", "name": "SuperSantiEgo"}, {"verified": false, "id": "1898851501", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 229, "tweet_count": 3211, "listed_count": 2}, "username": "ReynosoNati", "name": "Natalia"}, {"verified": false, "id": "4172287703", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 648, "tweet_count": 16396, "listed_count": 0}, "username": "Mari_Bufarini", "name": "Mar\u00eda Eva"}, {"verified": false, "id": "3327734633", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 479, "tweet_count": 32573, "listed_count": 2}, "location": "donde ustedes no llegan", "username": "vaalu777", "name": "val\ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "304978936", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 533, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "username": "LoanaSilva1", "name": "Loana Silva"}, {"verified": true, "id": "23941036", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "location": "Brasil", "username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed"}, {"verified": false, "id": "2950366097", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1743, "tweet_count": 73231, "listed_count": 4}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "selenaanahi_", "name": "Sele."}, {"verified": false, "id": "2618155190", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 267, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "username": "EnooRivarola", "name": "Eno"}, {"verified": false, "id": "1158902144126377985", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 159, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "location": "por ahora en Lincoln", "username": "nocontextramiro", "name": "Ramirosky"}, {"verified": false, "id": "1155565588099600385", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 524, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}, "username": "cyclothymicshit", "name": "Barrilete pero no c\u00f3smico"}, {"verified": false, "id": "832388602474725376", "public_metrics": {"followers_count": 44590, "following_count": 109, "tweet_count": 113644, "listed_count": 156}, "location": "Guatemala", "username": "concriteriogt", "name": "ConCriterio"}, {"verified": false, "id": "822646764", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 270, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "username": "AndresCarriso", "name": "Andres"}, {"verified": false, "id": "243283773", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 464, "tweet_count": 44309, "listed_count": 20}, "username": "gl0riousburden", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc2c \ud83e\udde3 (taylor\u2019s version)"}, {"verified": false, "id": "895359400386473984", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 349, "tweet_count": 17619, "listed_count": 1}, "username": "htsofii", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "209813198", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 303, "tweet_count": 34496, "listed_count": 3}, "location": "Trelew", "username": "GiuliiCastillo9", "name": "Giuliana"}, {"verified": false, "id": "3006181012", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 378, "tweet_count": 39942, "listed_count": 1}, "location": "San Carlos - Mendoza", "username": "MartiPereiira", "name": "\u1d39\u1d2c\u1d3f\ud83c\udf19"}, {"verified": true, "id": "14436317", "public_metrics": {"followers_count": 1134078, "following_count": 6334, "tweet_count": 108124, "listed_count": 11886}, "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "username": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar"}, {"verified": false, "id": "945485473157472256", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 253, "tweet_count": 6018, "listed_count": 0}, "location": "Canindeyu, Paraguay", "username": "camzth", "name": "Kmi"}, {"verified": false, "id": "817449337152274432", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 3275, "tweet_count": 143848, "listed_count": 8}, "username": "_camilashawn_", "name": "\ud835\ude27\ud835\ude26\ud835\ude2b\ud835\ude26\ud835\ude33 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd MADNIGHTS"}, {"verified": false, "id": "983434147", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 185, "tweet_count": 183244, "listed_count": 29}, "location": "Velaris", "username": "sunshaynx", "name": "paula\u2019s version"}, {"verified": false, "id": "2318043853", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 477, "tweet_count": 12872, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel, Argentina", "username": "Zoe_yrt", "name": "Zoe"}, {"verified": false, "id": "1905403441", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 434, "tweet_count": 33984, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "MacielMelina_", "name": "melina"}, {"verified": false, "id": "1119450122784509952", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 532, "tweet_count": 15589, "listed_count": 1}, "location": "lesbian rights", "username": "sft_peachh", "name": "jenn | lesbiana enojada"}, {"verified": false, "id": "2796801677", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 788, "tweet_count": 13093, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "DaiKrane", "name": "Dai\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "789822478797434880", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1607, "tweet_count": 24714, "listed_count": 6}, "location": "argentina ", "username": "jntrikov", "name": "ok, jana"}, {"verified": false, "id": "1152970250562019328", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 327, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "cantes_", "name": "F\u00e1tima Esther"}, {"verified": false, "id": "722418054030835714", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 311, "tweet_count": 15698, "listed_count": 0}, "username": "lz_lujan", "name": "Lujan"}, {"verified": false, "id": "1695247524", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 225, "tweet_count": 47634, "listed_count": 3}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "CarlaDabin", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd52"}, {"verified": false, "id": "1015074814975991809", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 421, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "Sofiaarhia2", "name": "Sofia Arhia"}, {"verified": false, "id": "796323533530005505", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1429, "tweet_count": 70250, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Ernesto12574870", "name": "Ernesto..."}, {"verified": false, "id": "921097217506717696", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 133, "tweet_count": 19897, "listed_count": 0}, "location": "santo lucho", "username": "huileiva", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\u2022"}, {"verified": false, "id": "1017922485994557443", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1817, "tweet_count": 14610, "listed_count": 0}, "username": "Juannngette", "name": "jg"}, {"verified": false, "id": "1852494590", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 655, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "LunaMikituk", "name": "luna \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "72555050", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1725, "tweet_count": 50874, "listed_count": 11}, "location": "San Tome, Venezuela", "username": "DelioSanchez", "name": "Delio S\u00e1nchez\u2122"}, {"verified": false, "id": "383555899", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "location": "Zabriskie Point", "username": "MorrisonExtreme", "name": "Morri \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "571218942", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 3328, "tweet_count": 55287, "listed_count": 7}, "username": "Ailin_Belzunce", "name": "Ailin \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "739580490", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 140, "tweet_count": 48470, "listed_count": 1}, "username": "MaceiraOlivia", "name": "OLIcenciada\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1053232040961810432", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 128, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Argentina", "username": "maarttu00", "name": "Martina\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1160279671050838018", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 237, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Agustinn_Guerra", "name": "AGust\u00efN__"}, {"verified": false, "id": "2892666819", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 319, "tweet_count": 13114, "listed_count": 1}, "location": "viale", "username": "Yedromara", "name": "Mara ;-)"}, {"verified": false, "id": "839988882758389761", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1717, "tweet_count": 156383, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "willycovas", "name": "Williams"}, {"verified": false, "id": "2649821412", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 797, "tweet_count": 14323, "listed_count": 10}, "location": "Wos/Zoe", "username": "clownrlts7", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9c"}, {"verified": false, "id": "186483145", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 176, "tweet_count": 44039, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "AntoMartinezR", "name": "Sarah Lynn\u2605"}, {"verified": false, "id": "308023327", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 821, "tweet_count": 25708, "listed_count": 3}, "location": "Santiago", "username": "jdmrfstylik", "name": "\ud835\udd4b\u2119\ud835\udd4e\ud835\udd42 \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "362044677", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 4452, "tweet_count": 65300, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "mxxnligttbaex", "name": "rome"}, {"verified": false, "id": "169736243", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1274, "tweet_count": 41214, "listed_count": 10}, "location": "Mexico", "username": "r0bert0rf", "name": "Robert"}, {"verified": false, "id": "165292278", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 1238, "tweet_count": 12585, "listed_count": 20}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MrLuchaMX", "name": "Mr. Lucha"}, {"verified": false, "id": "1138308134265597952", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 139, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Aima12345682", "name": "aima"}, {"verified": false, "id": "154307149", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1394, "tweet_count": 17536, "listed_count": 0}, "username": "luciabertossi", "name": "Lucia Bertossi"}, {"verified": false, "id": "634709962", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1337, "tweet_count": 12084, "listed_count": 0}, "username": "kmibiondi", "name": "lula \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "781549547763949568", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 284, "tweet_count": 6719, "listed_count": 1}, "location": "tu coraz\u00f3n", "username": "yazzm__", "name": "yazm\u00edn"}, {"verified": false, "id": "941551690259615744", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 343, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}, "username": "BremVales", "name": "Brem\u2661"}, {"verified": false, "id": "962714246864916481", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 380, "tweet_count": 28994, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "cristhinaoo", "name": "cris"}, {"verified": false, "id": "792107946125758465", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4979, "tweet_count": 108457, "listed_count": 1}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "FlavioFamsafe", "name": "Flavio Mandrilli"}, {"verified": false, "id": "3484111095", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 75, "tweet_count": 10084, "listed_count": 1}, "username": "SoyBechita", "name": "Betsy"}, {"verified": false, "id": "1030310864258322432", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 399, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "beso_anorexico", "name": "-40kg\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1663490221", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1641, "tweet_count": 49788, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "backxoryou_", "name": "beluu"}, {"verified": false, "id": "919579892915859456", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 197, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "ariigonzalez201", "name": "AriGonzalez"}, {"verified": false, "id": "2730336813", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 324, "tweet_count": 13327, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "barrerabarcelof", "name": "\ud835\ude0d\ud835\ude26\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "2968496307", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 3654, "tweet_count": 11958, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "ateneagrl", "name": "L a u r a \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "107032312", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1086, "tweet_count": 11739, "listed_count": 15}, "location": "Freiburg im Breisgau", "username": "korovamilky", "name": "[ \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude98 ~ ]#"}, {"verified": false, "id": "93088737", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 99, "tweet_count": 2987, "listed_count": 123}, "location": "Roma", "username": "danielerielli", "name": "Daniele Rielli"}, {"verified": false, "id": "456508165", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 819, "tweet_count": 58376, "listed_count": 4}, "location": "Bellaqueo a lo galatic", "username": "Isabeel897", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52 \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1088793060480372736", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 217, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "location": "Las Heras, Argentina", "username": "MagaMMartinezz", "name": "maga"}, {"verified": false, "id": "2201430636", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 335, "tweet_count": 62899, "listed_count": 4}, "location": "Don Torcuato ", "username": "yagonicolas_1", "name": "yaguito"}, {"verified": false, "id": "3947941774", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 87, "tweet_count": 18790, "listed_count": 0}, "location": "Tortuguitas, Bs As", "username": "_ariadddnaa", "name": "."}, {"verified": false, "id": "729100008159485952", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 389, "tweet_count": 10219, "listed_count": 0}, "username": "empoderxte", "name": "mar"}, {"verified": false, "id": "1027207149762568192", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 814, "tweet_count": 30163, "listed_count": 0}, "username": "Im_laau", "name": "Lau\ud83e\udee0"}, {"verified": false, "id": "828308516049915904", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 274, "tweet_count": 125347, "listed_count": 0}, "username": "uvitafeliss", "name": "violeta out of context\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "2587887291", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 457, "tweet_count": 33252, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona", "username": "lilmagcongirl_", "name": "Elena"}, {"verified": false, "id": "286508123", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 284, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "location": "onde a humildade reina", "username": "sucodecaku", "name": "fernando \u262d"}, {"verified": false, "id": "365241235", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1009, "tweet_count": 45592, "listed_count": 6}, "username": "UmGamez", "name": "Vitor Gamez Ainda \u00e9 CLUBBER"}, {"verified": false, "id": "180004196", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 576, "tweet_count": 47088, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires-La Plata", "username": "Makii_Bieber", "name": "\ud83d\ude43"}, {"verified": false, "id": "739494564671725572", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 204, "tweet_count": 5714, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "Miika43330", "name": "Micaa\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "533237804", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 307, "tweet_count": 19733, "listed_count": 0}, "username": "IleeCabrera", "name": "Ileana"}, {"verified": false, "id": "2847311027", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 732, "tweet_count": 15122, "listed_count": 0}, "username": "bertardgz", "name": "Berta \u21af"}, {"verified": false, "id": "1054906723188776960", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 152, "tweet_count": 10012, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentinal", "username": "iaa_nai01", "name": "\ud83e\udd8biar\u00a1ta\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "827627250413604868", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 448, "tweet_count": 28333, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Piray ", "username": "VeroAquino24", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c"}, {"verified": false, "id": "1121524037564366848", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 83, "tweet_count": 31178, "listed_count": 0}, "username": "lujiconte", "name": "lu"}, {"verified": false, "id": "1007805135031029760", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 77, "tweet_count": 29470, "listed_count": 0}, "username": "orneprtz", "name": "ornellita\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "2331194491", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 245, "tweet_count": 18046, "listed_count": 0}, "username": "Saabri95", "name": "Sabri"}, {"verified": false, "id": "829836303428620288", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 458, "tweet_count": 18114, "listed_count": 1}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "Rorstm", "name": "Rocio"}, {"verified": false, "id": "1549265263", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 448, "tweet_count": 11326, "listed_count": 0}, "username": "PauliArenhardt", "name": "\ud83c\udf35 Pauli \ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "1086398691118907392", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 213, "tweet_count": 10686, "listed_count": 0}, "username": "Ayee45708095", "name": "Ayee\u2728"}, {"verified": false, "id": "2434499018", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1112, "tweet_count": 71852, "listed_count": 1}, "username": "Priiiiiii11", "name": "Priii \u30c4\u2665"}, {"verified": false, "id": "4106279261", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 314, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "aramisilva_", "name": "Ara \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "735881455398727681", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 354, "tweet_count": 11722, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "gemmmaaanicole", "name": "\u10e6 \ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc82 \u10e6"}, {"verified": false, "id": "154319712", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 185, "tweet_count": 2015, "listed_count": 4}, "location": "Zulia-Maracaibo-Venezuela", "username": "rubentambor", "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo...."}, {"verified": false, "id": "4830345953", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1719, "tweet_count": 8272, "listed_count": 1}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "moraes_luciia", "name": "Joan \u2661"}, {"verified": false, "id": "839205574453702656", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 683, "tweet_count": 21415, "listed_count": 0}, "location": "Quines", "username": "FariasEstefani1", "name": "T \u25e1\u0308"}, {"verified": false, "id": "3765615387", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 536, "tweet_count": 22553, "listed_count": 2}, "location": "Twerkeando", "username": "vrattz", "name": "."}, {"verified": false, "id": "262859351", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 273, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "username": "Tonilas53", "name": "Antonio Vera E"}, {"verified": true, "id": "61097151", "public_metrics": {"followers_count": 5167215, "following_count": 5924, "tweet_count": 92248, "listed_count": 14623}, "location": "Colombia", "username": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez"}, {"verified": false, "id": "3232093413", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 224, "tweet_count": 11340, "listed_count": 0}, "username": "clariiaguirre1", "name": "Clarii\ud83d\udc3c"}, {"verified": false, "id": "369889180", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 13753, "tweet_count": 15409, "listed_count": 8}, "location": "Colombia", "username": "porras_oscar", "name": "cinecomic"}, {"verified": false, "id": "96337342", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 493, "tweet_count": 487, "listed_count": 1}, "location": "Pavia, Italy", "username": "canduc17", "name": "Caneta"}, {"verified": false, "id": "186641168", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 663, "tweet_count": 47151, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SofiiEsspiinola", "name": "\u2022Sofi Espinola\u2022"}, {"verified": false, "id": "1028254621", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 467, "tweet_count": 23349, "listed_count": 1}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "JoaquinLeiva07", "name": "Kekovich"}, {"verified": false, "id": "16572061", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 536, "tweet_count": 37609, "listed_count": 2}, "location": "Onde todo poder \u00e9 hip\u00f3crita. ", "username": "raven70", "name": "raven70 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1051864744553013249", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1022, "tweet_count": 35283, "listed_count": 0}, "location": "Paso De Los Libres, Corrientes", "username": "mariano_cardoz", "name": "Mariano Cardozo"}, {"verified": false, "id": "940958524305301504", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 719, "tweet_count": 37912, "listed_count": 0}, "username": "Maay_fiigueroa", "name": "\u2133\ud835\udc4e\ud835\udc66"}, {"verified": false, "id": "299407349", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 518, "tweet_count": 18658, "listed_count": 0}, "username": "MeccaMateo", "name": "\ufe0fMateo"}, {"verified": false, "id": "1117514009840947200", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 186, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "username": "Piabusalacchi", "name": "P\u00eda \u2728"}, {"verified": false, "id": "2494942671", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 343, "tweet_count": 39446, "listed_count": 6}, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "nuria26298", "name": "Nuria Palomares"}, {"verified": false, "id": "1723689505", "public_metrics": {"followers_count": 19625, "following_count": 13889, "tweet_count": 48198, "listed_count": 19}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "pactolinu", "name": "Pactolinu Lava Jato mil\u00edcia tucana de terno \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "857996749998358530", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2367, "tweet_count": 47517, "listed_count": 3}, "location": "Marilena, Brasil", "username": "RicardoMarilena", "name": "Ricardo Drummond"}, {"verified": false, "id": "1048918023200018432", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 45, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "username": "ali__xz", "name": "ali"}, {"verified": false, "id": "560449492", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 225, "tweet_count": 43177, "listed_count": 0}, "username": "MarinaDecicco1", "name": "Marina Decicco"}, {"verified": false, "id": "973247009263144960", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 181, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "_aburrida_1", "name": "Fernan \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "977385864341975043", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 133, "tweet_count": 10199, "listed_count": 0}, "username": "celesspacheco0", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "948358825748455427", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 810, "tweet_count": 34751, "listed_count": 0}, "location": "Arata, La Pampa", "username": "SofSemino_", "name": "\ud83d\udef8"}, {"verified": false, "id": "2758704604", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 387, "tweet_count": 33587, "listed_count": 9}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "Zuritakey", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc86\ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3774665956", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 630, "tweet_count": 7222, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "melnajadia", "name": "Melissa Najadia"}, {"verified": false, "id": "313195250", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 911, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "location": "Jap\u00f3n", "username": "JLTN69", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "134468539", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1016, "tweet_count": 266398, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "El_BetMen", "name": "Uno_en_un_Mill\u00f3n\ud83e\udd0c\u264e\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1301883967", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 146, "tweet_count": 8583, "listed_count": 0}, "username": "MileBenitez2", "name": "Mile"}, {"verified": false, "id": "2959666630", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 448, "tweet_count": 6710, "listed_count": 1}, "username": "valenkdemico", "name": "valen fernandez"}, {"verified": false, "id": "1061281537625337857", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 140, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "romiaracena_", "name": "Romi"}, {"verified": false, "id": "3304581783", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 2963, "tweet_count": 9266, "listed_count": 3}, "username": "eunataliahalina", "name": "Halina"}, {"verified": false, "id": "1165805000645324800", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 109, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "location": "Santa Luc\u00eda, Uruguay", "username": "emanuelleperez0", "name": "\u0190\u043c\u03b1\u03b7\u03c5\u0454\u0196\u0196\u0454 \u01a4\u0454\u0301\u044f\u0454z\ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "950449172594995200", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1842, "tweet_count": 20742, "listed_count": 4}, "location": "Central, Paraguay", "username": "sofi_cespedesh", "name": "Sof\u00eda C\u00e9spedes Herrera"}, {"verified": false, "id": "989927584065638402", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1327, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "location": "San Fernando, Argentina", "username": "amadojorgeilhe2", "name": "amadojorgeilheus #FichaLimpia"}, {"verified": false, "id": "781345444676902912", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 607, "tweet_count": 20334, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "EmmanuelGaston5", "name": "gege"}, {"verified": false, "id": "4014178167", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 415, "tweet_count": 13551, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "mechamadebiaaa", "name": "Biazinha \u2728"}, {"verified": false, "id": "261411961", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 672, "tweet_count": 51729, "listed_count": 2}, "location": "terra", "username": "marcellycampox", "name": "marcelly - 13 LULA L\u00c1!"}, {"verified": false, "id": "1766365717", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 699, "tweet_count": 10367, "listed_count": 4}, "username": "1dreammx", "name": "Rena"}, {"verified": false, "id": "2803088405", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 697, "tweet_count": 59580, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rrrivass", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude6f\ud835\ude6a"}, {"verified": false, "id": "2335410204", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 179, "tweet_count": 45482, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "AlgasInfo", "name": "carmen arancibia"}, {"verified": false, "id": "1948170331", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 184, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "username": "JuliiBarcelo", "name": "Julissa"}, {"verified": false, "id": "2450527189", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 110, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lapijadtupadre", "name": "destruida"}, {"verified": false, "id": "1137668078", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 598, "tweet_count": 56065, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "username": "caro2c", "name": "caro"}, {"verified": false, "id": "719198954806710272", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 520, "tweet_count": 20059, "listed_count": 1}, "location": "Nueva York, USA", "username": "GondaFri", "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud83d\udc78\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "397426343", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 994, "tweet_count": 33010, "listed_count": 3}, "username": "nanu_98", "name": "Nadia"}, {"verified": false, "id": "2275251145", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 465, "tweet_count": 14849, "listed_count": 2}, "username": "GrilloOri", "name": "Grila"}, {"verified": false, "id": "1135364767844098049", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 287, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "username": "emilyaleman13", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc40\ud835\udc3c\ud835\udc3f\ud835\udc4c\ud83d\ude80\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "268401957", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 213, "tweet_count": 9717, "listed_count": 0}, "location": "En el quinto pino.", "username": "Pandaper3", "name": "Cristina."}, {"verified": false, "id": "348185220", "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 2430, "tweet_count": 111649, "listed_count": 41}, "location": "civeli\u03b1 tell\u03b1eche peregrin \u03b1f\u2602", "username": "brennansmills", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc32\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "3271159478", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 487, "tweet_count": 33232, "listed_count": 2}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "lonelydogbxtch", "name": "chulianna"}, {"verified": false, "id": "1466816258", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 309, "tweet_count": 38547, "listed_count": 0}, "location": "Granada", "username": "nazaatr", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "571176246", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 516, "tweet_count": 32567, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain", "username": "3_santivico", "name": "Santi Vila"}, {"verified": false, "id": "2156965188", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 689, "tweet_count": 77380, "listed_count": 9}, "location": "\u00c9l - He - They", "username": "NymphaDoraBIack", "name": "Eko \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1007294706269777920", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 129, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "Camilu_e", "name": "la chica de tus sue\u00f1os\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "253805951", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 488, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "emcano_medina", "name": "Emmanuel Cano"}, {"verified": true, "id": "134761203", "public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 71, "tweet_count": 8121, "listed_count": 80}, "username": "carlosann", "name": "Carlos Ann"}, {"verified": false, "id": "1062382907812143104", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 0, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "username": "miguelmogliazz1", "name": "Migue"}, {"verified": false, "id": "951513176587276288", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 321, "tweet_count": 35813, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "julietabritoss", "name": "julibri"}, {"verified": false, "id": "3385243337", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 113, "tweet_count": 35318, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "IvanaLanzy_", "name": "IVANA"}, {"verified": false, "id": "765941627466711041", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 552, "tweet_count": 35523, "listed_count": 1}, "username": "REDNORTLA", "name": "\u2640\ufe0fLau"}, {"verified": false, "id": "2456240979", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 739, "tweet_count": 5486, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nialldxos", "name": "Hola"}, {"verified": false, "id": "1091811113812086790", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 838, "tweet_count": 12990, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "brisaezc", "name": "la chaque\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "721272191", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1769, "tweet_count": 23356, "listed_count": 6}, "username": "lauugonzaalez", "name": "lau"}, {"verified": false, "id": "978902844", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 418, "tweet_count": 15893, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "Debb_05", "name": "Fuck It \u0950"}, {"verified": false, "id": "869300572633141249", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 699, "tweet_count": 15244, "listed_count": 0}, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "username": "aabrildevil", "name": "2222"}, {"verified": false, "id": "4185942795", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 429, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "ChavitaLaa", "name": "katita"}, {"verified": false, "id": "52063765", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 425, "tweet_count": 79912, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "momentosfugaces", "name": "Copito"}, {"verified": false, "id": "2838519737", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 302, "tweet_count": 12641, "listed_count": 0}, "location": "Cerro Largo, Uruguay", "username": "ruangoss", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "2330909875", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1464, "tweet_count": 72046, "listed_count": 6}, "location": "Argentina Papa", "username": "LihuenVazquez8", "name": "Mily\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "876083244428611586", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 294, "tweet_count": 9254, "listed_count": 1}, "username": "AsoulonfireA", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "987399640034275328", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "username": "cmp02_", "name": "\u27b3 \ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "945407491382366208", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 582, "tweet_count": 17672, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "SofiaGimenezzz", "name": "La gabi"}, {"verified": false, "id": "840736339", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 823, "tweet_count": 31543, "listed_count": 3}, "location": "Rosario-Argentina", "username": "SofiFello", "name": "Sofi\u2728"}, {"verified": false, "id": "735250875573276673", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 100, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "username": "Juleysi_R", "name": "J \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "4498421056", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 265, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "intoxinati", "name": "N \u03b1 \u0442 \u03b1 l \u03b9 \u03b1 \ud83e\udd55"}, {"verified": false, "id": "1011385648429838341", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 312, "tweet_count": 30025, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "zoemrno", "name": "zo\u00e9"}, {"verified": false, "id": "3258409191", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 243, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "castro_luisina", "name": "L U I S I N A"}, {"verified": false, "id": "2183191747", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 248, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}, "username": "tukiretuki", "name": "letsgo"}, {"verified": false, "id": "886663129496788996", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 44, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "davalosceci_", "name": "Ceci"}, {"verified": false, "id": "2262945835", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 870, "tweet_count": 60374, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "milagrosmercad0", "name": "Mili"}, {"verified": false, "id": "814369348513124352", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 168, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "Tomxamarilla", "name": "Lucifer"}, {"verified": false, "id": "1045398079179018242", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 316, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "username": "LuanaAzcurra", "name": "L U A N A\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "2667768185", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 626, "tweet_count": 13540, "listed_count": 0}, "location": "tenerife", "username": "arrobapolise", "name": "correplatano \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "85840392", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 4517, "tweet_count": 79211, "listed_count": 9}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina.", "username": "mariabelensolca", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Solca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "73102744", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "username": "ernestorr", "name": "Ernesto Resnik"}, {"verified": false, "id": "293855621", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93672, "listed_count": 2}, "location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!", "username": "PiccardCapitan", "name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "718962515116453888", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "pattyPC1530", "name": "Patty P"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "302352612", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 976, "tweet_count": 66142, "listed_count": 0}, "username": "silvisdl", "name": "SuperSilvis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2253199989", "public_metrics": {"followers_count": 29951, "following_count": 3179, "tweet_count": 110036, "listed_count": 46}, "location": "Tigre, Argentina", "username": "luisrodriguezrm", "name": "Luis Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "966931676", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1857, "tweet_count": 13110, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Rico", "username": "pan_centeno21", "name": "Fabiola\ud83c\udf3b\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1129928429581807618", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1113, "tweet_count": 18046, "listed_count": 0}, "username": "BlancoAgostina", "name": "bostina"}, {"verified": false, "id": "823263999131316224", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 188, "tweet_count": 8031, "listed_count": 0}, "username": "Leslieelisabet", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1864613052", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1439, "tweet_count": 7611, "listed_count": 7}, "location": "\u2206", "username": "hipotenusa__", "name": "Hipo \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "244893364", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1350, "tweet_count": 181984, "listed_count": 39}, "username": "RafaRValdes", "name": "Rafa Vald\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "598543652", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 982, "tweet_count": 4521, "listed_count": 27}, "username": "PinoCacucci1", "name": "pino cacucci"}, {"verified": false, "id": "946569122669891584", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 481, "tweet_count": 19482, "listed_count": 0}, "location": "General Roca, Argentina", "username": "samuuibarra", "name": "samantha"}, {"verified": false, "id": "3352239509", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 723, "tweet_count": 22327, "listed_count": 2}, "username": "Solmald4", "name": "\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1015229748144955392", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 68, "tweet_count": 22630, "listed_count": 0}, "location": "chaco, arg", "username": "alloutlif3", "name": "patitas de tero \ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "id": "4916970574", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 478, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "username": "TongaasAramayo", "name": "Negroide"}, {"verified": false, "id": "1338038262", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 345, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "joha_1506", "name": "Johana"}, {"verified": false, "id": "2352459278", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 32, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}, "username": "JulioCsarAgero", "name": "Julio C\u00e9sar Ag\u00fcero"}, {"verified": false, "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"verified": false, "id": "727978962551508992", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 598, "tweet_count": 60064, "listed_count": 1}, "location": " \ud835\ude3a\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude30'\ud835\ude34 \ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2c\ud835\ude34", "username": "yunhoshabit", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc56 \u2a5c\u20dd |"}, {"verified": false, "id": "1080657610485968902", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 98, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "location": "Ponteareas, Espa\u00f1a", "username": "daviniiia_", "name": "__daviniiia__"}, {"verified": false, "id": "842453399903846401", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 698, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}, "username": "yaquelincoll", "name": "Yaquelin Coll"}, {"verified": false, "id": "838349147916894209", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 478, "tweet_count": 13285, "listed_count": 0}, "location": "Teruel, Spain", "username": "lucia_mb6", "name": "lucia\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "3740254762", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 704, "tweet_count": 25983, "listed_count": 9}, "location": "Galiza", "username": "sarafrosst", "name": "sarita"}, {"verified": false, "id": "305127537", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 498, "tweet_count": 79335, "listed_count": 15}, "location": "Algeciras - M\u00e0laga Sity", "username": "Sergiohere1", "name": "\ud83c\udf83 Sergio \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "814553794235273216", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 261, "tweet_count": 12938, "listed_count": 0}, "username": "celtaprata2009", "name": "maldita geni"}, {"verified": false, "id": "251224878", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1132, "tweet_count": 25992, "listed_count": 0}, "location": "MATADEROS", "username": "NaniBuona", "name": "Nadia"}, {"verified": false, "id": "949000456197623808", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 116, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "LuciaVelzquez7", "name": "Luc\u00eda Vel\u00e1zquez\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "357881744", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 1965, "tweet_count": 12523, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "Silseg1", "name": "Sil"}, {"verified": false, "id": "344706588", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 226, "tweet_count": 33956, "listed_count": 55}, "location": " ", "username": "vrrxxc", "name": "V"}, {"verified": false, "id": "1154457493742993408", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 135, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "username": "ssofita777", "name": "sofi"}, {"verified": false, "id": "1147658390547644416", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "Maria65684777", "name": "Marita\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "942810065433657346", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 143, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "JudGaleano", "name": "Judith"}, {"verified": false, "id": "1095428111016099842", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 783, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}, "username": "PaolaMaieski", "name": "PaoLa GiovaNNa"}, {"verified": false, "id": "153242332", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 563, "tweet_count": 108800, "listed_count": 0}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "username": "_chechurivero", "name": "\u2022Pachi\u2022"}, {"verified": false, "id": "169813330", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 538, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "username": "CRISpapu", "name": "Papu"}, {"verified": false, "id": "1148686145523474432", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 83, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "username": "PabloMorata8", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "997499048", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 2399, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "Is_valentina04", "name": "Emili Valentina \ud83d\udcac"}, {"verified": false, "id": "541065724", "public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 1596, "tweet_count": 57809, "listed_count": 8}, "location": "home  // buzzing\ud83c\udf6f//", "username": "rainbowallsx", "name": "guada \ud83d\udcd6Todas esas cosas que te dir\u00e9 ma\u00f1ana"}, {"verified": false, "id": "225488346", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 632, "tweet_count": 13469, "listed_count": 3}, "location": "Rio Colorado, Rio Negro", "username": "valertora", "name": "Valerio J. L\u00e9rtora\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "872859799947534337", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 822, "tweet_count": 41313, "listed_count": 2}, "username": "whitexshadows", "name": "????"}], "tweets": [{"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "id": "1167173466694586368"}, {"text": "Cr\u00f4nicas de uma Elei\u00e7\u00e3o: https://t.co/Iew3pZ1QP3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167436341258477569"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Iew3pZ1QP3", "expanded_url": "https://www.skoob.com.br/livro/878191ED884241", "display_url": "skoob.com.br/livro/878191ED\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:08.000Z", "author_id": "50810509", "in_reply_to_user_id": "50810509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167436339329060864"}], "id": "1167436341258477569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "author_id": "2482193320", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "id": "1167261310138159105"}, {"text": "Sin coraje moral, ning\u00fan valor tiene consistencia y aplicabilidad. En nuestra pol\u00edtica diaria lo podemos vivir y sufrir.\n\nEl coraje moral y la pol\u00edtica dom\u00e9stica - Expreso https://t.co/2nz2RiZ92Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167164301636972546"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2nz2RiZ92Z", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/otto-guibovich/el-coraje-moral-y-la-politica-domestica/#.XWarJiE0exk.whatsapp", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/otto-g\u2026", "status": 500, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/otto-guibovich/el-coraje-moral-y-la-politica-domestica/#.XWarJiE0exk.whatsapp"}]}, "created_at": "2019-08-29T19:57:09.000Z", "author_id": "494128170", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1167164301636972546"}, {"text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "author_id": "2348699587", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "id": "1167434544930312192"}, {"text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "author_id": "378857736", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "id": "1167109308313735169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 43, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema de Justicia"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7933, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Estado"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VylxurHBm9", "expanded_url": "https://twitter.com/vanesavallejo3/status/1167251234140631041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VylxurHBm9", "media_key": "3_1167251229325615105"}]}, "text": "Alguien sabe si la Corte Suprema de Justicia o el Consejo de Estado ya se manifestaron sobre su responsabilidad en que Santrich est\u00e9 libre y ahora amenazando de muerte a toda la \u201coligarqu\u00eda\u201d colombiana???? https://t.co/VylxurHBm9", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ec212eb1116b92e2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167251234140631041"], "created_at": "2019-08-30T01:42:35.000Z", "author_id": "429400896", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 21, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "id": "1167251234140631041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Marion"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Nora Fraisse"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Marion"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.4481, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rboldeLibros"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.7252, "type": "Place", "normalized_text": "Armenia"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JVDR0Syt6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaMoralesM/status/1141856589588180992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVDR0Syt6Q", "media_key": "7_1141855787553345537"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "UnJuevesUnLibro"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "\u00c1rboldeLibros"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Armenia"}, {"start": 242, "end": 274, "tag": "LosLibrosS\u00edPuedenCambiarSuMundo"}]}, "text": "#UnJuevesUnLibro: \"Marion, 13 a\u00f1os para siempre\", @planetadelibrosco escrito por Nora Fraisse, la madre de Marion.\nEs un testimonio real sobre una ni\u00f1a que a los 13 a\u00f1os se suicida como resultado del bullying.\nEst\u00e1 en #\u00c1rboldeLibros #Armenia\n#LosLibrosS\u00edPuedenCambiarSuMundo https://t.co/JVDR0Syt6Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1141856589588180992"], "created_at": "2019-06-20T23:53:20.000Z", "author_id": "154294030", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 1, "like_count": 233, "quote_count": 3}, "id": "1141856589588180992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 57, "end": 80, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "El Caballero de la Noche"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rihtAbMiOu", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1167135300067500033", "display_url": "twitter.com/levmauc/status\u2026"}]}, "text": "Que impresionante el Guason de Heath Ledger, por favor. \nEl Caballero de la Noche es la mejor pel\u00edcula de superh\u00e9roes de la historia, y lo incre\u00edble es que el mejor personaje no es el h\u00e9roe, es el villano. https://t.co/rihtAbMiOu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167267996294930433"], "created_at": "2019-08-30T02:49:11.000Z", "author_id": "708391994", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167135300067500033"}], "id": "1167267996294930433"}, {"text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "author_id": "619354834", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "id": "1165786518583160837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Glo43Zaykf", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y quiere hacer su remake para que quede profundamente bien. https://t.co/Glo43Zaykf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429813067497472"], "created_at": "2019-08-30T13:32:11.000Z", "author_id": "517830428", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167429813067497472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "text": "Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables son Nicol\u00e1s Maduro y su banda delincuencial, le deseo el peor mal que se le puede desear a alguien\ud83d\ude24", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416187459796992"], "created_at": "2019-08-30T12:38:03.000Z", "author_id": "98540651", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1167416187459796992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Doom Patrol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsisJPreston", "id": "53691693"}]}, "text": "@IsisJPreston Bah, pior que n\u00e3o acompanho nenhuma dessas :( haha mas amo falar de s\u00e9ries tamb\u00e9m \ud83d\udc96\u2728 mas a Doom Patrol \u00e9 sobre o que?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167434059796111360"], "created_at": "2019-08-30T13:49:04.000Z", "author_id": "51633397", "in_reply_to_user_id": "53691693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167425855213228033"}], "id": "1167434059796111360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "author_id": "919845247", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "id": "1167082048173019136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "text": "Eu ap\u00f3s Liga da Justi\u00e7a: Que filme horr\u00edvel, nunca mais eu me iludo com nada da DC!\n\nEu ap\u00f3s o trailer do Coringa: Puta que pariu, esse filme vai ser foda, dessa vez a DC acertou. Cheiro de Oscar!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167433316997484545"], "created_at": "2019-08-30T13:46:07.000Z", "author_id": "1041496508959481861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167433316997484545"}, {"text": "Di Maio ha appena annunciato che i decreti sicurezza non verranno aboliti #CrisiDiGoverno", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167423258204999681"], "created_at": "2019-08-30T13:06:09.000Z", "author_id": "505705375", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 30, "like_count": 67, "quote_count": 10}, "id": "1167423258204999681", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "text": "No manchen, Diablo fue lo mejor de Suicide Squad \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167254520507883520"], "created_at": "2019-08-30T01:55:38.000Z", "author_id": "1065998863725731840", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "id": "1167254520507883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "ryf"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabtechera17", "id": "2488610371"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "franciscoda32", "id": "2266179732"}]}, "text": "@gabtechera17 @franciscoda32 vos en tu m\u00e1xima expresi\u00f3n si no miramos ryf o harry potter, maldito", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167372098823700480"], "created_at": "2019-08-30T09:42:51.000Z", "author_id": "1148059946900185088", "in_reply_to_user_id": "2488610371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167268544347803649"}], "id": "1167372098823700480"}, {"text": "El sufrimiento es inevitable creo. El vivirlo  o no con dolor una  profunda y dficil elecci\u00f3n. Pero elecci\u00f3n al fin.\u00bf estoy equivocada? Gracias a los que han compartido por este medio sus historias de hondos pesares en un pa\u00eds que ya no da a nadie permiso para llorar. Buen d\u00eda!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429172039491584"], "created_at": "2019-08-30T13:29:39.000Z", "author_id": "1047300005617385473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1167429172039491584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "author_id": "2836815753", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "id": "1167097524961853440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e0vila Huertas"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Huertas"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 161, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/OTwX71qyhd", "expanded_url": "https://twitter.com/TuKuyRiKuy4/status/1167046804854181891/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTwX71qyhd", "media_key": "7_1167046696188166145"}]}, "text": "Para el libro negro del periodismo\ud83d\udc47.  M\u00e0vila Huertas en plena entrevists a Vizcarra \u201cme est\u00e1n pidiendo de Palacio que vaya apurando el paso\u201d  y \n@MartinVizcarraC le responde \u00bfde Palacio, yo estoy aca?. Sra.Huertas, la calle est\u00e1 dura, pero la dignidad no tiene precio. https://t.co/OTwX71qyhd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167046804854181891"], "created_at": "2019-08-29T12:10:15.000Z", "author_id": "718998469", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 206, "like_count": 1165, "quote_count": 69}, "id": "1167046804854181891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425685318770688"], "created_at": "2019-08-30T13:15:47.000Z", "author_id": "69117772", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167425685318770688"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "author_id": "1118998615891038216", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "id": "1167215622511583234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "author_id": "290419538", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "id": "1167275433844453376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "text": "Primero fue una ceremonia castrense, ahora en la patri\u00f3tica ceremonia c\u00edvica por 90 a\u00f1os de Reincorporaci\u00f3n de Tacna.\nEl Presidente Vizcarra siempre al choque y la confrontaci\u00f3n, dividiendo en lugar de unir a los peruanos.\n\u201cNadie me va a doblegar\u201d porqu\u00e9 no lo dijo en Arequipa.?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167100685537742848"], "created_at": "2019-08-29T15:44:21.000Z", "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 748, "like_count": 1184, "quote_count": 66}, "id": "1167100685537742848"}, {"text": "@QuincannonSgt https://t.co/Js99rUkJ5V", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1167379098286641152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuincannonSgt", "id": "1160597495950585856"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Js99rUkJ5V", "expanded_url": "https://twitter.com/fordianos/status/1167379098286641152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Js99rUkJ5V", "media_key": "3_1167379091718332417"}]}, "created_at": "2019-08-30T10:10:40.000Z", "author_id": "3316237677", "in_reply_to_user_id": "1160597495950585856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167372256886042625"}], "id": "1167379098286641152"}, {"text": "Ser\u00e1 que de los catorce alguno se suicida...??\nS\u00f3lo pregunto .!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166882373969022977"], "created_at": "2019-08-29T01:16:52.000Z", "author_id": "2757511621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1166882373969022977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/6FqpUfRYSb", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/exercito-cita-falta-de-recursos-no-governo-bolsonaro-e-autoriza-corte-de-expediente.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/exercito-cita-falta-de-recursos-no-governo-bolsonaro-e-autoriza-corte-de-expediente.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "text": "Como esses caras odeiam Lula e apoiam um homem deste, eu jamais entenderei.\n\nEx\u00e9rcito cita falta de recursos no governo Bolsonaro e autoriza corte de expediente https://t.co/6FqpUfRYSb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167410363794632704"], "created_at": "2019-08-30T12:14:54.000Z", "author_id": "3111481431", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 88, "like_count": 876, "quote_count": 22}, "id": "1167410363794632704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 157, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "NCDs_PAHO", "id": "296823373"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DjHSCfVemm", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ectcwgwBrF", "expanded_url": "https://twitter.com/campusvirtualsp/status/1167400320223174656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ectcwgwBrF", "media_key": "3_1159543589380210689"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 232, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/DjHSCfVemm\n \n#SaludParaTodos \n@NCDs_PAHO https://t.co/ectcwgwBrF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167400320223174656"], "created_at": "2019-08-30T11:35:00.000Z", "author_id": "299690172", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1167400320223174656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zwSUA8LTWy", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026"}]}, "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/zwSUA8LTWy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426319942070272"], "created_at": "2019-08-30T13:18:19.000Z", "author_id": "1217708274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1167426319942070272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.6871, "type": "Organization", "normalized_text": "American Dreams"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.7976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/viaoHQMBkT", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "text": "A\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\nAmerican Dreams.  Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade.  Vai para a Am\u00e9rica, babaca!\n https://t.co/viaoHQMBkT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167146531327266816"], "created_at": "2019-08-29T18:46:32.000Z", "author_id": "1092378916650659840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1167146531327266816"}, {"text": "matei aula pra conseguir estudar \nprimeira vez de muitas \nf\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167425148057718785"], "created_at": "2019-08-30T13:13:39.000Z", "author_id": "573001874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1167425148057718785"}, {"text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "author_id": "2985415239", "in_reply_to_user_id": "79019842", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}], "id": "1167000995920044032"}, {"text": "@dyr_8 EU nunca vi um filme ruim com ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167428543191683073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dyr_8", "id": "826406658"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:09.000Z", "author_id": "4514438668", "in_reply_to_user_id": "826406658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167373237182971904"}], "id": "1167428543191683073"}, {"text": "Xd https://t.co/4cgcF6uLVO", "lang": "qst", "edit_history_tweet_ids": ["1167428602109071366"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/4cgcF6uLVO", "expanded_url": "https://twitter.com/Mateogiunta4/status/1167414350098894854", "display_url": "twitter.com/Mateogiunta4/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:27:23.000Z", "author_id": "3109003318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167414350098894854"}], "id": "1167428602109071366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "author_id": "23941036", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "id": "1167071533711396864"}, {"text": "V\u00e1lido como chiste de coca\u00edna y/o chiste suicida jajaj. https://t.co/BiHPiVYENY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167426846629216257"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BiHPiVYENY", "expanded_url": "https://twitter.com/biagxsch/status/1167051099557236736", "display_url": "twitter.com/biagxsch/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:20:24.000Z", "author_id": "1155565588099600385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1167426846629216257"}, {"text": "@HenryBin G\u00e1lvez: sabemos, perfectamente, que se ha ejercido mucha presi\u00f3n en los jueces", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429460825653248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HenryBin", "id": "220035967"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:30:47.000Z", "author_id": "832388602474725376", "in_reply_to_user_id": "832388602474725376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167428889347596289"}], "id": "1167429460825653248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.802, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Arena"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 176, "username": "eldiario_Madrid", "id": "823458521643708417"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/tJAK3jUMWP", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_37d74bff", "display_url": "eldiario.es/_37d74bff", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/madrid/ayuso-seguridad-madrid-arena-comisionado_1_1380126.html"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA: Isabel D\u00edaz Ayuso ficha al director de Seguridad del Madrid Arena como comisionado para revitalizar municipios rurales https://t.co/tJAK3jUMWP v\u00eda @eldiario_Madrid", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167408584650608640"], "created_at": "2019-08-30T12:07:50.000Z", "author_id": "14436317", "public_metrics": {"retweet_count": 2329, "reply_count": 723, "like_count": 1738, "quote_count": 813}, "id": "1167408584650608640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "author_id": "383555899", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "id": "1167396930864996352"}, {"text": "\u00a1Immmmmpresionante! \ud83d\ude33\n\nQu\u00e9 tope suicida narrado a cargo del \u2066\u2066@ElDoctorMorales\u2069. \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf99 https://t.co/xW2pVW16Gn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167218866667347971"], "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ElDoctorMorales", "id": "1081613732"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xW2pVW16Gn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrLuchaMX/status/1167218866667347971/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW2pVW16Gn", "media_key": "7_1167218602803699714"}]}, "created_at": "2019-08-29T23:33:58.000Z", "author_id": "165292278", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1167218866667347971"}, {"text": "C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167411600099356672"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "GovernoContebis"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:19:49.000Z", "author_id": "93088737", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "id": "1167411600099356672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Coringa"}]}, "text": "Acabei de ver o trailer do filme #Coringa me recuso a crer que o filme n\u00e3o ser\u00e1 bom, mas se for o caso, eu vou assistir o trailer como se fosse o produto final e ta bom.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167428664922951680"], "created_at": "2019-08-30T13:27:38.000Z", "author_id": "365241235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1167428664922951680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Yamid Amat"}]}, "text": "Cre\u00ed que Yamid Amat @CMI era decente, pero por sus preguntas veo que es de la lista pol\u00edtica que se llama de los decentes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167273157822222336"], "created_at": "2019-08-30T03:09:42.000Z", "author_id": "61097151", "public_metrics": {"retweet_count": 2526, "reply_count": 2229, "like_count": 6052, "quote_count": 355}, "id": "1167273157822222336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}]}, "text": "@CarlaZambelli17 Diz isso pro Reitor que se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167102964206645248"], "created_at": "2019-08-29T15:53:25.000Z", "author_id": "857996749998358530", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167096752626909185"}], "id": "1167102964206645248"}, {"text": "@Fuerzadeley @LatinaHamburg @PacitaGuerra @tema0902 @AidaNeumanH @veroca327 @Stacy14364318 @mnajadia1407 @jesdalu Las nuevas generaciones deben de luchar por fortalecer las instituciones y sobre ello construir un pa\u00eds como n mejor futuro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425604414689280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "LatinaHamburg", "id": "702623125633105920"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "jesdalu", "id": "1848288914"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:15:28.000Z", "author_id": "313195250", "in_reply_to_user_id": "709607721306333184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162785212004274178"}], "id": "1167425604414689280"}, {"text": "E quando t\u00f4 esperando \u00f4nibus aqui no ponto do au\u00ea eu fico imaginando o viaduto caindo em cima de n\u00f3s no ponto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167254531887050752"], "created_at": "2019-08-30T01:55:41.000Z", "author_id": "261411961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167254531887050752"}, {"text": "El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\nun suicida que no desea desaparecer.\nhttps://t.co/3Ya1B7wxsV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166378893500194816"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3Ya1B7wxsV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZTM-Yp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08"}]}, "created_at": "2019-08-27T15:56:13.000Z", "author_id": "134761203", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1166378893500194816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "author_id": "73102744", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "id": "1167277470321655809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FFTdJvkGJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1166896427412414464", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "text": "Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo esconde. El secretario personal del ladr\u00f3n Alan, recibi\u00f3 un sobre despu\u00e9s de su muerte con indicaciones precisas de dejar todo ok entre los suyos. https://t.co/FFTdJvkGJ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167211702640947200"], "created_at": "2019-08-29T23:05:30.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166896427412414464"}], "id": "1167211702640947200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8564, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.439, "type": "Person", "normalized_text": "Chubut"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5715, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}]}, "text": "Se incendia el Amazonas y van a protestar a CABA.\n\nSe incendia Chubut y van a protestar a CABA.\n\nSe inunda La Matanza y van a protestar a CABA.\n\nQue culpa tiene los porte\u00f1os con lo que les pasa a los dem\u00e1s?\n\nLo pregunto c\u00f3mo bonaerense que tengo problemas y los soluciono ac\u00e1.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167401559975747584"], "created_at": "2019-08-30T11:39:55.000Z", "author_id": "2253199989", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 19, "like_count": 429, "quote_count": 5}, "id": "1167401559975747584"}, {"text": "la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" sono stati assassinati 160 ex combattenti e oltre 500 militanti dell'opposizione: \u00e8 questo che il governo colombiano intende per \"pace\"? S\u00ec... la pace eterna", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167426026340831232"], "created_at": "2019-08-30T13:17:09.000Z", "author_id": "598543652", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1167426026340831232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/O2JCl5pT5z", "expanded_url": "http://elcomercio.pe", "display_url": "elcomercio.pe"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ZyH6zJ67rS", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/martin-vizcarra-editorial-pueblo-noticia-ecpm-670291", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/editor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/martin-vizcarra-editorial-pueblo-noticia-ecpm-670291-noticia/"}]}, "text": "Populismo puro y duro, eso es el presidente Vizcarra. No dejes de leer \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49Editorial: El pueblo soy yo | Mart\u00edn Vizcarra | https://t.co/O2JCl5pT5z https://t.co/ZyH6zJ67rS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167152441290133504"], "created_at": "2019-08-29T19:10:01.000Z", "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 342, "like_count": 323, "quote_count": 21}, "id": "1167152441290133504"}], "places": [{"full_name": "Peru", "id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Limeira, Brasil", "id": "1ed0d68d50dc35c1"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167063646591057921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167063646591057921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167063646591057921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167388791121817600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167388791121817600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167388791121817600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167436393179701248", "oldest_id": "1167425685318770688", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j4806jytl30b265ltbrw0inp9"}}