{"data": [{"author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1156963359960358912"], "id": "1156963359960358912", "created_at": "2019-08-01T16:22:15.000Z", "text": "Joven estadounidense se suicida en pleno vuelo en Madagascar https://t.co/waOKbmIhD2", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/waOKbmIhD2", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/una-joven-estudiante-salt%C3%B3-del-avi%C3%B3n-en-marcha-el-piloto-y-pasajeros-intentaron-evitar-su-muerte/ar-AAFbB2A?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889269855102398467", "edit_history_tweet_ids": ["1156963201776521217"], "id": "1156963201776521217", "created_at": "2019-08-01T16:21:37.000Z", "text": "Que tal essa frase:\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4513, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144562863", "in_reply_to_user_id": "33118472", "edit_history_tweet_ids": ["1156963096419799040"], "id": "1156963096419799040", "created_at": "2019-08-01T16:21:12.000Z", "text": "@lunathens  Hola, triste por ya no disfrutar rock en espa\u00f1ol, exito es esta nueva faceta, pondran complacencias o solo rolas programas, si aceptan peticiones ponte ha inxs con rubia suicida. Saludos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lunathens", "id": "33118472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727661598257582081", "edit_history_tweet_ids": ["1156963069903429633"], "id": "1156963069903429633", "created_at": "2019-08-01T16:21:05.000Z", "text": "El anuncio de Vizcarra es como si tuvieramos un DNA  Suicida. Ya perdimos 5 a\u00f1os en los que pudimos crecer.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Other", "normalized_text": "DNA  Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136365022", "edit_history_tweet_ids": ["1156962724691288064"], "id": "1156962724691288064", "created_at": "2019-08-01T16:19:43.000Z", "text": "Pues que con la mudanza, el cambio de trabajo y una apat\u00eda suicida general que me ha embargado el \u00faltimo par de a\u00f1os (cinco) hab\u00eda bajado mucho, mucho el ritmo de lectura.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083227797970137088", "in_reply_to_user_id": "1084129670273138691", "edit_history_tweet_ids": ["1156962722011078657"], "id": "1156962722011078657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959234812186624"}], "created_at": "2019-08-01T16:19:42.000Z", "text": "@CHHA0S L\u00facifer al\u00e9m de me chamar de cone, tamb\u00e9m sugeriu suicida de banquinho! Mas agora est\u00e1 me chamando de Mat rena, porqu\u00ea meu nariz fica vermelho quando choro. \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Mat rena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CHHA0S", "id": "1084129670273138691"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1156934829100937216", "edit_history_tweet_ids": ["1156962692114132992"], "id": "1156962692114132992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T16:19:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3535494857", "edit_history_tweet_ids": ["1156962575583764480"], "id": "1156962575583764480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:19:08.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730804688", "edit_history_tweet_ids": ["1156962549881028610"], "id": "1156962549881028610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:19:01.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101225231698575361", "edit_history_tweet_ids": ["1156962538048892928"], "id": "1156962538048892928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T16:18:59.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084592465380888576", "edit_history_tweet_ids": ["1156962414530912257"], "id": "1156962414530912257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:18:29.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149724782965006345", "edit_history_tweet_ids": ["1156962378107576322"], "id": "1156962378107576322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T16:18:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "625026822", "in_reply_to_user_id": "732405489384992772", "edit_history_tweet_ids": ["1156962287070142464"], "id": "1156962287070142464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156901247984775169"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:59.000Z", "text": "@RichardMontoyaR @ereynaabogado @saldelsol @ereynaabogado aqu\u00ed mi querido papad\u00f3n se esta metiendo con el estadista suicida. Como va a decir que se lo estan comiendo las moscas?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194390735", "edit_history_tweet_ids": ["1156962266576822275"], "id": "1156962266576822275", "created_at": "2019-08-01T16:17:54.000Z", "text": "Si Marito de NUEVO tranzo con el Cartismo.....se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3749, "type": "Person", "normalized_text": "Marito"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "Cartismo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887009378", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1156962266081898496"], "id": "1156962266081898496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765034615361536"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:54.000Z", "text": "@peru21noticias Calla CTM, asesino de mierda. Bagua nunca se olvidar\u00e1 del delincuente suicida @AlanGarciaPeru", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.3554, "type": "Other", "normalized_text": "CTM"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1916068460", "in_reply_to_user_id": "1916068460", "edit_history_tweet_ids": ["1156962260843208705"], "id": "1156962260843208705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156962126109511680"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:52.000Z", "text": "Ele se matou pra dar o cora\u00e7\u00e3o pra irm\u00e3 MEU DEUS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019804604", "edit_history_tweet_ids": ["1156962252781740034"], "id": "1156962252781740034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:51.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2159774269", "edit_history_tweet_ids": ["1156962219218935809"], "id": "1156962219218935809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:43.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089209669644681216", "edit_history_tweet_ids": ["1156962150558179330"], "id": "1156962150558179330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154871713647255558"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:26.000Z", "text": "RT @RedRestauracion: [Estados Unidos] Ni\u00f1o \u00abtrans\u00bb se suicida un a\u00f1o despu\u00e9s de cambiarse de g\u00e9nero via @VaronesUnidos https://t.co/8MAq30O\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RedRestauracion", "id": "893210965927493632"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "VaronesUnidos", "id": "3369820924"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1156962137480335361"], "id": "1156962137480335361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:23.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357598038", "edit_history_tweet_ids": ["1156962136259584000"], "id": "1156962136259584000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}], "created_at": "2019-08-01T16:17:23.000Z", "text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1916068460", "edit_history_tweet_ids": ["1156962126109511680"], "id": "1156962126109511680", "created_at": "2019-08-01T16:17:20.000Z", "text": "Ele se matou mds", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072070455320821760", "edit_history_tweet_ids": ["1156961940276690945"], "id": "1156961940276690945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T16:16:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3718540756", "edit_history_tweet_ids": ["1156961829790334977"], "id": "1156961829790334977", "created_at": "2019-08-01T16:16:10.000Z", "text": "Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual contar\u00e1 con la charla del m\u00e9dico psiquiatra Tom\u00e1s Baader.\n\nPara inscripci\u00f3n, escribe al correo dae@uoh.cl https://t.co/gjDk6YnrY3", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Tom\u00e1s Baader"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gjDk6YnrY3", "expanded_url": "https://twitter.com/uohiggins/status/1156961829790334977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjDk6YnrY3", "media_key": "3_1156961819824742405"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3424949543", "edit_history_tweet_ids": ["1156961800660881411"], "id": "1156961800660881411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T16:16:03.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055881430", "edit_history_tweet_ids": ["1156961464504258561"], "id": "1156961464504258561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T16:14:43.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029145862642036738", "edit_history_tweet_ids": ["1156961234341769217"], "id": "1156961234341769217", "created_at": "2019-08-01T16:13:48.000Z", "text": "5 VEZES T\u00c1 se precisar assisto mais \n(Mano o @Mooises01 quase me me Matou quando eu disse que assisti tudo isso 5 vezes) https://t.co/mDLedzEPY6", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 55, "username": "Mooises01", "id": "922936787886051328"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mDLedzEPY6", "expanded_url": "https://t.co/mDLedzEPY6", "display_url": "t.co/mDLedzEPY6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "450148765", "edit_history_tweet_ids": ["1156961186258333697"], "id": "1156961186258333697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156849103747375110"}], "created_at": "2019-08-01T16:13:36.000Z", "text": "RT @JaviCarrascoMun: Lo que no se entiende -salvo por el suicida factor Abascal- es esa obsesi\u00f3n por entregar el Gobierno a las mafias pepe\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3029607831", "edit_history_tweet_ids": ["1156961177202810880"], "id": "1156961177202810880", "created_at": "2019-08-01T16:13:34.000Z", "text": "Que serie rara 13 Reasons Why, primero se suicida Hanna y ahora mataron a Bryce, igual mg por mas bizarra que sea", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768452408108285952", "edit_history_tweet_ids": ["1156961103710248962"], "id": "1156961103710248962", "created_at": "2019-08-01T16:13:17.000Z", "text": "Hombre en Espa\u00f1a asesina a su esposa hiere a su hijo y luego se\u00a0suicida https://t.co/bQ5o9LNgkG https://t.co/zH7deupovi", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bQ5o9LNgkG", "expanded_url": "http://www.elobservador24.com/2019/08/hombre-en-espana-asesina-a-su-esposa-hiere-a-su-hijo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elobservador24.com/2019/08/hombre\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zH7deupovi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElObservadorWeb/status/1156961103710248962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zH7deupovi", "media_key": "3_1156961102024073216"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057124040", "edit_history_tweet_ids": ["1156960997875302400"], "id": "1156960997875302400", "created_at": "2019-08-01T16:12:51.000Z", "text": "Puts, 13 reasons why j\u00e1 vai pra terceira temporada. Acho q se colocar na balan\u00e7a essa s\u00e9rie mais fez desservi\u00e7o do q ajudou na tem\u00e1tica do suic\u00eddio. E agora querem se apoiar no \"quem matou?\", globo corre aqui t\u00e3o roubando teus mote amiga", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.7321, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117253243221028864", "edit_history_tweet_ids": ["1156960813460185089"], "id": "1156960813460185089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T16:12:07.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151038540429611008", "edit_history_tweet_ids": ["1156960773287161857"], "id": "1156960773287161857", "created_at": "2019-08-01T16:11:58.000Z", "text": "\u2500Ni loco. ANTES SE SUICIDA.\u2500 https://t.co/pFxhU58cUs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pFxhU58cUs", "expanded_url": "https://t.co/pFxhU58cUs", "display_url": "t.co/pFxhU58cUs"}]}}, {"author_id": "3120946697", "in_reply_to_user_id": "701896083815931904", "edit_history_tweet_ids": ["1156960761769578497"], "id": "1156960761769578497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156960408277856257"}], "created_at": "2019-08-01T16:11:55.000Z", "text": "@C4rvalhofcs @liberta__depre KCMCMCKKCKCMFKGKHKGKGLDKSKEKD ALGUEM PERGUNTA SE MATOU", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4038652798", "edit_history_tweet_ids": ["1156960668572160004"], "id": "1156960668572160004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:11:33.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002930131923587072", "in_reply_to_user_id": "1002930131923587072", "edit_history_tweet_ids": ["1156960501055807489"], "id": "1156960501055807489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156960499076083712"}], "created_at": "2019-08-01T16:10:53.000Z", "text": "Sou corinthiano e estaria igualmente insatisfeito se a pergunta fosse? \"Quem mandou matar Bolsonaro?\" ou \"Quem matou Celso Daniel?\". J\u00e1 \u00e9 demasiado o uso do clube para eleger este ou aquele pol\u00edtico.\n\n@Corinthians @aguedescartoon", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthiano"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 213, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226781908", "in_reply_to_user_id": "989154680", "edit_history_tweet_ids": ["1156960423880646656"], "id": "1156960423880646656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156904932693422080"}], "created_at": "2019-08-01T16:10:34.000Z", "text": "@armandomelend22 @Charitocrema Viuda del suicida e impoluto AG", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.289, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "armandomelend22", "id": "989154680"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Charitocrema", "id": "324024451"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252227268", "edit_history_tweet_ids": ["1156960389772521472"], "id": "1156960389772521472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:10:26.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3062450217", "edit_history_tweet_ids": ["1156960165024940032"], "id": "1156960165024940032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:09:33.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2412987985", "edit_history_tweet_ids": ["1156960157139701760"], "id": "1156960157139701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T16:09:31.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732567965825142785", "edit_history_tweet_ids": ["1156960157038972929"], "id": "1156960157038972929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T16:09:31.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908250630", "edit_history_tweet_ids": ["1156960067549388800"], "id": "1156960067549388800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156818033823948800"}], "created_at": "2019-08-01T16:09:10.000Z", "text": "RT @Elisa_Cabrerizo: C\u00f3mo se decide sobre la vida de los dem\u00e1s porque soy macho:\n\nVillagonzalo: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Villagonzalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Elisa_Cabrerizo", "id": "1106306858069954563"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58046607", "edit_history_tweet_ids": ["1156959938582851584"], "id": "1156959938582851584", "created_at": "2019-08-01T16:08:39.000Z", "text": "Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab https://t.co/5ZItclNOEZ", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3923, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5ZItclNOEZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZyRADz", "display_url": "bit.ly/2ZyRADz"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246999469", "in_reply_to_user_id": "895749200062935040", "edit_history_tweet_ids": ["1156959778901495808"], "id": "1156959778901495808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156945133755146241"}], "created_at": "2019-08-01T16:08:01.000Z", "text": "@itsmanucastillo *In the Hell, uno violador y la otra suicida...\ud83d\udc7f", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "In the Hell"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153597407822798848", "edit_history_tweet_ids": ["1156959371726864386"], "id": "1156959371726864386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156621296144244736"}], "created_at": "2019-08-01T16:06:24.000Z", "text": "RT @ArmandoSadness: @auronplay Pr\u00f3xima noticia: P\u00e1jaro se suicida por que famoso Youtuber Espa\u00f1ol lo expone en sus redes sociales y no quis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArmandoSadness", "id": "800410783607767040"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3258019768", "edit_history_tweet_ids": ["1156959308313255936"], "id": "1156959308313255936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156953786356772865"}], "created_at": "2019-08-01T16:06:09.000Z", "text": "RT @holdsabina: ser\u00e1 se algu\u00e9m matou o Bryce ou ele mesmo se matou??????? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holdsabina", "id": "1320042081377812482"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4915900165", "edit_history_tweet_ids": ["1156959292500713472"], "id": "1156959292500713472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:06:05.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278649751", "edit_history_tweet_ids": ["1156959291171057664"], "id": "1156959291171057664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:06:04.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2210485829", "edit_history_tweet_ids": ["1156959282602151936"], "id": "1156959282602151936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:06:02.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63480806", "in_reply_to_user_id": "970492848398356480", "edit_history_tweet_ids": ["1156959262238601222"], "id": "1156959262238601222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156805766671679488"}], "created_at": "2019-08-01T16:05:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 156, "tag": "VizcarraDignidad"}, {"start": 158, "end": 169, "tag": "SeVanTodos"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 155, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArmandoGirn3", "id": "970492848398356480"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "SergioVerdaguer", "id": "1071607526267998208"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Pxa1NIZFZe", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1156959262238601222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxa1NIZFZe", "media_key": "16_1156959249915793408"}]}, "text": "@ArmandoGirn3 @udamarcita @SergioVerdaguer \u00bfGran estadista? Jajajajajajajajaja...\nEl suicida Alan Garc\u00eda se mat\u00f3 por ser un GRAN CORRUPTO.\n#VizcarraDignidad \n#SeVanTodos https://t.co/Pxa1NIZFZe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55449507", "edit_history_tweet_ids": ["1156959194169401345"], "id": "1156959194169401345", "created_at": "2019-08-01T16:05:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/WHoDEE39nn", "expanded_url": "https://twitter.com/Bryanmachine/status/1156959194169401345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WHoDEE39nn", "media_key": "3_1156959189379497991"}]}, "text": "#Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra donde le meten un palo de escoba a alguien en el culo, pero fumar? Eso ya es pasarse de vergas \ud83d\ude44 https://t.co/WHoDEE39nn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"author_id": "48305907", "edit_history_tweet_ids": ["1156959131418411009"], "id": "1156959131418411009", "created_at": "2019-08-01T16:05:26.000Z", "text": "SEGURIDAD P\u00daBLICA: Se suicida joven en colonia Tepeyac de\u00a0Huajuapan https://t.co/0EBTb3mi34", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8833, "type": "Place", "normalized_text": "Tepeyac"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0EBTb3mi34", "expanded_url": "http://www.xeouradio.com/2019/08/01/seguridad-pblica-se-suicida-joven-en-colonia-tepeyac-de-huajuapan/", "display_url": "xeouradio.com/2019/08/01/seg\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952468176", "in_reply_to_user_id": "89441901", "edit_history_tweet_ids": ["1156959116683816963"], "id": "1156959116683816963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156607385252896768"}], "created_at": "2019-08-01T16:05:23.000Z", "text": "@zelinss ele se suicidou porqu\u00ea nao via mais sentido em viver dps que terminou o relacionamento, e escolheu justamente o local do primeiro selinho deles dois, la na orla :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Zelinss", "id": "1176275478677581824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147999946450378754", "edit_history_tweet_ids": ["1156958890803847168"], "id": "1156958890803847168", "created_at": "2019-08-01T16:04:29.000Z", "text": "3 de Agosto\nEsquadr\u00e3o Suicida\ud83d\udd2a\ud83d\udca3\ud83d\udde1\nGuerra dos sexos\n        \ud83d\udeb9\u274c\ud83d\udeba\n\nNa compra de um combo na barraquinha do Esquadr\u00e3o ganhar\u00e1 uma pulseira (a pulseira s\u00f3 ser\u00e1 entregue pros homens\ud83d\ude09)\n\nA mulher que conseguir mais pulseira\u2026 https://t.co/ohZTxuCezg", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ohZTxuCezg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0oJ2g_n1Xr/?igshid=136m2bnmknzrv", "display_url": "instagram.com/p/B0oJ2g_n1Xr/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155699963894075392", "edit_history_tweet_ids": ["1156958802736009216"], "id": "1156958802736009216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156956806607986689"}], "created_at": "2019-08-01T16:04:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "piadasjoaozim", "id": "2582701106"}]}, "text": "RT @piadasjoaozim: Quem matou eu n\u00e3o sei, mas se algu\u00e9m souber me informe, quero dar um abra\u00e7o e ser amigo desse \u00edcone #13ReasonsWhy https:\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "510548089", "edit_history_tweet_ids": ["1156958721412665345"], "id": "1156958721412665345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "created_at": "2019-08-01T16:03:49.000Z", "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770270391805829120", "edit_history_tweet_ids": ["1156958589933801474"], "id": "1156958589933801474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T16:03:17.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818509360871641089", "edit_history_tweet_ids": ["1156958568593203200"], "id": "1156958568593203200", "created_at": "2019-08-01T16:03:12.000Z", "text": "Se eu n\u00e3o estivesse s\u00e3 diria que \u00e9 uma nova vers\u00e3o de PLL.\n\nQuem matou Bryce?\n\n- A https://t.co/bWxm5OsgLA", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "PLL"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bWxm5OsgLA", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2932115764", "edit_history_tweet_ids": ["1156958507540918273"], "id": "1156958507540918273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156949166859460615"}], "created_at": "2019-08-01T16:02:58.000Z", "text": "RT @BenetBeca: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/o9c8QIe565", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/o9c8QIe565", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38299909", "edit_history_tweet_ids": ["1156958419070464000"], "id": "1156958419070464000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156649083651706883"}], "created_at": "2019-08-01T16:02:37.000Z", "text": "RT @PrFlavioneres: Est\u00e1 repercutindo no Tweet: o presidente da OAB quer saber quem matou seu pai, mas se os filhos de Bolsonaro quiserem sa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4019, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrFlavioneres", "id": "726042144163676160"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2280513962", "edit_history_tweet_ids": ["1156958402599444482"], "id": "1156958402599444482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T16:02:33.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "509685046", "edit_history_tweet_ids": ["1156958379933339649"], "id": "1156958379933339649", "created_at": "2019-08-01T16:02:27.000Z", "text": "Yo y mi bloque suicida de la ma\u00f1ana \"Franco de Vita y compa\u00f1ia\" \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfa7", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "Vita"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970832927385948160", "edit_history_tweet_ids": ["1156958306621112320"], "id": "1156958306621112320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156956806607986689"}], "created_at": "2019-08-01T16:02:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "piadasjoaozim", "id": "2582701106"}]}, "text": "RT @piadasjoaozim: Quem matou eu n\u00e3o sei, mas se algu\u00e9m souber me informe, quero dar um abra\u00e7o e ser amigo desse \u00edcone #13ReasonsWhy https:\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2439299551", "edit_history_tweet_ids": ["1156958104950624256"], "id": "1156958104950624256", "created_at": "2019-08-01T16:01:22.000Z", "text": "Est\u00e3o vendo essa menina?\nOntem ela tirou sua pr\u00f3pria vida.\nEu n\u00e3o \u00e0 conhecia, mas quando vi a not\u00edcia meu cora\u00e7\u00e3o se partiu em peda\u00e7os \nSabe esse sorriso lindo? Por tr\u00e1s dele tinha depress\u00e3o.\nEnt\u00e3o eu digo mais uma vez\nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9, nunca foi e nunca ser\u00e1 frescura. https://t.co/M75eqzxfnb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/M75eqzxfnb", "expanded_url": "https://twitter.com/Thayna_Robert/status/1156958104950624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M75eqzxfnb", "media_key": "3_1156958102786334720"}]}}, {"author_id": "162586813", "edit_history_tweet_ids": ["1156958101779681280"], "id": "1156958101779681280", "created_at": "2019-08-01T16:01:21.000Z", "text": "To louca pra ver quem matou Bryce, querendo ou n\u00e3o \u00e9 uma s\u00e9rie essencial que retrata desde depressao, suicidio, bullying e etc...  Se todos assistissem talvez n\u00e3o faria tanta merda com as pessoas! https://t.co/fr3xES9JjX", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/fr3xES9JjX", "expanded_url": "https://twitter.com/tvshowxsz/status/1156941279315599361", "display_url": "twitter.com/tvshowxsz/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911416166958211073", "in_reply_to_user_id": "382411603", "edit_history_tweet_ids": ["1156958022972973056"], "id": "1156958022972973056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155816578103107586"}], "created_at": "2019-08-01T16:01:02.000Z", "text": "@jimmybussol @MartinVizcarraC Jimmy piensas como un seguidor del pol\u00edtico corrupto suicida del partido de la estrella(cada vez m\u00e1s tr\u00e9mula) . Las canas deber\u00edan ser garant\u00eda de opini\u00f3n m\u00e1s sensata.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jimmybussol", "id": "382411603"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53145664", "edit_history_tweet_ids": ["1156958013598703621"], "id": "1156958013598703621", "created_at": "2019-08-01T16:01:00.000Z", "text": "Trag\u00e9dia em Linhares: filha de empres\u00e1rio que atirou na esposa e se matou revela drama\nhttps://t.co/sKRZTF5JCf", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sKRZTF5JCf", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kb4MsE", "display_url": "bit.ly/2Kb4MsE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1568798838", "edit_history_tweet_ids": ["1156957916332789760"], "id": "1156957916332789760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:00:37.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1708898930", "edit_history_tweet_ids": ["1156957855787995137"], "id": "1156957855787995137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "created_at": "2019-08-01T16:00:22.000Z", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454609156", "edit_history_tweet_ids": ["1156957769959972864"], "id": "1156957769959972864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156672481954021376"}], "created_at": "2019-08-01T16:00:02.000Z", "text": "RT @CamarenaJenny: @JorgeDCG @pcmperu DESESPERACI\u00d3N DE UNA VIUDA PARA NO DEJAR LA MAMADERA ESTATAL Y LA INMUNIDAD..\nDESP DE QUERER CULPAR A\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42433829", "edit_history_tweet_ids": ["1156957758891204608"], "id": "1156957758891204608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:59.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3997210703", "edit_history_tweet_ids": ["1156957751412527104"], "id": "1156957751412527104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:57.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881205082016165888", "edit_history_tweet_ids": ["1156957721570283522"], "id": "1156957721570283522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156857510504124417"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:50.000Z", "text": "RT @imanolgomez: ESPA\u00d1A TERROR MACHISTA : \" Otro mal nacido que asesina a su mujer a tiros, lo intenta con su hijo y luego se suicida en es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imanolgomez", "id": "143510418"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364916861", "in_reply_to_user_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1156957670101987329"], "id": "1156957670101987329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948268070449153"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:38.000Z", "text": "@rmapalacios @PCaterianoB El suicida sigue usando su t\u00edtere desde la ultratumba", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984934049", "edit_history_tweet_ids": ["1156957603232198656"], "id": "1156957603232198656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:22.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143592919", "in_reply_to_user_id": "143592919", "edit_history_tweet_ids": ["1156957544218267648"], "id": "1156957544218267648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156957105045291008"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:08.000Z", "text": "@fredtalks_ @OhDaeSu_OldBoy E aposto que ningu\u00e9m matou o Brice, ele \u00e9 que se suicidou. TCHANAN.", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "TCHANAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fredtalks_", "id": "3301113970"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "OhDaeSu_OldBoy", "id": "1008930935360901122"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735960042130792449", "edit_history_tweet_ids": ["1156957539482984448"], "id": "1156957539482984448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156904598348750850"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:07.000Z", "text": "RT @R_Perez_O: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honest\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3082053331", "in_reply_to_user_id": "36851099", "edit_history_tweet_ids": ["1156957513243398144"], "id": "1156957513243398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156334648768770049"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:01.000Z", "text": "@brunnocsilva @UOLEsporte @UOL Desejo que encontrem quem matou Marielle. Sinto muito por todos q s\u00e3o assassinados no Brasil todos os dias, mas o Cor\u00ednthians n\u00e3o deve se envolver em pol\u00edtica e tem sede em S\u00e3o Paulo, onde h\u00e1 muitos outros mortos.a ser defendidos, se fosse o caso. Coring\u00e3o, n\u00f3s te amamos!", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.4871, "type": "Organization", "normalized_text": "Cor\u00ednthians"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 26, "end": 30, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420383698", "edit_history_tweet_ids": ["1156957275136958464"], "id": "1156957275136958464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156642532203335680"}], "created_at": "2019-08-01T15:58:04.000Z", "text": "RT @RaquelEcenarro: 1 Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos\n2 Hiere a su hijo\n3 Se suicida \n\nHasta las narices ya de que no empiecen po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RaquelEcenarro", "id": "544079032"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725074961908568065", "edit_history_tweet_ids": ["1156957225287651329"], "id": "1156957225287651329", "created_at": "2019-08-01T15:57:52.000Z", "text": "Mata a una mina, un hijo y se suicida: crimen machista. Supremacismo femenino made in @24h_tve https://t.co/6w9XuYLTHY", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6w9XuYLTHY", "expanded_url": "https://twitter.com/TesticuloSr/status/1156957225287651329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w9XuYLTHY", "media_key": "3_1156957125710663680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366141830", "in_reply_to_user_id": "1117194500634492935", "edit_history_tweet_ids": ["1156957140541726721"], "id": "1156957140541726721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955665665069056"}], "created_at": "2019-08-01T15:57:32.000Z", "text": "@myller_savio @bfedatob @Platynews @lelehjs @dansesurlamerde e se alguem matar alguem da mnha familia\n\ne eu nao saber quem foi \noq eu faco\n\nou se alguem matou minha familia? Ou um andarilho\n\ne se eu suspeitar de alguem e matar e ele nao matou alguem da minha familia\n\npara isso existe o julgamento", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "myller_savio", "id": "1117194500634492935"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bfedatob", "id": "2183034704"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Platynews", "id": "16865851"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "lelehjs", "id": "39142576"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "dansesurlamerde", "id": "120275177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3352083773", "edit_history_tweet_ids": ["1156957104034504706"], "id": "1156957104034504706", "created_at": "2019-08-01T15:57:23.000Z", "text": "Eu tenho muita vontade de perguntar pro meu irm\u00e3o se ele j\u00e1 matou algum bandido.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003473922657079296", "edit_history_tweet_ids": ["1156957067967639552"], "id": "1156957067967639552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T15:57:14.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99528097", "edit_history_tweet_ids": ["1156956999466328065"], "id": "1156956999466328065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T15:56:58.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1644113184", "edit_history_tweet_ids": ["1156956838954319872"], "id": "1156956838954319872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}], "created_at": "2019-08-01T15:56:20.000Z", "text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2582701106", "edit_history_tweet_ids": ["1156956806607986689"], "id": "1156956806607986689", "created_at": "2019-08-01T15:56:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Z7HVlbTczF", "expanded_url": "https://twitter.com/piadasjoaozim/status/1156956806607986689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7HVlbTczF", "media_key": "3_1156956803508383744"}]}, "text": "Quem matou eu n\u00e3o sei, mas se algu\u00e9m souber me informe, quero dar um abra\u00e7o e ser amigo desse \u00edcone #13ReasonsWhy https://t.co/Z7HVlbTczF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1156956531646238720"], "id": "1156956531646238720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T15:55:07.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4885122845", "edit_history_tweet_ids": ["1156956506857857024"], "id": "1156956506857857024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156900900323151873"}], "created_at": "2019-08-01T15:55:01.000Z", "text": "RT @AlespaP: @SalitaSin En Su oscura carrera pol\u00edtica en que se arrim\u00f3 al cobarde suicida  que prefiri\u00f3 matarse para no ir a la c\u00e1rcel @Jor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752721159989239808", "edit_history_tweet_ids": ["1156956427350659073"], "id": "1156956427350659073", "created_at": "2019-08-01T15:54:42.000Z", "text": "Dizer que o cara matou a esposa e se matou por causa de um QUADRO DE ESTRESSE eh demais pra mim", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339927928", "edit_history_tweet_ids": ["1156956418093793282"], "id": "1156956418093793282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T15:54:39.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893315010604269568", "edit_history_tweet_ids": ["1156956416407719936"], "id": "1156956416407719936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T15:54:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1961233968", "in_reply_to_user_id": "1961233968", "edit_history_tweet_ids": ["1156956412175671296"], "id": "1156956412175671296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954649661988865"}], "created_at": "2019-08-01T15:54:38.000Z", "text": "@iis4b_ N\u00e3o \u00e9 tratada de forma romantizada a s\u00e9rie s\u00f3 mostram os motivos reais de uma garota que se matou por bullying, por n\u00e3o ter afeto dos pais, estupro e etc. Mas bem no in\u00edcio da s\u00e9rie \u00e9 avisado que a s\u00e9rie tratar\u00e1 de assuntos delicados a recomenda\u00e7\u00e3o.", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238152666", "edit_history_tweet_ids": ["1156956122638704641"], "id": "1156956122638704641", "created_at": "2019-08-01T15:53:29.000Z", "text": "A ESTOS INNOMBRABLES, HABR\u00cdA QUE RECORDARLES QUE QUIENES LLEVARON A ESTE ESTADO LA POL\u00cdTICA NACIONAL SON ELLOS, EL MAFIOSO SUICIDA, LOS PRESIDENTES... https://t.co/qZHPgTch1t", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/qZHPgTch1t", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/partido-aprista-martin-vizcarra-busca-salida-inmediata-debe-renunciar-noticia-nndc-660110", "display_url": "elcomercio.pe/politica/parti\u2026"}]}}, {"author_id": "1004460047617986565", "in_reply_to_user_id": "1129220200077905920", "edit_history_tweet_ids": ["1156956081970667521"], "id": "1156956081970667521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153705163288395776"}], "created_at": "2019-08-01T15:53:19.000Z", "text": "@EstefaniNeme @dievalen @Municipalidad3F no tengo que contarme nada. Carteles con una cadena en un poste de luz es de ignorante o de suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EstefaniNeme", "id": "1275534382741295112"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "dievalen", "id": "124539002"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Municipalidad3F", "id": "4377005313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705196752", "edit_history_tweet_ids": ["1156955966161772545"], "id": "1156955966161772545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156946437365731328"}], "created_at": "2019-08-01T15:52:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/gr6zNT49Cd", "expanded_url": "https://glo.bo/336U7GU", "display_url": "glo.bo/336U7GU", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "RT @g1: V\u00edtima apresentava sinais de esganadura https://t.co/gr6zNT49Cd #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069208240", "in_reply_to_user_id": "308789631", "edit_history_tweet_ids": ["1156955836335439872"], "id": "1156955836335439872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955751358898180"}], "created_at": "2019-08-01T15:52:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LautaroRojas2", "id": "308789631"}]}, "text": "@LautaroRojas2 #suicida", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086392964937584642", "edit_history_tweet_ids": ["1156955812985802757"], "id": "1156955812985802757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T15:52:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113160907197157377", "edit_history_tweet_ids": ["1156955777829081088"], "id": "1156955777829081088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T15:52:07.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832042975219838978", "edit_history_tweet_ids": ["1156955721625415682"], "id": "1156955721625415682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "created_at": "2019-08-01T15:51:53.000Z", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140189395", "edit_history_tweet_ids": ["1156955690113654785"], "id": "1156955690113654785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T15:51:46.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378982228", "in_reply_to_user_id": "4331207861", "edit_history_tweet_ids": ["1156955607964028928"], "id": "1156955607964028928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156624447606022147"}], "created_at": "2019-08-01T15:51:26.000Z", "text": "@PatyDonayre @IndecopiOficial Que facil se se\u00f1ala o acusa a instituciones que solo deben hacer cumplir lo que la ley dice.\nY la ley le permite a GLORIA vender esa mezcla llamada \"leche\"\nLey que firmo el amigo de los empresarios, el suicida Garcia Perez", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "GLORIA"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatyDonayre", "id": "4331207861"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "IndecopiOficial", "id": "476303058"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4885122845", "edit_history_tweet_ids": ["1156955602633011200"], "id": "1156955602633011200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T15:51:25.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955624618961797120", "edit_history_tweet_ids": ["1156955599264985089"], "id": "1156955599264985089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T15:51:24.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227351698", "edit_history_tweet_ids": ["1156955599185350656"], "id": "1156955599185350656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156603157436387328"}], "created_at": "2019-08-01T15:51:24.000Z", "text": "RT @Marcha7Nmadrid: Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. \nAs\u00ed terminamos julio. https://t.co/WSFr5SJvIr", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcha7Nmadrid", "id": "3360642598"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WSFr5SJvIr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404914707", "edit_history_tweet_ids": ["1156955533045305344"], "id": "1156955533045305344", "created_at": "2019-08-01T15:51:08.000Z", "text": "Si un amigo mio se suicida o hace alguna locura con su vida quiero que todos sean testigo que la culpa sera de @Lunadf_ . Gracias por la atenci\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069815051262062592", "edit_history_tweet_ids": ["1156955448890855424"], "id": "1156955448890855424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T15:50:48.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1156955348911173634"], "id": "1156955348911173634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T15:50:25.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "617353961", "edit_history_tweet_ids": ["1156955316199788544"], "id": "1156955316199788544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "created_at": "2019-08-01T15:50:17.000Z", "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149789315502919681", "in_reply_to_user_id": "410595075", "edit_history_tweet_ids": ["1156955253939548161"], "id": "1156955253939548161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156953786356772865"}], "created_at": "2019-08-01T15:50:02.000Z", "text": "@holdsabina Ser\u00e1 que ele se matou???? Gente n\u00e3o paro de pensar nisso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "holdsabina", "id": "1320042081377812482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149789315502919681", "edit_history_tweet_ids": ["1156955169822785537"], "id": "1156955169822785537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156953786356772865"}], "created_at": "2019-08-01T15:49:42.000Z", "text": "RT @holdsabina: ser\u00e1 se algu\u00e9m matou o Bryce ou ele mesmo se matou??????? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holdsabina", "id": "1320042081377812482"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120710391133278209", "edit_history_tweet_ids": ["1156955152705818624"], "id": "1156955152705818624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T15:49:38.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885997891180998656", "edit_history_tweet_ids": ["1156954925852758016"], "id": "1156954925852758016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156673637929369600"}], "created_at": "2019-08-01T15:48:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 50, "tag": "VillagonzaloPedernales"}, {"start": 116, "end": 133, "tag": "NoMiresAOtroLado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "60Madera", "id": "1389676339"}]}, "text": "RT @60Madera: DEP mujer de #VillagonzaloPedernales\u00a0\nque deja dos huerfanos.\nFrente a la violencia de g\u00e9nero ACT\u00daA ,\u00a0#NoMiresAOtroLado\nno es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081894602045644800", "edit_history_tweet_ids": ["1156954853823930369"], "id": "1156954853823930369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T15:48:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058651553232388096", "edit_history_tweet_ids": ["1156954767496605696"], "id": "1156954767496605696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156639591387955200"}], "created_at": "2019-08-01T15:48:06.000Z", "text": "RT @CarlosBD10: @gonzalesposadal @StevenCaldern9 Eso es interferencia en el ejecutivo, vulnerar la independencia de poderes que dicen defen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Carlosbd10", "id": "1333897598449618945"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236712449", "edit_history_tweet_ids": ["1156954759061999619"], "id": "1156954759061999619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156934235908911104"}], "created_at": "2019-08-01T15:48:04.000Z", "text": "RT @g1pernambuco: Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida https://t.co/PyiXKsgrKF", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "g1pernambuco", "id": "29448098"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PyiXKsgrKF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zv51Ew", "display_url": "glo.bo/2Zv51Ew", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2886703950", "in_reply_to_user_id": "235722145", "edit_history_tweet_ids": ["1156954613435850753"], "id": "1156954613435850753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952244434042880"}], "created_at": "2019-08-01T15:47:29.000Z", "text": "@CamiloASilva7 Deja t\u00fa, borraron la escena donde se suicida (el cual es el punto de la serie) y dejaron una d\u00f3nde se violan a un vato con un trapeador (la cual si era innecesaria)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621949221", "edit_history_tweet_ids": ["1156954478102417409"], "id": "1156954478102417409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T15:46:57.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133906701659398144", "edit_history_tweet_ids": ["1156954334317469699"], "id": "1156954334317469699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T15:46:23.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074088362431209472", "edit_history_tweet_ids": ["1156954189261656065"], "id": "1156954189261656065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T15:45:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741691657", "edit_history_tweet_ids": ["1156954133955563520"], "id": "1156954133955563520", "created_at": "2019-08-01T15:45:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 85, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FeREWeSrgW", "expanded_url": "https://twitter.com/ddbllack/status/1156954133955563520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeREWeSrgW", "media_key": "16_1156954121368473600"}]}, "text": "Quando eu descobrir quem matou o bryce, se preparem pq vou enaltecer mt #13ReasonsWhy https://t.co/FeREWeSrgW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933076287228440577", "edit_history_tweet_ids": ["1156954087696547840"], "id": "1156954087696547840", "created_at": "2019-08-01T15:45:24.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155882252531843073", "edit_history_tweet_ids": ["1156954028586258432"], "id": "1156954028586258432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:45:10.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120786074312368128", "in_reply_to_user_id": "3299091017", "edit_history_tweet_ids": ["1156953978481139712"], "id": "1156953978481139712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156886692982394880"}], "created_at": "2019-08-01T15:44:58.000Z", "text": "@srtashoot E Tamara se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Tamara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "srtashoot", "id": "3299091017"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2881530466", "edit_history_tweet_ids": ["1156953975603810304"], "id": "1156953975603810304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "created_at": "2019-08-01T15:44:57.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "580326273", "edit_history_tweet_ids": ["1156953936533893121"], "id": "1156953936533893121", "created_at": "2019-08-01T15:44:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cpT5oaCUAr", "expanded_url": "https://twitter.com/luis_tjg/status/1156953936533893121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpT5oaCUAr", "media_key": "3_1156953921006514177"}]}, "text": "Eu n\u00e3o me importo quem matou o Bryce Walker, se sei que eu j\u00e1 amo o assassino #13ReasonsWhy https://t.co/cpT5oaCUAr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410595075", "edit_history_tweet_ids": ["1156953786356772865"], "id": "1156953786356772865", "created_at": "2019-08-01T15:44:12.000Z", "text": "ser\u00e1 se algu\u00e9m matou o Bryce ou ele mesmo se matou??????? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1704802866", "edit_history_tweet_ids": ["1156953634690797569"], "id": "1156953634690797569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T15:43:36.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115039016", "edit_history_tweet_ids": ["1156953546463547394"], "id": "1156953546463547394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:43:15.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111678940270264322", "edit_history_tweet_ids": ["1156953391408582657"], "id": "1156953391408582657", "created_at": "2019-08-01T15:42:38.000Z", "text": "Como Bolsonaro vai saber quem matou o pai do Presidente da OAB? E se ele era um X9, como saber? https://t.co/N6Wwy7wt2N", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5587, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/N6Wwy7wt2N", "expanded_url": "https://twitter.com/foraptforadilma/status/1156792297700433920", "display_url": "twitter.com/foraptforadilm\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2782745085", "edit_history_tweet_ids": ["1156953336127598593"], "id": "1156953336127598593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723410631831555"}], "created_at": "2019-08-01T15:42:25.000Z", "text": "RT @LMSaraviaC: La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55888742", "edit_history_tweet_ids": ["1156953288186781697"], "id": "1156953288186781697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156947422419005440"}], "created_at": "2019-08-01T15:42:13.000Z", "text": "RT @JoelmaMarcia: O playboy que matou uma diarista na Franca foi solto.\nMas gente ele \u00e9 rico e a diarista \u00e9 s\u00f3 uma aposentada que tava faze\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoelmaMarcia", "id": "71237348"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751478823187800064", "edit_history_tweet_ids": ["1156953284890021888"], "id": "1156953284890021888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T15:42:12.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068098321305296896", "edit_history_tweet_ids": ["1156953279827513345"], "id": "1156953279827513345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632827955437579"}], "created_at": "2019-08-01T15:42:11.000Z", "text": "RT @Brunogrunge6: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Brunogrunge6", "id": "162798367"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2437163496", "edit_history_tweet_ids": ["1156953271635857408"], "id": "1156953271635857408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T15:42:09.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105597755119030279", "edit_history_tweet_ids": ["1156953212815122432"], "id": "1156953212815122432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T15:41:55.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126507714719420417", "edit_history_tweet_ids": ["1156953176752496640"], "id": "1156953176752496640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:41:47.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1242830132", "edit_history_tweet_ids": ["1156953175196426240"], "id": "1156953175196426240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156949448234274816"}], "created_at": "2019-08-01T15:41:46.000Z", "text": "RT @PCaracas2018: Contin\u00faa esta carrera suicida, estimamos que hoy el legal cierre al rededor de los 11.800 bs, es URGENTE un incremento de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCaracas2018", "id": "1059867571103637504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068772666830700544", "edit_history_tweet_ids": ["1156953070758256640"], "id": "1156953070758256640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T15:41:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1357701726", "in_reply_to_user_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1156953031377915910"], "id": "1156953031377915910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "created_at": "2019-08-01T15:41:12.000Z", "text": "@jandira_feghali Kkkkkkk vai explicar se ele quiser, acha mesmo que um presidente da OAB que \u00e9 aliado a esquerda vai intimidar o Bolsonaro?\n\nAcho que ele foi reto na sua coloca\u00e7\u00e3o em falar que quem matou o pai do fulano foi o pr\u00f3prio movimento que ele fazia parte, se  n\u00e3o for, prove o contrario", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4305, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1467975600", "edit_history_tweet_ids": ["1156952905821380609"], "id": "1156952905821380609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:40:42.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85187520", "edit_history_tweet_ids": ["1156952870148890625"], "id": "1156952870148890625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:40:34.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "456922641", "in_reply_to_user_id": "465025569", "edit_history_tweet_ids": ["1156952743283691522"], "id": "1156952743283691522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156951624742391813"}], "created_at": "2019-08-01T15:40:03.000Z", "text": "@VivianaAusejo @guerra_mau Saludo el ego tan alto pero vaya con cuidado, el dia que se caiga el golpe ser\u00e1 suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "guerra_mau", "id": "1881117704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016146237710655489", "edit_history_tweet_ids": ["1156952736820277249"], "id": "1156952736820277249", "created_at": "2019-08-01T15:40:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "frasescelebres"}, {"start": 16, "end": 20, "tag": "bot"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AagTv3ocA2", "expanded_url": "http://social.An", "display_url": "social.An"}]}, "text": "#frasescelebres #bot \"Un asesino es un suicida con vocaci\u00f3n https://t.co/AagTv3ocA2\u00f3nimo\" Dale like y sigueme...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021513689294426112", "in_reply_to_user_id": "1021513689294426112", "edit_history_tweet_ids": ["1156952723570548737"], "id": "1156952723570548737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156952717761372161"}], "created_at": "2019-08-01T15:39:59.000Z", "text": "Cuando ocurre esto mis parte brasile\u00f1a se suicida o algo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2377183794", "in_reply_to_user_id": "2377183794", "edit_history_tweet_ids": ["1156952685146492930"], "id": "1156952685146492930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156951535294799879"}], "created_at": "2019-08-01T15:39:49.000Z", "text": "os casos de ass\u00e9dio do coughlin s\u00e3o um tabu em figure skating desde que ele se suicidou, tomara que a us fed trate o assunto melhor agora", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "coughlin"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "figure skating"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3786, "type": "Person", "normalized_text": "us"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113815055852875777", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1156952586509049857"], "id": "1156952586509049857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156882334408413186"}], "created_at": "2019-08-01T15:39:26.000Z", "text": "@o_antagonista @claudioedantas Em certas culturas quando o servidor p\u00fablico \u00e9 pego com falcatruas sente vergonha e se suicida, aqui se ri por dentro debochando dos cidad\u00e3os de bem !", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "87dba8639bbe2f22"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854461167502327809", "edit_history_tweet_ids": ["1156952213127946241"], "id": "1156952213127946241", "created_at": "2019-08-01T15:37:57.000Z", "text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/9TH0j7MPD0", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9TH0j7MPD0", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"author_id": "1026323107", "in_reply_to_user_id": "756038538731229184", "edit_history_tweet_ids": ["1156952051114553345"], "id": "1156952051114553345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948366171004928"}], "created_at": "2019-08-01T15:37:18.000Z", "text": "@Merilbz Exacto!\nY curiosamente en ESCUADR\u00d3N SUICIDA lo hicieron todo mal, es el peor Joker, tienen que informarse un poco sobre el personaje.", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Merilbz", "id": "756038538731229184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318604819", "edit_history_tweet_ids": ["1156952020986843136"], "id": "1156952020986843136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950886167523330"}], "created_at": "2019-08-01T15:37:11.000Z", "text": "RT @LuisAntonio783: Eu: Aff essa s\u00e9rie devia ter acabado na 2\u00b0temporada \n\nNetflix: QUEM MATOU BRYCE???\n\nEu indo assistir como se nada tives\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1156951815604379649"], "id": "1156951815604379649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "created_at": "2019-08-01T15:36:22.000Z", "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2967533649", "edit_history_tweet_ids": ["1156951724520804354"], "id": "1156951724520804354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950578603462656"}], "created_at": "2019-08-01T15:36:00.000Z", "text": "RT @karlastuck: vcs acham mesmo que essa menina que matou o gato se arrepende de algo? pq olha eu tenho quase certeza que n\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266228977", "edit_history_tweet_ids": ["1156951410422009857"], "id": "1156951410422009857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:34:46.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075999551494987778", "in_reply_to_user_id": "42453999", "edit_history_tweet_ids": ["1156951407477628930"], "id": "1156951407477628930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880656703598592"}], "created_at": "2019-08-01T15:34:45.000Z", "text": "@marciaturcato Se formos pensar em Selso Daniel hein?  quanto sil\u00eancio! n\u00e3o lembro o PT brigando por \"quem matou Celso Daniel?\"", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.906, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marciaturcato", "id": "42453999"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65965167", "edit_history_tweet_ids": ["1156951360723652609"], "id": "1156951360723652609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T15:34:34.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326883526", "edit_history_tweet_ids": ["1156951221233733632"], "id": "1156951221233733632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950114956718082"}], "created_at": "2019-08-01T15:34:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Mogadiscio"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EFEafrica", "id": "3094997289"}]}, "text": "RT @EFEafrica: Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento p\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026526461367382016", "edit_history_tweet_ids": ["1156951193526132738"], "id": "1156951193526132738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156936264769331200"}], "created_at": "2019-08-01T15:33:54.000Z", "text": "falava sobre suic\u00eddio e problemas na adolesc\u00eancia e se tornou \"o mist\u00e9rio de quem matou o estrupador\" https://t.co/vOE0yLvgLd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vOE0yLvgLd", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156936264769331200", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "11154402", "edit_history_tweet_ids": ["1156951183635804165"], "id": "1156951183635804165", "created_at": "2019-08-01T15:33:51.000Z", "text": "Se suicida tras padecer fuerte depresi\u00f3n en San Rafael,\u00a0Veracruz https://t.co/ekJjTuqA7w https://t.co/ufd2PGFSxC", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "San Rafael"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ekJjTuqA7w", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/01/se-suicida-tras-padecer-fuerte-depresion-en-san-rafael-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/01/se-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ufd2PGFSxC", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1156951183635804165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufd2PGFSxC", "media_key": "3_1156951181693874176"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62165770", "edit_history_tweet_ids": ["1156951181102592002"], "id": "1156951181102592002", "created_at": "2019-08-01T15:33:51.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.301, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3018779702", "edit_history_tweet_ids": ["1156951172051193859"], "id": "1156951172051193859", "created_at": "2019-08-01T15:33:49.000Z", "text": "Se suicida tras padecer fuerte depresi\u00f3n en San Rafael,\u00a0Veracruz https://t.co/vSI0QKRrZS https://t.co/f8PsEfyWKJ", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "San Rafael"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vSI0QKRrZS", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/01/se-suicida-tras-padecer-fuerte-depresion-en-san-rafael-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/01/se-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/f8PsEfyWKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1156951172051193859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8PsEfyWKJ", "media_key": "3_1156951170650275840"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302608759", "edit_history_tweet_ids": ["1156951087548645377"], "id": "1156951087548645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:33:29.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363613632", "edit_history_tweet_ids": ["1156951084834938880"], "id": "1156951084834938880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:33:28.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087988079686811648", "edit_history_tweet_ids": ["1156951000441397249"], "id": "1156951000441397249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}], "created_at": "2019-08-01T15:33:08.000Z", "text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831968245", "edit_history_tweet_ids": ["1156950997081759744"], "id": "1156950997081759744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:33:07.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805089435738054657", "edit_history_tweet_ids": ["1156950990928654338"], "id": "1156950990928654338", "created_at": "2019-08-01T15:33:06.000Z", "text": "dir\u00f2 solo una cosa su quell* che stanno commentando la notizia della ragazza suicida con frasi tipo \u201ceh sveglia il mondo \u00e8 cos\u00ec\u201d: dovete spararvi in testa.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980871558246862850", "edit_history_tweet_ids": ["1156950951128907776"], "id": "1156950951128907776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T15:32:56.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2938766189", "edit_history_tweet_ids": ["1156950940685164544"], "id": "1156950940685164544", "created_at": "2019-08-01T15:32:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Njf9mWoPH5", "expanded_url": "https://twitter.com/Theuz_Ge/status/1156950940685164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njf9mWoPH5", "media_key": "3_1156950935165423617"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Njf9mWoPH5", "expanded_url": "https://twitter.com/Theuz_Ge/status/1156950940685164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njf9mWoPH5", "media_key": "3_1156950938785144833"}]}, "text": "Quem matou Bryce Walker? \nQuem se importa com essa peste. Amo.\n\n#13ReasonsWhy https://t.co/Njf9mWoPH5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268574334", "edit_history_tweet_ids": ["1156950917708701697"], "id": "1156950917708701697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156947615818407937"}], "created_at": "2019-08-01T15:32:48.000Z", "text": "RT @passis: Ouvindo agora uma fala sobre depress\u00e3o infantil em crian\u00e7as com menos de 6 anos, q sentem culpa de forma excessiva, falta de pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "passis", "id": "16062245"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83294591", "edit_history_tweet_ids": ["1156950893041999874"], "id": "1156950893041999874", "created_at": "2019-08-01T15:32:42.000Z", "text": "Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se\u00a0suicida https://t.co/4OHJ8ehGLa https://t.co/noL9IYi5cS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4OHJ8ehGLa", "expanded_url": "https://contilnetnoticias.com.br/2019/08/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida/", "display_url": "contilnetnoticias.com.br/2019/08/homem-\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/noL9IYi5cS", "expanded_url": "https://twitter.com/ContilNet/status/1156950893041999874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/noL9IYi5cS", "media_key": "3_1156950891422990336"}]}}, {"author_id": "1014022274863849472", "edit_history_tweet_ids": ["1156950886167523330"], "id": "1156950886167523330", "created_at": "2019-08-01T15:32:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "BRYCE"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/JEZrcTsXgV", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAntonio783/status/1156950886167523330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JEZrcTsXgV", "media_key": "16_1156950877590249473"}]}, "text": "Eu: Aff essa s\u00e9rie devia ter acabado na 2\u00b0temporada \n\nNetflix: QUEM MATOU BRYCE???\n\nEu indo assistir como se nada tivesse acontecido:\n\n#13ReasonsWhy https://t.co/JEZrcTsXgV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1156950782052360192"], "id": "1156950782052360192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T15:32:16.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044401469154349056", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156950699818848256"], "id": "1156950699818848256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948148788617216"}], "created_at": "2019-08-01T15:31:56.000Z", "text": "@ExpresoPeru Que agradezca que alguien se acord\u00f3 del narcoindultador suicida y escapista, la m\u00e1s grande verg\u00fcenza de este pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075999551494987778", "edit_history_tweet_ids": ["1156950594684370944"], "id": "1156950594684370944", "created_at": "2019-08-01T15:31:31.000Z", "text": "Se formos lembrar do caso Celso Daniel em Santo Andr\u00e9 hein!  quanto sil\u00eancio! e n\u00e3o lembro do P|T brigando por \"quem matou Celso Daniel?\"@marciaturcato", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3664, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Andr\u00e9"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.2943, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "marciaturcato", "id": "42453999"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284590951", "edit_history_tweet_ids": ["1156950588594315265"], "id": "1156950588594315265", "created_at": "2019-08-01T15:31:30.000Z", "text": "No s\u00e9 si es mi instinto suicida, o si en realidad es muy rico sin ninguna raz\u00f3n \ud83d\ude44 https://t.co/Dk3NDvX2x1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Dk3NDvX2x1", "expanded_url": "https://twitter.com/Eroticolour/status/1156772209526026240", "display_url": "twitter.com/Eroticolour/st\u2026"}]}}, {"author_id": "775944031356358657", "edit_history_tweet_ids": ["1156950578603462656"], "id": "1156950578603462656", "created_at": "2019-08-01T15:31:27.000Z", "text": "vcs acham mesmo que essa menina que matou o gato se arrepende de algo? pq olha eu tenho quase certeza que n\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704765124872114177", "edit_history_tweet_ids": ["1156950564724510720"], "id": "1156950564724510720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T15:31:24.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065958452516786177", "edit_history_tweet_ids": ["1156950555064975360"], "id": "1156950555064975360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T15:31:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "564786235", "edit_history_tweet_ids": ["1156950532566769664"], "id": "1156950532566769664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156934375218536449"}], "created_at": "2019-08-01T15:31:16.000Z", "text": "Quem matou Bryce Walker? Se isso aqui for fan fic eu vou bater em algu\u00e9m https://t.co/YnknLdNvbB", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YnknLdNvbB", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1156934375218536449", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3306438002", "edit_history_tweet_ids": ["1156950294468681728"], "id": "1156950294468681728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "created_at": "2019-08-01T15:30:19.000Z", "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1156950235043848192"], "id": "1156950235043848192", "created_at": "2019-08-01T15:30:05.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129960236", "edit_history_tweet_ids": ["1156950227716325376"], "id": "1156950227716325376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156949448234274816"}], "created_at": "2019-08-01T15:30:04.000Z", "text": "RT @PCaracas2018: Contin\u00faa esta carrera suicida, estimamos que hoy el legal cierre al rededor de los 11.800 bs, es URGENTE un incremento de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCaracas2018", "id": "1059867571103637504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1551074582", "edit_history_tweet_ids": ["1156950211765395456"], "id": "1156950211765395456", "created_at": "2019-08-01T15:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wKK8qORq6o", "expanded_url": "https://bit.ly/2SW49WX", "display_url": "bit.ly/2SW49WX"}]}, "text": "#INTERNACIONAL\nEn un primer ataque, un terrorista suicida deton\u00f3 su veh\u00edculo cargado de explosivos a la entrada de una comisar\u00eda\nhttps://t.co/wKK8qORq6o", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101881403", "edit_history_tweet_ids": ["1156950167964119040"], "id": "1156950167964119040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T15:29:49.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3094997289", "edit_history_tweet_ids": ["1156950114956718082"], "id": "1156950114956718082", "created_at": "2019-08-01T15:29:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "AlShabab"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "AlShabab"}]}, "text": "Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento perpetrado por el grupo yihadista #AlShabab", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105003697", "edit_history_tweet_ids": ["1156950089107161088"], "id": "1156950089107161088", "created_at": "2019-08-01T15:29:30.000Z", "text": "S\u00f3 eu que fa\u00e7o merda tentando ajudar?!\nParei na rua para admirar uma formiga que carregava uma folha enorme. Em seu caminho havia um galho como obst\u00e1culo\nAo puxar o galho, tentando ajuda-la a passar , o galho soltou e a matou!\n  \n- Ela estaria viva se eu n\u00e3o tentasse ajudar!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334151863", "edit_history_tweet_ids": ["1156950088230604800"], "id": "1156950088230604800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "created_at": "2019-08-01T15:29:30.000Z", "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116551133", "in_reply_to_user_id": "2829055547", "edit_history_tweet_ids": ["1156950052801302530"], "id": "1156950052801302530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156840251068997633"}], "created_at": "2019-08-01T15:29:22.000Z", "text": "@immortalbastard vc que \u00e9 n\u00e9 esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "immortalbastard", "id": "2829055547"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747752894", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1156950012540141569"], "id": "1156950012540141569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765034615361536"}], "created_at": "2019-08-01T15:29:12.000Z", "text": "@peru21noticias \u00a1Calla imbecil! Como diria tu suicida lider rata gorda, largate pues nunca mas regresaras al congreso y en las proximas elecciones el ApraFujimorismo seran sepultados definitivamente", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 164, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "ApraFujimorismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95630337", "edit_history_tweet_ids": ["1156950005095325696"], "id": "1156950005095325696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156947422419005440"}], "created_at": "2019-08-01T15:29:10.000Z", "text": "RT @JoelmaMarcia: O playboy que matou uma diarista na Franca foi solto.\nMas gente ele \u00e9 rico e a diarista \u00e9 s\u00f3 uma aposentada que tava faze\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoelmaMarcia", "id": "71237348"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34034701", "edit_history_tweet_ids": ["1156949902892720129"], "id": "1156949902892720129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155480830531264512"}], "created_at": "2019-08-01T15:28:46.000Z", "text": "Cel\u00e9bralo con un pacto suicida... paj\u00faa! https://t.co/sFakSGUzOe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/sFakSGUzOe", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaPabonC/status/1155480830531264512", "display_url": "twitter.com/PaolaPabonC/st\u2026"}]}}, {"author_id": "769579399", "edit_history_tweet_ids": ["1156949828561227779"], "id": "1156949828561227779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156836934192439296"}], "created_at": "2019-08-01T15:28:28.000Z", "text": "RT @rumork: Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rumork", "id": "418214840"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49107902", "edit_history_tweet_ids": ["1156949752635940864"], "id": "1156949752635940864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:28:10.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3975539897", "edit_history_tweet_ids": ["1156949672474370048"], "id": "1156949672474370048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:27:51.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364916861", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1156949615855525888"], "id": "1156949615855525888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156945016402653186"}], "created_at": "2019-08-01T15:27:38.000Z", "text": "@PCaterianoB Eso es obvio, la Mechita fue candidata del suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "540195989", "edit_history_tweet_ids": ["1156949550139084800"], "id": "1156949550139084800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T15:27:22.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145816272741044224", "edit_history_tweet_ids": ["1156949537912688641"], "id": "1156949537912688641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156946437365731328"}], "created_at": "2019-08-01T15:27:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/gr6zNT49Cd", "expanded_url": "https://glo.bo/336U7GU", "display_url": "glo.bo/336U7GU", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "RT @g1: V\u00edtima apresentava sinais de esganadura https://t.co/gr6zNT49Cd #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076666438918774784", "in_reply_to_user_id": "2296689574", "edit_history_tweet_ids": ["1156949523341742081"], "id": "1156949523341742081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941156015644673"}], "created_at": "2019-08-01T15:27:16.000Z", "text": "@maredrd se for a jessica que matou ela n\u00e3o fez nada de errado \ud83d\ude4f", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156292740608643073", "edit_history_tweet_ids": ["1156949522599337984"], "id": "1156949522599337984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:27:15.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059867571103637504", "edit_history_tweet_ids": ["1156949448234274816"], "id": "1156949448234274816", "created_at": "2019-08-01T15:26:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 190, "tag": "1Agosto"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Economia"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "Venezuela"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "DOLAR"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "Precios"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "caracas"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "BienvenidoAgosto"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/l5KjkOyvr1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaracas2018/status/1156949448234274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5KjkOyvr1", "media_key": "3_1156949436846751745"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/l5KjkOyvr1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaracas2018/status/1156949448234274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5KjkOyvr1", "media_key": "3_1156949445545795584"}]}, "text": "Contin\u00faa esta carrera suicida, estimamos que hoy el legal cierre al rededor de los 11.800 bs, es URGENTE un incremento de salario para quienes no ganan en $ o ganan - de 50$ URGENTE #1Agosto #Economia #Venezuela #DOLAR #Precios #caracas #FelizJueves #BienvenidoAgosto https://t.co/l5KjkOyvr1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "10108592", "edit_history_tweet_ids": ["1156949331641024512"], "id": "1156949331641024512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156947615818407937"}], "created_at": "2019-08-01T15:26:30.000Z", "text": "RT @passis: Ouvindo agora uma fala sobre depress\u00e3o infantil em crian\u00e7as com menos de 6 anos, q sentem culpa de forma excessiva, falta de pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "passis", "id": "16062245"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224382265", "edit_history_tweet_ids": ["1156949232705789953"], "id": "1156949232705789953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T15:26:06.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2735497645", "edit_history_tweet_ids": ["1156949166859460615"], "id": "1156949166859460615", "created_at": "2019-08-01T15:25:51.000Z", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/o9c8QIe565", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/o9c8QIe565", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101925232544280577", "edit_history_tweet_ids": ["1156949064656797697"], "id": "1156949064656797697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:25:26.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1156949046071877633"], "id": "1156949046071877633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "created_at": "2019-08-01T15:25:22.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087318415386259456", "edit_history_tweet_ids": ["1156948989721436160"], "id": "1156948989721436160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T15:25:08.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173627787", "edit_history_tweet_ids": ["1156948948457807873"], "id": "1156948948457807873", "created_at": "2019-08-01T15:24:59.000Z", "text": "Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab\n\nhttps://t.co/UUHf5WYkbD https://t.co/qmk7XYljzl", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UUHf5WYkbD", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/fallece-el-alcalde-de-mogadiscio-herido-en-un-ataque-suicida-de-al-shabab/972841", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/fallece-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qmk7XYljzl", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1156948948457807873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmk7XYljzl", "media_key": "3_1156948928266481664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185281520", "edit_history_tweet_ids": ["1156948935543595008"], "id": "1156948935543595008", "created_at": "2019-08-01T15:24:55.000Z", "text": "Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambio de sexo en ni\u00f1os. La culpa caer\u00e1 en los padres, los psic\u00f3logos y psiquiatras q le han seguido el juego a un grupito y a toda la sociedad\nhttps://t.co/v5CCzZkAO5", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/v5CCzZkAO5", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "570401287", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156948871219748864"], "id": "1156948871219748864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "created_at": "2019-08-01T15:24:40.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Este fujiaprista parece que no lee, ni ha estudiado nada. Esta fuera de la realidad. No sabe nada y se mete a alabar al cobarde suicida de Alan Garcia. Asi son los fujitrolles.", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3402286294", "edit_history_tweet_ids": ["1156948842530713600"], "id": "1156948842530713600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:24:33.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813435780567826432", "edit_history_tweet_ids": ["1156948784439595015"], "id": "1156948784439595015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T15:24:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720194261195612161", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156948638939144195"], "id": "1156948638939144195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:23:45.000Z", "text": "@FBiasin Tweet suicida... sono sempre i migliori quelli che se ne vanno", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130931355", "edit_history_tweet_ids": ["1156948620270288897"], "id": "1156948620270288897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:23:40.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2533528542", "edit_history_tweet_ids": ["1156948605099487232"], "id": "1156948605099487232", "created_at": "2019-08-01T15:23:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dasO2c7QjY", "expanded_url": "https://twitter.com/SrtaSouzza/status/1156948605099487232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dasO2c7QjY", "media_key": "3_1156948599940497408"}]}, "text": "Ningu\u00e9m se importa com quem matou Bryce Walker\n#13ReasonsWhy https://t.co/dasO2c7QjY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1457195300", "edit_history_tweet_ids": ["1156948550762270720"], "id": "1156948550762270720", "created_at": "2019-08-01T15:23:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "text": "\"Quem matou Bryce Walker?\" Se eu tivesse a oportunidade seria eu msm #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2987281803", "edit_history_tweet_ids": ["1156948539345375233"], "id": "1156948539345375233", "created_at": "2019-08-01T15:23:21.000Z", "text": "e dps fica \"a\u00ed sororidade, a\u00ed ela se matou, a\u00ed que depress\u00e3o sabe\" TUDO BOBO https://t.co/M1TSpNCcys", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/M1TSpNCcys", "expanded_url": "https://t.co/M1TSpNCcys", "display_url": "t.co/M1TSpNCcys"}]}}, {"author_id": "721029506815901696", "edit_history_tweet_ids": ["1156948529480384513"], "id": "1156948529480384513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}], "created_at": "2019-08-01T15:23:19.000Z", "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199430921", "edit_history_tweet_ids": ["1156948399989710848"], "id": "1156948399989710848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T15:22:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126272526542344192", "in_reply_to_user_id": "1126272526542344192", "edit_history_tweet_ids": ["1156948338165596160"], "id": "1156948338165596160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948054794219520"}], "created_at": "2019-08-01T15:22:33.000Z", "text": "falei mal mas se essa temp for pra descobrir quem matou o bryce eu vou assistir pq amo coisas assim, sim, mesmo sem ter assistido 2 ou 3 temp!", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065549930553577473", "edit_history_tweet_ids": ["1156948304586051584"], "id": "1156948304586051584", "created_at": "2019-08-01T15:22:25.000Z", "text": "Rap\u00e1 ... acho que estou muito antiga mesmo. Globonews falando de um atropelador que j\u00e1 matou 2 pessoas. Qual \u00e9 o centro da aten\u00e7\u00e3o? os CARROS CAROS do delinquente ... carai ... n\u00e3o me interessa se ele tem carr\u00e3o ou fusquinha podre: ele \u00c9 um assassino irrespons\u00e1vel . Cadeia!", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8713, "type": "Organization", "normalized_text": "Globonews"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031304108", "edit_history_tweet_ids": ["1156948042337136640"], "id": "1156948042337136640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156946437365731328"}], "created_at": "2019-08-01T15:21:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/gr6zNT49Cd", "expanded_url": "https://glo.bo/336U7GU", "display_url": "glo.bo/336U7GU", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "RT @g1: V\u00edtima apresentava sinais de esganadura https://t.co/gr6zNT49Cd #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300845643", "edit_history_tweet_ids": ["1156947790674702341"], "id": "1156947790674702341", "created_at": "2019-08-01T15:20:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "NiUnaMujerMenos"}, {"start": 71, "end": 85, "tag": "NiUnHijoMenos"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NGsDbMnKjS", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioGPlata/status/1156947790674702341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NGsDbMnKjS", "media_key": "3_1156947762614800384"}]}, "text": "Pero...\u00bfporqu\u00e9 no se suicida primero? \nYa est\u00e1 bien. \n#NiUnaMujerMenos\n#NiUnHijoMenos https://t.co/NGsDbMnKjS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292644983", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1156947769808044032"], "id": "1156947769808044032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156574329561370624"}], "created_at": "2019-08-01T15:20:18.000Z", "text": "@fernandeznorona @WhatsApp @Miriam_Junne Maldito suicida, tratando de manchar la blanca trayectoria del honorable Noro\u00f1a, y hay pendejos que le creen a Noro\u00f1a", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6432, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "WhatsApp", "id": "40148479"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745297363812614144", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "edit_history_tweet_ids": ["1156947757279711234"], "id": "1156947757279711234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156928993888755714"}], "created_at": "2019-08-01T15:20:15.000Z", "text": "@SeriesTWBZ Netflix matou o BRYCE, pra v\u00ea se assim assistimos a 3\u00aa temporada?\n\nEst\u00e1 cert\u00edssima, rs.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "BRYCE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3230941657", "edit_history_tweet_ids": ["1156947692595138561"], "id": "1156947692595138561", "created_at": "2019-08-01T15:19:59.000Z", "text": "Miren en Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/Vw8M3ED7Tr via @ActualidadRT", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 150, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vw8M3ED7Tr", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45238825", "edit_history_tweet_ids": ["1156947678749691906"], "id": "1156947678749691906", "created_at": "2019-08-01T15:19:56.000Z", "text": "Quem se importa com quem matou o bryce! Foi tarde agora pode cancelar https://t.co/dx8kjzdMa8", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dx8kjzdMa8", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16062245", "in_reply_to_user_id": "16062245", "edit_history_tweet_ids": ["1156947615818407937"], "id": "1156947615818407937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156946640814653440"}], "created_at": "2019-08-01T15:19:41.000Z", "text": "Ouvindo agora uma fala sobre depress\u00e3o infantil em crian\u00e7as com menos de 6 anos, q sentem culpa de forma excessiva, falta de prazer na vida e idea\u00e7\u00e3o suicida. APOSTO q em momento NENHUM v\u00e3o citar ou inferir a possibilidade de abuso ou viol\u00eancia como etiologia desses casos.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719428036198838272", "edit_history_tweet_ids": ["1156947584491106304"], "id": "1156947584491106304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T15:19:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146410318458970112", "in_reply_to_user_id": "57835556", "edit_history_tweet_ids": ["1156947557911793665"], "id": "1156947557911793665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944490843836418"}], "created_at": "2019-08-01T15:19:27.000Z", "text": "@padrejoaozinho Coloque tbm o que fez e faz o comunismo, a Venezuela est\u00e1 matando o povo, viu, caso esteja esquecido, o maior regime genocida da hist\u00f3ria se chama comunismo, matou milh\u00f5es e continua a matar!", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067199131330990080", "edit_history_tweet_ids": ["1156947490345820160"], "id": "1156947490345820160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156945217137909761"}], "created_at": "2019-08-01T15:19:11.000Z", "text": "RT @f_bardales: @ElianaCarlin Ser\u00eda bueno darle una revisada a este tuit....y esto llega gracias a un expresidente suicida y Jorgito del ca\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "f_bardales", "id": "770591282"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71237348", "edit_history_tweet_ids": ["1156947422419005440"], "id": "1156947422419005440", "created_at": "2019-08-01T15:18:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "Edicao10"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O playboy que matou uma diarista na Franca foi solto.\nMas gente ele \u00e9 rico e a diarista \u00e9 s\u00f3 uma aposentada que tava fazendo bico pra aumentar a renda.\n\n\u00c9 o Brasil de lei para poucos.\n\nSe ele fosse negro trabalhando de motoboy ia pegar uma cana como fala o presidente #Edicao10", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "776106471062900736", "edit_history_tweet_ids": ["1156947343427743751"], "id": "1156947343427743751", "created_at": "2019-08-01T15:18:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 234, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "text": "ok o bryce morreu, maravilha, mas mano, a s\u00e9rie era sobre uma garota que se suicidou, e quais foram as raz\u00f5es dela fazer isso, E TRANSFORMARAM ELA EM UMA S\u00c9RIE DE MIST\u00c9RIO \u00c9 ????????? deveria ter parado na primeira mesmo #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094523379883884544", "edit_history_tweet_ids": ["1156947318710722561"], "id": "1156947318710722561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T15:18:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1444290900", "edit_history_tweet_ids": ["1156947237915758592"], "id": "1156947237915758592", "created_at": "2019-08-01T15:18:11.000Z", "text": "https://t.co/EjyXSjjyII - Guzm\u00e1n aconseja buscar ayuda cuando se detecta idea suicida -  https://t.co/g8Wob6cl92 https://t.co/6R8J55Zd8G", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EjyXSjjyII", "expanded_url": "http://ElPituco.com", "display_url": "ElPituco.com", "status": 200, "unwound_url": "http://ElPituco.com"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/g8Wob6cl92", "expanded_url": "http://elpituco.com/Details/DisplayN.aspx?ID=Syq4R0hwPR0=", "display_url": "elpituco.com/Details/Displa\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6R8J55Zd8G", "expanded_url": "https://twitter.com/ElpitucoCom/status/1156947237915758592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6R8J55Zd8G", "media_key": "3_1156947224443707392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801463952463056900", "edit_history_tweet_ids": ["1156947165559889923"], "id": "1156947165559889923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156946437365731328"}], "created_at": "2019-08-01T15:17:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/gr6zNT49Cd", "expanded_url": "https://glo.bo/336U7GU", "display_url": "glo.bo/336U7GU", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "RT @g1: V\u00edtima apresentava sinais de esganadura https://t.co/gr6zNT49Cd #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251713234", "edit_history_tweet_ids": ["1156947153186484224"], "id": "1156947153186484224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156931978710659073"}], "created_at": "2019-08-01T15:17:51.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Que se calle mejor el cabeza de balde, se alucina todo UN SE\u00d1ORON, CABALLERO, q merece todo nuestro respeto y lo \u00fanico real ES\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635730750", "edit_history_tweet_ids": ["1156947132613582848"], "id": "1156947132613582848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T15:17:46.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841779354749280256", "edit_history_tweet_ids": ["1156947121754574848"], "id": "1156947121754574848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:17:43.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293769798", "in_reply_to_user_id": "346327421", "edit_history_tweet_ids": ["1156947042561904640"], "id": "1156947042561904640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156945159046782976"}], "created_at": "2019-08-01T15:17:24.000Z", "text": "@RodriEspinosa25 Tas loco, sabes como que empieza a putear la gente resultadista? Hasta que no seamos capaces de sacrificar uno o dos a\u00f1os de no gastar un mango en jugadores y seguramente perder en todo, es inviable. Y a este proyecto suicida sumale que los contratistas te sacan los jugadores.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183403280", "in_reply_to_user_id": "254283523", "edit_history_tweet_ids": ["1156946916770537473"], "id": "1156946916770537473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "created_at": "2019-08-01T15:16:54.000Z", "text": "@udamarcita El suicida cobarde y ladr\u00f3n de Alan Garc\u00eda as\u00ed chupaba antes https://t.co/AK5Yw3dCve", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/AK5Yw3dCve", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulColmenares9/status/1156946916770537473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AK5Yw3dCve", "media_key": "3_1156946909124333568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "776106471062900736", "edit_history_tweet_ids": ["1156946821584961537"], "id": "1156946821584961537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156946614923268097"}], "created_at": "2019-08-01T15:16:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ilucasmoreira", "id": "113152720"}]}, "text": "RT @iLucasMoreira: \u201cQuem matou Bryce Walker?\u201d olha o que #13ReasonsWhy se tornou, que vergonha meu deus", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149308418232082432", "edit_history_tweet_ids": ["1156946645839437825"], "id": "1156946645839437825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "created_at": "2019-08-01T15:15:50.000Z", "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113152720", "edit_history_tweet_ids": ["1156946614923268097"], "id": "1156946614923268097", "created_at": "2019-08-01T15:15:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "text": "\u201cQuem matou Bryce Walker?\u201d olha o que #13ReasonsWhy se tornou, que vergonha meu deus", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1589353718", "edit_history_tweet_ids": ["1156946605406347265"], "id": "1156946605406347265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T15:15:40.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1156946590579470336"], "id": "1156946590579470336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156931409866477568"}], "created_at": "2019-08-01T15:15:36.000Z", "text": "RT @ahumada_eliana: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Jajajajaj que se va a ser extra\u00f1ar el suicida, fuera de ac\u00e1   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "561228936", "edit_history_tweet_ids": ["1156946517346967552"], "id": "1156946517346967552", "created_at": "2019-08-01T15:15:19.000Z", "text": "LA GUERRA EN YEMEN!\nUn ataque con misiles contra un campamento militar en Ad\u00e9n, la sede del gobierno reconocido de Yemen ha matado a decenas de personas, seg\u00fan las autoridades, mientras que un atentado suicida en la ciudad del sur mat\u00f3 al menos a otras 10 https://t.co/HP4S4HicIc", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8058, "type": "Place", "normalized_text": "YEMEN"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HP4S4HicIc", "expanded_url": "https://twitter.com/gusgaitan/status/1156946517346967552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HP4S4HicIc", "media_key": "3_1156946420936708096"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HP4S4HicIc", "expanded_url": "https://twitter.com/gusgaitan/status/1156946517346967552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HP4S4HicIc", "media_key": "3_1156946420949233665"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HP4S4HicIc", "expanded_url": "https://twitter.com/gusgaitan/status/1156946517346967552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HP4S4HicIc", "media_key": "3_1156946420940845056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1156946437365731328"], "id": "1156946437365731328", "created_at": "2019-08-01T15:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gr6zNT49Cd", "expanded_url": "https://glo.bo/336U7GU", "display_url": "glo.bo/336U7GU", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "V\u00edtima apresentava sinais de esganadura https://t.co/gr6zNT49Cd #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 6}}, {"author_id": "4418348297", "edit_history_tweet_ids": ["1156946321674244096"], "id": "1156946321674244096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "created_at": "2019-08-01T15:14:32.000Z", "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1242263324", "edit_history_tweet_ids": ["1156946319916900353"], "id": "1156946319916900353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:14:32.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1156946245463789569"], "id": "1156946245463789569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "created_at": "2019-08-01T15:14:14.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1156946114433695746"], "id": "1156946114433695746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "created_at": "2019-08-01T15:13:43.000Z", "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805582219670646784", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1156946091406794752"], "id": "1156946091406794752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156060206876508160"}], "created_at": "2019-08-01T15:13:37.000Z", "text": "@CARLOSMESIA POPULACHO, es el que apoy\u00f3 al SUICIDA, el que a su vez hizo que fueras magistrado del TC. LLORA.... VIUDA..... LLORA. POR TUS M\u00c9RITOS NUNCA TENDR\u00c1S UN PUESTO IMPORTANTE EN EL ESTADO. DESCKLASADO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2411046318", "edit_history_tweet_ids": ["1156946067033919489"], "id": "1156946067033919489", "created_at": "2019-08-01T15:13:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SP1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "SP1"}]}, "text": "#SP1 Tralli esse rapaz j\u00e1 havia matado uma pessoa agora matou outra, \u00f1 podia est\u00e1 dirigindo mas est\u00e1 dirigindo ser\u00e1 que se ele fosse um negro pobre tbm estaria solto........quantas pessoas mais ele vai ter que matar pra pagar por isso.......", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103324120203345921", "edit_history_tweet_ids": ["1156946039628283904"], "id": "1156946039628283904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:13:25.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2475146584", "edit_history_tweet_ids": ["1156945883612798982"], "id": "1156945883612798982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156940034907529217"}], "created_at": "2019-08-01T15:12:48.000Z", "text": "RT @dpiloncita: @Viejis39 @OJOVENE @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @roril\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900065872060055552", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1156945861223559168"], "id": "1156945861223559168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156943892304056324"}], "created_at": "2019-08-01T15:12:42.000Z", "text": "@CarloCalenda continui cos\u00ec Calenda, se c'erano dubbi sulla capacit\u00e0 suicida del pensiero di SX italiani ogni giorno ne abbiamo conferma.\nCoraggio molti , visibili o meno sono con lei.\nGrazie.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074090398665056257", "in_reply_to_user_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1156945858669219840"], "id": "1156945858669219840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156541156320272385"}], "created_at": "2019-08-01T15:12:42.000Z", "text": "@BlogDoPim Se  t\u00e1 preso tem por obriga\u00e7\u00e3o de  cumprir sua pena. Quando matou, roubou, corrompeu, subornou, n\u00e3o pensaram na sociedade. E porque tem que ter regalias? Regalias \u00e9 para o cidad\u00e3o de bem que trabalha.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4696382611", "edit_history_tweet_ids": ["1156945717027647494"], "id": "1156945717027647494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:12:08.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43452603", "edit_history_tweet_ids": ["1156945487163023360"], "id": "1156945487163023360", "created_at": "2019-08-01T15:11:13.000Z", "text": "Kkkkkk at\u00e9 o @CaioCoppolla n\u00e3o se aguentou. @radiojovempan @AbrahamWeint parab\u00e9ns, matou a pau! https://t.co/rLHfsjzKRM", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "caiocoppolla", "id": "1337242837"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "radiojovempan", "id": "1250704899970609152"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rLHfsjzKRM", "expanded_url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1156938999090597889", "display_url": "twitter.com/PATRlOTAS/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414760094", "edit_history_tweet_ids": ["1156945316802904067"], "id": "1156945316802904067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "created_at": "2019-08-01T15:10:33.000Z", "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3357946672", "edit_history_tweet_ids": ["1156945225375526914"], "id": "1156945225375526914", "created_at": "2019-08-01T15:10:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 196, "tag": "SPTV"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4169, "type": "Other", "normalized_text": "SPTV"}]}, "text": "S\u00f3pq tem emprego e moradia o desembargador deu essa liberdade? Se fosse pobre e negro n\u00e3o teria a mesma chance. O cara j\u00e1 matou n\u00e3o poderia estar dirigindo isso n\u00e3o conta pro desembargador? \ud83d\ude21#SPTV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770591282", "in_reply_to_user_id": "39146356", "edit_history_tweet_ids": ["1156945217137909761"], "id": "1156945217137909761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942620851146752"}], "created_at": "2019-08-01T15:10:09.000Z", "text": "@ElianaCarlin Ser\u00eda bueno darle una revisada a este tuit....y esto llega gracias a un expresidente suicida y Jorgito del castillo... https://t.co/FIKBoWwil5", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/FIKBoWwil5", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1156744292976795649?s=19", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059130596398632961", "edit_history_tweet_ids": ["1156945214843555841"], "id": "1156945214843555841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T15:10:08.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742938354656944129", "edit_history_tweet_ids": ["1156945161768906752"], "id": "1156945161768906752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:09:56.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2610440799", "edit_history_tweet_ids": ["1156945016323022849"], "id": "1156945016323022849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719913685438465"}], "created_at": "2019-08-01T15:09:21.000Z", "text": "RT @brittojr: Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1E\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2658773860", "edit_history_tweet_ids": ["1156944742963470336"], "id": "1156944742963470336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:08:16.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091743987", "edit_history_tweet_ids": ["1156944739159171072"], "id": "1156944739159171072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583686789353472"}], "created_at": "2019-08-01T15:08:15.000Z", "text": "RT @Mujeres_enREBEL: Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. N\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mujeres_enREBEL", "id": "2882765391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141045243141328896", "edit_history_tweet_ids": ["1156944737087238149"], "id": "1156944737087238149", "created_at": "2019-08-01T15:08:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "sp1"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8298, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "text": "#sp1 vergonha da justi\u00e7a Brasileira ele j\u00e1 matou outra pessoa agora essa senhora que brasil vergonhoso   se fosse um pobre de periferia j\u00e1 estava na cadeia o dinheiro compra a justi\u00e7a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872177696146698241", "edit_history_tweet_ids": ["1156944640362405888"], "id": "1156944640362405888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T15:07:51.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805582219670646784", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1156944565384826880"], "id": "1156944565384826880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156940635758219265"}], "created_at": "2019-08-01T15:07:34.000Z", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Fujimori, no solamente no di\u00f3 importancia a sus Vicepresidentes, prohibi\u00f3 el ingreso a palacio del 2\u00ba VICE, y en el golpe desafor\u00f3 a San Rom\u00e1n, s\u00f3lo confi\u00f3 en su kompinche Vlady.\nEl SUICIDA tuvo VICES de adorno, el m\u00e1s medi@tico era Giampetri por su participaci\u00f3n en EL FRONT\u00d3N", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.2516, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.7952, "type": "Place", "normalized_text": "San Rom\u00e1n"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Vlady"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Giampetri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1921597554", "edit_history_tweet_ids": ["1156944512599678976"], "id": "1156944512599678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:07:21.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183403280", "edit_history_tweet_ids": ["1156944463828267008"], "id": "1156944463828267008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "created_at": "2019-08-01T15:07:09.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1362233180", "edit_history_tweet_ids": ["1156944381166915584"], "id": "1156944381166915584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156904598348750850"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:50.000Z", "text": "RT @R_Perez_O: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honest\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1685949876", "edit_history_tweet_ids": ["1156944330206208001"], "id": "1156944330206208001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156934329488089088"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:37.000Z", "text": "Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se suicidou foi um personagem diferente https://t.co/eNSY5iMdQQ", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.289, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/eNSY5iMdQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156934329488089088", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421403037", "edit_history_tweet_ids": ["1156944318185312257"], "id": "1156944318185312257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2801854932", "edit_history_tweet_ids": ["1156944307246510084"], "id": "1156944307246510084", "created_at": "2019-08-01T15:06:32.000Z", "text": "Cabrones ustedes estan enfermos!! Busquen de Dioo! Ni que ir pal cine solo! Jajajajaaa eso es como un pensamiento suicida!", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Dioo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943946024", "edit_history_tweet_ids": ["1156944271003586560"], "id": "1156944271003586560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:23.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1875416466", "edit_history_tweet_ids": ["1156944213759729674"], "id": "1156944213759729674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156936264769331200"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:10.000Z", "text": "Realidade: ele se matou https://t.co/DPR4IgDFIz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/DPR4IgDFIz", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156936264769331200", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "4257642292", "edit_history_tweet_ids": ["1156943888382402560"], "id": "1156943888382402560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:52.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415047373", "edit_history_tweet_ids": ["1156943797093392385"], "id": "1156943797093392385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156642532203335680"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:30.000Z", "text": "RT @RaquelEcenarro: 1 Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos\n2 Hiere a su hijo\n3 Se suicida \n\nHasta las narices ya de que no empiecen po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RaquelEcenarro", "id": "544079032"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135655459", "edit_history_tweet_ids": ["1156943786561495040"], "id": "1156943786561495040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156233405098549248"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}]}, "text": "RT @Semiasas: Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108837087300804608", "edit_history_tweet_ids": ["1156943745373413376"], "id": "1156943745373413376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:18.000Z", "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758268318973394945", "edit_history_tweet_ids": ["1156943720580886528"], "id": "1156943720580886528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:12.000Z", "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1156943707435929600"], "id": "1156943707435929600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156730186131562499"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:09.000Z", "text": "RT @AlespaP: @situchidacono @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El cobarde suicida se mat\u00f3 para no ir a la c\u00e1rcel https://t.co/twmzZx32oH", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/twmzZx32oH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156730186131562499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twmzZx32oH", "media_key": "3_1156730176291725313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3200182159", "edit_history_tweet_ids": ["1156943695276597248"], "id": "1156943695276597248", "created_at": "2019-08-01T15:04:06.000Z", "text": "\u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el Pacto de Estado. Queremos un gobierno de coalici\u00f3n lo m\u00e1s pronto posible con @UnidasPodemosIU y fuerzas progresistas para incorporar una buena agenda social. https://t.co/uh7K24Zpok", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uh7K24Zpok", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaBosaho/status/1156943695276597248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uh7K24Zpok", "media_key": "3_1156943690063069184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1380163632", "edit_history_tweet_ids": ["1156943637219041280"], "id": "1156943637219041280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:03:52.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847506678236856320", "edit_history_tweet_ids": ["1156943633951678467"], "id": "1156943633951678467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T15:03:51.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384259047", "edit_history_tweet_ids": ["1156943614901129216"], "id": "1156943614901129216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T15:03:47.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990830125469065217", "edit_history_tweet_ids": ["1156943517983395840"], "id": "1156943517983395840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156738741618319360"}], "created_at": "2019-08-01T15:03:24.000Z", "text": "Hoy la gente se suicida por \"ajuste de cuentas\". https://t.co/3sZnOaHVXY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3sZnOaHVXY", "expanded_url": "https://twitter.com/HastaLV100pre/status/1156738741618319360", "display_url": "twitter.com/HastaLV100pre/\u2026"}]}}, {"author_id": "1063070607259156480", "edit_history_tweet_ids": ["1156943409703268354"], "id": "1156943409703268354", "created_at": "2019-08-01T15:02:58.000Z", "text": "Barahona Perla Del Sur: Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a: https://t.co/ICBsCGKmfH", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "Barahona Perla Del Sur"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ICBsCGKmfH", "expanded_url": "http://barahonaperladelsur.blogspot.com/2019/08/hombre-mata-con-escopeta-su-mujer-hiere.html", "display_url": "barahonaperladelsur.blogspot.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033382201310756865", "edit_history_tweet_ids": ["1156943404078632960"], "id": "1156943404078632960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:57.000Z", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934828617300955136", "edit_history_tweet_ids": ["1156943394729549825"], "id": "1156943394729549825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933940013223936"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:54.000Z", "text": "RT @teamgowez: o proposito da s\u00e9rie era sobre uma garota que se matou e os 13 motivos pelo qual isso aconteceu, transformaram em uma s\u00e9rie\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teamgowez", "id": "1439137903"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68503128", "in_reply_to_user_id": "114841053", "edit_history_tweet_ids": ["1156943353797328896"], "id": "1156943353797328896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942174942105603"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:45.000Z", "text": "@danielbritoo A\u00ed vc responda por eles \nEu respondo por mim\nN\u00e3o aplaudiria\nSe Bonoro tivesse morrido, seria digno querer quem matou ele e pq\nE se tivesse camisa lutaria pra que continuasse l\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielbritoo", "id": "114841053"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941768784599240705", "edit_history_tweet_ids": ["1156943336202264577"], "id": "1156943336202264577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:40.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747418880566517760", "in_reply_to_user_id": "4540214543", "edit_history_tweet_ids": ["1156943308599517184"], "id": "1156943308599517184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156908599429480448"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:34.000Z", "text": "@MarcoGo2002 @tiago_evora @Emanuellopes_ Guerra do ultramar? Foi tudo um conto de fadas? \nN\u00e3o me venham dizer que Salazar n\u00e3o matou, porque se h\u00e1 coisa que um ditador faz \u00e9 matar ou quem se op\u00f5e, ou em guerras", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcoGo2002", "id": "4540214543"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "tiago_evora", "id": "1519726654603542528"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Emanuellopes_", "id": "826805852959027201"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369820924", "edit_history_tweet_ids": ["1156943307722952705"], "id": "1156943307722952705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:34.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168122527", "edit_history_tweet_ids": ["1156943302920474625"], "id": "1156943302920474625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}], "created_at": "2019-08-01T15:02:33.000Z", "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2510423177", "edit_history_tweet_ids": ["1156943120824754179"], "id": "1156943120824754179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "created_at": "2019-08-01T15:01:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926438252378279936", "edit_history_tweet_ids": ["1156943039996280832"], "id": "1156943039996280832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T15:01:30.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66715854", "edit_history_tweet_ids": ["1156942950619914242"], "id": "1156942950619914242", "created_at": "2019-08-01T15:01:09.000Z", "text": "Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab https://t.co/GdOUTGv89g", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3923, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GdOUTGv89g", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/fallece-el-alcalde-de-mogadiscio-herido-en-un-ataque-suicida-de-al-shabab/", "display_url": "contactohoy.com.mx/fallece-el-alc\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983811187015118848", "edit_history_tweet_ids": ["1156942876795973632"], "id": "1156942876795973632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156904598348750850"}], "created_at": "2019-08-01T15:00:51.000Z", "text": "Roberto le\u00edste? ya no estamos en aquellos a\u00f1os donde la poblaci\u00f3n no se daba cuenta de nada, cuidado con tus comentarios.\nSuicida acorralado por la justicia. https://t.co/ZY6wnTo72V", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ZY6wnTo72V", "expanded_url": "https://twitter.com/R_Perez_O/status/1156904598348750850", "display_url": "twitter.com/R_Perez_O/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47475180", "in_reply_to_user_id": "47475180", "edit_history_tweet_ids": ["1156942806432264192"], "id": "1156942806432264192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942805442469888"}], "created_at": "2019-08-01T15:00:34.000Z", "text": "@H1SaiaDaMatrix \u2026processo suicida de financeiriza\u00e7\u00e3o de \n nossa economia, n\u00e3o reviu as concess\u00f5es de r\u00e1dio e TV \n \n O Lula aderiu sem qualquer resist\u00eancia ao consenso de Washington, adotou o trip\u00e9 macroecon\u00f4mico, se submete servilmente aos ditames do FMI, escreveu uma carta ao mercado\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.7356, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279319381", "in_reply_to_user_id": "15725382", "edit_history_tweet_ids": ["1156942766498353154"], "id": "1156942766498353154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941467757289477"}], "created_at": "2019-08-01T15:00:25.000Z", "text": "@andre_azevdo mas ela n se matou????????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andre_azevdo", "id": "15725382"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4866650074", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "edit_history_tweet_ids": ["1156942521957789696"], "id": "1156942521957789696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "created_at": "2019-08-01T14:59:26.000Z", "text": "@jpffc_ ela t\u00e1 se achando a forca que matou Tiradentes", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35575004", "edit_history_tweet_ids": ["1156942327539281920"], "id": "1156942327539281920", "created_at": "2019-08-01T14:58:40.000Z", "text": "Ponto negativo ontem foi o primeiro tempo. Marca\u00e7\u00e3o adiantada do Botafogo matou a sa\u00edda de bola. Postura retra\u00edda do Galo propiciou posicionamento mais a frente do visitante, e os erros atleticanos deram posse ao Bota, que se fosse mais criativo teria causado muitos problemas.", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074216387760013312", "edit_history_tweet_ids": ["1156942288314130433"], "id": "1156942288314130433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T14:58:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065630539556839424", "edit_history_tweet_ids": ["1156942253211959297"], "id": "1156942253211959297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T14:58:22.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761709056537010176", "in_reply_to_user_id": "189977303", "edit_history_tweet_ids": ["1156942102296702977"], "id": "1156942102296702977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156700524881809410"}], "created_at": "2019-08-01T14:57:46.000Z", "text": "@_edilsonalm @vitorPistola17 @brunocassucci E oq o Corinthians tem a ver com isso? Mariele representa nada para o clube\n\nSe tivesse uma camisa \"quem mandou matar o bolso?\" Ou quem ?matou Celso Daniel? \n\nSer\u00e1 q ia achar legal?", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_edilsonalm", "id": "189977303"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "brunocassucci", "id": "185711703"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014190256600567809", "edit_history_tweet_ids": ["1156942093585125376"], "id": "1156942093585125376", "created_at": "2019-08-01T14:57:44.000Z", "text": "O gajo chama se Jaden Price e sim ele realmente matou o c\u00e3o fds \ud83e\udd22 https://t.co/hG5r4vtcTm", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Jaden Price"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hG5r4vtcTm", "expanded_url": "https://twitter.com/melinglling/status/1156606501617831936", "display_url": "twitter.com/melinglling/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6419742", "in_reply_to_user_id": "6419742", "edit_history_tweet_ids": ["1156941802865381376"], "id": "1156941802865381376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941801003081728"}], "created_at": "2019-08-01T14:56:35.000Z", "text": "Quindi s\u00ec, per quanto non si possa darlo per certo - Maria potrebbe fornirci riferimenti su questa sua buon'amica suicida - io penso sia tutto falso.\n\nE questo dovrebbe insegnarci che, prima di condividere qualsiasi status per OLTRE 30.000 VOLTE, bisogna controllare. Controllare.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6419742", "edit_history_tweet_ids": ["1156941795290419201"], "id": "1156941795290419201", "created_at": "2019-08-01T14:56:33.000Z", "text": "Questa mattina ho incrociato il tweet di una ragazza che dichiarava di aver letto la storia di una giovane suicida a causa di un datore di lavoro che le aveva detto che non valeva niente.\n\nOggi pomeriggio ho recuperato lo status, e temo che non sia vero niente. https://t.co/Z8vs0EUJSt", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Z8vs0EUJSt", "expanded_url": "https://twitter.com/gattonero/status/1156941795290419201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8vs0EUJSt", "media_key": "3_1156941787799400450"}]}}, {"author_id": "415931258", "in_reply_to_user_id": "938567684786147329", "edit_history_tweet_ids": ["1156941775438827520"], "id": "1156941775438827520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156939970625581057"}], "created_at": "2019-08-01T14:56:28.000Z", "text": "@lwtfeast @siteptbr Sim tava falando isso a 1 foi baseada no livro,a 2 foi mostra a perspectiva de outras pessoas e a consequ\u00eancias de seus atos/a vida depois que alguem se suicida. E a 3 vai pra uma trama de detetive? Ai que n\u00e3o dar porque a serie nunca foi desse g\u00eanero talvez se tivessem mat..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lwtfeast", "id": "1205267294190002176"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004874680", "edit_history_tweet_ids": ["1156941602809667584"], "id": "1156941602809667584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156939063649296384"}], "created_at": "2019-08-01T14:55:47.000Z", "text": "RT @SilvanoRubino: @CarloCalenda Ma un\u2019ispezione - sacrosanta - di un parlamentare dev\u2019essere discussa prima dal partito? Ma quando mai? E\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SilvanoRubino", "id": "373395657"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090001034255187975", "edit_history_tweet_ids": ["1156941398890942466"], "id": "1156941398890942466", "created_at": "2019-08-01T14:54:59.000Z", "text": "Demorou hein \ud83d\ude21 vem que vem \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nBtw: Quem se importa quem matou o Bryce? Esse cuz\u00e3o tinha de se foder mesmo https://t.co/UPnyITVH7Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UPnyITVH7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1156928993888755714", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133560501496090624", "edit_history_tweet_ids": ["1156941222172340224"], "id": "1156941222172340224", "created_at": "2019-08-01T14:54:16.000Z", "text": "La gent es mira de gana , es su\u00efcida , et violen , et maten ... per\u00f2 el jutges sancionen a qui sigui per dir-li puta a una de C\u2019s .... viva Espanya conyo ... \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 ... surtin a les places a cridar ni una mas ... os queremos a todas ... GRAN TRAG\u00c8DIA GREGA AQUESTA ESPANYA ...", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752809401732464640", "edit_history_tweet_ids": ["1156941121471287299"], "id": "1156941121471287299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T14:53:52.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741366847069663232", "edit_history_tweet_ids": ["1156941007482576896"], "id": "1156941007482576896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T14:53:25.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1284597596", "edit_history_tweet_ids": ["1156940996065804289"], "id": "1156940996065804289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T14:53:23.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4785316636", "edit_history_tweet_ids": ["1156940953598529536"], "id": "1156940953598529536", "created_at": "2019-08-01T14:53:12.000Z", "text": "pra mim 13 reason why acabou qnd a hanna se suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "13 reason why"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "327402354", "edit_history_tweet_ids": ["1156940892890177536"], "id": "1156940892890177536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156940285257142272"}], "created_at": "2019-08-01T14:52:58.000Z", "text": "@Lord_Vltor @SimoAi79 Sondaggio suicida, allora", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lord_Vltor", "id": "327402354"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SimoAi79", "id": "902537667140866048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4804772799", "edit_history_tweet_ids": ["1156940892877598720"], "id": "1156940892877598720", "created_at": "2019-08-01T14:52:58.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114302224803479552", "in_reply_to_user_id": "1105417573196328960", "edit_history_tweet_ids": ["1156940796723105792"], "id": "1156940796723105792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156416963494719488"}], "created_at": "2019-08-01T14:52:35.000Z", "text": "@RuaMorador @jdoriajr @Rede45 @jairbolsonaro E ele t\u00e1 dando uma de Fl\u00e1vio Dino.  E dif\u00edcil o cara se elege governador usando Bolsonaro e depois sai com essa . Jana\u00edna pascoal lob\u00e3o frota aquela policial que matou bandido na frente da escola kim katacokim Cajuru tudo vira casaca n\u00e3o merece nosso respeito", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RuaMorador", "id": "1105417573196328960"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "rede45", "id": "1159216440920150018"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865916226723303425", "edit_history_tweet_ids": ["1156940736979447809"], "id": "1156940736979447809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156940302168535041"}], "created_at": "2019-08-01T14:52:21.000Z", "text": "N\u00e3o sei quem matou o estuprador mas tem todo meu apoio. Estupradores tem mais q se fosse mesmo https://t.co/GhdT0HmuNW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/GhdT0HmuNW", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixAndresC/status/1156940302168535041", "display_url": "twitter.com/FelixAndresC/s\u2026"}]}}, {"author_id": "980905375", "edit_history_tweet_ids": ["1156940655198965765"], "id": "1156940655198965765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T14:52:01.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3883476520", "edit_history_tweet_ids": ["1156940639126380544"], "id": "1156940639126380544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T14:51:57.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087282644587565056", "edit_history_tweet_ids": ["1156940544641327106"], "id": "1156940544641327106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T14:51:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478208879", "edit_history_tweet_ids": ["1156940435908169728"], "id": "1156940435908169728", "created_at": "2019-08-01T14:51:09.000Z", "text": "Me quiero morir todos los d\u00edas de mi vida pero ni soy suicida ni quiero que me asesine esta sociedad sanguinaria y atroz. Qu\u00e9 dilema.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2510087009", "in_reply_to_user_id": "373660377", "edit_history_tweet_ids": ["1156940416949862406"], "id": "1156940416949862406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156938164130459650"}], "created_at": "2019-08-01T14:51:04.000Z", "text": "@jrclevin Suicida kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JrClevin", "id": "1500841587684769799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149182781", "edit_history_tweet_ids": ["1156940376583888897"], "id": "1156940376583888897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "created_at": "2019-08-01T14:50:55.000Z", "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822779741031854081", "in_reply_to_user_id": "201570316", "edit_history_tweet_ids": ["1156940275568320512"], "id": "1156940275568320512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156939749128593408"}], "created_at": "2019-08-01T14:50:31.000Z", "text": "@amandavicentep @gbxsn_ Sim, um desses ex no in\u00edcio do namoro fez exatamente a mesma coisa. Quase se matou pra eu come\u00e7ar a namorar ele pq eu n\u00e3o queria namorar ele. E no final tava eu querendo me matar porque ele queria terminar comigo bem friamente.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4264972361", "in_reply_to_user_id": "1075228438548635650", "edit_history_tweet_ids": ["1156940047809224705"], "id": "1156940047809224705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156933596445380608"}], "created_at": "2019-08-01T14:49:36.000Z", "text": "@SupeSerUnDuende \u00bfPint\u00f3 duende suicida hoy?", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "duende"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141940558", "in_reply_to_user_id": "357742193", "edit_history_tweet_ids": ["1156940034907529217"], "id": "1156940034907529217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156898399221964801"}], "created_at": "2019-08-01T14:49:33.000Z", "text": "@Viejis39 @OJOVENE @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @rorilis @neliafique @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Arkithector @ManuelR27352944 @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @licpcruz2 @VolkovAlfano @rodarellanob @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @saintmayo1981 @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela Al soldado gringo, pe\u00f3n de la maquinaria de guerra q mantiene en la c\u00fapula de poder a las minor\u00edas que lo esclavizan, informarle que se suicida en guerras del hegem\u00f3n que no lo benefician en nada, vuelve si no muere, a un sistema que lo usa para sostener el sistema esclavista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 277, "end": 286, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 303, "end": 312, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 313, "end": 322, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 323, "end": 338, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 369, "end": 376, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 409, "end": 425, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 426, "end": 438, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 439, "end": 449, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 450, "end": 463, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 464, "end": 473, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 485, "end": 498, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 499, "end": 515, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 516, "end": 529, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 530, "end": 543, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 560, "end": 573, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 574, "end": 581, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 582, "end": 598, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 599, "end": 615, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 616, "end": 632, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 633, "end": 648, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 649, "end": 662, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1347931724", "in_reply_to_user_id": "357739360", "edit_history_tweet_ids": ["1156939978292809728"], "id": "1156939978292809728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156815411624796161"}], "created_at": "2019-08-01T14:49:20.000Z", "text": "@AMADORGUADA @RubenSanchezTW Mucho dec\u00eds que podemos se suicida mientras el PSOE busca el pacto con la derecha. No ser\u00e1 que el PSOE es el que se va a hundir en unas nuevas elecciones y esta cagao?.", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AMADORGUADA", "id": "357739360"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264769918", "edit_history_tweet_ids": ["1156939978141786113"], "id": "1156939978141786113", "created_at": "2019-08-01T14:49:20.000Z", "text": "Napoli, ragazza suicida, la lettera di un professore: \u201cUniversit\u00e0 non \u00e8 una gara, lasciate ai ragazzi la libert\u00e0 di sbagliare\u201d https://t.co/ZgvKU5raVE", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZgvKU5raVE", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/news/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida-20180412107105/"}]}}, {"author_id": "25195830", "edit_history_tweet_ids": ["1156939837108305920"], "id": "1156939837108305920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T14:48:46.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156555690888093696", "in_reply_to_user_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1156939836529487875"], "id": "1156939836529487875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156911422686793728"}], "created_at": "2019-08-01T14:48:46.000Z", "text": "@veramagalhaes \"Di\u00e1logo com quem pensa diferente\". \n\nVai l\u00e1 e tenta convencer o PCdoB, PSOL, PT, etc... Que o Comunismo/Socialismo eh ruim e matou mais de 100milh\u00f5es de pessoas no mundo. \n\nSe a hist\u00f3ria n\u00e3o ensinou nada pra essa trupe, o papo de \"di\u00e1logo com quem pensa diferente\" eh pura utopia", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7541, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281093385", "edit_history_tweet_ids": ["1156939769630351360"], "id": "1156939769630351360", "created_at": "2019-08-01T14:48:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "notizie"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "sapevatelo"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rakL0gQb1O", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/W9y89J", "display_url": "goo.gl/fb/W9y89J"}]}, "text": "Migrante suicida a Crotone sulla Statale, donna lo salva in extremis https://t.co/rakL0gQb1O #notizie #sapevatelo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1949632435", "edit_history_tweet_ids": ["1156939711535091712"], "id": "1156939711535091712", "created_at": "2019-08-01T14:48:16.000Z", "text": "E o final do trailer da 3 temporada de 13rw q mostra o povo reunido no caix\u00e3o com uma foto do embuste Bryce Walker e a pergunta de quem matou ele.\nSe eu adorei??? Tenho quase certeza q a Rihanna fez uma participa\u00e7\u00e3o na s\u00e9rie e meteu lhe um rom pom pom pom", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235518942", "in_reply_to_user_id": "181627607", "edit_history_tweet_ids": ["1156939689993093120"], "id": "1156939689993093120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156938394435497986"}], "created_at": "2019-08-01T14:48:11.000Z", "text": "@maricabrito At\u00e9 pq n \u00e9 mesmo, n\u00e9? Minha amiga q se suicidou ano passado, fez bari\u00e1trica, perdeu mais de 20kg, voltou a engordar e seguiu em depress\u00e3o e sofrendo gordofobia.\nAs coisas v\u00e3o muito al\u00e9m da apar\u00eancia!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maricabrito", "id": "181627607"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122134996855267329", "edit_history_tweet_ids": ["1156939664277811202"], "id": "1156939664277811202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T14:48:05.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061350758375927820", "edit_history_tweet_ids": ["1156939579141840896"], "id": "1156939579141840896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156716171506462722"}], "created_at": "2019-08-01T14:47:45.000Z", "text": "El igual de suicida.. https://t.co/TqC1tfETdk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/TqC1tfETdk", "expanded_url": "https://twitter.com/rhochicristaldo/status/1156716171506462722", "display_url": "twitter.com/rhochicristald\u2026"}]}}, {"author_id": "1586471935", "edit_history_tweet_ids": ["1156939351605092352"], "id": "1156939351605092352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T14:46:50.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1156939334148329472"], "id": "1156939334148329472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1152570016384131072"}], "created_at": "2019-08-01T14:46:46.000Z", "text": "RT @freedom031056: La misma estupidez de los trolls.\nTodos reconocen p\u00fablicamente, MENOS  los pro corruptos fujiapristas.\nQu\u00e9 tiene que ver\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2895051897", "edit_history_tweet_ids": ["1156939183048540161"], "id": "1156939183048540161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T14:46:10.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1490928421", "in_reply_to_user_id": "531968180", "edit_history_tweet_ids": ["1156939175373000704"], "id": "1156939175373000704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156921841568681984"}], "created_at": "2019-08-01T14:46:08.000Z", "text": "@solipsisto Cualquier intento de desmedicalizaci\u00f3n puede ser percibido como un intento irresponsable y suicida, porque \"\u00a1c\u00f3mo vamos a vivir sin el m\u00e9dico al lado!\". Y no. Es solo desmedicalizar, no eliminar el papel del m\u00e9dico. Ni m\u00e1s faltaba.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "solipsisto", "id": "531968180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3587524456", "edit_history_tweet_ids": ["1156939147338297354"], "id": "1156939147338297354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "created_at": "2019-08-01T14:46:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144678130", "edit_history_tweet_ids": ["1156939137242583040"], "id": "1156939137242583040", "created_at": "2019-08-01T14:45:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vEfUm7SANS", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Internacional&articulo=Sujeto-mata-con-escopeta-a-su-mujer,-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-un-pueblo&cat=360&pla=3&id_articulo=283443", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=In\u2026"}]}, "text": "#Espa\u00f1a | Un hombre se ha suicidado despu\u00e9s de matar a su mujer y herir de gravedad a su hijo https://t.co/vEfUm7SANS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2815621050", "edit_history_tweet_ids": ["1156939097866477568"], "id": "1156939097866477568", "created_at": "2019-08-01T14:45:50.000Z", "text": "Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/Nd5jEEAp7X https://t.co/NJcIAzfuJw", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Nd5jEEAp7X", "expanded_url": "https://lomasreciente.com.do/un-hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana/", "display_url": "lomasreciente.com.do/un-hombre-mata\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NJcIAzfuJw", "expanded_url": "https://twitter.com/LoMasRecienteD/status/1156939097866477568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJcIAzfuJw", "media_key": "3_1156939091835064320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373395657", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1156939063649296384"], "id": "1156939063649296384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156937928968495107"}], "created_at": "2019-08-01T14:45:42.000Z", "text": "@CarloCalenda Ma un\u2019ispezione - sacrosanta - di un parlamentare dev\u2019essere discussa prima dal partito? Ma quando mai? E anche se fosse sbagliata, il rimbrotto non glielo si poteva fare NON pubblicamente? Cos\u2019\u00e8 questa strategia suicida di dare in pasto ai media i tweet litigiosi?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107129955", "in_reply_to_user_id": "737923249070346240", "edit_history_tweet_ids": ["1156939057865351169"], "id": "1156939057865351169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156848068966457344"}], "created_at": "2019-08-01T14:45:40.000Z", "text": "@Morbilla_ Ed una si suicida per questo?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Morbilla_", "id": "737923249070346240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792651345463480320", "edit_history_tweet_ids": ["1156939009333092352"], "id": "1156939009333092352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "created_at": "2019-08-01T14:45:29.000Z", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416086197", "edit_history_tweet_ids": ["1156938984951562242"], "id": "1156938984951562242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T14:45:23.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "532842090", "in_reply_to_user_id": "532842090", "edit_history_tweet_ids": ["1156938925354733569"], "id": "1156938925354733569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156938801488506880"}], "created_at": "2019-08-01T14:45:09.000Z", "text": "mas quem d\u00ea, me falem se o menino se matou ou atirou na escola kkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1156938870166085637"], "id": "1156938870166085637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T14:44:56.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1216070647", "edit_history_tweet_ids": ["1156938657569202176"], "id": "1156938657569202176", "created_at": "2019-08-01T14:44:05.000Z", "text": "Lo que son las cosas: https://t.co/lwrpAtspab", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/lwrpAtspab", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/bloguera-alemana-inventa-que-su-familia-fue-asesinada-en-el-holocausto-la-descubren-y-se-suicida-/971868", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/bloguera\u2026"}]}}, {"author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1156938578083090432"], "id": "1156938578083090432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T14:43:46.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031572545487757312", "edit_history_tweet_ids": ["1156938558613143552"], "id": "1156938558613143552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T14:43:41.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888789285264138241", "in_reply_to_user_id": "1006571501984927744", "edit_history_tweet_ids": ["1156938533933846528"], "id": "1156938533933846528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156938334356291585"}], "created_at": "2019-08-01T14:43:36.000Z", "text": "@trader_teddy q haces ah\u00ed? baja suicida del or.. https://t.co/UiMiA1bcVp", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "trader_teddy", "id": "1006571501984927744"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/UiMiA1bcVp", "expanded_url": "https://twitter.com/AFP/status/1156938334356291585", "display_url": "twitter.com/AFP/status/115\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026863601871675392", "in_reply_to_user_id": "231579149", "edit_history_tweet_ids": ["1156938478288027649"], "id": "1156938478288027649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156929986214998016"}], "created_at": "2019-08-01T14:43:22.000Z", "text": "@NetflixBrasil mudar uma cena n\u00e3o faz com que essa s\u00e9rie seja boa pra ningu\u00e9m, n\u00e3o precisa nem ter inten\u00e7\u00e3o suicida pra ser afetado por essa bosta https://t.co/XthXd6FUiM", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/XthXd6FUiM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156929986214998016", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116469731488423944", "edit_history_tweet_ids": ["1156938407936966656"], "id": "1156938407936966656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155485812638642177"}], "created_at": "2019-08-01T14:43:05.000Z", "text": "RT @AFPespanol: El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico reivindica un ataque suicida en el que murieron seis militares del ej\u00e9rcito sirio en un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1156938387984736262"], "id": "1156938387984736262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156233405098549248"}], "created_at": "2019-08-01T14:43:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}]}, "text": "RT @Semiasas: Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "576706480", "edit_history_tweet_ids": ["1156938351389356032"], "id": "1156938351389356032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T14:42:52.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46827349", "edit_history_tweet_ids": ["1156938316442324992"], "id": "1156938316442324992", "created_at": "2019-08-01T14:42:44.000Z", "text": "Desconozco si mi seguridad al pasar los cruces peatonales es empoderamiento vial o simplemente suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2315841260", "edit_history_tweet_ids": ["1156938285891145728"], "id": "1156938285891145728", "created_at": "2019-08-01T14:42:36.000Z", "text": "Dou y yo teniendo sue\u00f1os de que soy una asesina serial que al final se suicida tir\u00e1ndose de una monta\u00f1a ajjsj https://t.co/JrOsTK4D25", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Dou"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JrOsTK4D25", "expanded_url": "https://twitter.com/wabisabizuku/status/1156936840219385856", "display_url": "twitter.com/wabisabizuku/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109834476", "in_reply_to_user_id": "383726764", "edit_history_tweet_ids": ["1156938184728727554"], "id": "1156938184728727554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156936017359900672"}], "created_at": "2019-08-01T14:42:12.000Z", "text": "@YJareth @DestinySeraphim \u00bfMisi\u00f3n suicida? Madre m\u00eda xD\nSi true. Se puede quedar alg\u00fan d\u00eda :)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YJareth", "id": "383726764"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "DestinySeraphim", "id": "453371146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4549937175", "edit_history_tweet_ids": ["1156938075869712384"], "id": "1156938075869712384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:46.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77502601", "edit_history_tweet_ids": ["1156938054659125248"], "id": "1156938054659125248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:41.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085145082616078337", "edit_history_tweet_ids": ["1156938025286418432"], "id": "1156938025286418432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156828176007532546"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:34.000Z", "text": "\"Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos\" ojala hubiera comenzado por el final... https://t.co/6ZJIBWWdvb", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/6ZJIBWWdvb", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_fem/status/1156828176007532546", "display_url": "twitter.com/elpais_fem/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2158211660", "edit_history_tweet_ids": ["1156937929626935304"], "id": "1156937929626935304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:11.000Z", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1371596786", "edit_history_tweet_ids": ["1156937927211003904"], "id": "1156937927211003904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:11.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2191281520", "edit_history_tweet_ids": ["1156937906734489600"], "id": "1156937906734489600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156929986214998016"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:06.000Z", "text": "Como se n\u00e3o bastasse ser desnecess\u00e1ria, a s\u00e9rie ainda roubou o maior clich\u00ea da dramaturgia brasileira: \"quem matou fulano?\"\nSe jogar o Rafael Vitti e o Joaquim Lopes no elenco vira Malha\u00e7\u00e3o. https://t.co/QFFGgivxPD", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Vitti"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Lopes"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QFFGgivxPD", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156929986214998016", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2230097516", "in_reply_to_user_id": "831545958894858240", "edit_history_tweet_ids": ["1156937841517178887"], "id": "1156937841517178887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156935135197093888"}], "created_at": "2019-08-01T14:40:50.000Z", "text": "@ivaframos Creo que juegan un poco a lo que han hecho siempre. Desde el primer momento sabemos que la prota se suicida porque lo que que interesa es saber por qu\u00e9 lo ha hecho. En este caso querr\u00e1n ir a \u201cqui\u00e9n lo ha matado\u201d.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivaframos", "id": "831545958894858240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2252055246", "edit_history_tweet_ids": ["1156937698168455169"], "id": "1156937698168455169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "created_at": "2019-08-01T14:40:16.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156290148641980416", "in_reply_to_user_id": "102826672", "edit_history_tweet_ids": ["1156937669626204160"], "id": "1156937669626204160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156632545435553792"}], "created_at": "2019-08-01T14:40:09.000Z", "text": "@detremura Excelente defesa da liberdade de express\u00e3o! Parab\u00e9ns! O comunismo j\u00e1 censurou e matou em torno de 100 milh\u00f5es de pessoas, pessoas q n\u00e3o se calaram e lutaram pela liberdade de express\u00e3o e de opini\u00e3o, foram torturadas e fuziladas. N\u00e3o nos calaremos, n\u00e3o v\u00e3o nos intimidar.\ud83d\ude20", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "detremura", "id": "102826672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011608250003881984", "edit_history_tweet_ids": ["1156937661967454208"], "id": "1156937661967454208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "created_at": "2019-08-01T14:40:08.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2505022975", "edit_history_tweet_ids": ["1156937584045678592"], "id": "1156937584045678592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T14:39:49.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150490340861915138", "edit_history_tweet_ids": ["1156937548784132097"], "id": "1156937548784132097", "created_at": "2019-08-01T14:39:41.000Z", "text": "n\u00e3o acredito que o tema da terceira temporada de 13 reasons why vai ser quem matou o bryce kkkkk selena pq vc ainda se mete nessa bomba? https://t.co/Y5XPwkRR8T", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Y5XPwkRR8T", "expanded_url": "https://twitter.com/gommesoftly/status/1156937548784132097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5XPwkRR8T", "media_key": "16_1156937537665019905"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1156937518480334848"], "id": "1156937518480334848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156903510392410113"}], "created_at": "2019-08-01T14:39:33.000Z", "text": "RT @dpiloncita: @OJOVENE @Viejis39 @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @roril\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4289666895", "in_reply_to_user_id": "1056455701", "edit_history_tweet_ids": ["1156937510804709377"], "id": "1156937510804709377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156933014930300928"}], "created_at": "2019-08-01T14:39:32.000Z", "text": "@cupkanemills Cara, a s\u00e9rie por mim deveria ter parado s\u00f3 na 1\u00b0 temp, tipo fechou tudo ali ela se suicidou ponto final, t\u00e1 a 2 temp foi at\u00e9 aceit\u00e1vel mas mano, uma 3 e renovada pra 4 e \u00faltima temp j\u00e1 \u00e9 demais !!!!! Agr numa pegada totalmente diferente imitando outras s\u00e9ries, t\u00e1 na cara", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076139629970108417", "in_reply_to_user_id": "820099223509225472", "edit_history_tweet_ids": ["1156937510485987328"], "id": "1156937510485987328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156680754899931136"}], "created_at": "2019-08-01T14:39:32.000Z", "text": "@FlavioXSid Ele est\u00e1 se fazendo  de desentendido, pois o pr\u00f3prio  cara que estava na a\u00e7\u00e3o  que matou o pai dele disse em entrevista  ao jornalista Geneton Morais que ele ajudou a executar o pai deste porco.", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 160, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Geneton Morais"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143382179096997888", "edit_history_tweet_ids": ["1156937497106145280"], "id": "1156937497106145280", "created_at": "2019-08-01T14:39:28.000Z", "text": "Gostei dessa:\n\n\u201cse o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"\n\n *Entenderam agora?*", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "447418345", "edit_history_tweet_ids": ["1156937453468561408"], "id": "1156937453468561408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:39:18.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2807053139", "edit_history_tweet_ids": ["1156937368236113927"], "id": "1156937368236113927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156639403722326017"}], "created_at": "2019-08-01T14:38:58.000Z", "text": "RT @beavallejosanch: Curso de verano en la Universidad de Castilla-La Mancha sobre PREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\nhttps://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 75, "probability": 0.685, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Castilla-La Mancha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beavallejosanch", "id": "629279478"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3075990394", "edit_history_tweet_ids": ["1156937248098664448"], "id": "1156937248098664448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T14:38:29.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2571263478", "edit_history_tweet_ids": ["1156937228603580416"], "id": "1156937228603580416", "created_at": "2019-08-01T14:38:24.000Z", "text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/43pzHBrCGg", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/43pzHBrCGg", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"author_id": "1253630750", "edit_history_tweet_ids": ["1156937106981359616"], "id": "1156937106981359616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:37:55.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144955355463651328", "edit_history_tweet_ids": ["1156937072512524288"], "id": "1156937072512524288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T14:37:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256231706", "edit_history_tweet_ids": ["1156936913636532225"], "id": "1156936913636532225", "created_at": "2019-08-01T14:37:09.000Z", "text": "ontem o flamengo quase me matou do coracao!! mas se nao for sofrido nao \u00e9 flamengo", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301589355", "edit_history_tweet_ids": ["1156936851434827776"], "id": "1156936851434827776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T14:36:54.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77578150", "edit_history_tweet_ids": ["1156936784296775685"], "id": "1156936784296775685", "created_at": "2019-08-01T14:36:38.000Z", "text": "Mataram o Bryce socorro amei ser\u00e1 se foi cleitinho que matou", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917107554244849664", "edit_history_tweet_ids": ["1156936743309979648"], "id": "1156936743309979648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}], "created_at": "2019-08-01T14:36:29.000Z", "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3833652393", "edit_history_tweet_ids": ["1156936712972464129"], "id": "1156936712972464129", "created_at": "2019-08-01T14:36:21.000Z", "text": "Algu\u00e9m matou o Bryce?!\nEu nem vi a 2a metade da t2 mas se o Bryce morre, vou ver a t3", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62365000", "edit_history_tweet_ids": ["1156936705129308160"], "id": "1156936705129308160", "created_at": "2019-08-01T14:36:20.000Z", "text": "Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Espa\u00f1a https://t.co/FcUQGiD7bM", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcUQGiD7bM", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-mata-co\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709053137680728068", "edit_history_tweet_ids": ["1156936608270213120"], "id": "1156936608270213120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156936174960668672"}], "created_at": "2019-08-01T14:35:56.000Z", "text": "RT @ahumada_eliana: @SoniMili3001 @KarlaCalle Para ser la servil del suicida,\u00bfPara qu\u00e9 m\u00e1s servir\u00eda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "502228352", "in_reply_to_user_id": "124782373", "edit_history_tweet_ids": ["1156936496542375936"], "id": "1156936496542375936", "created_at": "2019-08-01T14:35:30.000Z", "text": "@EliasCompromiso aprista ten\u00edas que ser, y como no como buen aprista, CORRUPTO y plagiador. Verg\u00fcenza para el pueblo, felizmente ya no te veremos, igual de CORRUPTO que t\u00fa jefe el cobarde suicida, paseate por Trujillo, te esperan con huevos podridos", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.732, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119292356", "edit_history_tweet_ids": ["1156936494025715714"], "id": "1156936494025715714", "created_at": "2019-08-01T14:35:29.000Z", "text": "Neta pobre Mariana, sufre mucho \u2639\ufe0f lo bueno es que fue a turistear porque si no se nos suicida. https://t.co/kEDB3eO6Nw", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kEDB3eO6Nw", "expanded_url": "https://twitter.com/heysanavabich/status/1156936494025715714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEDB3eO6Nw", "media_key": "7_1156936409481142273"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "a4241a082187f8a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072374085", "edit_history_tweet_ids": ["1156936460727193600"], "id": "1156936460727193600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156737512422944769"}], "created_at": "2019-08-01T14:35:21.000Z", "text": "Esos libros que se publican deben venderlos en el exterior, en Mcbo. cerraron TODAS las librer\u00edas, aqu\u00ed nunca ha habido teatro, salir en bicicleta es suicida y la noche pertenece a las tinieblas: los apagones son de 8 horas o mas. No hay pulso vital. https://t.co/hV8q2nGzug", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Mcbo"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hV8q2nGzug", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorres/status/1156737512422944769", "display_url": "twitter.com/hectorres/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049885208353366016", "edit_history_tweet_ids": ["1156936435485827072"], "id": "1156936435485827072", "created_at": "2019-08-01T14:35:15.000Z", "text": "Hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en\u00a0Espa\u00f1a https://t.co/vuGQpyeFHw https://t.co/mIlAci8Gzj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vuGQpyeFHw", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-mata-con-escopeta-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida-en-espana", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-mata-co\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mIlAci8Gzj", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1156936435485827072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIlAci8Gzj", "media_key": "3_1156936433879437312"}]}}, {"author_id": "338733152", "edit_history_tweet_ids": ["1156936337230094336"], "id": "1156936337230094336", "created_at": "2019-08-01T14:34:52.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2196419825", "in_reply_to_user_id": "709053137680728068", "edit_history_tweet_ids": ["1156936174960668672"], "id": "1156936174960668672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156045867767517184"}], "created_at": "2019-08-01T14:34:13.000Z", "text": "@SoniMili3001 @KarlaCalle Para ser la servil del suicida,\u00bfPara qu\u00e9 m\u00e1s servir\u00eda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332988250", "edit_history_tweet_ids": ["1156936056610197505"], "id": "1156936056610197505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:33:45.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979475310491168768", "edit_history_tweet_ids": ["1156936051308597248"], "id": "1156936051308597248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T14:33:44.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4462184692", "edit_history_tweet_ids": ["1156935978784841728"], "id": "1156935978784841728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T14:33:26.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894599978571755521", "edit_history_tweet_ids": ["1156935857317842945"], "id": "1156935857317842945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T14:32:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472826853", "edit_history_tweet_ids": ["1156935846949527552"], "id": "1156935846949527552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "created_at": "2019-08-01T14:32:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}]}, "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2492789645", "edit_history_tweet_ids": ["1156935731132194817"], "id": "1156935731132194817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:32:27.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157122357", "edit_history_tweet_ids": ["1156935658864291841"], "id": "1156935658864291841", "created_at": "2019-08-01T14:32:10.000Z", "text": "Hay mujeres que son precipicio y lo vuelven a uno suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38750913", "edit_history_tweet_ids": ["1156935593215107073"], "id": "1156935593215107073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156698388802482177"}], "created_at": "2019-08-01T14:31:54.000Z", "text": "Jajajaja... el perro atrincher\u00e1ndose al sill\u00f3n. Seguro sabe que algo tiene con su l\u00edder suicida que lo defendi\u00f3 a capa y espada. https://t.co/adAin1EUGF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/adAin1EUGF", "expanded_url": "https://twitter.com/vocero_aprista/status/1156698388802482177", "display_url": "twitter.com/vocero_aprista\u2026"}]}}, {"author_id": "2693232047", "edit_history_tweet_ids": ["1156935566598033408"], "id": "1156935566598033408", "created_at": "2019-08-01T14:31:48.000Z", "text": "Coincidencia?? Mechita y Jorgito alguna vez fueron amiguis y hoy mechita es la que se opone al adelanto de elecciones y del castillo bueno sigue siendo el mismo traga pais como aquel suicida l\u00edder aprista!!! https://t.co/3a7Tp9nzVx", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/3a7Tp9nzVx", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1156750798791020544", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093367262600482816", "in_reply_to_user_id": "2852761497", "edit_history_tweet_ids": ["1156935537778987009"], "id": "1156935537778987009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156933381009133568"}], "created_at": "2019-08-01T14:31:41.000Z", "text": "@ItalianCacioppo @Mapilomba @ElPitazoTV O SIMPLEMENTE NO SALE NUNCA,,O SE SUICIDA DE UN D\u00c9CIMO PISO,,O SE QUEMA,,,,AH\u00cd ENCERRADOS DEBEN ESTAR TODAS LAS LACRAS ASESINAS Y UNIFORMADAS QUE EST\u00c1N AL SERVICIO DEL MARDITO NARCOREGIMEN", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ItalianCacioppo", "id": "2852761497"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Mapilomba", "id": "123067113"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "477655614", "edit_history_tweet_ids": ["1156935468983959552"], "id": "1156935468983959552", "created_at": "2019-08-01T14:31:25.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano que nunca ha tenido y ahora la gente que no ha le\u00eddo ninguno de sus comics se escandaliza por la verdadera personalidad del personaje.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150353148025933825", "edit_history_tweet_ids": ["1156935423547060225"], "id": "1156935423547060225", "created_at": "2019-08-01T14:31:14.000Z", "text": "Villagonzalo: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo d\u2026 https://t.co/iPPKczngxM \u279c https://t.co/BADJnMJL5o https://t.co/V7xGkY8A66", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Villagonzalo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iPPKczngxM", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190731203026/https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019073120\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BADJnMJL5o", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190801143106/https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080114\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/V7xGkY8A66", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1156935423547060225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7xGkY8A66", "media_key": "3_1156935421940703233"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89320409", "edit_history_tweet_ids": ["1156935400499372033"], "id": "1156935400499372033", "created_at": "2019-08-01T14:31:08.000Z", "text": "14 reasons why: o suicida agora \u00e9 outro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1563313328", "edit_history_tweet_ids": ["1156935331951853569"], "id": "1156935331951853569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T14:30:52.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055867378712670208", "edit_history_tweet_ids": ["1156935175785373696"], "id": "1156935175785373696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T14:30:15.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "372862013", "edit_history_tweet_ids": ["1156935159230472193"], "id": "1156935159230472193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "created_at": "2019-08-01T14:30:11.000Z", "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295327200", "in_reply_to_user_id": "49006538", "edit_history_tweet_ids": ["1156935152221786112"], "id": "1156935152221786112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156930436356091909"}], "created_at": "2019-08-01T14:30:09.000Z", "text": "@edugalan Acabo de enterarme que existe una historia sobre un rey llamado Layo que hab\u00eda violado a un joven y luego el joven se suicida aunque luego Layo tiene un hijo que termina mat\u00e1ndole. Pues sin saber de d\u00f3nde viene esa historia es una mierda. Ese es el nivel \ud83d\ude25", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edugalan", "id": "49006538"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758104901205491712", "edit_history_tweet_ids": ["1156935141094232065"], "id": "1156935141094232065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T14:30:07.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784546033640570885", "edit_history_tweet_ids": ["1156934797111037952"], "id": "1156934797111037952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156934235908911104"}], "created_at": "2019-08-01T14:28:45.000Z", "text": "RT @g1pernambuco: Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida https://t.co/PyiXKsgrKF", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "g1pernambuco", "id": "29448098"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PyiXKsgrKF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zv51Ew", "display_url": "glo.bo/2Zv51Ew", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80838485", "edit_history_tweet_ids": ["1156934614528798721"], "id": "1156934614528798721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T14:28:01.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072332750693261313", "edit_history_tweet_ids": ["1156934612993609728"], "id": "1156934612993609728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T14:28:01.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129960634", "edit_history_tweet_ids": ["1156934577073590272"], "id": "1156934577073590272", "created_at": "2019-08-01T14:27:52.000Z", "text": "se ele falou t\u00e1 falado, mas quase me matou https://t.co/coIoSziWOG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/coIoSziWOG", "expanded_url": "https://t.co/coIoSziWOG", "display_url": "t.co/coIoSziWOG"}]}}, {"author_id": "2364773923", "edit_history_tweet_ids": ["1156934470794141696"], "id": "1156934470794141696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156550923558248450"}], "created_at": "2019-08-01T14:27:27.000Z", "text": "RT @elantidroga: Otro adicto se suicida por la falta de atenci\u00f3n que propone la Ley de... https://t.co/lg4C9PPaiX", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elantidroga", "id": "180566454"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lg4C9PPaiX", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/%3foutputType=amp-type", "display_url": "google.com/amp/s/www.info\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29448098", "edit_history_tweet_ids": ["1156934235908911104"], "id": "1156934235908911104", "created_at": "2019-08-01T14:26:31.000Z", "text": "Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida https://t.co/PyiXKsgrKF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PyiXKsgrKF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zv51Ew", "display_url": "glo.bo/2Zv51Ew", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml"}]}}, {"author_id": "988237197219332096", "edit_history_tweet_ids": ["1156934071920054272"], "id": "1156934071920054272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T14:25:52.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1439137903", "edit_history_tweet_ids": ["1156933940013223936"], "id": "1156933940013223936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156929986214998016"}], "created_at": "2019-08-01T14:25:20.000Z", "text": "o proposito da s\u00e9rie era sobre uma garota que se matou e os 13 motivos pelo qual isso aconteceu, transformaram em uma s\u00e9rie de investiga\u00e7\u00e3o sobre a morte de outro personagem, que lixo meu pai https://t.co/It8AYfitR6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/It8AYfitR6", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156929986214998016", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "232914735", "edit_history_tweet_ids": ["1156933925400432641"], "id": "1156933925400432641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156929986214998016"}], "created_at": "2019-08-01T14:25:17.000Z", "text": "A menina l\u00e1 que se matou vai virar esp\u00edrito e assombrar geral, a s\u00e9rie vai virar de terror, \u00e9 isto https://t.co/inuQaNEWYA", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/inuQaNEWYA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156929986214998016", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1016887197788667905", "in_reply_to_user_id": "1704898279", "edit_history_tweet_ids": ["1156933920082055169"], "id": "1156933920082055169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156932264787230720"}], "created_at": "2019-08-01T14:25:15.000Z", "text": "@RhOsmara Que suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RhOsmara", "id": "1704898279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465789862", "in_reply_to_user_id": "1169680644", "edit_history_tweet_ids": ["1156933838167257088"], "id": "1156933838167257088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931564019884034"}], "created_at": "2019-08-01T14:24:56.000Z", "text": "@joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou mt a m\u00e3o o q me matou foi no final ele a ver se tinha ferida ahahahahahahahahahahha", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1075787907955335169", "edit_history_tweet_ids": ["1156933830667845632"], "id": "1156933830667845632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "created_at": "2019-08-01T14:24:54.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306300144", "in_reply_to_user_id": "306300144", "edit_history_tweet_ids": ["1156933829560545280"], "id": "1156933829560545280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156933474885996547"}], "created_at": "2019-08-01T14:24:54.000Z", "text": "espero n\u00e3o ter que ler sobre \"depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\" e meses depois voc\u00eas fazem o mesmo que fizeram com a menina que foi deixada no altar e se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "depress\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "850410785729900547", "edit_history_tweet_ids": ["1156933773478506496"], "id": "1156933773478506496", "created_at": "2019-08-01T14:24:41.000Z", "text": "La gente que se suicida, no est\u00e1 loca; se sienten solos, cargando con todos sus problemas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58986885", "edit_history_tweet_ids": ["1156933621560893440"], "id": "1156933621560893440", "created_at": "2019-08-01T14:24:04.000Z", "text": "Algu\u00e9m avisa pra Netflix que ningu\u00e9m liga pra quem matou o Bryce? S\u00f3 se for pra tornar quem matou o personagem favorito", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67126034", "edit_history_tweet_ids": ["1156933600559992833"], "id": "1156933600559992833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156932847371870208"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:59.000Z", "text": "Ja matou 2. \nSe matar mais um pede m\u00fasica no Fant\u00e1stico https://t.co/O2csWXzpDB", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/O2csWXzpDB", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156932847371870208", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085661298589945856", "edit_history_tweet_ids": ["1156933568653942786"], "id": "1156933568653942786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:52.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2252638442", "edit_history_tweet_ids": ["1156933551083982848"], "id": "1156933551083982848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:48.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946151621540671489", "edit_history_tweet_ids": ["1156933439981019137"], "id": "1156933439981019137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156667604083367939"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:21.000Z", "text": "Soy otro miserable porque pediria los nombres de los medicos que certificaron la muerte del inmaculado y sacrosanto suicida https://t.co/TXrRxs3WZi", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d37b4b3bf45d16"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/TXrRxs3WZi", "expanded_url": "https://twitter.com/AdelosRiosB/status/1156667604083367939", "display_url": "twitter.com/AdelosRiosB/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1909370864", "edit_history_tweet_ids": ["1156933431026225153"], "id": "1156933431026225153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156247512103247877"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:19.000Z", "text": "RT @Karligrafia: Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Karligrafia", "id": "2832383746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922871213785075714", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156933407311630336"], "id": "1156933407311630336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156210217417433088"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:13.000Z", "text": "@ExpresoPeru Para la crema innata lime\u00f1a ser provinciano es ser un peruano de tercera como lo dijo el suicida... \nAsco de personas como el sr. Hugo Guerra", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 153, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Guerra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731588894", "in_reply_to_user_id": "1835594821", "edit_history_tweet_ids": ["1156933303779377152"], "id": "1156933303779377152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156933020240273408"}], "created_at": "2019-08-01T14:22:49.000Z", "text": "@matheusxavi_ ele errou todos os tiros e se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016869498413043713", "edit_history_tweet_ids": ["1156933232862072833"], "id": "1156933232862072833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T14:22:32.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148421924101509121", "in_reply_to_user_id": "1112897972843548674", "edit_history_tweet_ids": ["1156933195532832768"], "id": "1156933195532832768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156921618997927936"}], "created_at": "2019-08-01T14:22:23.000Z", "text": "@GNLewis6 @MarceloZarleng1 @Encuest93041850 @Fernandita2914 los errores que ha cometido Macri (no los hubiera cometido si se hubiera quedado sentado comodamente en su casa..pero decidi\u00f3 comprometerse con el destino de su pa\u00eds,Es una obstinaci\u00f3n suicida la de muchos buenos amigos pro vida, saludos", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GNLewis6", "id": "1112897972843548674"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MarceloZarleng1", "id": "1128359575701327875"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Encuest93041850", "id": "1091174196376469506"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343663124", "edit_history_tweet_ids": ["1156932974774013952"], "id": "1156932974774013952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:21:30.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490367566", "edit_history_tweet_ids": ["1156932717486968832"], "id": "1156932717486968832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T14:20:29.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841353119086829569", "edit_history_tweet_ids": ["1156932716098662401"], "id": "1156932716098662401", "created_at": "2019-08-01T14:20:28.000Z", "text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/e1JhaOciXs", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/e1JhaOciXs", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}}, {"author_id": "21473943", "edit_history_tweet_ids": ["1156932710579003392"], "id": "1156932710579003392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:20:27.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128476551345917957", "edit_history_tweet_ids": ["1156932651833614336"], "id": "1156932651833614336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T14:20:13.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "verified": true, "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258975, "listed_count": 140}}, {"username": "CiranoMarcos", "name": "Cirano Marcos Araujo", "id": "889269855102398467", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 3889, "tweet_count": 18797, "listed_count": 1}}, {"username": "sinbombin", "name": "Hugo Bernal Ruiz", "id": "144562863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"username": "lunathens", "name": "Athena \u0950", "id": "33118472", "verified": false, "location": "Ghost Town \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2154, "tweet_count": 8349, "listed_count": 8}}, {"username": "pezuni5256", "name": "Pezuni", "id": "727661598257582081", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 784, "tweet_count": 79367, "listed_count": 0}}, {"username": "chidalgo_", "name": "Novio de la Suerte", "id": "136365022", "verified": false, "location": "Canario en Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 574, "tweet_count": 43512, "listed_count": 4}}, {"username": "the95smiths", "name": "\ud835\udcaf.", "id": "1083227797970137088", "verified": false, "location": "\u3164\u3164 \u3164\u060c \ud835\ude52\ud835\ude26 \ud835\ude2b\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude38\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude35 \ud835\ude35\ud835\ude30 \ud835\ude23\ud835\ude26 \ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude30\ud835\ude25 \ud835\ude35\ud835\ude30 \u3164\u3164 \u3164 \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude31\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude31\ud835\ude2d\ud835\ude26 \ud835\ude38\ud835\ude29\ud835\ude30 \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26 \ud835\ude36\ud835\ude34.", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 203, "tweet_count": 6203, "listed_count": 0}}, {"username": "CHHA0S", "name": "\uc804 \ud835\udc1e\u0301\ud835\udc25\ud835\udc28 \u22c6 n\u0131el's propert\u0447.", "id": "1084129670273138691", "verified": false, "location": "\u2661 \ud835\udfee\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udff3 \ud835\udc26\ud835\udc1a' \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32\u09e7", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 928, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}}, {"username": "mafear_neo", "name": "Manoel Felipe", "id": "1156934829100937216", "verified": false, "location": "Navegantes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 231, "tweet_count": 1418, "listed_count": 1}}, {"username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"username": "malita0550", "name": "Maria Garces", "id": "3535494857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 677, "tweet_count": 175127, "listed_count": 8}}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"username": "dmoronv123", "name": "Daniel", "id": "2730804688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 59, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}}, {"username": "loserspartty", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc90", "id": "1101225231698575361", "verified": false, "location": "\u22c6 urre\u03b1 no\u03b1h", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 55, "tweet_count": 12228, "listed_count": 1}}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"username": "danibuffay", "name": "dani", "id": "1084592465380888576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 171, "tweet_count": 9106, "listed_count": 0}}, {"username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"username": "SIEMPRE58447300", "name": "SIEMPRE\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1149724782965006345", "verified": false, "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 292, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}}, {"username": "pacomal74", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "id": "333947513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"username": "Pescaperu", "name": "C\u00e9sar Ch", "id": "625026822", "verified": false, "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 6}}, {"username": "RichardMontoyaR", "name": "Richard Montoya", "id": "732405489384992772", "verified": false, "location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3525, "tweet_count": 177996, "listed_count": 10}}, {"username": "GloriaB2B", "name": "Gloria B.", "id": "194390735", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 874, "tweet_count": 322426, "listed_count": 30}}, {"username": "goldenboy797", "name": "Cristian Saavedra.", "id": "887009378", "verified": false, "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726695, "following_count": 378, "tweet_count": 384071, "listed_count": 960}}, {"username": "princeruhn", "name": "m", "id": "1916068460", "verified": false, "location": "\u2666\ufe0filysm", "public_metrics": {"followers_count": 21811, "following_count": 19487, "tweet_count": 98498, "listed_count": 94}}, {"username": "xmely_", "name": "Me", "id": "1019804604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1003, "tweet_count": 30143, "listed_count": 2}}, {"username": "voiceshyunie", "name": "MOVED \u2022 check pinned", "id": "765512893039255552", "verified": false, "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}}, {"username": "DoctoraDollyToy", "name": "Moxita\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d", "id": "2159774269", "verified": false, "location": "Magdalena, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2300, "tweet_count": 193068, "listed_count": 14}}, {"username": "RiquelAntonia", "name": "Antonia riquel", "id": "1089209669644681216", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 327, "tweet_count": 18322, "listed_count": 0}}, {"username": "RedRestauracion", "name": "Red Restauraci\u00f3n Civ", "id": "893210965927493632", "verified": false, "location": "Guayas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 295, "tweet_count": 1904, "listed_count": 10}}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564273, "listed_count": 49}}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"username": "ChecoAguilar69", "name": "Sergio Aguilar #OPCmx", "id": "357598038", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 3449, "tweet_count": 78988, "listed_count": 2}}, {"username": "TWCRO", "name": "Cocinera pol\u00edtica", "id": "144275517", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}}, {"username": "sosiipp1", "name": "sosiipp", "id": "1072070455320821760", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 60, "tweet_count": 29314, "listed_count": 0}}, {"username": "uohiggins", "name": "Universidad de O'Higgins", "id": "3718540756", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n de O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 1674, "tweet_count": 7122, "listed_count": 19}}, {"username": "zjmpearson", "name": "badgalgigi", "id": "3424949543", "verified": false, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 5973, "following_count": 4782, "tweet_count": 50340, "listed_count": 9}}, {"username": "wolfking36", "name": "Jhon William McCullen\u2122n\u16d6\u16da \uc698", "id": "1055881430", "verified": false, "location": " \ud83c\udf40Black sheep\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 467, "tweet_count": 153744, "listed_count": 61}}, {"username": "CarmenLioncourt", "name": "Kissed By Fire \ud83d\udd25", "id": "477655614", "verified": false, "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 253, "tweet_count": 9499, "listed_count": 10}}, {"username": "lelentzz", "name": "Lentz\ud83d\udca5", "id": "1029145862642036738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 237, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}}, {"username": "ValoresBaleares", "name": "Juan Jos\u00e9 Tenorio", "id": "450148765", "verified": false, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1897, "tweet_count": 37829, "listed_count": 17}}, {"username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "id": "705003330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"username": "AleOrtigoza01", "name": "Ale\ud83c\udf6f", "id": "3029607831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 313, "tweet_count": 54411, "listed_count": 3}}, {"username": "ElObservadorWeb", "name": "Observador24", "id": "768452408108285952", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1953, "tweet_count": 14110, "listed_count": 2}}, {"username": "selvatreze", "name": "pisci\u00f4nica da lua", "id": "1057124040", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 752, "tweet_count": 3293, "listed_count": 2}}, {"username": "nothinbtcrowley", "name": "arnt", "id": "1117253243221028864", "verified": false, "location": "cristal cave", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1399, "tweet_count": 22926, "listed_count": 3}}, {"username": "drakeflxme", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "id": "1151038540429611008", "verified": false, "location": "Campo de entrenamiento.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}}, {"username": "steportelha", "name": "ester \u2b50", "id": "3120946697", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 193, "tweet_count": 161574, "listed_count": 3}}, {"username": "EmNovembroDe19", "name": "Felipe - Bi da Am\u00e9rica", "id": "701896083815931904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 548, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}}, {"username": "ingamaz4", "name": "ingamaz", "id": "4038652798", "verified": false, "location": "ITALIA", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 4773, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}}, {"username": "FBiasin", "name": "Fabrizio Biasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188417, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"username": "semjoystick", "name": "semjoystick", "id": "1002930131923587072", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 302, "tweet_count": 5695, "listed_count": 0}}, {"username": "Imapax", "name": "Maxt'a", "id": "226781908", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}}, {"username": "armandomelend22", "name": "armando melendez olo", "id": "989154680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 4090, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}}, {"username": "lolislbm", "name": "any", "id": "252227268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 160, "tweet_count": 91142, "listed_count": 0}}, {"username": "manuliga8612", "name": "AlwaysMe!\u2661", "id": "3062450217", "verified": false, "location": "genova", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 350, "tweet_count": 19344, "listed_count": 11}}, {"username": "SialukMyfanwy", "name": "Myfanwy\ud83d\udde1\ufe0f\ud83c\udf42", "id": "2412987985", "verified": false, "location": "Neverwhere ", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 1653, "tweet_count": 76316, "listed_count": 45}}, {"username": "cassinha_azeved", "name": "Cassia Azevedo", "id": "732567965825142785", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 326, "tweet_count": 7045, "listed_count": 2}}, {"username": "GraziBlanco2016", "name": "Grazi", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"username": "TonPilar", "name": "pilar de la ton\u00e1", "id": "908250630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 638, "tweet_count": 16268, "listed_count": 9}}, {"username": "Elisa_Cabrerizo", "name": "Elisa Cabrerizo", "id": "1106306858069954563", "verified": false, "location": "Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 588, "tweet_count": 7855, "listed_count": 11}}, {"username": "ProcesoDigital", "name": "Proceso Digital", "id": "58046607", "verified": false, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247417, "listed_count": 328}}, {"username": "LoloZurita99", "name": "Lolo Zurita", "id": "246999469", "verified": false, "location": "Localizacion Secreta", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 415, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}}, {"username": "hamadotangoro", "name": "manu", "id": "895749200062935040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 221, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"username": "Prime17215748", "name": "I'm Prime", "id": "1153597407822798848", "verified": false, "location": "Paiporta, Valencia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 269, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"username": "ArmandoSadness", "name": "ARMANDO KOM CLOWNKRU", "id": "800410783607767040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 97, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}}, {"username": "annacpps", "name": "\ud83d\udc0d", "id": "3258019768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1675, "tweet_count": 170898, "listed_count": 8}}, {"username": "skamnear", "name": "di\u00f3genes targaryen", "id": "410595075", "verified": false, "location": "GO/RJ gu, th", "public_metrics": {"followers_count": 11883, "following_count": 579, "tweet_count": 271512, "listed_count": 24}}, {"username": "seanedwardlouis", "name": "Louis", "id": "4915900165", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 210, "tweet_count": 10412, "listed_count": 14}}, {"username": "marko82a", "name": "to\u00f1o", "id": "278649751", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 494, "tweet_count": 68324, "listed_count": 1}}, {"username": "16man79", "name": "Manuel", "id": "2210485829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 385, "tweet_count": 8027, "listed_count": 0}}, {"username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}}, {"username": "ArmandoGirn3", "name": "Armando G\ud83d\udc99", "id": "970492848398356480", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 923, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}}, {"username": "Bryanmachine", "name": "Bryan Espinoza", "id": "55449507", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 405, "tweet_count": 4700, "listed_count": 20}}, {"username": "xeou", "name": "S.R.I.", "id": "48305907", "verified": false, "location": "Heroica Ciudad de Huajuapan de", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 191, "tweet_count": 44432, "listed_count": 13}}, {"username": "_lxxis", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "952468176", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 749, "tweet_count": 25936, "listed_count": 1}}, {"username": "wtf_ze", "name": "VELHA & CAPENGA", "id": "89441901", "verified": false, "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 590, "tweet_count": 23752, "listed_count": 3}}, {"username": "tremmorena55", "name": "~silva~", "id": "1147999946450378754", "verified": false, "location": "Piabet\u00e1, Mag\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 4978, "tweet_count": 5539, "listed_count": 2}}, {"username": "vitorinhakkjk", "name": "vitorinha. | \ud83d\udcd6: uma farsa de amor na espanha.", "id": "1155699963894075392", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 307, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"username": "piadasjoaozim", "name": "Piadas do Joaozinho \ud83d\udc66\ud83c\udffb", "id": "2582701106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7157, "following_count": 6488, "tweet_count": 5532, "listed_count": 5}}, {"username": "papacito18", "name": "papacito", "id": "510548089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 922, "tweet_count": 114442, "listed_count": 12}}, {"username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"username": "twistedmetaljoe", "name": "JC", "id": "770270391805829120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 642, "tweet_count": 151421, "listed_count": 0}}, {"username": "Engineertorresr", "name": "Daniel Torres", "id": "235567827", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 810, "tweet_count": 13842, "listed_count": 8}}, {"username": "caarol_vianna", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "818509360871641089", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1746, "tweet_count": 6260, "listed_count": 1}}, {"username": "asinosvay", "name": "As\u00edNosVa", "id": "2932115764", "verified": false, "location": "De un triste pa\u00eds \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 8456, "following_count": 8895, "tweet_count": 175878, "listed_count": 22}}, {"username": "BenetBeca", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "2735497645", "verified": false, "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21352, "following_count": 21273, "tweet_count": 345428, "listed_count": 44}}, {"username": "GCarneiro", "name": "Guilherme \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "38299909", "verified": false, "location": "Palmas", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 927, "tweet_count": 24789, "listed_count": 9}}, {"username": "PrFlavioneres", "name": "Pr. Fl\u00e1vio Neres", "id": "726042144163676160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1037, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"username": "NumTorra", "name": "AnaZangada", "id": "2280513962", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 119, "tweet_count": 21584, "listed_count": 2}}, {"username": "MigueLu7", "name": "\u2663Micke Gomez", "id": "509685046", "verified": false, "location": "san miguel el salvador", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 232, "tweet_count": 9237, "listed_count": 0}}, {"username": "_jennac_", "name": "Nena", "id": "970832927385948160", "verified": false, "location": "petropolis rj", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 870, "tweet_count": 42195, "listed_count": 0}}, {"username": "Thayna_Robert", "name": "Thayn\u00e1 Robert", "id": "2439299551", "verified": false, "location": "Jardin\u00f3polis sc", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 227, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}}, {"username": "alinneperry", "name": "HiT alinneperry \uf8ff", "id": "162586813", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 607, "tweet_count": 32395, "listed_count": 10}}, {"username": "LuisFer50060896", "name": "Luis Fernando Aliaga Caballero", "id": "911416166958211073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 93, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"username": "jimmybussol", "name": "Jimmy Bustamante", "id": "382411603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13980, "following_count": 8538, "tweet_count": 79021, "listed_count": 22}}, {"username": "jacksonrangel", "name": "jackson rangel", "id": "53145664", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 133755, "following_count": 3738, "tweet_count": 500821, "listed_count": 810}}, {"username": "MarioNocera888", "name": "Mario Nocera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1568798838", "verified": false, "location": "Ricercatore ENEA", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 326, "tweet_count": 6460, "listed_count": 9}}, {"username": "fannyluhs", "name": "justicia y libertad", "id": "1708898930", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 380, "tweet_count": 141585, "listed_count": 12}}, {"username": "guxtg", "name": "Gus", "id": "2879973748", "verified": false, "location": "Hispanoam\u00e9rica, Nueva Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2673, "tweet_count": 117327, "listed_count": 14}}, {"username": "sagitario211", "name": "israel", "id": "454609156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 221, "tweet_count": 82187, "listed_count": 10}}, {"username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"username": "dhfresno", "name": "diego \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "42433829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 592, "tweet_count": 100502, "listed_count": 6}}, {"username": "Cyprya", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56", "id": "3997210703", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1052, "tweet_count": 91798, "listed_count": 0}}, {"username": "whttffc", "name": "allana", "id": "701851277240770561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}}, {"username": "stylesoftb", "name": "roc\u00edo \u00b2\u2078.\ud83d\udc07", "id": "881205082016165888", "verified": false, "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1204, "tweet_count": 8241, "listed_count": 1}}, {"username": "imanolgomez", "name": "A KEMARROPA", "id": "143510418", "verified": false, "location": "Bilbao / EuskalHerria ", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 161, "tweet_count": 80181, "listed_count": 10}}, {"username": "kikemelchor", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "364916861", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}}, {"username": "rmapalacios", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "id": "119174866", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658166, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}}, {"username": "sereniski_", "name": "Sereniski", "id": "2984934049", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 452, "tweet_count": 37126, "listed_count": 4}}, {"username": "IamObasene", "name": "Obasene", "id": "143592919", "verified": false, "location": "Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1076, "tweet_count": 32281, "listed_count": 9}}, {"username": "SvenkaP", "name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "id": "735960042130792449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}}, {"username": "R_Perez_O", "name": "Roberto P\u00e9rez Oreg\u00f3n", "id": "452700824", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 586, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"username": "marisa_dex", "name": "Marisa Dex", "id": "3082053331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 492, "tweet_count": 5550, "listed_count": 2}}, {"username": "mqsostenible", "name": "Ana Vallejo", "id": "420383698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 4217, "tweet_count": 11478, "listed_count": 33}}, {"username": "RaquelEcenarro", "name": "Raquel Ecenarro", "id": "544079032", "verified": false, "location": "Vitoria- Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 856, "tweet_count": 57570, "listed_count": 326}}, {"username": "TesticuloSr", "name": "Natalia Natalia", "id": "725074961908568065", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 315, "tweet_count": 29977, "listed_count": 0}}, {"username": "Carl3000P", "name": "Carl3000ForaBolsonaro", "id": "366141830", "verified": false, "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 620, "tweet_count": 18665, "listed_count": 4}}, {"username": "Marllonely", "name": "The Nightwalker", "id": "3352083773", "verified": false, "location": "Limbo", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 276, "tweet_count": 81224, "listed_count": 0}}, {"username": "lulucokely", "name": "bolu de murango \ud83c\udf3c", "id": "1003473922657079296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 623, "tweet_count": 28642, "listed_count": 0}}, {"username": "_guilhernunes", "name": "Guilherme Nunes", "id": "1685949876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21358, "following_count": 1353, "tweet_count": 60120, "listed_count": 179}}, {"username": "naotocaraul", "name": "versace hottie \u2728", "id": "99528097", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 208, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}}, {"username": "Lunetitadelimon", "name": "\ud83d\udc4d\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d Soy Mazap\u00e1n\ud83c\udf1c\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 y \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "id": "1644113184", "verified": false, "location": "Galaxia Espiral M31", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4992, "tweet_count": 102222, "listed_count": 13}}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"username": "jesusdonayre24", "name": "Jes\u00fas Donayre", "id": "4885122845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}}, {"username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}}, {"username": "eduardachiabai", "name": "e", "id": "752721159989239808", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 425, "tweet_count": 13342, "listed_count": 2}}, {"username": "ServiciosAragon", "name": "CCOO Servicios Arag\u00f3n #ActuarParaAvanzar", "id": "339927928", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1005, "tweet_count": 14564, "listed_count": 31}}, {"username": "ChemaMartinez63", "name": "Chema Martinez", "id": "2503983780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"username": "eliandrodinho", "name": "Eliandro", "id": "893315010604269568", "verified": false, "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 160, "tweet_count": 10268, "listed_count": 0}}, {"username": "laliscarvalhoo", "name": "Laalaa \u00e9 LULA \ud83e\udd91 | 13 \ud83d\udea9", "id": "1961233968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 405, "tweet_count": 26352, "listed_count": 0}}, {"username": "CHASKITA2266", "name": "SHIRLEY REVOLLAR", "id": "238152666", "verified": false, "location": "CUSCO", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 22, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}}, {"username": "Roberto77511323", "name": "Roberto Salas", "id": "1004460047617986565", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 55, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}}, {"username": "ObiWanDiva", "name": "Lady Vika, Creature of the Night", "id": "705196752", "verified": false, "location": "Summerisle, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1381, "tweet_count": 250369, "listed_count": 20}}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340573, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"username": "vall_carrizo", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "id": "1069208240", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 142, "tweet_count": 57534, "listed_count": 2}}, {"username": "LautaroRojas2", "name": "lautaro", "id": "308789631", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 387, "tweet_count": 31791, "listed_count": 1}}, {"username": "Beatriz77620571", "name": "Beatriz", "id": "1086392964937584642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 244, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}}, {"username": "marcianyhauck", "name": "m.", "id": "1113160907197157377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 576, "tweet_count": 30980, "listed_count": 2}}, {"username": "chanandlerb0nng", "name": "Sil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "id": "832042975219838978", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9119, "following_count": 9302, "tweet_count": 90055, "listed_count": 0}}, {"username": "BeteMorais", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "id": "62165770", "verified": false, "location": "USA - New York", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 4648, "tweet_count": 7793, "listed_count": 2}}, {"username": "arismeire", "name": "Arismeire K\u00fcmmer \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "140189395", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 349, "tweet_count": 39456, "listed_count": 0}}, {"username": "upsdudas", "name": "\u264f Patty", "id": "378982228", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 378, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"username": "PatyDonayre", "name": "Patricia Donayre Pasquel \ud83d\udc06", "id": "4331207861", "verified": false, "location": "Loreto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38982, "following_count": 1138, "tweet_count": 3901, "listed_count": 110}}, {"username": "RAREMILEVEN", "name": "Iris | au fillie \ud83d\udccc", "id": "955624618961797120", "verified": false, "location": "neverland", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 733, "tweet_count": 41582, "listed_count": 41}}, {"username": "AngelsFont", "name": "Angels Font", "id": "227351698", "verified": false, "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1079, "tweet_count": 11961, "listed_count": 24}}, {"username": "Marcha7Nmadrid", "name": "7N Plataf. Feminista", "id": "3360642598", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18879, "following_count": 1067, "tweet_count": 18644, "listed_count": 0}}, {"username": "rodriguez1_ana", "name": "Ana maria.", "id": "404914707", "verified": false, "location": "Barranquilla ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 180, "tweet_count": 14683, "listed_count": 0}}, {"username": "hwxlfhstgma", "name": "aria; ):) the eclipse \ud83c\udf18", "id": "1069815051262062592", "verified": false, "location": "\u2b52 \u0741 . \ud83c\udfa7 pat & pran's dearest ", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1633, "tweet_count": 48396, "listed_count": 7}}, {"username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440298, "listed_count": 22}}, {"username": "Hilwil64", "name": "Hilmer Wilfredo", "id": "617353961", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}}, {"username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "id": "280527618", "verified": false, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}}, {"username": "kyljbieber", "name": "leticia \u271e", "id": "1149789315502919681", "verified": false, "location": "miles heizer.", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 3127, "tweet_count": 53452, "listed_count": 16}}, {"username": "Ruben30814250", "name": "Ruben", "id": "1120710391133278209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 637, "tweet_count": 21562, "listed_count": 0}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"username": "AMAPACI_SanSe", "name": "AMAPACI", "id": "885997891180998656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 326, "tweet_count": 11764, "listed_count": 7}}, {"username": "60Madera", "name": "elena palacios", "id": "1389676339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 490, "tweet_count": 15139, "listed_count": 26}}, {"username": "Indignado255", "name": "David", "id": "1081894602045644800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 251, "tweet_count": 25726, "listed_count": 0}}, {"username": "PilarZa16035678", "name": "Pilar Zapata P.", "id": "1058651553232388096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 420, "tweet_count": 45257, "listed_count": 0}}, {"username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra", "id": "1078872185765212160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}}, {"username": "daniandradecnc", "name": "@DanielAndrade1901\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "236712449", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2845, "tweet_count": 310447, "listed_count": 10}}, {"username": "g1pernambuco", "name": "g1 Pernambuco", "id": "29448098", "verified": true, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515598, "following_count": 1, "tweet_count": 67556, "listed_count": 782}}, {"username": "adriaangovea", "name": "govito", "id": "2886703950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 722, "tweet_count": 18329, "listed_count": 0}}, {"username": "camiloasiIva", "name": "Camilo", "id": "235722145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 3035, "tweet_count": 117104, "listed_count": 11}}, {"username": "jairo_pastor1", "name": "Jairo", "id": "621949221", "verified": false, "location": "Mercia", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2181, "tweet_count": 66704, "listed_count": 4}}, {"username": "Ricardo31581043", "name": "Ricardo Garcia Garcia", "id": "1133906701659398144", "verified": false, "location": "San Martin de Porres, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 199, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}}, {"username": "Anaindia7", "name": "Anaindia", "id": "1074088362431209472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 38, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}}, {"username": "ddbllack", "name": "ygu \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "741691657", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 340, "tweet_count": 20795, "listed_count": 2}}, {"username": "kunert_eliane", "name": "ECK", "id": "933076287228440577", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1169, "tweet_count": 15840, "listed_count": 0}}, {"username": "JosOsny1", "name": "Jos\u00e9 Osny", "id": "1155882252531843073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 87, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}}, {"username": "LeebutlerK", "name": "Erica Butler", "id": "1120786074312368128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 189, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}}, {"username": "srtashoot", "name": "nana", "id": "3299091017", "verified": false, "location": "srtaherondale                 ", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 495, "tweet_count": 71939, "listed_count": 3}}, {"username": "scipereira", "name": "rochanna", "id": "2881530466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 698, "tweet_count": 37250, "listed_count": 1}}, {"username": "luis_tjg", "name": "\u3164\u3164\u3164Felipe Silva", "id": "580326273", "verified": false, "location": "Campina Grande - State of Para", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 4798, "tweet_count": 47514, "listed_count": 0}}, {"username": "stringimimalik", "name": ";", "id": "1704802866", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5361, "following_count": 5953, "tweet_count": 216363, "listed_count": 156}}, {"username": "mauriciobuffon", "name": "Mauricio Buffon", "id": "115039016", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 550, "tweet_count": 1744, "listed_count": 1}}, {"username": "EdsonJC7", "name": "Edson J. C", "id": "1111678940270264322", "verified": false, "location": "Mariana, MG", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 83, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}}, {"username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia", "id": "197226430", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}}, {"username": "jamileosman", "name": "T\u00e1 osso viu, mas vai melhorar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "55888742", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2788, "tweet_count": 26914, "listed_count": 2}}, {"username": "JoelmaMarcia", "name": "Joelma Costa \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "id": "71237348", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1125, "tweet_count": 56532, "listed_count": 3}}, {"username": "SusyHTdK", "name": "Susy", "id": "751478823187800064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 633, "tweet_count": 5027, "listed_count": 1}}, {"username": "AdilsonGaletti", "name": "Adilson Aparecido Galetti", "id": "1068098321305296896", "verified": false, "location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}}, {"username": "Brunogrunge6", "name": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e", "id": "162798367", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2165, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}}, {"username": "paulodont1", "name": "Paul Rodriguez", "id": "2437163496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19442, "listed_count": 0}}, {"username": "sapatenispunk", "name": "dudu", "id": "1105597755119030279", "verified": false, "location": "imc 18 | \ud83e\uddfa | chorro salsicha", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 84, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}}, {"username": "Jonudro98", "name": "Jonudro\ud83c\udd96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfae", "id": "1126507714719420417", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 249, "tweet_count": 5352, "listed_count": 0}}, {"username": "isasalome66", "name": "Isa Salome 66", "id": "1242830132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 823, "tweet_count": 20038, "listed_count": 0}}, {"username": "PCaracas2018", "name": "Precios Caracas 8,8K", "id": "1059867571103637504", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8824, "following_count": 4062, "tweet_count": 9815, "listed_count": 25}}, {"username": "boquisoto", "name": "Boquisoto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff4", "id": "1068772666830700544", "verified": false, "location": "el inframundo espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 344, "tweet_count": 12059, "listed_count": 0}}, {"username": "KelsonCRF", "name": "kekel", "id": "1357701726", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2513, "tweet_count": 26479, "listed_count": 1}}, {"username": "jandira_feghali", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "39116717", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 596658, "following_count": 1304, "tweet_count": 33681, "listed_count": 1282}}, {"username": "maravalen001", "name": "Mara Valentina", "id": "1467975600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1095, "tweet_count": 25121, "listed_count": 0}}, {"username": "banzeh", "name": "Flavio", "id": "85187520", "verified": false, "location": "\u00dcT: -23.664964,-46.599127", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1667, "tweet_count": 4424, "listed_count": 10}}, {"username": "leo_valra", "name": "Leonardo Rafael", "id": "456922641", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 2520, "tweet_count": 109987, "listed_count": 7}}, {"username": "VivianaAusejo", "name": "Viviana Ausejo", "id": "465025569", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 8546, "following_count": 578, "tweet_count": 12084, "listed_count": 30}}, {"username": "FrasesBot", "name": "FrasesCOL", "id": "1016146237710655489", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 383, "tweet_count": 14608, "listed_count": 1}}, {"username": "Flawless_Patata", "name": "\ud83e\udddb SpooKa\u00edn \ud83c\udf83", "id": "1021513689294426112", "verified": false, "location": "\u2661All pronouns\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 625, "tweet_count": 123752, "listed_count": 18}}, {"username": "rosectyler", "name": "carol", "id": "2377183794", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 197, "tweet_count": 101716, "listed_count": 25}}, {"username": "JLaerte1", "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f J Laerte", "id": "1113815055852875777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1626, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}}, {"username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1535928, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}}, {"username": "RaffaellaFranz7", "name": "Raffaella Franzoni", "id": "854461167502327809", "verified": false, "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 428, "tweet_count": 4709, "listed_count": 1}}, {"username": "gogetangel", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "id": "1026323107", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 965, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}}, {"username": "monilouist", "name": "M\u00f4nica \ud83d\udcd6: hist\u00f3rias extraordin\u00e1rias", "id": "318604819", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 910, "tweet_count": 58424, "listed_count": 0}}, {"username": "luisa_antw", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e", "id": "1014022274863849472", "verified": false, "location": "Matinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 483, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}}, {"username": "Alejand48616309", "name": "Alejandra", "id": "1062347475175067650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}}, {"username": "chandlxrs", "name": "saturno", "id": "2967533649", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3531, "tweet_count": 65364, "listed_count": 4}}, {"username": "BADRWLIGION", "name": "cabe\u00e7a de pika", "id": "775944031356358657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 2260, "tweet_count": 11746, "listed_count": 2}}, {"username": "YolandaNunez", "name": "Yolanda N\u00fa\u00f1ez", "id": "266228977", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1734, "tweet_count": 54941, "listed_count": 5}}, {"username": "lenipdd", "name": "Leni", "id": "1075999551494987778", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 316, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"username": "marciaturcato", "name": "M\u00e1rcia Turcato", "id": "42453999", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 872, "tweet_count": 32970, "listed_count": 6}}, {"username": "sancrisrj", "name": "Sancrisrj", "id": "65965167", "verified": false, "location": "RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 363, "tweet_count": 51754, "listed_count": 1}}, {"username": "Ben_L_Willard", "name": "Capit\u00e1n Ben Willard", "id": "326883526", "verified": false, "location": "Entre Vietnam y Camboya", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 879, "tweet_count": 264170, "listed_count": 53}}, {"username": "EFEafrica", "name": "EFE \u00c1frica", "id": "3094997289", "verified": false, "location": "Nairobi, Kenia", "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 130, "tweet_count": 18419, "listed_count": 282}}, {"username": "koo90s", "name": "jessie.", "id": "1026526461367382016", "verified": false, "location": "velvet. \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 5338, "tweet_count": 24198, "listed_count": 7}}, {"username": "siteptbr", "name": "POPTime", "id": "918197046871502849", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234224, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"username": "VilloReyes", "name": "Villo Reyes", "id": "11154402", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78250, "listed_count": 21}}, {"username": "golfo_pacifico", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "id": "3018779702", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 14, "tweet_count": 67395, "listed_count": 10}}, {"username": "matteoduranti10", "name": "Matteo Duranti \ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "302608759", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 4222, "tweet_count": 110591, "listed_count": 38}}, {"username": "AlfredoManzi", "name": "Alfredo Manzi", "id": "363613632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 199, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}}, {"username": "KarlaRi95319618", "name": "Karla R\u00edos", "id": "1087988079686811648", "verified": false, "location": "Poblana tamaulipeca", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 812, "tweet_count": 12430, "listed_count": 1}}, {"username": "EltoonNC", "name": "Elton do Nascimento", "id": "831968245", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 65, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}}, {"username": "punteggiatura_", "name": "un segno di", "id": "805089435738054657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 573, "tweet_count": 92210, "listed_count": 4}}, {"username": "catalingroza1", "name": "groza", "id": "980871558246862850", "verified": false, "location": "Faro", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 118, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}}, {"username": "lightskinpaapi", "name": "Mirai", "id": "1465789862", "verified": false, "location": "Terra do Nunca - 2635", "public_metrics": {"followers_count": 25625, "following_count": 146, "tweet_count": 183339, "listed_count": 19}}, {"username": "Theuz_Ge", "name": "matt", "id": "2938766189", "verified": false, "location": "Nova Lima, Belo Horizonte.", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4940, "tweet_count": 8969, "listed_count": 0}}, {"username": "nildaalcarinque", "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "268574334", "verified": false, "location": "Velho e selvagem Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 602, "tweet_count": 456427, "listed_count": 100}}, {"username": "passis", "name": "\u03a8 PA13LO de Assis \u221e \u262d", "id": "16062245", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1247, "tweet_count": 35623, "listed_count": 97}}, {"username": "ContilNet", "name": "ContilNet Not\u00edcias", "id": "83294591", "verified": false, "location": "Rio Branco - Acre", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 30, "tweet_count": 111703, "listed_count": 54}}, {"username": "theRealTrueVoid", "name": "The true void", "id": "1044401469154349056", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"username": "Pupijo", "name": "\ud83c\udf2c", "id": "284590951", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 144, "tweet_count": 38051, "listed_count": 4}}, {"username": "fsioswaldo", "name": "Fernando Oswaldo", "id": "704765124872114177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 773, "tweet_count": 9118, "listed_count": 3}}, {"username": "FranSalamanca4", "name": "Fran Salamanca", "id": "1065958452516786177", "verified": false, "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 590, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}}, {"username": "nelsssin", "name": "nelsin", "id": "564786235", "verified": false, "location": "032", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 456, "tweet_count": 92380, "listed_count": 4}}, {"username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "id": "293807001", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182021, "following_count": 5833, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1284}}, {"username": "JorgeCirett", "name": "Jorge Cirett", "id": "3306438002", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1568, "tweet_count": 36860, "listed_count": 34}}, {"username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"username": "L_GuillenV", "name": "LGuillen", "id": "129960236", "verified": false, "location": "Guarenas, Edo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 4420, "tweet_count": 13204, "listed_count": 5}}, {"username": "EnfoqueMty", "name": "Enfoque Monterrey", "id": "1551074582", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 37}}, {"username": "MarcieImarciano", "name": "Felipe \uf8ff", "id": "101881403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 4076, "tweet_count": 358253, "listed_count": 77}}, {"username": "Nathalia_Cardoz", "name": "Nathalia Cardozo", "id": "105003697", "verified": false, "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 385, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}}, {"username": "RobertoDreamer", "name": "Roberto Guti\u00e9rrez", "id": "334151863", "verified": false, "location": "No te importa", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2961, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}}, {"username": "iamnotmaju", "name": "maju vota 13", "id": "116551133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 308, "tweet_count": 59508, "listed_count": 6}}, {"username": "immortalbastard", "name": "pesco\u00e7o do lestat", "id": "2829055547", "verified": false, "location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}}, {"username": "D1Bujo", "name": "DiBu", "id": "747752894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"username": "trudebom", "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha", "id": "95630337", "verified": false, "location": "P\u00e2ntano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 3289, "tweet_count": 174358, "listed_count": 14}}, {"username": "MatchboxOficial", "name": "Sergio Andara-Navas \u2022 Matchbox \u2022", "id": "34034701", "verified": false, "location": "Villas de San Med\u00e1sculo Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 1074, "tweet_count": 130651, "listed_count": 24}}, {"username": "PaolaPabonC", "name": "Paola Pab\u00f3n", "id": "456186168", "verified": false, "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 125327, "following_count": 511, "tweet_count": 10574, "listed_count": 207}}, {"username": "clia_g", "name": "\ud83d\udef0 A Celia P. Porto \ud83d\udef0", "id": "769579399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1432, "tweet_count": 631694, "listed_count": 296}}, {"username": "rumork", "name": "RaquelCastroNovo", "id": "418214840", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 316, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}}, {"username": "alefjan", "name": "Alef Janguas \ud83d\udc89 Gigavaxxed(4 doses)", "id": "49107902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 673, "tweet_count": 24455, "listed_count": 10}}, {"username": "Alex15955632", "name": "Neo", "id": "3975539897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 39, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}}, {"username": "paloma5blas", "name": "Paloma \ud83d\udd3b", "id": "540195989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 727, "tweet_count": 19010, "listed_count": 8}}, {"username": "pdrive6", "name": "a mais hostil e asquerosa", "id": "1145816272741044224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 88, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}}, {"username": "guipereiro", "name": "26", "id": "1076666438918774784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 88, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}}, {"username": "baguinski", "name": "Plinio Baguinski da Silva", "id": "1156292740608643073", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 65, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"username": "wag", "name": "w a g n e r", "id": "10108592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2074, "tweet_count": 183647, "listed_count": 69}}, {"username": "cpolia", "name": "Cesar Poliakoff", "id": "224382265", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 452, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}}, {"username": "Lukeffeci", "name": "Luca C", "id": "1101925232544280577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 157, "tweet_count": 4608, "listed_count": 1}}, {"username": "mateospot", "name": "Valentin", "id": "274189486", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"username": "Vouteusar", "name": "Catracando", "id": "1087318415386259456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 875, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}}, {"username": "pulso_mx", "name": "Pulso Online", "id": "173627787", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135746, "following_count": 2, "tweet_count": 615212, "listed_count": 541}}, {"username": "maritzaestrella", "name": "Maritza Estrella", "id": "185281520", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana.", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 657, "tweet_count": 18734, "listed_count": 9}}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "mmmota_", "name": "mota", "id": "3402286294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 500, "tweet_count": 46822, "listed_count": 5}}, {"username": "mansuraquino", "name": "Alexandre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "813435780567826432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13729, "following_count": 11203, "tweet_count": 24359, "listed_count": 4}}, {"username": "nikileroy", "name": "Niki Peruzzo", "id": "720194261195612161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 525, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}}, {"username": "VerTomazCampos", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39", "id": "130931355", "verified": false, "location": "Itapuranga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2771, "tweet_count": 48826, "listed_count": 6}}, {"username": "SrtaSouzza", "name": "Jaci", "id": "2533528542", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 753, "tweet_count": 10494, "listed_count": 4}}, {"username": "_maduusantos", "name": "Duarda \ud83e\udd20", "id": "1457195300", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 374, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}}, {"username": "Peu_Bragaa", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "2987281803", "verified": false, "location": "BH \u00e9 quem?  ", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 277, "tweet_count": 35530, "listed_count": 1}}, {"username": "SergioM83570307", "name": "Sergio  Maia", "id": "721029506815901696", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 75, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"username": "andrepiaui", "name": "andrepiaui", "id": "14525893", "verified": false, "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5832, "following_count": 3667, "tweet_count": 98812, "listed_count": 53}}, {"username": "marcitaporto", "name": "Mah Porto", "id": "199430921", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 765, "tweet_count": 31977, "listed_count": 0}}, {"username": "myparge", "name": "laisa", "id": "1126272526542344192", "verified": false, "location": "\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbf\ud835\uddc9-\ud835\uddcd \u2606 \ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf2/\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 463, "tweet_count": 41259, "listed_count": 16}}, {"username": "Lia08267321", "name": "Lia #LULA2022\ud83d\udc19\ud83e\udd91 \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1065549930553577473", "verified": false, "location": "Itinerante. ", "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 6195, "tweet_count": 54799, "listed_count": 3}}, {"username": "SILVIARODIM", "name": "Silvia Rodim", "id": "1031304108", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 399, "tweet_count": 63402, "listed_count": 6}}, {"username": "AntonioGPlata", "name": "Antonio Garc\u00eda-Plata", "id": "300845643", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 912, "tweet_count": 6061, "listed_count": 15}}, {"username": "cahitaluis", "name": "pinturamulticolor", "id": "292644983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 307, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}}, {"username": "Carlosmsep1", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs \u24df", "id": "745297363812614144", "verified": false, "location": "Irau\u00e7uba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 678, "tweet_count": 56385, "listed_count": 2}}, {"username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324058, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}}, {"username": "holi_matos", "name": "Francisco Holi Matos", "id": "3230941657", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 28276, "following_count": 3849, "tweet_count": 49433, "listed_count": 48}}, {"username": "babibrandao", "name": "B\u00e1rbara\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "id": "45238825", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 421, "tweet_count": 74688, "listed_count": 12}}, {"username": "sucessoever", "name": "Andr\u00e9 Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "id": "719428036198838272", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1844, "tweet_count": 97604, "listed_count": 1}}, {"username": "AnaPere23659574", "name": "Ana Pereira", "id": "1146410318458970112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 512, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}, {"username": "padrejoaozinho", "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "id": "57835556", "verified": true, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}}, {"username": "Juliochengrob11", "name": "julian212830", "id": "1067199131330990080", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1529, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}}, {"username": "f_bardales", "name": "Fernando Bardales", "id": "770591282", "verified": false, "location": "Peru, IN", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17420, "listed_count": 1}}, {"username": "shwncelest", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26", "id": "776106471062900736", "verified": false, "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1665, "tweet_count": 20427, "listed_count": 8}}, {"username": "MariPur55182933", "name": "Mari Puri", "id": "1094523379883884544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 387, "tweet_count": 18155, "listed_count": 1}}, {"username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"username": "ElpitucoCom", "name": "elpituco.com", "id": "1444290900", "verified": false, "location": "San Fco.de Macoris", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 691, "tweet_count": 204831, "listed_count": 6}}, {"username": "laniamazzocco", "name": "LM\ud83d\ude07", "id": "801463952463056900", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 452, "tweet_count": 6021, "listed_count": 0}}, {"username": "esicu", "name": "Edu esperanzado", "id": "251713234", "verified": false, "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"username": "antoniomad_", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc28", "id": "635730750", "verified": false, "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 1154, "tweet_count": 182947, "listed_count": 41}}, {"username": "Zigi_Zix", "name": "Zigi Zix", "id": "841779354749280256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 85, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"username": "Dalatengo", "name": "Igor Dalatengo", "id": "293769798", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1516, "tweet_count": 23473, "listed_count": 6}}, {"username": "RodriEspinosa31", "name": "Rodrigo Espinosa", "id": "346327421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1943, "tweet_count": 73481, "listed_count": 12}}, {"username": "RaulColmenares9", "name": "Ra\u00fal", "id": "1183403280", "verified": false, "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 224, "tweet_count": 5125, "listed_count": 0}}, {"username": "udamarcita", "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "id": "254283523", "verified": false, "location": "lima- per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}}, {"username": "ilucasmoreira", "name": "Lucas Moreira", "id": "113152720", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 729, "tweet_count": 23917, "listed_count": 2}}, {"username": "OfpunkSons", "name": "SonsOfPunk \u262d\ud83c\udff4\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udded \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1149308418232082432", "verified": false, "location": "Saliendo del sistema...", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 5028, "tweet_count": 99467, "listed_count": 1}}, {"username": "RitaBosaho", "name": "Rita Bosaho", "id": "3200182159", "verified": true, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 16288, "following_count": 2477, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}}, {"username": "____PRMachado", "name": "Paulo roberto machad", "id": "1589353718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 880, "tweet_count": 32842, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527430, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667", "verified": false, "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}}, {"username": "Gala_99_0", "name": "Eli", "id": "2196419825", "verified": false, "location": "La Libertad, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 772, "tweet_count": 56037, "listed_count": 10}}, {"username": "gusgaitan", "name": "Gustavo Gait\u00e1nThorne", "id": "561228936", "verified": false, "location": "Ci\u00e9naga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 3330, "tweet_count": 35803, "listed_count": 10}}, {"username": "ANSKATORRENTS", "name": "ANA TORRENTS ZAFORTE", "id": "4418348297", "verified": false, "location": "Sant Andreu de la Barca", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4986, "tweet_count": 12269, "listed_count": 15}}, {"username": "FRaN_FeRRiZ", "name": "Fran Ferriz", "id": "171448152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}}, {"username": "JMandyMoore", "name": "Cielo Magico", "id": "1242263324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 209, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA", "id": "127324067", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}}, {"username": "Tamaraweza", "name": "Tamara Thomaz", "id": "2411046318", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 93, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}}, {"username": "flocco_andrea", "name": "Andrea Flocco", "id": "1103324120203345921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 210, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}}, {"username": "Tropatriunfante", "name": "Zoraida", "id": "2475146584", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4748, "tweet_count": 96069, "listed_count": 3}}, {"username": "dpiloncita", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "id": "141940558", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 27998, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419323, "listed_count": 248}}, {"username": "PiuDoveri", "name": "Ad maiora! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "900065872060055552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 175, "tweet_count": 10452, "listed_count": 1}}, {"username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "id": "2416067982", "verified": true, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440454, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}}, {"username": "SauloBSilva1", "name": "Saulo B Silva", "id": "1074090398665056257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 22, "tweet_count": 14057, "listed_count": 0}}, {"username": "FMouraBrasil", "name": "Felipe Moura Brasil", "id": "52849416", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1506923, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1820}}, {"username": "Ariel_Reittel", "name": "Ariel Reittel\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc27", "id": "4696382611", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 444, "tweet_count": 37306, "listed_count": 11}}, {"username": "msantiago_lima", "name": "Brida\u2618\ufe0f", "id": "43452603", "verified": false, "location": "Frankfurt on the Main, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 539, "tweet_count": 14868, "listed_count": 3}}, {"username": "AsunVillaverde", "name": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Villaverde", "id": "414760094", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 4820, "tweet_count": 230340, "listed_count": 25}}, {"username": "Amandacosta871", "name": "Amandacosta87", "id": "3357946672", "verified": false, "location": "sou daqui mesmo deste planeta ", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 912, "tweet_count": 22337, "listed_count": 3}}, {"username": "ElianaCarlin", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3", "id": "39146356", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 39219, "following_count": 5604, "tweet_count": 65414, "listed_count": 66}}, {"username": "GoesIgnez", "name": "Ignez", "id": "1059130596398632961", "verified": false, "location": "marilia SP", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 576, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}}, {"username": "Aerendil08", "name": "Kal - El", "id": "742938354656944129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 860, "tweet_count": 55259, "listed_count": 2}}, {"username": "gfe89907697", "name": "R W X", "id": "2610440799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 7, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}}, {"username": "brittojr", "name": "Britto Jr.", "id": "127966665", "verified": true, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}}, {"username": "VitoriaCes_", "name": "v i t \u00f3 r i a", "id": "2658773860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 402, "tweet_count": 40567, "listed_count": 4}}, {"username": "muaburria", "name": "Muuuaburria\ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "id": "3091743987", "verified": false, "location": "avi\u00f3n chino con mascarillas", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 45, "tweet_count": 139355, "listed_count": 6}}, {"username": "Mujeres_enREBEL", "name": "Mujeres enRE_BELDIA", "id": "2882765391", "verified": false, "location": "La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4242, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernandocini1", "name": "Fernando cini", "id": "1141045243141328896", "verified": false, "location": "Casa Verde, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 112, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeBartra2", "name": "Jorge Bartra", "id": "872177696146698241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 98, "tweet_count": 114401, "listed_count": 0}}, {"username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"username": "Pandra1930", "name": "Pablo Andrade", "id": "1921597554", "verified": false, "location": "Gomorra City", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1374, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}}, {"username": "megaauditor", "name": "Fernando Diaz", "id": "1362233180", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}}, {"username": "brumaio27", "name": "bruno marzola\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "421403037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 276, "tweet_count": 19596, "listed_count": 3}}, {"username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "id": "910827588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926817, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}}, {"username": "AlbizuPR", "name": "yon esnou", "id": "2801854932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 659, "tweet_count": 23038, "listed_count": 0}}, {"username": "IrenePezzotti", "name": "Irene Pezzotti", "id": "943946024", "verified": false, "location": "Offanengo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 219, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}}, {"username": "Maquivori", "name": "\u1d1b\u029c\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "1875416466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 1249, "tweet_count": 92776, "listed_count": 29}}, {"username": "machine_justice", "name": "MachineJusticiero", "id": "4257642292", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3233, "tweet_count": 158564, "listed_count": 1}}, {"username": "PepaCampillos", "name": "PepaCampillos", "id": "415047373", "verified": false, "location": "CastillaLaMancha y Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2647, "tweet_count": 80528, "listed_count": 56}}, {"username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}}, {"username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "verified": false, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"username": "PFeminismosEst", "name": "Grupo Trabajo Estatal de Podemos Feminismos", "id": "1108837087300804608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 1542, "tweet_count": 15227, "listed_count": 32}}, {"username": "el_partal", "name": "L\u00f3gica Pol\u00edtica", "id": "758268318973394945", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 0, "tweet_count": 453789, "listed_count": 13}}, {"username": "AttilaAzureRive", "name": "(((Attila))) \ud83d\ude9c", "id": "1380163632", "verified": false, "location": "si vede dove passo ", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1709, "tweet_count": 265724, "listed_count": 33}}, {"username": "MezoneRives", "name": "Rives Ramirez Mezone", "id": "847506678236856320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 4940, "tweet_count": 383206, "listed_count": 1}}, {"username": "CCOOLaRioja", "name": "CCOO  La Rioja", "id": "384259047", "verified": true, "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1841, "tweet_count": 37363, "listed_count": 63}}, {"username": "batlle_star", "name": "Batllista Superstar \ud83c\udf39", "id": "990830125469065217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8010, "following_count": 662, "tweet_count": 41061, "listed_count": 15}}, {"username": "HastaLV100pre", "name": "Hasta La Victoria Siempre", "id": "37813449", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 12631, "following_count": 10433, "tweet_count": 63706, "listed_count": 27}}, {"username": "IRVINGMATOS3", "name": "BARAHONA PERLA DEL SUR", "id": "1063070607259156480", "verified": false, "location": "Barahona, Dominicana Republica", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 168, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}}, {"username": "MKatullyn", "name": "?", "id": "1033382201310756865", "verified": false, "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 260, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}}, {"username": "2dfeemdeus", "name": "2D\ud83e\udd4b", "id": "880500778800222213", "verified": false, "location": "Araruama", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"username": "5s0slarry", "name": "sky || autora br", "id": "934828617300955136", "verified": false, "location": "genderfluid", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 2792, "tweet_count": 61587, "listed_count": 37}}, {"username": "teamgowez", "name": "julia;", "id": "1439137903", "verified": false, "location": "Campo bom", "public_metrics": {"followers_count": 17422, "following_count": 14122, "tweet_count": 68481, "listed_count": 16}}, {"username": "tathiane_vidal", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "id": "68503128", "verified": false, "location": "ArenaCorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 9124, "following_count": 2328, "tweet_count": 339139, "listed_count": 55}}, {"username": "danielbritoo", "name": "Habemus Tecnyco\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff", "id": "114841053", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 663, "tweet_count": 65184, "listed_count": 8}}, {"username": "vinvolt00", "name": "Vincenzo Voltarelli", "id": "941768784599240705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 375, "tweet_count": 9740, "listed_count": 0}}, {"username": "thecontaminant", "name": "Tiago Silva", "id": "747418880566517760", "verified": false, "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 339, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcoGo2002", "name": "Marco", "id": "4540214543", "verified": false, "location": "Barreiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 269, "tweet_count": 20681, "listed_count": 0}}, {"username": "VaronesUnidos", "name": "Varones Unidos por una #MasculinidadPositiva", "id": "3369820924", "verified": false, "location": "Uruguay / Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 414, "tweet_count": 18121, "listed_count": 52}}, {"username": "lauracleite", "name": "Laura Leite", "id": "168122527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4970, "tweet_count": 59727, "listed_count": 5}}, {"username": "Bab_ala", "name": "FB", "id": "2510423177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 546, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}}, {"username": "NathanBittOliv", "name": "Nathan", "id": "926438252378279936", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 555, "tweet_count": 54370, "listed_count": 0}}, {"username": "ContactoHoy", "name": "Contacto Hoy", "id": "66715854", "verified": false, "location": "Durango Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 26506, "following_count": 197, "tweet_count": 265566, "listed_count": 207}}, {"username": "Luisito43800392", "name": "Luisito Ra", "id": "983811187015118848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 400, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"username": "Max_AlfroBR", "name": "MaxRevEsqBR\u270a\ud83c\udfff\ud83d\ude37", "id": "47475180", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 3319, "tweet_count": 16117, "listed_count": 3}}, {"username": "sailorcohab", "name": "sailor cohab", "id": "279319381", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 719, "tweet_count": 80094, "listed_count": 4}}, {"username": "andre_azevdo", "name": "andr\u00e9", "id": "15725382", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 732, "tweet_count": 105287, "listed_count": 12}}, {"username": "lucasmartinsffc", "name": "lucas de faz o L a\u00ed", "id": "4866650074", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1041, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}}, {"username": "HenriqueMF", "name": "Henrique Fernandes", "id": "35575004", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13639, "following_count": 1246, "tweet_count": 9791, "listed_count": 61}}, {"username": "ibicuks", "name": "Ibicuks", "id": "1074216387760013312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 117, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}}, {"username": "IFusacchia", "name": "IreneFusacchia", "id": "1065630539556839424", "verified": false, "location": "P\u00e1dua, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 369, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}}, {"username": "efontanamendes1", "name": "Eduardo", "id": "761709056537010176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 658, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}}, {"username": "_edilsonalm", "name": "Edilson Almeida", "id": "189977303", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 704, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}}, {"username": "paulosiIva", "name": "issa me pablo", "id": "1014190256600567809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 168, "tweet_count": 43125, "listed_count": 1}}, {"username": "gattonero", "name": "Gatto Nero", "id": "6419742", "verified": false, "location": "Cagliari, Italy / Or elsewhere", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 964, "tweet_count": 62665, "listed_count": 125}}, {"username": "boywolflatin", "name": "Wendy \ud83d\udc8b", "id": "415931258", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2874, "tweet_count": 127177, "listed_count": 2}}, {"username": "lwtnfolklore", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc9a", "id": "938567684786147329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 235, "tweet_count": 33940, "listed_count": 12}}, {"username": "nemiroski", "name": "nemiroski #FBPE", "id": "1004874680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 707, "tweet_count": 48911, "listed_count": 1}}, {"username": "SilvanoRubino", "name": "Silvano Rubino \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "373395657", "verified": false, "location": "Cernusco sul Naviglio", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1015, "tweet_count": 23942, "listed_count": 33}}, {"username": "crwsouls", "name": "Lyan", "id": "1090001034255187975", "verified": false, "location": "Somewhere over the darkness", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 196, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}}, {"username": "Dimas6920", "name": "Dimas69", "id": "1133560501496090624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 18, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}}, {"username": "4_yo_eyez_only_", "name": "diogo", "id": "752809401732464640", "verified": false, "location": "Fare", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 545, "tweet_count": 78697, "listed_count": 0}}, {"username": "Urpi09175780", "name": "Eli", "id": "741366847069663232", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1273, "tweet_count": 11326, "listed_count": 0}}, {"username": "SMenezes18", "name": "DANIEL \ud83d\udd34 YNWA_97", "id": "1284597596", "verified": false, "location": "honeymoon avenue", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1340, "tweet_count": 17411, "listed_count": 2}}, {"username": "eduxys", "name": "edu", "id": "4785316636", "verified": false, "location": "sg, the wknd, ag", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 564, "tweet_count": 32594, "listed_count": 2}}, {"username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}}, {"username": "Lord_Vltor", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89 \ud835\udd80\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud83e\udea6\ud83d\udc34", "id": "327402354", "verified": false, "location": "34073 Grado, FVG (IT)", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 104, "tweet_count": 101802, "listed_count": 3}}, {"username": "YuriSanttos16", "name": "YURI \uf8ff.", "id": "4804772799", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1001, "tweet_count": 33905, "listed_count": 0}}, {"username": "sergiogomes1975", "name": "sergiogomes19790@gmail.com", "id": "1114302224803479552", "verified": false, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 394, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}}, {"username": "Slow_wry", "name": "Slow \u208a\u02da.\u0f04 \ud83c\udf65", "id": "865916226723303425", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 385, "tweet_count": 29520, "listed_count": 0}}, {"username": "FelixAndresC", "name": "Andr\u00e9s \ud83d\udc94\ud83e\udd40", "id": "436168547", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 4004, "tweet_count": 28933, "listed_count": 6}}, {"username": "BelenPingui", "name": "Suruga Kanbaru", "id": "980905375", "verified": false, "location": "Secundaria Naoetsu", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 33, "tweet_count": 43577, "listed_count": 4}}, {"username": "XauMoreira", "name": "XAU MOREIRA", "id": "3883476520", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 3724, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}}, {"username": "Antonio87998460", "name": "#Marlaskadimision", "id": "1087282644587565056", "verified": false, "location": "Bornos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 42, "tweet_count": 45236, "listed_count": 0}}, {"username": "PatasdemirIa", "name": "Muchacha chula de Chihuahua", "id": "478208879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 324, "tweet_count": 38042, "listed_count": 9}}, {"username": "Carlinho2t", "name": "Carlos Henrique", "id": "2510087009", "verified": false, "location": "021 ZO ", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 650, "tweet_count": 86995, "listed_count": 4}}, {"username": "clevinfc", "name": "CLEVERTON", "id": "373660377", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1288, "tweet_count": 60565, "listed_count": 0}}, {"username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}}, {"username": "lyn_arte", "name": "lyn", "id": "822779741031854081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2612, "tweet_count": 25122, "listed_count": 7}}, {"username": "3RR0Rnotfound", "name": "Nobody", "id": "201570316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 526, "tweet_count": 52659, "listed_count": 0}}, {"username": "gaiko1980", "name": "Alejandrill\u2600\ufe0f", "id": "4264972361", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 226, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}}, {"username": "siracebes", "name": "Rojo para siempre", "id": "1347931724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 159, "tweet_count": 14428, "listed_count": 2}}, {"username": "ceskiello", "name": "Fritz Kobus", "id": "264769918", "verified": false, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 154, "tweet_count": 37778, "listed_count": 11}}, {"username": "ronaldovilar", "name": "Ronaldo Vilar Ara\u00fajo", "id": "25195830", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 405, "tweet_count": 23557, "listed_count": 4}}, {"username": "cristianecfer", "name": "Cristiane", "id": "125679506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"username": "Fernand55082856", "name": "Conservadores 1000grau", "id": "1156555690888093696", "verified": false, "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 420, "tweet_count": 4213, "listed_count": 1}}, {"username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838683, "following_count": 3297, "tweet_count": 72537, "listed_count": 2521}}, {"username": "notizieit", "name": "Notizie.it", "id": "281093385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 0}}, {"username": "lbeeer_", "name": "lbeeer_ sem um e", "id": "1949632435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 762, "tweet_count": 5829, "listed_count": 1}}, {"username": "jujubarosalina", "name": "Juh", "id": "235518942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 819, "tweet_count": 130778, "listed_count": 9}}, {"username": "maricabrito", "name": "John Frusciante curou minha depress\u00e3o", "id": "181627607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 216, "tweet_count": 262739, "listed_count": 18}}, {"username": "Antonio_Inter95", "name": "Antonio Illiano", "id": "1122134996855267329", "verified": false, "location": "Monte di Procida, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 111, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"username": "Florenciantonel", "name": "\ud83c\udf3cANTONELLA\ud83c\udf3c", "id": "1061350758375927820", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 266, "tweet_count": 8577, "listed_count": 0}}, {"username": "rhochicristaldo", "name": "Romina \u263d", "id": "287415732", "verified": false, "location": "Ciudad Del Este", "public_metrics": {"followers_count": 164837, "following_count": 351, "tweet_count": 51789, "listed_count": 97}}, {"username": "CCOOTPSevilla", "name": "CCOO TP Sevilla", "id": "1586471935", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 310, "tweet_count": 2432, "listed_count": 9}}, {"username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}}, {"username": "freedom031056", "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55440, "listed_count": 0}}, {"username": "folhadodepizza", "name": "tom\u00e1s", "id": "2895051897", "verified": false, "location": "porto, BLM", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 95, "tweet_count": 72947, "listed_count": 2}}, {"username": "Johnbo100", "name": "John Boh\u00f3rquez", "id": "1490928421", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 1661, "tweet_count": 35538, "listed_count": 26}}, {"username": "solipsisto", "name": "Null", "id": "531968180", "verified": false, "location": "Colombo, pueblo loco", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 2002, "tweet_count": 4067, "listed_count": 1}}, {"username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "id": "3587524456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46102, "following_count": 32005, "tweet_count": 183790, "listed_count": 125}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"username": "Diario_ElDia", "name": "El D\u00eda", "id": "144678130", "verified": false, "location": "Santa Cruz - Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 136623, "following_count": 498, "tweet_count": 185372, "listed_count": 566}}, {"username": "LoMasRecienteD", "name": "Lo M\u00e1s Reciente Digital", "id": "2815621050", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 51, "tweet_count": 29473, "listed_count": 0}}, {"username": "carradori64", "name": "federico64", "id": "1107129955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 497, "tweet_count": 15494, "listed_count": 2}}, {"username": "Morbilla_", "name": "Morbilla", "id": "737923249070346240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 1209, "tweet_count": 76642, "listed_count": 8}}, {"username": "hvldingontomija", "name": "sabrina vs maturit\u00e0\u1c6c", "id": "792651345463480320", "verified": false, "location": "napoli, campania", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 652, "tweet_count": 49013, "listed_count": 4}}, {"username": "fersorriso", "name": "Fernanda Marques", "id": "2416086197", "verified": false, "location": "Mato Grosso - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11509, "following_count": 8799, "tweet_count": 74468, "listed_count": 58}}, {"username": "cristian100grey", "name": "cavalona paulistana", "id": "532842090", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 182, "tweet_count": 15589, "listed_count": 1}}, {"username": "id3m1", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}}, {"username": "Luis_Bugarini", "name": "Lius Bagiruni", "id": "1216070647", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 399, "tweet_count": 9915, "listed_count": 38}}, {"username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}}, {"username": "BarbieriManuele", "name": "Manuele Barbieri", "id": "1031572545487757312", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 64, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"username": "H_01101000", "name": "H", "id": "888789285264138241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 768, "tweet_count": 56140, "listed_count": 40}}, {"username": "trader_teddy", "name": "Teddy Trader", "id": "1006571501984927744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21895, "following_count": 1092, "tweet_count": 30790, "listed_count": 257}}, {"username": "AFP", "name": "AFP News Agency", "id": "380648579", "verified": true, "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 2417349, "following_count": 608, "tweet_count": 313164, "listed_count": 27260}}, {"username": "letistella", "name": "Leti", "id": "1026863601871675392", "verified": false, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 200, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}}, {"username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil", "id": "231579149", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148824, "following_count": 409, "tweet_count": 75548, "listed_count": 3659}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768336, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}}, {"username": "outerrorismo", "name": "Observatorio Universitario de Terrorismo", "id": "1116469731488423944", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 157, "tweet_count": 1132, "listed_count": 7}}, {"username": "AFPespanol", "name": "Agence France-Presse", "id": "851108442", "verified": true, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 658933, "following_count": 981, "tweet_count": 220846, "listed_count": 5634}}, {"username": "2000Alma", "name": "Gracia de Obrador \ud83d\udc4c\u2764\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\ude09", "id": "576706480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 5017, "tweet_count": 120515, "listed_count": 8}}, {"username": "morrodecolonia", "name": "Cigoto Drag \ud83d\udc51\ud83d\udcc8", "id": "46827349", "verified": false, "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1113, "tweet_count": 47649, "listed_count": 16}}, {"username": "Alzubkt", "name": "alzu\ud83d\udc9a", "id": "2315841260", "verified": false, "location": "The Abyss", "public_metrics": {"followers_count": 6211, "following_count": 2395, "tweet_count": 243814, "listed_count": 64}}, {"username": "Ro_X_e", "name": "Roxe- Mangamore", "id": "109834476", "verified": false, "location": "Seventh Heaven ", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 871, "tweet_count": 123997, "listed_count": 23}}, {"username": "YJareth", "name": "Kahlan Amnell\u0f04 \ud83e\uded0", "id": "383726764", "verified": false, "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco \ud83d\udc3f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 363, "tweet_count": 55351, "listed_count": 10}}, {"username": "prolapsofofo", "name": "leo", "id": "4549937175", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 408, "tweet_count": 24764, "listed_count": 2}}, {"username": "Lasc2010", "name": "Luis Alberto S\u00e1nchez C\u00e1ceres", "id": "77502601", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2240, "tweet_count": 91871, "listed_count": 28}}, {"username": "elgranvol", "name": "El gran vol", "id": "1085145082616078337", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 936, "tweet_count": 18674, "listed_count": 1}}, {"username": "elpais_fem", "name": "EL PA\u00cdS Fem", "id": "1046791871610200065", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21805, "following_count": 167, "tweet_count": 5243, "listed_count": 228}}, {"username": "adri_ferrerosa", "name": "Adriana Ferrero", "id": "2158211660", "verified": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 231, "tweet_count": 10946, "listed_count": 2}}, {"username": "aedcv", "name": "DC", "id": "1371596786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 272, "tweet_count": 15999, "listed_count": 2}}, {"username": "DaniPintoB", "name": "DaniPintoB", "id": "139486627", "verified": false, "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}}, {"username": "legenwaitdaryyy", "name": "tain", "id": "2191281520", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1038, "tweet_count": 15617, "listed_count": 2}}, {"username": "andreapeal", "name": "Andrea Pe\u00f1alver \ud83d\udcf7", "id": "2230097516", "verified": false, "location": "Technopolis", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 371, "tweet_count": 28852, "listed_count": 25}}, {"username": "ivaframos", "name": "Iv\u00e1n / \u30a4\u30d0\u30f3", "id": "831545958894858240", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1003, "tweet_count": 26444, "listed_count": 17}}, {"username": "ZARLIEKISS", "name": "max migrou de conta", "id": "2252055246", "verified": false, "location": "catradora", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 4138, "tweet_count": 27437, "listed_count": 7}}, {"username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"username": "w_buchmann", "name": "W S", "id": "1156290148641980416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 254, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}}, {"username": "detremura", "name": "detremura \uea00", "id": "102826672", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493980, "following_count": 132620, "tweet_count": 330261, "listed_count": 496}}, {"username": "oceansforlynn", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud83c\udf0a", "id": "1011608250003881984", "verified": false, "location": "\u5f61\u2605 \ud835\ude82\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 4317, "tweet_count": 12625, "listed_count": 3}}, {"username": "AlexBiking97", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 L\u00f8rd Al\u00ebksandr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2505022975", "verified": false, "location": "Erebor / Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 606, "tweet_count": 123188, "listed_count": 11}}, {"username": "raretoowell", "name": "atos", "id": "1150490340861915138", "verified": false, "location": "\u264b\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1432, "tweet_count": 37161, "listed_count": 6}}, {"username": "bielmartiins1", "name": "carlinhos", "id": "4289666895", "verified": false, "location": "em n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 2931, "tweet_count": 111439, "listed_count": 1}}, {"username": "maryssheffield", "name": "gi", "id": "1056455701", "verified": false, "location": "cinderella's castle", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1275, "tweet_count": 47359, "listed_count": 17}}, {"username": "GilmaCoelho", "name": "Mamadona \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 + respeito Lula", "id": "1076139629970108417", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 3593, "tweet_count": 16930, "listed_count": 0}}, {"username": "flavio_start", "name": "StartBr", "id": "820099223509225472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26897, "following_count": 28304, "tweet_count": 133859, "listed_count": 16}}, {"username": "NILSON59936955", "name": "NILSON", "id": "1143382179096997888", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"username": "Rom_mel2", "name": "Rommel Reategui", "id": "447418345", "verified": false, "location": "Lima- Peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 527, "tweet_count": 74279, "listed_count": 3}}, {"username": "crisvivo_", "name": "Cris Viv\u00f3", "id": "2807053139", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 258, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}}, {"username": "beavallejosanch", "name": "Beatriz Vallejo S\u00e1nchez", "id": "629279478", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 230, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"username": "pce_cyl", "name": "PCE Castilla y Le\u00f3n \u262d", "id": "3075990394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1078, "tweet_count": 4420, "listed_count": 16}}, {"username": "clodymiss", "name": "claudia", "id": "2571263478", "verified": false, "location": "andria", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 89, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}}, {"username": "intiterry", "name": "Inti", "id": "1253630750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 287, "tweet_count": 44675, "listed_count": 7}}, {"username": "RtbMoyses", "name": "Carlos RTB Moys\u00e9s", "id": "1144955355463651328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 754, "tweet_count": 84508, "listed_count": 0}}, {"username": "barbararangelf", "name": "B\u00e1rbara Rangel", "id": "256231706", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 299, "tweet_count": 32747, "listed_count": 4}}, {"username": "josemorales1958", "name": "Jose Morales", "id": "301589355", "verified": false, "location": "en madrid", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 66, "tweet_count": 48301, "listed_count": 9}}, {"username": "hyasminneumann", "name": "Hys \u2b50\ufe0f 13", "id": "77578150", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 572, "tweet_count": 53146, "listed_count": 2}}, {"username": "kayaa_art", "name": "caio", "id": "917107554244849664", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 276, "tweet_count": 16934, "listed_count": 0}}, {"username": "3abydoII", "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude22", "id": "3833652393", "verified": false, "location": "\u0aee \u02c3\u0335  \ufecc  \u02c2\u0335 \u10d0\u2069 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 185, "tweet_count": 41554, "listed_count": 2}}, {"username": "juan_jose1989", "name": "juan jose martinez", "id": "62365000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"username": "SoniMili3001", "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "id": "709053137680728068", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139854, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic", "id": "502228352", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"username": "EliasCompromiso", "name": "Elias Rodriguez", "id": "124782373", "verified": false, "location": "La Libertad, Peru  ", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}}, {"username": "heysanavabich", "name": "Matilda", "id": "119292356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 249, "tweet_count": 16999, "listed_count": 1}}, {"username": "ordoco1", "name": "Asisclo Rafael Ord\u00f3\u00f1ez Correa", "id": "1072374085", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 117, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}}, {"username": "hectorres", "name": "H\u00e9ctor Torres", "id": "38603168", "verified": true, "location": "on Melancholy Hill", "public_metrics": {"followers_count": 26636, "following_count": 1487, "tweet_count": 59325, "listed_count": 389}}, {"username": "Noticiasenn1", "name": "InfoENN", "id": "1049885208353366016", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30731, "listed_count": 1}}, {"username": "astromaior365", "name": "Solano", "id": "338733152", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 3520, "following_count": 4014, "tweet_count": 85343, "listed_count": 13}}, {"username": "betovf40", "name": "AlbVel", "id": "1332988250", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1444, "tweet_count": 74715, "listed_count": 8}}, {"username": "engluizroberto", "name": "Luiz Roberto Loureiro Rangel", "id": "979475310491168768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 280, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}}, {"username": "filipelima2000", "name": "Lipe\ud83e\udd40", "id": "4462184692", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1119, "tweet_count": 62765, "listed_count": 1}}, {"username": "RevMarq", "name": "Mario Augusto", "id": "894599978571755521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3433, "tweet_count": 84229, "listed_count": 0}}, {"username": "diego_pieio", "name": "Diego Garc\u00eda Diez", "id": "472826853", "verified": false, "location": "Medina del Campo", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 393, "tweet_count": 8595, "listed_count": 3}}, {"username": "LuisFuentesCs", "name": "Luis Fuentes", "id": "2360961229", "verified": true, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}}, {"username": "rlopezaliaga1", "name": "Rafael L\u00f3pez Aliaga", "id": "2492789645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248081, "following_count": 7887, "tweet_count": 117636, "listed_count": 219}}, {"username": "OyePollo", "name": "Richard\ud83d\udcab", "id": "157122357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 387, "tweet_count": 47750, "listed_count": 3}}, {"username": "gonzalolim", "name": "Gonzalo", "id": "38750913", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}}, {"username": "vocero_aprista", "name": "El Vocero Aprista", "id": "571987477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 494, "tweet_count": 50921, "listed_count": 29}}, {"username": "manugamboaz", "name": "Manu Gamboa", "id": "2693232047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 77, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}}, {"username": "rubio_dennise", "name": "Dennise RUBIO", "id": "1093367262600482816", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 117, "tweet_count": 25960, "listed_count": 0}}, {"username": "ItalianCacioppo", "name": "Jose Cacioppo", "id": "2852761497", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 292, "tweet_count": 1072, "listed_count": 1}}, {"username": "elpaisdiff", "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "id": "1150353148025933825", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}}, {"username": "VitoRNascimen", "name": "Vitor", "id": "89320409", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 520, "tweet_count": 47240, "listed_count": 6}}, {"username": "epacontece", "name": "jota", "id": "1563313328", "verified": false, "location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 959, "tweet_count": 24902, "listed_count": 4}}, {"username": "IsabelPitaluga", "name": "Isabel Pitaluga", "id": "1055867378712670208", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1310, "tweet_count": 34160, "listed_count": 0}}, {"username": "estebanpie", "name": "Esteban Piedrahita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b", "id": "372862013", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17992, "following_count": 992, "tweet_count": 16301, "listed_count": 103}}, {"username": "martinvars", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "781293", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}}, {"username": "Javiwally", "name": "Javier Verd\u00fa", "id": "295327200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 171, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}}, {"username": "edugalan", "name": "Edu Gal\u00e1n", "id": "49006538", "verified": true, "location": "Xpain", "public_metrics": {"followers_count": 62016, "following_count": 3931, "tweet_count": 110046, "listed_count": 410}}, {"username": "Kudda_", "name": "\u00a7", "id": "758104901205491712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 589, "tweet_count": 50786, "listed_count": 2}}, {"username": "SandraSylvaRosa", "name": "Sandra Silva \ud83c\udf35\ud83e\udeac\u262f\ufe0f \u2721\ufe0f", "id": "784546033640570885", "verified": false, "location": "Nordeste meu pa\u00eds \ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 839, "tweet_count": 12104, "listed_count": 1}}, {"username": "Dr_Venkman_", "name": "Endriu", "id": "80838485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 306, "tweet_count": 12293, "listed_count": 6}}, {"username": "interphilly", "name": "Favo", "id": "1072332750693261313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 453, "tweet_count": 9503, "listed_count": 22}}, {"username": "jhenctzen", "name": "jhen_+\u2022\u00b2\u00b3", "id": "129960634", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1307, "tweet_count": 54706, "listed_count": 8}}, {"username": "Lady_Ambroa", "name": "Marcela Ambroa", "id": "2364773923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 63, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}}, {"username": "elantidroga", "name": "Claudio Izaguirre", "id": "180566454", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1643, "tweet_count": 7364, "listed_count": 12}}, {"username": "xxpirasol", "name": "\ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud835\udd98 \ud835\udd9a \ud835\udd8c \ud835\udd8e \ud83c\udfad", "id": "988237197219332096", "verified": false, "location": "RO \ud83d\udd04 RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 884, "tweet_count": 86230, "listed_count": 1}}, {"username": "bbrunosantiago", "name": "kieran wilcox. \u2720", "id": "232914735", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m/Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 300, "tweet_count": 196089, "listed_count": 1}}, {"username": "Alondra29257663", "name": "Alondra Reyes", "id": "1016887197788667905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 543, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}}, {"username": "RhOsmara", "name": "osmi ruiz", "id": "1704898279", "verified": false, "location": "En luna", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 981, "tweet_count": 19167, "listed_count": 1}}, {"username": "joaosousayt", "name": "JUAN SOSA \ud83c\udf19\u2728\ud83c\udf38\ud83c\udfa2\ud83d\udc95", "id": "1169680644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275363, "following_count": 549, "tweet_count": 13684, "listed_count": 25}}, {"username": "nayrraraa", "name": "nay", "id": "1075787907955335169", "verified": false, "location": "Espirito santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 749, "tweet_count": 3882, "listed_count": 4}}, {"username": "viglanteshit", "name": "julio", "id": "306300144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4657, "following_count": 1651, "tweet_count": 125008, "listed_count": 17}}, {"username": "__deadellamore", "name": "Do\u00f1a Perfecta", "id": "850410785729900547", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 962, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}}, {"username": "FAAPF", "name": "Fernando A.", "id": "58986885", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 622, "tweet_count": 187704, "listed_count": 8}}, {"username": "renatastone", "name": "No Wattpad, @RenataCosta282", "id": "67126034", "verified": false, "location": "Santos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1780, "tweet_count": 127792, "listed_count": 13}}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438649, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}}, {"username": "CalvoLuzia", "name": "Luzia Calvo", "id": "1085661298589945856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 7516, "tweet_count": 148673, "listed_count": 0}}, {"username": "4Elvira", "name": "Anali Fuentes.", "id": "2252638442", "verified": false, "location": "Madrigalejo del Monte, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 358, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}}, {"username": "richardpelae", "name": "Richard Pelaez", "id": "946151621540671489", "verified": false, "location": "Arequipa-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1667, "tweet_count": 23698, "listed_count": 0}}, {"username": "AdelosRiosB", "name": "Andres de los Rios", "id": "219111354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 24, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}}, {"username": "_PatoMalo", "name": "Emanuelle \u25d5 \u25e1 \u25d5 Lepat\u00e9 CuaCua", "id": "1909370864", "verified": false, "location": "Centro, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 176, "tweet_count": 16029, "listed_count": 1}}, {"username": "Karligrafia", "name": "Karligrafia\u00ae", "id": "2832383746", "verified": false, "location": "Canc\u00fan ", "public_metrics": {"followers_count": 25324, "following_count": 908, "tweet_count": 69665, "listed_count": 53}}, {"username": "Luciavs280479", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "id": "922871213785075714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106990, "listed_count": 0}}, {"username": "M0tta1918", "name": "marMOTTA\u1da0\u1d49\u1d9c", "id": "731588894", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 662, "tweet_count": 47864, "listed_count": 3}}, {"username": "Ani51004983", "name": "ani", "id": "1016869498413043713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}}, {"username": "CucaMC1", "name": "CucaMC", "id": "1148421924101509121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2282, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}}, {"username": "GNLewis6", "name": "Gilbert", "id": "1112897972843548674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 507, "tweet_count": 13284, "listed_count": 0}}, {"username": "13del12", "name": "Daniel", "id": "343663124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 221, "tweet_count": 59843, "listed_count": 24}}, {"username": "ACEvinixD", "name": "I dont smoke weed", "id": "490367566", "verified": false, "location": "Na Merda", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 211, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}}, {"username": "LuciaLaMarca1", "name": "Lucia", "id": "841353119086829569", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 129, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}}, {"username": "sudamericalibre", "name": "roxana", "id": "21473943", "verified": false, "location": "NO AL COMUNISMO", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1036, "tweet_count": 300264, "listed_count": 0}}, {"username": "Eneida71722741", "name": "solorA", "id": "1128476551345917957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 53, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "1084129670273138691", "in_reply_to_user_id": "1083227797970137088", "edit_history_tweet_ids": ["1156959234812186624"], "id": "1156959234812186624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959033166876672"}], "created_at": "2019-08-01T16:05:51.000Z", "text": "@latteoart Eu at\u00e9 j\u00e1 sigo-", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36411489", "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "id": "1156521232923267073", "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "id": "1156930055467085824", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"author_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "id": "1156562588509048832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}}, {"author_id": "333947513", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}}, {"author_id": "732405489384992772", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1156901247984775169"], "id": "1156901247984775169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156768455426793472"}], "created_at": "2019-08-01T12:15:26.000Z", "text": "@ereynaabogado @saldelsol Las moscas comen carnes en estado de descomposici\u00f3n y materia fecal", "lang": "es", "geo": {"place_id": "002c1c2e36af1835"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1156765034615361536"], "id": "1156765034615361536", "created_at": "2019-08-01T03:14:10.000Z", "text": "Jorge del Castillo: \"Del Solar me ha faltado el respeto con sus declaraciones\"\nhttps://t.co/dGk8TZxWcr https://t.co/vOJO0yNCQu", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "Solar"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dGk8TZxWcr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3zbdv76", "display_url": "tinyurl.com/y3zbdv76"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vOJO0yNCQu", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1156765034615361536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOJO0yNCQu", "media_key": "3_1156764869833764864"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 361, "like_count": 124, "quote_count": 65}}, {"author_id": "1916068460", "edit_history_tweet_ids": ["1156962126109511680"], "id": "1156962126109511680", "created_at": "2019-08-01T16:17:20.000Z", "text": "Ele se matou mds", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "765512893039255552", "edit_history_tweet_ids": ["1156668395787575296"], "id": "1156668395787575296", "created_at": "2019-07-31T20:50:10.000Z", "text": "Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi alimentari https://t.co/qPbhPjG6Cf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qPbhPjG6Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/Droghiere/status/1156649846121607169", "display_url": "twitter.com/Droghiere/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "893210965927493632", "edit_history_tweet_ids": ["1154871713647255558"], "id": "1154871713647255558", "created_at": "2019-07-26T21:50:47.000Z", "text": "[Estados Unidos] Ni\u00f1o \u00abtrans\u00bb se suicida un a\u00f1o despu\u00e9s de cambiarse de g\u00e9nero via @VaronesUnidos https://t.co/8MAq30OATn", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "VaronesUnidos", "id": "3369820924"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8MAq30OATn", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156930830968721413"], "id": "1156930830968721413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156553389448335361"}], "created_at": "2019-08-01T14:12:59.000Z", "text": "@PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q desmerece al Pdte al decirle provinciano, se equivoca! Es todo lo contrario \u00e9sta muerta pol\u00edtica solo muestra su miseria  Discriminatoria, clasista. Que cambie de tinte!", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "144275517", "edit_history_tweet_ids": ["1156841874700873728"], "id": "1156841874700873728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155701202908303362"}], "created_at": "2019-08-01T08:19:30.000Z", "text": "Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: lo mataron.\nNo les crean: yo no atentar\u00eda contra mi vida. https://t.co/S2l9w8LZn8", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/S2l9w8LZn8", "expanded_url": "https://twitter.com/fdoazcarraga/status/1155701202908303362", "display_url": "twitter.com/fdoazcarraga/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "477655614", "edit_history_tweet_ids": ["1156935468983959552"], "id": "1156935468983959552", "created_at": "2019-08-01T14:31:25.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano que nunca ha tenido y ahora la gente que no ha le\u00eddo ninguno de sus comics se escandaliza por la verdadera personalidad del personaje.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705003330", "edit_history_tweet_ids": ["1156849103747375110"], "id": "1156849103747375110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156844326594289664"}], "created_at": "2019-08-01T08:48:14.000Z", "text": "Lo que no se entiende -salvo por el suicida factor Abascal- es esa obsesi\u00f3n por entregar el Gobierno a las mafias pepera y de las Cs, cuando declaras que no coincides en nada con ellos y, por eso, te quedas fuera del Gobierno. @monasterioR, t\u00fa sabes que el Gobierno de PP y Cs... https://t.co/YkJ17GAQGY", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 239, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YkJ17GAQGY", "expanded_url": "https://twitter.com/rtvenoticias/status/1156844326594289664", "display_url": "twitter.com/rtvenoticias/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701896083815931904", "in_reply_to_user_id": "3411264202", "edit_history_tweet_ids": ["1156960408277856257"], "id": "1156960408277856257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156958739603361793"}], "created_at": "2019-08-01T16:10:31.000Z", "text": "@liberta__depre @steportelha", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "steportelha", "id": "3120946697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "id": "1156880487824183297", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"author_id": "1002930131923587072", "edit_history_tweet_ids": ["1156960499076083712"], "id": "1156960499076083712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:10:52.000Z", "text": "Desculpe @antoniotabet, mas apesar do respeito que tenho por seu trabalho, preciso descordar de sua opini\u00e3o. A camisa do clube n\u00e3o deve ser usada em devesa deste ou aquele pol\u00edtico.... continua https://t.co/QsxXYXxuOT", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QsxXYXxuOT", "expanded_url": "https://twitter.com/kibeloco/status/1156562588509048832", "display_url": "twitter.com/kibeloco/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709461776660832256", "in_reply_to_user_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "id": "1156741804819124224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z", "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1106306858069954563", "edit_history_tweet_ids": ["1156818033823948800"], "id": "1156818033823948800", "created_at": "2019-08-01T06:44:46.000Z", "text": "C\u00f3mo se decide sobre la vida de los dem\u00e1s porque soy macho:\n\nVillagonzalo: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/LYkMpyfvUy", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "EL"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/LYkMpyfvUy", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800410783607767040", "in_reply_to_user_id": "1501434991", "edit_history_tweet_ids": ["1156621296144244736"], "id": "1156621296144244736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156619078670245888"}], "created_at": "2019-07-31T17:43:00.000Z", "text": "@auronplay Pr\u00f3xima noticia: P\u00e1jaro se suicida por que famoso Youtuber Espa\u00f1ol lo expone en sus redes sociales y no quiso borrar su foto.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410595075", "edit_history_tweet_ids": ["1156953786356772865"], "id": "1156953786356772865", "created_at": "2019-08-01T15:44:12.000Z", "text": "ser\u00e1 se algu\u00e9m matou o Bryce ou ele mesmo se matou??????? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970492848398356480", "in_reply_to_user_id": "254283523", "edit_history_tweet_ids": ["1156805766671679488"], "id": "1156805766671679488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "created_at": "2019-08-01T05:56:01.000Z", "text": "@udamarcita @SergioVerdaguer Las cifras refrendan lo que usted dice.\nLa prensa mermelera del Chavista corrupto OH, borro de sus programas el resultado del 2do buen gobierno aprista liderado por el gran Estadista Alan Garc\u00eda ;que en paz descanse, infundiendo odio a la poblaci\u00f3n contra \u00e9l. https://t.co/uJ2r8eRMBw", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.448, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavista"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SergioVerdaguer", "id": "1071607526267998208"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/uJ2r8eRMBw", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmandoGirn3/status/1156805766671679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJ2r8eRMBw", "media_key": "3_1156805763748323334"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89441901", "edit_history_tweet_ids": ["1156607385252896768"], "id": "1156607385252896768", "created_at": "2019-07-31T16:47:44.000Z", "text": "Suic\u00eddio hoje de manh\u00e3 na orla de candeias . A depress\u00e3o ... tirando vidas .", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2582701106", "edit_history_tweet_ids": ["1156956806607986689"], "id": "1156956806607986689", "created_at": "2019-08-01T15:56:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Z7HVlbTczF", "expanded_url": "https://twitter.com/piadasjoaozim/status/1156956806607986689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7HVlbTczF", "media_key": "3_1156956803508383744"}]}, "text": "Quem matou eu n\u00e3o sei, mas se algu\u00e9m souber me informe, quero dar um abra\u00e7o e ser amigo desse \u00edcone #13ReasonsWhy https://t.co/Z7HVlbTczF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1156225796807127040"], "id": "1156225796807127040", "created_at": "2019-07-30T15:31:26.000Z", "text": "Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la tragedia.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 213, "like_count": 998, "quote_count": 25}}, {"author_id": "235567827", "edit_history_tweet_ids": ["1156690345956126721"], "id": "1156690345956126721", "created_at": "2019-07-31T22:17:23.000Z", "text": "Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda. Lamentable!... https://t.co/kxJvpZBJVk", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kxJvpZBJVk", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2735497645", "edit_history_tweet_ids": ["1156949166859460615"], "id": "1156949166859460615", "created_at": "2019-08-01T15:25:51.000Z", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/o9c8QIe565", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/o9c8QIe565", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726042144163676160", "edit_history_tweet_ids": ["1156649083651706883"], "id": "1156649083651706883", "created_at": "2019-07-31T19:33:25.000Z", "text": "Est\u00e1 repercutindo no Tweet: o presidente da OAB quer saber quem matou seu pai, mas se os filhos de Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles a OAB n\u00e3o permite.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4548, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.3218, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "id": "1156734402782736385", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}}, {"author_id": "382411603", "edit_history_tweet_ids": ["1155816578103107586"], "id": "1155816578103107586", "created_at": "2019-07-29T12:25:20.000Z", "text": "Esto es lo que te espera @MartinVizcarraC La c\u00e1rcel por ser el presidente debilucho, fel\u00f3n, incapaz y traidor, que ha claudicado cobardemente por su desesperaci\u00f3n por librarse de sus 49 denuncias!  - https://t.co/jdN2WH2d6B", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/jdN2WH2d6B", "expanded_url": "http://politico.pe/a-la-carcel/", "display_url": "politico.pe/a-la-carcel/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2879973748", "edit_history_tweet_ids": ["1156315013411418113"], "id": "1156315013411418113", "created_at": "2019-07-30T21:25:57.000Z", "text": "Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el pavimento, luego lo enarbola y salta la valla. En el circulo blanco el individuo que al final saca de sus bermudas un machete de considerable tama\u00f1o https://t.co/yULqZWBfbG", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yULqZWBfbG", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtg/status/1156315013411418113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yULqZWBfbG", "media_key": "7_1156313053455142913"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 15}}, {"author_id": "974190350", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1156672481954021376"], "id": "1156672481954021376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156638424662773760"}], "created_at": "2019-07-31T21:06:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 216, "tag": "CierreElCongresoYa"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "RATALAN"}, {"start": 198, "end": 215, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "CierreElCongresoYa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/WdLsCzxuIu", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1156672481954021376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdLsCzxuIu", "media_key": "3_1156672473783590912"}]}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu DESESPERACI\u00d3N DE UNA VIUDA PARA NO DEJAR LA MAMADERA ESTATAL Y LA INMUNIDAD..\nDESP DE QUERER CULPAR A LA DIVIAC DEL COBARDE SUICIDA DE RATALAN..QUIERES SEGUIR FREGANDO AL PAIS..\n#CierreElCongresoYa .\nEL PAIS LOS REPUDIA, MEJOR PORQ NO ANALIZAN LOS PETROAUDIOS ALLI SI TE CHUPAS https://t.co/WdLsCzxuIu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701851277240770561", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "id": "1156783743140605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}}, {"author_id": "143510418", "edit_history_tweet_ids": ["1156857510504124417"], "id": "1156857510504124417", "created_at": "2019-08-01T09:21:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 193, "tag": "TerrorMachistaEspa\u00f1a"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "Manadas"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "Cu\u00e9ntalo"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "FeminismoenRed"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "PorTodas"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 192, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorMachistaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/QGcKrWN8ur", "expanded_url": "https://imanolgomez.blogspot.com/2019/08/espana-terror-machista-otro-mal-nacido.html", "display_url": "imanolgomez.blogspot.com/2019/08/espana\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/09mIN0no9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/imanolgomez/status/1156857510504124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09mIN0no9Z", "media_key": "3_1156857505290567680"}]}, "text": "ESPA\u00d1A TERROR MACHISTA : \" Otro mal nacido que asesina a su mujer a tiros, lo intenta con su hijo y luego se suicida en este primer d\u00eda de Agosto \"\nhttps://t.co/QGcKrWN8ur #TerrorMachistaEspa\u00f1a   #Manadas #ViolenciaMachista \n#Cu\u00e9ntalo  #FeminismoenRed  #PorTodas https://t.co/09mIN0no9Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1156948268070449153"], "id": "1156948268070449153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156946924890742786"}], "created_at": "2019-08-01T15:22:16.000Z", "text": "Las triqui\u00f1uelas de Del Castillo una vez mas en rid\u00edculo. https://t.co/D5P4k8j787", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D5P4k8j787", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1156946924890742786", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 107, "like_count": 2562, "quote_count": 30}}, {"author_id": "143592919", "in_reply_to_user_id": "3301113970", "edit_history_tweet_ids": ["1156957105045291008"], "id": "1156957105045291008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954850929852416"}], "created_at": "2019-08-01T15:57:23.000Z", "text": "@fredtalks_ @OhDaeSu_OldBoy Eu tamb\u00e9m gostei muito da segunda, s\u00f3 n\u00e3o gostei do final do episodio final.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fredtalks_", "id": "3301113970"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "OhDaeSu_OldBoy", "id": "1008930935360901122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452700824", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156904598348750850"], "id": "1156904598348750850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}], "created_at": "2019-08-01T12:28:45.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honesto y no como un suicida acorralado por la justicia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "544079032", "edit_history_tweet_ids": ["1156642532203335680"], "id": "1156642532203335680", "created_at": "2019-07-31T19:07:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 150, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.771, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "1 Asesina a su mujer en un pueblo de Burgos\n2 Hiere a su hijo\n3 Se suicida \n\nHasta las narices ya de que no empiecen por el final \n\n#ViolenciaMachista", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1685949876", "edit_history_tweet_ids": ["1156944330206208001"], "id": "1156944330206208001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156934329488089088"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:37.000Z", "text": "Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se suicidou foi um personagem diferente https://t.co/eNSY5iMdQQ", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.289, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/eNSY5iMdQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156934329488089088", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "id": "1156709198824169472", "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}}, {"author_id": "2263177300", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1156900900323151873"], "id": "1156900900323151873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156893253779775489"}], "created_at": "2019-08-01T12:14:03.000Z", "text": "@SalitaSin En Su oscura carrera pol\u00edtica en que se arrim\u00f3 al cobarde suicida  que prefiri\u00f3 matarse para no ir a la c\u00e1rcel @JorgeDCG siempre demostr\u00f3 ser un caradura desde que se le descubrieron las \u00abnegociaciones\u00bb con Canaan y su oposici\u00f3n a todo lo que significase progreso para el pa\u00eds https://t.co/NpeP5DgVi9", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845079973889"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845084168192"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/NpeP5DgVi9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156900900323151873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpeP5DgVi9", "media_key": "3_1156900845088362496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2503983780", "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "id": "1156633860773486593", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1961233968", "in_reply_to_user_id": "887038735673688064", "edit_history_tweet_ids": ["1156954649661988865"], "id": "1156954649661988865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156951856133869568"}], "created_at": "2019-08-01T15:47:38.000Z", "text": "@iis4b_ N\u00e3o acho. Acho super boa e retrata somente a verdade de muitos adolescentes. \u00c9 que nossa sociedade n\u00e3o aguenta a verdade ainda.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1156946437365731328"], "id": "1156946437365731328", "created_at": "2019-08-01T15:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gr6zNT49Cd", "expanded_url": "https://glo.bo/336U7GU", "display_url": "glo.bo/336U7GU", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "V\u00edtima apresentava sinais de esganadura https://t.co/gr6zNT49Cd #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 6}}, {"author_id": "308789631", "in_reply_to_user_id": "1069208240", "edit_history_tweet_ids": ["1156955751358898180"], "id": "1156955751358898180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955647918923779"}], "created_at": "2019-08-01T15:52:00.000Z", "text": "@vall_carrizo Si pudiera, lo haria bueee", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vall_carrizo", "id": "1069208240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62165770", "edit_history_tweet_ids": ["1156951181102592002"], "id": "1156951181102592002", "created_at": "2019-08-01T15:33:51.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.301, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4331207861", "edit_history_tweet_ids": ["1156624447606022147"], "id": "1156624447606022147", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156607944190021633"}], "created_at": "2019-07-31T17:55:32.000Z", "text": "Yo pregunto @IndecopiOficial y Digesa cumplieron con su rol de fiscalizar? Nos pueden dar una explicaci\u00f3n? sab\u00edan de esta alerta? Podr\u00edan informarnos sobre las fiscalizaciones realizadas en los \u00faltimos 6 meses respecto de los productos l\u00e1cteos en el mercado nacional? https://t.co/DUfUZpks6g", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Digesa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "IndecopiOficial", "id": "476303058"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/DUfUZpks6g", "expanded_url": "https://twitter.com/HoracioZeballo/status/1156607944190021633", "display_url": "twitter.com/HoracioZeballo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 183, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3360642598", "edit_history_tweet_ids": ["1156603157436387328"], "id": "1156603157436387328", "created_at": "2019-07-31T16:30:56.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. \nAs\u00ed terminamos julio. https://t.co/WSFr5SJvIr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WSFr5SJvIr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}}, {"author_id": "280527618", "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "id": "1156713998089433089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z", "text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}}, {"author_id": "1389676339", "edit_history_tweet_ids": ["1156673637929369600"], "id": "1156673637929369600", "created_at": "2019-07-31T21:10:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "VillagonzaloPedernales"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "NoMiresAOtroLado"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "den\u00fancialo"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "ALERTCOPS"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "UFAM"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 175, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0vxYmVuukC", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2108583/un-hombre-asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21085\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html"}]}, "text": "DEP mujer de #VillagonzaloPedernales\u00a0\nque deja dos huerfanos.\nFrente a la violencia de g\u00e9nero ACT\u00daA ,\u00a0#NoMiresAOtroLado\nno esperes a que esto ocurra y #den\u00fancialo 091 @policia\napp ALERTCOPS o directamente en la UFAM de tu Comisar\u00eda.\nhttps://t.co/0vxYmVuukC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078872185765212160", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1156639591387955200"], "id": "1156639591387955200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156636007208501256"}], "created_at": "2019-07-31T18:55:42.000Z", "text": "@gonzalesposadal @StevenCaldern9 Eso es interferencia en el ejecutivo, vulnerar la independencia de poderes que dicen defender. Para variar es el APRA, la pestilencia pol\u00edtica. Si quieres audios mejor pidan los petroaudios o la grabaci\u00f3n de la conversaci\u00f3n del suicida con M. Odebrecht y Barata en palacio.", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6761, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 273, "end": 284, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "M. Odebrecht"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29448098", "edit_history_tweet_ids": ["1156934235908911104"], "id": "1156934235908911104", "created_at": "2019-08-01T14:26:31.000Z", "text": "Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida https://t.co/PyiXKsgrKF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PyiXKsgrKF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zv51Ew", "display_url": "glo.bo/2Zv51Ew", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/08/01/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida-em-seguida.ghtml"}]}}, {"author_id": "3299091017", "edit_history_tweet_ids": ["1156886692982394880"], "id": "1156886692982394880", "created_at": "2019-08-01T11:17:36.000Z", "text": "enquete aqui rapidinho, gnt \n\nquem vai matar quem?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197226430", "edit_history_tweet_ids": ["1156723410631831555"], "id": "1156723410631831555", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "created_at": "2019-08-01T00:28:46.000Z", "text": "La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir...Entre \u00e9l y el falazya no tienen argumentos para seguir le\"vendiendo\" a FP. Machito en la hora und\u00e9cima, como siempre fueron con Odr\u00eda, con Prado,etc. https://t.co/Hkk6w74OB5", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Odr\u00eda"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Prado"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Hkk6w74OB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71237348", "edit_history_tweet_ids": ["1156947422419005440"], "id": "1156947422419005440", "created_at": "2019-08-01T15:18:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "Edicao10"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O playboy que matou uma diarista na Franca foi solto.\nMas gente ele \u00e9 rico e a diarista \u00e9 s\u00f3 uma aposentada que tava fazendo bico pra aumentar a renda.\n\n\u00c9 o Brasil de lei para poucos.\n\nSe ele fosse negro trabalhando de motoboy ia pegar uma cana como fala o presidente #Edicao10", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162798367", "edit_history_tweet_ids": ["1156632827955437579"], "id": "1156632827955437579", "created_at": "2019-07-31T18:28:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "DireitaCensurada"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5024, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?\n\n#DireitaCensurada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059867571103637504", "edit_history_tweet_ids": ["1156949448234274816"], "id": "1156949448234274816", "created_at": "2019-08-01T15:26:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 190, "tag": "1Agosto"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Economia"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "Venezuela"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "DOLAR"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "Precios"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "caracas"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "BienvenidoAgosto"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/l5KjkOyvr1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaracas2018/status/1156949448234274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5KjkOyvr1", "media_key": "3_1156949436846751745"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/l5KjkOyvr1", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaracas2018/status/1156949448234274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5KjkOyvr1", "media_key": "3_1156949445545795584"}]}, "text": "Contin\u00faa esta carrera suicida, estimamos que hoy el legal cierre al rededor de los 11.800 bs, es URGENTE un incremento de salario para quienes no ganan en $ o ganan - de 50$ URGENTE #1Agosto #Economia #Venezuela #DOLAR #Precios #caracas #FelizJueves #BienvenidoAgosto https://t.co/l5KjkOyvr1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1156658098574176256"], "id": "1156658098574176256", "created_at": "2019-07-31T20:09:15.000Z", "text": "Felipe Santa Cruz entrou no STF exigindo que Bolsonaro explique afirma\u00e7\u00e3o sobre seu pai, desaparecido pol\u00edtico. O pedido \u00e9 assinado por doze ex-presidentes da entidade.\n\nVai ter que se explicar perante \u00e0 Justi\u00e7a, presidente.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1128, "reply_count": 798, "like_count": 7305, "quote_count": 73}}, {"author_id": "465025569", "in_reply_to_user_id": "456922641", "edit_history_tweet_ids": ["1156951624742391813"], "id": "1156951624742391813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156951138383663105"}], "created_at": "2019-08-01T15:35:37.000Z", "text": "@leo_valra @guerra_mau He tenido que bajar al nivel; que a algunos les guste y aprueben la \u201cmermelada\u201d, no me hace a m\u00ed c\u00f3mplice ni participe de ese comportamiento.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leo_valra", "id": "456922641"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "guerra_mau", "id": "1881117704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021513689294426112", "edit_history_tweet_ids": ["1156952717761372161"], "id": "1156952717761372161", "created_at": "2019-08-01T15:39:57.000Z", "text": "Estoy en un coche lleno de brasile\u00f1os y creo que no sois conscientes de lo que es esto", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2377183794", "edit_history_tweet_ids": ["1156951535294799879"], "id": "1156951535294799879", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156878444929658880"}], "created_at": "2019-08-01T15:35:15.000Z", "text": "ela foi t\u00e3o corajosa de falar publicamente \ud83d\udc94 https://t.co/OJveyXbSix", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OJveyXbSix", "expanded_url": "https://twitter.com/usatodaysports/status/1156878444929658880", "display_url": "twitter.com/usatodaysports\u2026"}]}}, {"author_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1156882334408413186"], "id": "1156882334408413186", "created_at": "2019-08-01T11:00:17.000Z", "text": "\u201cQdo chega no judici\u00e1rio, eles se fecham. Corrup\u00e7\u00e3o para apurar \u00e9 a dos outros\u201d https://t.co/1kFl8bpZmG", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.405, "type": "Person", "normalized_text": "Qdo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1kFl8bpZmG", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=230213", "display_url": "oantagonista.com/?p=230213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 238, "like_count": 2447, "quote_count": 66}}, {"author_id": "1014022274863849472", "edit_history_tweet_ids": ["1156950886167523330"], "id": "1156950886167523330", "created_at": "2019-08-01T15:32:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "BRYCE"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/JEZrcTsXgV", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAntonio783/status/1156950886167523330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JEZrcTsXgV", "media_key": "16_1156950877590249473"}]}, "text": "Eu: Aff essa s\u00e9rie devia ter acabado na 2\u00b0temporada \n\nNetflix: QUEM MATOU BRYCE???\n\nEu indo assistir como se nada tivesse acontecido:\n\n#13ReasonsWhy https://t.co/JEZrcTsXgV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062347475175067650", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156589971865853953"], "id": "1156589971865853953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "created_at": "2019-07-31T15:38:32.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "775944031356358657", "edit_history_tweet_ids": ["1156950578603462656"], "id": "1156950578603462656", "created_at": "2019-08-01T15:31:27.000Z", "text": "vcs acham mesmo que essa menina que matou o gato se arrepende de algo? pq olha eu tenho quase certeza que n\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42453999", "edit_history_tweet_ids": ["1156880656703598592"], "id": "1156880656703598592", "created_at": "2019-08-01T10:53:37.000Z", "text": "Ministro Teori morreu em acidente suspeito. Delegado que investigou o caso \u00e9 assassinado em Florian\u00f3polis. Eu n\u00e3o acredito em coincid\u00eancias. Isso sim \u00e9 queima de arquivo. As mil\u00edcias controlando o pa\u00eds. https://t.co/rxO2Z9BF2a", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/rxO2Z9BF2a", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/delegado-que-abriu-inquerito-sobre-acidente-de-teori-zavascki-morto-em-florianopolis-21416932", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/delegad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/delegado-que-abriu-inquerito-sobre-acidente-de-teori-zavascki-morto-em-florianopolis-21416932"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 509, "reply_count": 50, "like_count": 1237, "quote_count": 33}}, {"author_id": "3094997289", "edit_history_tweet_ids": ["1156950114956718082"], "id": "1156950114956718082", "created_at": "2019-08-01T15:29:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "AlShabab"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "AlShabab"}]}, "text": "Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento perpetrado por el grupo yihadista #AlShabab", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1156936264769331200"], "id": "1156936264769331200", "created_at": "2019-08-01T14:34:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 66, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MelZMQNrw9", "expanded_url": "https://twitter.com/NerdisticoNews/status/1156934896121724934/video/1", "display_url": "twitter.com/NerdisticoNews\u2026"}]}, "text": "Confira agora o trailer legendado da 3\u00b0 temporada de #13ReasonsWhy, que ser\u00e1 lan\u00e7ado dia 23 de agosto, com a morte de Bryce Walker. Assista:\n\n https://t.co/MelZMQNrw9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 190, "like_count": 1237, "quote_count": 555}}, {"author_id": "1465789862", "in_reply_to_user_id": "1169680644", "edit_history_tweet_ids": ["1156933838167257088"], "id": "1156933838167257088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931564019884034"}], "created_at": "2019-08-01T14:24:56.000Z", "text": "@joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou mt a m\u00e3o o q me matou foi no final ele a ver se tinha ferida ahahahahahahahahahahha", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 1}}, {"author_id": "16062245", "in_reply_to_user_id": "16062245", "edit_history_tweet_ids": ["1156947615818407937"], "id": "1156947615818407937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156946640814653440"}], "created_at": "2019-08-01T15:19:41.000Z", "text": "Ouvindo agora uma fala sobre depress\u00e3o infantil em crian\u00e7as com menos de 6 anos, q sentem culpa de forma excessiva, falta de prazer na vida e idea\u00e7\u00e3o suicida. APOSTO q em momento NENHUM v\u00e3o citar ou inferir a possibilidade de abuso ou viol\u00eancia como etiologia desses casos.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156948148788617216"], "id": "1156948148788617216", "created_at": "2019-08-01T15:21:48.000Z", "text": "Lo dicho por Salvador del Solar es una grosera burla a la memoria y sensible deceso del expresidente Alan Garc\u00eda, se\u00f1al\u00f3 Del Castillo en declaraciones para EXPRESO.\nhttps://t.co/RnU9hiy3Rl", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RnU9hiy3Rl", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/para-salvador-del-solar-el-derecho-a-la-informacion-es-un-elemento-distractivo/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/para-salvador-del-solar-el-derecho-a-la-informacion-es-un-elemento-distractivo/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 39, "like_count": 182, "quote_count": 6}}, {"author_id": "293807001", "edit_history_tweet_ids": ["1156934375218536449"], "id": "1156934375218536449", "created_at": "2019-08-01T14:27:04.000Z", "text": "A 3\u00aa temporada de 13 Reasons Why tem estreia confirmada para dia 23 de agosto na Netflix.\n\nhttps://t.co/a9Bw5LmKwu", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/a9Bw5LmKwu", "expanded_url": "https://twitter.com/13reasonswhy/status/1156927590369615872/video/1", "display_url": "twitter.com/13reasonswhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 219, "like_count": 2429, "quote_count": 1012}}, {"author_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "id": "1156842672876859392", "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}}, {"author_id": "2829055547", "in_reply_to_user_id": "116551133", "edit_history_tweet_ids": ["1156840251068997633"], "id": "1156840251068997633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156770116975177729"}], "created_at": "2019-08-01T08:13:03.000Z", "text": "@iamnotmaju pouco profissional mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iamnotmaju", "id": "116551133"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "456186168", "edit_history_tweet_ids": ["1155480830531264512"], "id": "1155480830531264512", "created_at": "2019-07-28T14:11:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 242, "tag": "ChavezVive"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.2957, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "ChavezVive"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "chavezcandanga", "id": "128637475"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/0m9KgIdu2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaPabonC/status/1155480830531264512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0m9KgIdu2Q", "media_key": "7_1155480785811582977"}]}, "text": "Un d\u00eda como hoy naci\u00f3 uno de los m\u00e1s grandes l\u00edderes de Nuestra Am\u00e9rica!! @chavezcandanga perfil\u00f3 nuestros derroteros y seguiremos su ejemplo, m\u00e1s all\u00e1 y en contra de la campa\u00f1a difamatoria y de persecuci\u00f3n que hoy nos hostiga! \u270a\ud83c\udffe #ChavezVive https://t.co/0m9KgIdu2Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 2805, "like_count": 1749, "quote_count": 502}}, {"author_id": "418214840", "edit_history_tweet_ids": ["1156836934192439296"], "id": "1156836934192439296", "created_at": "2019-08-01T07:59:52.000Z", "text": "Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}}, {"author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1156945016402653186"], "id": "1156945016402653186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156921523296509953"}], "created_at": "2019-08-01T15:09:21.000Z", "text": "Ja,ja,ja. https://t.co/H8P0wUkFgp", "lang": "et", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 75, "like_count": 782, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/H8P0wUkFgp", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1156921523296509953", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}}, {"author_id": "709607721306333184", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156723823938539520"], "id": "1156723823938539520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "created_at": "2019-08-01T00:30:25.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una foto habla m\u00e1s que mil palabras!!as\u00ed chupaba a pico de botella en las esquinas en Barranco.\n@apra https://t.co/z1RJLEMjR5", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z1RJLEMjR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156723823938539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1RJLEMjR5", "media_key": "3_1156723821409382400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156058658595377152"], "id": "1156058658595377152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156041283057672192"}], "created_at": "2019-07-30T04:27:17.000Z", "text": "Un estadista, sobre todo llevando la banda presidencial que representa a la Naci\u00f3n, jam\u00e1s comer\u00eda pop corn en una ceremonia oficial.\nSe hace extra\u00f1ar un grande, @AlanGarciaPeru https://t.co/Ppu4I3iwrG", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "pop"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ppu4I3iwrG", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 169, "like_count": 352, "quote_count": 49}}, {"author_id": "14525893", "edit_history_tweet_ids": ["1155894329891872771"], "id": "1155894329891872771", "created_at": "2019-07-29T17:34:18.000Z", "text": "Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Planalto, dizendo: \n\n\"Vim perguntar ao presidente quem matou meu pai e como, j\u00e1 que ele sabe. Se ele sabe e se cala, \u00e9 c\u00famplice de um crime\". \n\nFica a dica.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 134, "like_count": 10100, "quote_count": 120}}, {"author_id": "1126272526542344192", "edit_history_tweet_ids": ["1156948054794219520"], "id": "1156948054794219520", "created_at": "2019-08-01T15:21:25.000Z", "text": "hm.... https://t.co/qpAsZm9WNC", "lang": "qst", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/qpAsZm9WNC", "expanded_url": "https://twitter.com/PopCrave/status/1156931199417376769", "display_url": "twitter.com/PopCrave/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1156574329561370624"], "id": "1156574329561370624", "created_at": "2019-07-31T14:36:22.000Z", "text": "Me entero que la historia del intercambio por @WhatsApp entre Arias y yo, que @Miriam_Junne ha dado a conocer, fue hecho por el propio Arias y est\u00e1 en su Instagram. \u00bfC\u00f3mo pudo la derecha ser tan infame y usar su suicidio en mi contra existiendo el propio testimonio de Arias?", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 55, "username": "WhatsApp", "id": "40148479"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 248, "like_count": 1833, "quote_count": 24}}, {"author_id": "16062245", "in_reply_to_user_id": "16062245", "edit_history_tweet_ids": ["1156946640814653440"], "id": "1156946640814653440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156937597555499009"}], "created_at": "2019-08-01T15:15:48.000Z", "text": "T\u00f4 a uma hora ouvindo falas sobre prescri\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dio psiqui\u00e1trico pra crian\u00e7as e tudo o q eu consigo ouvir \u00e9: \"como a crian\u00e7a n\u00e3o se adapta \u00e0s expectativas dos seus pais e m\u00e9dicos, vamos mudar quimicamente seu c\u00e9rebro.\"\n\nSeria isso uma forma aceit\u00e1vel de eugenia?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57835556", "edit_history_tweet_ids": ["1156944490843836418"], "id": "1156944490843836418", "created_at": "2019-08-01T15:07:16.000Z", "text": "Para n\u00e3o esquecermos que a crueldade humana n\u00e3o tem limites. https://t.co/wjkQPci4q9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 545, "like_count": 164, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wjkQPci4q9", "expanded_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811", "display_url": "acidigital.com/noticias/ausch\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811"}]}}, {"author_id": "770591282", "in_reply_to_user_id": "39146356", "edit_history_tweet_ids": ["1156945217137909761"], "id": "1156945217137909761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942620851146752"}], "created_at": "2019-08-01T15:10:09.000Z", "text": "@ElianaCarlin Ser\u00eda bueno darle una revisada a este tuit....y esto llega gracias a un expresidente suicida y Jorgito del castillo... https://t.co/FIKBoWwil5", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/FIKBoWwil5", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1156744292976795649?s=19", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "id": "1156821866905870337", "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1156931978710659073"], "id": "1156931978710659073", "created_at": "2019-08-01T14:17:33.000Z", "text": "Que se calle mejor el cabeza de balde, se alucina todo UN SE\u00d1ORON, CABALLERO, q merece todo nuestro respeto y lo \u00fanico real ES QUE TIENE TODO NUESTRO DESPRECIO, vda del cobarde suicida, amante madrile\u00f1o y con esa cara. Que se vaya por el tubo de su pinky @TubinoCarlos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 268, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346327421", "edit_history_tweet_ids": ["1156945159046782976"], "id": "1156945159046782976", "created_at": "2019-08-01T15:09:55.000Z", "text": "El proyecto para competir en la Libertadores es apostar a un semestre a los juveniles del club, jugar con 7 u 8 que se conozcan y ah\u00ed buscar lo que se precisa", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254283523", "edit_history_tweet_ids": ["1156707182353833984"], "id": "1156707182353833984", "created_at": "2019-07-31T23:24:17.000Z", "text": "Aunque a muchos duela el 2do gobierno de Alan Garc\u00eda es el mejor de los \u00faltimos 30 a\u00f1os. El presidente m\u00e1s completo: estadista, democr\u00e1tico, gran orador, mente brillante, cercano al pueblo, hombre de fe. Naci\u00f3 con honor y sigue intacto su honor entre todos los q lo admiramos \ud83c\udf1f", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 196, "like_count": 176, "quote_count": 23}}, {"author_id": "113152720", "edit_history_tweet_ids": ["1156946614923268097"], "id": "1156946614923268097", "created_at": "2019-08-01T15:15:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "text": "\u201cQuem matou Bryce Walker?\u201d olha o que #13ReasonsWhy se tornou, que vergonha meu deus", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3200182159", "edit_history_tweet_ids": ["1156943695276597248"], "id": "1156943695276597248", "created_at": "2019-08-01T15:04:06.000Z", "text": "\u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el Pacto de Estado. Queremos un gobierno de coalici\u00f3n lo m\u00e1s pronto posible con @UnidasPodemosIU y fuerzas progresistas para incorporar una buena agenda social. https://t.co/uh7K24Zpok", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uh7K24Zpok", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaBosaho/status/1156943695276597248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uh7K24Zpok", "media_key": "3_1156943690063069184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "id": "1156417316407562240", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}}, {"author_id": "2196419825", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156931409866477568"], "id": "1156931409866477568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "created_at": "2019-08-01T14:15:17.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Jajajajaj que se va a ser extra\u00f1ar el suicida, fuera de ac\u00e1   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171448152", "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "id": "1116618373587038212", "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}}, {"author_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1156060206876508160"], "id": "1156060206876508160", "created_at": "2019-07-30T04:33:26.000Z", "text": "Reporteritos y reporteritas haciendo su trabajo. El populacho no piensa, es ignorante, no tiene criterio ni opini\u00f3n propia. As\u00ed se le manipula todos los d\u00edas. Luego vienen las encuestas y los titulares. https://t.co/YqZDypMpqY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 152, "like_count": 144, "quote_count": 25}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/YqZDypMpqY", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1155992382317273092", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}}, {"author_id": "141940558", "in_reply_to_user_id": "357742193", "edit_history_tweet_ids": ["1156940034907529217"], "id": "1156940034907529217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156898399221964801"}], "created_at": "2019-08-01T14:49:33.000Z", "text": "@Viejis39 @OJOVENE @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @rorilis @neliafique @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Arkithector @ManuelR27352944 @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @licpcruz2 @VolkovAlfano @rodarellanob @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @saintmayo1981 @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela Al soldado gringo, pe\u00f3n de la maquinaria de guerra q mantiene en la c\u00fapula de poder a las minor\u00edas que lo esclavizan, informarle que se suicida en guerras del hegem\u00f3n que no lo benefician en nada, vuelve si no muere, a un sistema que lo usa para sostener el sistema esclavista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 277, "end": 286, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 303, "end": 312, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 313, "end": 322, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 323, "end": 338, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 369, "end": 376, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 409, "end": 425, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 426, "end": 438, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 439, "end": 449, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 450, "end": 463, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 464, "end": 473, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 485, "end": 498, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 499, "end": 515, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 516, "end": 529, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 530, "end": 543, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 560, "end": 573, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 574, "end": 581, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 582, "end": 598, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 599, "end": 615, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 616, "end": 632, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 633, "end": 648, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 649, "end": 662, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1156943892304056324"], "id": "1156943892304056324", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156882668723855360"}], "created_at": "2019-08-01T15:04:53.000Z", "text": "Fammi capire le tue sono opinioni legittime e le mie sono \u201csegnare un punticino su Twitter?\u201d. Questo davvero dice chi sei! https://t.co/FUlUAwfViB", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 33, "like_count": 100, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/FUlUAwfViB", "expanded_url": "https://twitter.com/francescocosta/status/1156882668723855360", "display_url": "twitter.com/francescocosta\u2026"}]}}, {"author_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1156541156320272385"], "id": "1156541156320272385", "created_at": "2019-07-31T12:24:33.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 a favor de que qualquer criminoso condenado e preso (seja Fernandinho Beira-Mar, Nem da Rocinha e Marcola, seja Lula, Eduardo Cunha e Eduardo Azeredo) seja PROIBIDO de ter contas em redes sociais (ainda que administradas por aliados)?", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 85, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandinho Beira-Mar"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Rocinha"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Marcola"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Azeredo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2914, "reply_count": 2098, "like_count": 9399, "quote_count": 233}}, {"author_id": "39146356", "edit_history_tweet_ids": ["1156942620851146752"], "id": "1156942620851146752", "created_at": "2019-08-01T14:59:50.000Z", "text": "Qu\u00e9 dif\u00edcil confiar en el contenido de cualquier alimento procesado, si una empresa como Gloria ha mentido impunemente por tanto tiempo. Eso, por ejemplo, s\u00ed es un serio da\u00f1o al consumo.", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 40, "like_count": 544, "quote_count": 9}}, {"author_id": "127966665", "edit_history_tweet_ids": ["1156719913685438465"], "id": "1156719913685438465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156713162294648832"}], "created_at": "2019-08-01T00:14:52.000Z", "text": "Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1ESevB1ph", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H1ESevB1ph", "expanded_url": "https://twitter.com/agorasp/status/1156713162294648832", "display_url": "twitter.com/agorasp/status\u2026"}]}}, {"author_id": "2882765391", "edit_history_tweet_ids": ["1156583686789353472"], "id": "1156583686789353472", "created_at": "2019-07-31T15:13:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 195, "tag": "autodefensafeminista"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IX7EjhJ3lW", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "text": "Nuevo crimen machista.\nNos asesinan mientras comemos, hablamos, paseamos, nos asesinan nuestras parejas y exparejas. Nos asesina este Estado patriarcal en guerra permanente. #autodefensafeminista \nhttps://t.co/IX7EjhJ3lW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1156940635758219265"], "id": "1156940635758219265", "created_at": "2019-08-01T14:51:57.000Z", "text": "Fuerza Popular respalda posici\u00f3n de Mercedes Araoz https://t.co/asHUZ48oJH v\u00eda @elcomercio_peru", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/asHUZ48oJH", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/fuerza-popular-respalda-posicion-mercedes-araoz-noticia-ecpm-660891", "display_url": "elcomercio.pe/politica/fuerz\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 31, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1156934329488089088"], "id": "1156934329488089088", "created_at": "2019-08-01T14:26:53.000Z", "text": "Netflix diz que \u201c13 Reasons Why\u201d ter\u00e1 \u201capenas\u201d 4 temporadas. V\u00e3o assistir alguma? https://t.co/KvotWQMRCM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KvotWQMRCM", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156934329488089088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KvotWQMRCM", "media_key": "3_1156934307916734464"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 254, "like_count": 431, "quote_count": 218}}, {"author_id": "910827588", "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"], "id": "1156633374070431744", "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}]}, "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1156233405098549248"], "id": "1156233405098549248", "created_at": "2019-07-30T16:01:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2l7xpfhEHr", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1156233405098549248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2l7xpfhEHr", "media_key": "3_1156233402195906560"}]}, "text": "Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mujer a ir con el hijo de su amante. https://t.co/2l7xpfhEHr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2263177300", "in_reply_to_user_id": "126137149", "edit_history_tweet_ids": ["1156730186131562499"], "id": "1156730186131562499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721883607392262"}], "created_at": "2019-08-01T00:55:42.000Z", "text": "@situchidacono @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El cobarde suicida se mat\u00f3 para no ir a la c\u00e1rcel https://t.co/twmzZx32oH", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/twmzZx32oH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156730186131562499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twmzZx32oH", "media_key": "3_1156730176291725313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37813449", "in_reply_to_user_id": "3587049377", "edit_history_tweet_ids": ["1156738741618319360"], "id": "1156738741618319360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729118056177665"}], "created_at": "2019-08-01T01:29:41.000Z", "text": "@CiroConTornillo Las causas de suicidio sin totalmente distintos.\nNo hay nadie que sostenga que son comparables.\nLa gente en 2002 se suicidaba porque me robaron todos sus ahorros. Porque no pod\u00eda recuperar sus ahorros. Porque las dudas eran impagables.\nEs incomparable.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CiroConTornillo", "id": "3587049377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "880500778800222213", "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "id": "1156616220172587009", "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1439137903", "edit_history_tweet_ids": ["1156933940013223936"], "id": "1156933940013223936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156929986214998016"}], "created_at": "2019-08-01T14:25:20.000Z", "text": "o proposito da s\u00e9rie era sobre uma garota que se matou e os 13 motivos pelo qual isso aconteceu, transformaram em uma s\u00e9rie de investiga\u00e7\u00e3o sobre a morte de outro personagem, que lixo meu pai https://t.co/It8AYfitR6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/It8AYfitR6", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156929986214998016", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "114841053", "in_reply_to_user_id": "68503128", "edit_history_tweet_ids": ["1156942174942105603"], "id": "1156942174942105603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941746795888640"}], "created_at": "2019-08-01T14:58:04.000Z", "text": "@tathiane_vidal A pergunta \u00e9 id\u00eantica ao caso da Marielle. Obrigado. \n\nMas se fosse o caso, aplaudiriam a retirada da camisa. Porque voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o preocupados com justi\u00e7a. E sim com o lado de voc\u00eas. Assumir \u00e9 mais bonito. \n\nQue fique claro: por mim a camisa da Marielle ficaria l\u00e1.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4540214543", "in_reply_to_user_id": "747418880566517760", "edit_history_tweet_ids": ["1156908599429480448"], "id": "1156908599429480448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156875106859278336"}], "created_at": "2019-08-01T12:44:39.000Z", "text": "@thecontaminant @tiago_evora @Emanuellopes_ Eu nunca disse q foi un santo crlh \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nApenas n\u00e3o compares uma pessoa q matou milh\u00f5es de pessoas com um q nos atrasou politicamente e economicamente \nFds as pessoas s\u00f3 v\u00eam o q querem ver e n\u00e3o aceitam a opini\u00e3o dos outros", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thecontaminant", "id": "747418880566517760"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "tiago_evora", "id": "1519726654603542528"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Emanuellopes_", "id": "826805852959027201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47475180", "in_reply_to_user_id": "47475180", "edit_history_tweet_ids": ["1156942805442469888"], "id": "1156942805442469888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942804486148096"}], "created_at": "2019-08-01T15:00:34.000Z", "text": "@H1SaiaDaMatrix Como est\u00e1 HJ com outro governo? \n \n O Lula N\u00c3O enfrentou uma reforma estrutural que realmente mudariam o pa\u00eds, n\u00e3o promoveu as reformas tribut\u00e1ria, previdenci\u00e1ria, pol\u00edtica e judici\u00e1ria, n\u00e3o promoveu a reindustrializa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds... \n \n ...ao contr\u00e1rio, deu prosseguimento ao\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15725382", "edit_history_tweet_ids": ["1156941467757289477"], "id": "1156941467757289477", "created_at": "2019-08-01T14:55:15.000Z", "text": "pra piorar mais um pouco 13 reasons why ainda vai apelar pra misteriozinho de quem matou fulano", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "why"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189977303", "in_reply_to_user_id": "1117543126414049280", "edit_history_tweet_ids": ["1156700524881809410"], "id": "1156700524881809410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156602725079093248"}], "created_at": "2019-07-31T22:57:50.000Z", "text": "@vitorPistola17 @brunocassucci Cara, vc n\u00e3o entendeu nada, n\u00e3o se trata de pol\u00edtica apenas, uma vereadora foi metralhada.\nO estado tem que dar uma resposta. Independente do partido.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "brunocassucci", "id": "185711703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6419742", "in_reply_to_user_id": "6419742", "edit_history_tweet_ids": ["1156941801003081728"], "id": "1156941801003081728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941799509975045"}], "created_at": "2019-08-01T14:56:34.000Z", "text": "Incidentalmente, per\u00f2, una 29enne morta c'\u00e8. Ma non sei mesi fa: un giorno prima. Anche lei si chiamava Giulia e anche lei era un ingegnere. Agronoma, in questo caso: https://t.co/6VPHt0F4Dc\n\nSolo che non si \u00e8 suicidata, \u00e8 morta per un incidente stradale.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6VPHt0F4Dc", "expanded_url": "https://www.ecodibergamo.it/stories/bergamo-citta/giulia-martedi-pomeriggio-i-funeralidavid-si-e-svegliato-dal-coma_1317284_11/", "display_url": "ecodibergamo.it/stories/bergam\u2026"}]}}, {"author_id": "373395657", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1156939063649296384"], "id": "1156939063649296384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156937928968495107"}], "created_at": "2019-08-01T14:45:42.000Z", "text": "@CarloCalenda Ma un\u2019ispezione - sacrosanta - di un parlamentare dev\u2019essere discussa prima dal partito? Ma quando mai? E anche se fosse sbagliata, il rimbrotto non glielo si poteva fare NON pubblicamente? Cos\u2019\u00e8 questa strategia suicida di dare in pasto ai media i tweet litigiosi?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "327402354", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1156940285257142272"], "id": "1156940285257142272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156938612904214528"}], "created_at": "2019-08-01T14:50:33.000Z", "text": "@Musso___ @SimoAi79 Sono sondaggi per individuare il dissenso ed appenderli tutti perch\u00e9 so' fasci.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "SimoAi79", "id": "902537667140866048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "436168547", "edit_history_tweet_ids": ["1156940302168535041"], "id": "1156940302168535041", "created_at": "2019-08-01T14:50:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 20, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/FFLUyfwEOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixAndresB/status/1156940302168535041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFLUyfwEOQ", "media_key": "3_1156940271453659138"}]}, "text": "HYPE   #13ReasonsWhy https://t.co/FFLUyfwEOQ", "lang": "no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "373660377", "in_reply_to_user_id": "2510087009", "edit_history_tweet_ids": ["1156938164130459650"], "id": "1156938164130459650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156937641151139842"}], "created_at": "2019-08-01T14:42:07.000Z", "text": "@Carlinho2t Eu gostava muito kkkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carlinho2t", "id": "2510087009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125679506", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "id": "1156704647022862336", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}}, {"author_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1156911422686793728"], "id": "1156911422686793728", "created_at": "2019-08-01T12:55:52.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/y1nUkIamkt", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/y1nUkIamkt", "expanded_url": "https://twitter.com/leandrobeguoci/status/1156566389332819971", "display_url": "twitter.com/leandrobeguoci\u2026"}]}}, {"author_id": "287415732", "edit_history_tweet_ids": ["1156716171506462722"], "id": "1156716171506462722", "created_at": "2019-08-01T00:00:00.000Z", "text": "La atenci\u00f3n que te brindan es lo que te hace sentir feliz \ud83d\udc9b https://t.co/VfMyMNPqM7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10399, "reply_count": 31, "like_count": 31273, "quote_count": 994}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VfMyMNPqM7", "expanded_url": "https://twitter.com/rhochicristaldo/status/1156716171506462722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfMyMNPqM7", "media_key": "3_1156716166230007808"}]}}, {"author_id": "735932270377349121", "edit_history_tweet_ids": ["1152570016384131072"], "id": "1152570016384131072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152394883770048512"}], "created_at": "2019-07-20T13:24:40.000Z", "text": "La misma estupidez de los trolls.\nTodos reconocen p\u00fablicamente, MENOS  los pro corruptos fujiapristas.\nQu\u00e9 tiene que ver el supuesto odio, con la probada corrupci\u00f3n y asesinatos del reo af y de su hija kk.\nSin hablar del cobarde suicida y corrupto? https://t.co/PYII20v6Mz", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 187, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "af"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/PYII20v6Mz", "expanded_url": "https://twitter.com/ALANRBO/status/1152394883770048512", "display_url": "twitter.com/ALANRBO/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "531968180", "in_reply_to_user_id": "1490928421", "edit_history_tweet_ids": ["1156921841568681984"], "id": "1156921841568681984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156903633931374592"}], "created_at": "2019-08-01T13:37:16.000Z", "text": "@Johnbo100 Una vez empieza el camino de la medicalizaci\u00f3n, ya no hay retorno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Johnbo100", "id": "1490928421"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"], "id": "1156894677381111809", "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1156937928968495107"], "id": "1156937928968495107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156888292857716738"}], "created_at": "2019-08-01T14:41:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 222, "tag": "pd"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fjwczbiag1", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticaPerJedi/status/1156888292857716738", "display_url": "twitter.com/PoliticaPerJed\u2026"}]}, "text": "Mi spiace ma non funziona in questo modo. Gozi e Scalfarotto non hanno condiviso con nessuno le loro iniziative, piuttosto eclatanti. Se non ci fosse una presa di posizione diversa i cittadini penserebbero che tutto il #pd le condivide. E non \u00e8 cos\u00ec. Ma apprezzo il consiglio. https://t.co/fjwczbiag1", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 131, "like_count": 296, "quote_count": 14}}, {"author_id": "532842090", "edit_history_tweet_ids": ["1156938801488506880"], "id": "1156938801488506880", "created_at": "2019-08-01T14:44:39.000Z", "text": "fa\u00e7am um favor NAO d\u00ea stream pra essa serie. https://t.co/bFflXlVgve", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bFflXlVgve", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1156938049076547585", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}}, {"author_id": "380648579", "edit_history_tweet_ids": ["1156938334356291585"], "id": "1156938334356291585", "created_at": "2019-08-01T14:42:48.000Z", "text": "VIDEO: Watching the world go by from a window or lounging in hammocks outside local shops... giant teddy bears are a familiar sight in Paris's 13th arrondissement where they have been bringing joy to the neighbourhood since Christmas 2018 https://t.co/rN8CJnP7Ut", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8651, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rN8CJnP7Ut", "expanded_url": "https://twitter.com/AFP/status/1156938334356291585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rN8CJnP7Ut", "media_key": "13_1156928122295672832"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 4}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1156929986214998016"], "id": "1156929986214998016", "created_at": "2019-08-01T14:09:38.000Z", "text": "13 Reasons Why \u00e9 renovada para 4\u00aa temporada, ganha trailer e data de estreia https://t.co/J7PXTf7Sk1 https://t.co/YfJSk3acu8", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/J7PXTf7Sk1", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZoBSdZ", "display_url": "bit.ly/2ZoBSdZ"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YfJSk3acu8", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1156929986214998016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfJSk3acu8", "media_key": "3_1156929973153935362"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 111, "like_count": 456, "quote_count": 423}}, {"author_id": "851108442", "edit_history_tweet_ids": ["1155485812638642177"], "id": "1155485812638642177", "created_at": "2019-07-28T14:31:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 170, "tag": "AFP"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7485, "type": "Place", "normalized_text": "Deraa"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.716, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/QixYnVmGOm", "expanded_url": "http://u.afp.com/J7WR", "display_url": "u.afp.com/J7WR"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/A9V3c78gtY", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1155485812638642177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9V3c78gtY", "media_key": "3_1155485655935455234"}]}, "text": "El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico reivindica un ataque suicida en el que murieron seis militares del ej\u00e9rcito sirio en un puesto de control de la provincia de Deraa #AFP https://t.co/QixYnVmGOm https://t.co/A9V3c78gtY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046791871610200065", "edit_history_tweet_ids": ["1156828176007532546"], "id": "1156828176007532546", "created_at": "2019-08-01T07:25:04.000Z", "text": "A Josefa Santos la conoc\u00edan por Pepi en el pueblo, ten\u00eda 55 a\u00f1os y trabajaba en el comedor del colegio p\u00fablico del municipio. Ella es la v\u00edctima mortal 37 por violencia machista en lo que va de a\u00f1o, la 1.012 desde que hay datos oficiales, en 2003 https://t.co/KR28uSimjo", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Santos"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/KR28uSimjo", "expanded_url": "http://ow.ly/sj3a30pgr6r", "display_url": "ow.ly/sj3a30pgr6r", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?ssm=TW_CM_FEM&hootPostID=84956cfbdfb0e6e3fc89d63b5c9e8c3b"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 7}}, {"author_id": "139486627", "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "id": "1156583471889944577", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}}, {"author_id": "831545958894858240", "edit_history_tweet_ids": ["1156935135197093888"], "id": "1156935135197093888", "created_at": "2019-08-01T14:30:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hace la propia serie (Por trece razones) destripando p\u00fablicamente la muerte de un personaje en la nueva temporada? Doy por hecho que ser\u00e1 porque ocurrir\u00e1 en el primer episodio, pero aun as\u00ed... :/", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "id": "1156663133391507456", "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}}, {"author_id": "102826672", "edit_history_tweet_ids": ["1156632545435553792"], "id": "1156632545435553792", "created_at": "2019-07-31T18:27:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 226, "tag": "DireitaCensurada"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "j\u00e1 que o pessoal da Direita t\u00e1 de mimimi falando que o Twitter censura (quando na verdade ele est\u00e1 tentando eliminar o DISCURSO DE \u00d3DIO) poderiam aproveitar, organizar um boicote e sumir daqui por uns tempos.\n#DireitaCensurada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 110, "like_count": 2516, "quote_count": 25}}, {"author_id": "141940558", "in_reply_to_user_id": "910821878", "edit_history_tweet_ids": ["1156903510392410113"], "id": "1156903510392410113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156902466157522944"}], "created_at": "2019-08-01T12:24:25.000Z", "text": "@OJOVENE @Viejis39 @ArjosanS @Samurai16157668 @Fredypm @VnezuelSoberana @AndesFe53486641 @RadaGonzalez @Julio14_1816 @rorilis @neliafique @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Arkithector @ManuelR27352944 @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @licpcruz2 @VolkovAlfano @rodarellanob @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @saintmayo1981 @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela Con el poder de los medios de comunicaci\u00f3n tienen un arma de disociaci\u00f3n psic\u00f3tica que hacen a la v\u00edctima parecer el agresor, y el pueblo que vota por sus verdugos se suicida con tipos como el pelanalgas, son enfermos y nosotros somos la cura! Revoluci\u00f3n o nada!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 277, "end": 286, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 287, "end": 302, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 303, "end": 312, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 313, "end": 322, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 323, "end": 338, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 369, "end": 376, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 409, "end": 425, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 426, "end": 438, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 439, "end": 449, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 450, "end": 463, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 464, "end": 473, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 485, "end": 498, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 499, "end": 515, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 516, "end": 529, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 530, "end": 543, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 560, "end": 573, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 574, "end": 581, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 582, "end": 598, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 599, "end": 615, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 616, "end": 632, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 633, "end": 648, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 649, "end": 662, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820099223509225472", "edit_history_tweet_ids": ["1156680754899931136"], "id": "1156680754899931136", "created_at": "2019-07-31T21:39:16.000Z", "text": "Presidente da OAB aciona STF para Bolsonaro explicar morte do pai dele\nFelipe Santa Cruz ainda pede na a\u00e7\u00e3o que Jair Bolsonaro esclare\u00e7a se tem efetivamente conhecimento das circunst\u00e2ncias, locais, fatos e nomes das pessoas que causaram o desaparecimento\n https://t.co/CC4b7cS8o8", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7803, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/CC4b7cS8o8", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2019/07/31/interna_politica,1073805/presidente-da-oab-aciona-stf-para-bolsonaro-dar-explicacao-sobre-morte.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2019/07/31/interna_politica,1073805/presidente-da-oab-aciona-stf-para-bolsonaro-dar-explicacao-sobre-morte.shtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 64, "like_count": 26, "quote_count": 10}}, {"author_id": "629279478", "edit_history_tweet_ids": ["1156639403722326017"], "id": "1156639403722326017", "created_at": "2019-07-31T18:54:57.000Z", "text": "Curso de verano en la Universidad de Castilla-La Mancha sobre PREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\nhttps://t.co/2L8VcRCtCL https://t.co/EsdKgpyZWW", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 54, "probability": 0.5786, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2L8VcRCtCL", "expanded_url": "https://eventos.uclm.es/35032/files/curso-de-verano_-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida.html", "display_url": "eventos.uclm.es/35032/files/cu\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/EsdKgpyZWW", "expanded_url": "https://twitter.com/beavallejosanch/status/1156639403722326017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EsdKgpyZWW", "media_key": "3_1156639395702804480"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2196419825", "in_reply_to_user_id": "709053137680728068", "edit_history_tweet_ids": ["1156936174960668672"], "id": "1156936174960668672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156045867767517184"}], "created_at": "2019-08-01T14:34:13.000Z", "text": "@SoniMili3001 @KarlaCalle Para ser la servil del suicida,\u00bfPara qu\u00e9 m\u00e1s servir\u00eda?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38603168", "edit_history_tweet_ids": ["1156737512422944769"], "id": "1156737512422944769", "created_at": "2019-08-01T01:24:48.000Z", "text": "Se est\u00e1n publicando libros. Hay buenas propuestas teatrales. Los ciclistas toman las avenidas en cambote. Nuevas propuestas llenan las calles de noche...  \nQuer\u00edan condenar la ciudad al miedo, pero el pulso vital es terco y la gente que no se fue est\u00e1 decidida a ejercer su vida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 38, "like_count": 1366, "quote_count": 27}}, {"author_id": "709053137680728068", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1156045867767517184"], "id": "1156045867767517184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156041283057672192"}], "created_at": "2019-07-30T03:36:27.000Z", "text": "@KarlaCalle Y t\u00fa para que naciste \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2360961229", "edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"], "id": "1156628379204030465", "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "571987477", "edit_history_tweet_ids": ["1156698388802482177"], "id": "1156698388802482177", "created_at": "2019-07-31T22:49:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 275, "tag": "VizcarraTitereDelComunismo"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 249, "end": 274, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraTitereDelComunismo"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yj1X3pzvAy", "expanded_url": "https://twitter.com/vocero_aprista/status/1156698388802482177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yj1X3pzvAy", "media_key": "7_1156697799796428801"}]}, "text": "Declaraciones del c. @Mauriciomulder:  \"Yo lo q creo es q hay q archivar el proyecto y decirle al sr. Vizcarra, bueno si usted no quiere seguir gobernando entonces v\u00e1yase, usted puede renunciar.  Los congresistas no pueden renunciar, \u00e9l s\u00ed puede\".\n#VizcarraTitereDelComunismo https://t.co/yj1X3pzvAy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 290, "quote_count": 10}}, {"author_id": "2852761497", "in_reply_to_user_id": "1093367262600482816", "edit_history_tweet_ids": ["1156933381009133568"], "id": "1156933381009133568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156932429883609088"}], "created_at": "2019-08-01T14:23:07.000Z", "text": "@rubio_dennise @Mapilomba @ElPitazoTV Tu conoces las carceles venezolanas? De ahi salen peor", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rubio_dennise", "id": "1093367262600482816"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Mapilomba", "id": "123067113"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781293", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "49006538", "edit_history_tweet_ids": ["1156930436356091909"], "id": "1156930436356091909", "created_at": "2019-08-01T14:11:25.000Z", "text": "Que venga el meteorito. https://t.co/z6kVuxVRQe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 43, "like_count": 381, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/z6kVuxVRQe", "expanded_url": "https://twitter.com/edugalan/status/1156930436356091909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6kVuxVRQe", "media_key": "3_1156930429133500416"}]}}, {"author_id": "180566454", "edit_history_tweet_ids": ["1156550923558248450"], "id": "1156550923558248450", "created_at": "2019-07-31T13:03:22.000Z", "text": "Otro adicto se suicida por la falta de atenci\u00f3n que propone la Ley de... https://t.co/lg4C9PPaiX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lg4C9PPaiX", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/%3foutputType=amp-type", "display_url": "google.com/amp/s/www.info\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/"}]}}, {"author_id": "1704898279", "edit_history_tweet_ids": ["1156932264787230720"], "id": "1156932264787230720", "created_at": "2019-08-01T14:18:41.000Z", "text": "\u00bfPor que no me ahorque con el cord\u00f3n umbilical?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169680644", "in_reply_to_user_id": "1465789862", "edit_history_tweet_ids": ["1156931564019884034"], "id": "1156931564019884034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931343835705344"}], "created_at": "2019-08-01T14:15:54.000Z", "text": "@lightskinpaapi mano juro, melhor momento da minha vida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306300144", "edit_history_tweet_ids": ["1156933474885996547"], "id": "1156933474885996547", "created_at": "2019-08-01T14:23:29.000Z", "text": "netflix liberou o trailer da bomba 13rw? puts a merda", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "bomba 13rw"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1156932847371870208"], "id": "1156932847371870208", "created_at": "2019-08-01T14:21:00.000Z", "text": "&gt;@EstadaoSaoPaulo Justi\u00e7a manda soltar motorista de Porsche acusado de atropelar e matar idosa em SP https://t.co/gEfWbP13Wf", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.31, "type": "Other", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gEfWbP13Wf", "expanded_url": "http://bit.ly/2YE2ydv", "display_url": "bit.ly/2YE2ydv", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2YE2ydv"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 72, "like_count": 67, "quote_count": 38}}, {"author_id": "219111354", "edit_history_tweet_ids": ["1156667604083367939"], "id": "1156667604083367939", "created_at": "2019-07-31T20:47:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del solar"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Fel\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "Miserable este @saldelsol ( Salvador del solar)que ante la incapacidad de resolver las exigencias de @JorgeDCG sobre la supuesta aprobaci\u00f3n del discurso presidencial,se encubre insultando la memoria de #AlanGarcia Nunca Olvidar est\u00e1 afrenta,Vida te faltar\u00e1 para arrepentirte Fel\u00f3n", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 131, "like_count": 317, "quote_count": 18}}, {"author_id": "2832383746", "edit_history_tweet_ids": ["1156247512103247877"], "id": "1156247512103247877", "created_at": "2019-07-30T16:57:43.000Z", "text": "Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una vida normal, no crean que vive llorando o que insin\u00faa querer morir, aunque sea su realidad, la depresi\u00f3n no es tristeza es una enfermedad.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 242, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156210217417433088"], "id": "1156210217417433088", "created_at": "2019-07-30T14:29:31.000Z", "text": "\"En julio del a\u00f1o pasado saludamos al presidente accesitario en la esperanza de que Vizcarra no ser\u00eda peor que el vacado PPK. Hoy tenemos que repudiar al moqueguano por fel\u00f3n, traidor, incapaz y delincuente\".\n\nLea a Hugo Guerra \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/k4HZTMNtSm", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.8838, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Guerra"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/k4HZTMNtSm", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/hugo-guerra/renuncia-o-vacancia-ya/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/hugo-g\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 194, "like_count": 607, "quote_count": 45}}, {"author_id": "1112897972843548674", "in_reply_to_user_id": "1148421924101509121", "edit_history_tweet_ids": ["1156921618997927936"], "id": "1156921618997927936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156918475971059712"}], "created_at": "2019-08-01T13:36:23.000Z", "text": "@CucaMC1 @MarceloZarleng1 @Encuest93041850 @Fernandita2914 No, si vuelve CFK la culpa va a ser exclusivamente de Macri por haber gobernado mal.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CucaMC1", "id": "1148421924101509121"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MarceloZarleng1", "id": "1128359575701327875"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Encuest93041850", "id": "1091174196376469506"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}, {"full_name": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "87dba8639bbe2f22"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Kaunas, Lietuva", "id": "a4241a082187f8a2"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Yanahuara, Peru", "id": "01d37b4b3bf45d16"}]}, "errors": [{"resource_id": "1156904932693422080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156904932693422080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156904932693422080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156945133755146241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156945133755146241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156945133755146241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "36851099", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [36851099].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "36851099", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156334648768770049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156334648768770049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156334648768770049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117194500634492935", "value": "1117194500634492935", "detail": "User has been suspended: [1117194500634492935].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156955665665069056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156955665665069056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156955665665069056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1129220200077905920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129220200077905920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129220200077905920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153705163288395776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1153705163288395776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1153705163288395776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156952244434042880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156952244434042880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156952244434042880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756038538731229184", "value": "756038538731229184", "detail": "User has been suspended: [756038538731229184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156948366171004928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156948366171004928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156948366171004928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2296689574", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2296689574].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2296689574", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156941156015644673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156941156015644673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156941156015644673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156928993888755714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156928993888755714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156928993888755714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027741302245470209", "value": "1027741302245470209", "detail": "User has been suspended: [1027741302245470209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156777616197771266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156777616197771266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156777616197771266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156939970625581057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156939970625581057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156939970625581057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105417573196328960", "value": "1105417573196328960", "detail": "User has been suspended: [1105417573196328960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156416963494719488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156416963494719488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156416963494719488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156939749128593408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156939749128593408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156939749128593408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075228438548635650", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075228438548635650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075228438548635650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156933596445380608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156933596445380608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156933596445380608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357742193", "value": "357742193", "detail": "User has been suspended: [357742193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156898399221964801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156898399221964801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156898399221964801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357739360", "value": "357739360", "detail": "User has been suspended: [357739360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156815411624796161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156815411624796161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156815411624796161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156938394435497986", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156938394435497986", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156938394435497986].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156848068966457344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156848068966457344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156848068966457344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156936017359900672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156936017359900672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156936017359900672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156933014930300928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156933014930300928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156933014930300928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1835594821", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1835594821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1835594821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156933020240273408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156933020240273408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156933020240273408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1156963359960358912", "oldest_id": "1156932651833614336", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01cd8sltvbrgoczpihltk8ln0cd"}}