{"data": [{"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909070900531202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:44:01.000Z", "author_id": "122399971", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909070900531202"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909064537718784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:44:00.000Z", "author_id": "2537438459", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909064537718784"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909055759048705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:58.000Z", "author_id": "3435045964", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909055759048705"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909053552836610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:57.000Z", "author_id": "700819541748748288", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909053552836610"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909047731183616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:56.000Z", "author_id": "1592037019", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909047731183616"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909046837751808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:56.000Z", "author_id": "3041749035", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909046837751808"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909035513126912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:53.000Z", "author_id": "1634180616", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909035513126912"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909034485526528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:53.000Z", "author_id": "1701662358", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909034485526528"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909029909585920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:51.000Z", "author_id": "1060860463", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909029909585920"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909021525127169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:49.000Z", "author_id": "239686729", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909021525127169"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909015573467136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:48.000Z", "author_id": "1135222535224725504", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909015573467136"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909011702059008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:47.000Z", "author_id": "2401143267", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909011702059008"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909007813992449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:46.000Z", "author_id": "355633377", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191909007813992449"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191909001178562560"], "created_at": "2019-11-06T02:43:45.000Z", "author_id": "1002063298521640962", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191909001178562560"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908993133948928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:43.000Z", "author_id": "917085577991868417", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191908993133948928"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908961706020865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:35.000Z", "author_id": "1667889266", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191908961706020865"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908948519075842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:32.000Z", "author_id": "3669043876", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191908948519075842"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908927337836544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:43:27.000Z", "author_id": "141742288", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191908927337836544"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "author_id": "728348077", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "id": "1191908890146942976"}, {"text": "RT @Marla_snox: El escuadr\u00f3n suicida se termina de ver tratando de entender por qu\u00e9 hicieron eso. No puede ser", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908764292722688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marla_snox", "id": "502106421"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:42:48.000Z", "author_id": "136722595", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191906667807608833"}], "id": "1191908764292722688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Eilish"}]}, "text": "Resulta que ahora a mi pap\u00e1 (56) le gusta mucho Billie Eilish asi que su m\u00fasica suena todo el d\u00eda en nuestra tele, toda la familia tiene una vibra suicida importante right now", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908750870888448"], "created_at": "2019-11-06T02:42:45.000Z", "author_id": "770126545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191908750870888448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908544733429761"], "created_at": "2019-11-06T02:41:56.000Z", "author_id": "84159803", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191908544733429761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191908410905759744"], "created_at": "2019-11-06T02:41:24.000Z", "author_id": "333756126", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191908410905759744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "Sullie"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6AYuhSCLoB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1767948288/posts/10206712576610877/", "display_url": "facebook.com/1767948288/pos\u2026"}]}, "text": "Que gera\u00e7\u00e3o esquisita, n\u00e3o todos, mas um monte dela.\nQdo Sullie lutava pelo direito de ser ela mesma, s\u00f3 recebeu \u00f3dio.\nA\u00ed ela se matou!\nAgora vendem camisetas com ela estampada e frases q ela disse.\nEqto ela agia... https://t.co/6AYuhSCLoB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191908393214185474"], "created_at": "2019-11-06T02:41:20.000Z", "author_id": "246376605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191908393214185474"}, {"text": "@Carabdechile Suicida  no mas... cruzar sin ver", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908346594562048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:41:09.000Z", "author_id": "1170367455501410304", "in_reply_to_user_id": "118784585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191809244443693062"}], "id": "1191908346594562048"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908177031368704"], "created_at": "2019-11-06T02:40:28.000Z", "author_id": "175210923", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191908177031368704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191908158064726016"], "created_at": "2019-11-06T02:40:24.000Z", "author_id": "2903952989", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191908158064726016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "Gab"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabsbatello", "id": "1624364534"}]}, "text": "@gabsbatello Gab, pode ser uma pessoa em profundo estado de sofrimento,  com bra\u00e7os automutilados, tentativa suicida. Pense no que  for diferente sempre com carinho, pode ser um pedido de ajuda. Abra\u00e7os \ud83e\udd17\ud83c\udf39", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191908079589380101"], "created_at": "2019-11-06T02:40:05.000Z", "author_id": "259485678", "in_reply_to_user_id": "1624364534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191378005974753281"}], "id": "1191908079589380101"}, {"text": "empatizo demasiado con esta realidad porque mi pap\u00e1 tiene casi 80 a\u00f1os (tengo 17) y desde 2016 lo escucho decir que no se suicida por m\u00ed, porque ha estado tan endeudado que pens\u00f3 en quitarse la vida. Para m\u00ed esto es violencia, no una paca en llamas. https://t.co/jGmbdGj8LB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908050136903680"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jGmbdGj8LB", "expanded_url": "https://t.co/jGmbdGj8LB", "display_url": "t.co/jGmbdGj8LB"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:39:58.000Z", "author_id": "757769107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191908050136903680"}, {"text": "RT @Marla_snox: El escuadr\u00f3n suicida se termina de ver tratando de entender por qu\u00e9 hicieron eso. No puede ser", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908048224305152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marla_snox", "id": "502106421"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:39:57.000Z", "author_id": "180916616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191906667807608833"}], "id": "1191908048224305152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida \nrealmente o coringa do jared leto ficou uma bela bosta, coitado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191908015638765571"], "created_at": "2019-11-06T02:39:50.000Z", "author_id": "921614725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191908015638765571"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191907972600827904"], "created_at": "2019-11-06T02:39:39.000Z", "author_id": "735716670598062082", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191907972600827904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Cariri"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "sabrina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BarbaraSaryne", "id": "2474353003"}]}, "text": "@BarbaraSaryne Se fosse s\u00f3 Andreia e Cariri ia ter emo\u00e7\u00e3o, mas sabrina matou logo kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191907696460673026"], "created_at": "2019-11-06T02:38:34.000Z", "author_id": "793650713905750016", "in_reply_to_user_id": "2474353003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191905603892977664"}], "id": "1191907696460673026"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191907624327041026"], "created_at": "2019-11-06T02:38:16.000Z", "author_id": "1352846258", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191907624327041026"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191907568693764096"], "created_at": "2019-11-06T02:38:03.000Z", "author_id": "941873418630287361", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191907568693764096"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191907479065649153"], "created_at": "2019-11-06T02:37:42.000Z", "author_id": "1104595866759979009", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191907479065649153"}, {"text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida com a mam\u00e3\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191907315265486848"], "created_at": "2019-11-06T02:37:03.000Z", "author_id": "738741383176048640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191907315265486848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.387, "type": "Other", "normalized_text": "Seve"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Seferin38779821", "id": "981536507637923840"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MabelAngeles123", "id": "1001673038914555904"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Luciana52206248", "id": "1127793447044362242"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "elsebastian777", "id": "2565115335"}]}, "text": "@Seferin38779821 @MabelAngeles123 @Mondoncheta @Luciana52206248 @elsebastian777 No sea suicida Don Seve (si se me permite la confianza) las chicas son de armas tomar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191907290477146112"], "created_at": "2019-11-06T02:36:57.000Z", "author_id": "703026918107574277", "in_reply_to_user_id": "981536507637923840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191906646840225792"}], "id": "1191907290477146112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191907154724347904"], "created_at": "2019-11-06T02:36:24.000Z", "author_id": "393014881", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191907154724347904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906968019054593"], "created_at": "2019-11-06T02:35:40.000Z", "author_id": "402259265", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191906968019054593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Carli Filho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RochaEdeilson", "id": "1163200980646801408"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "Ca_pq", "id": "321060693"}]}, "text": "@RochaEdeilson @Ca_pq Resolveria mais! Ser\u00e1 que o ex-Deputado Carli Filho, que matou dois homens esmagados com o carro teria provocado o mesmo acidente? Ele estava a 190 por hora, embriagado e falando ao celular. Se tivesse a 120, teria causado o mesmo dano? Aulas de f\u00edsica mandaram lembran\u00e7as!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906842143870976"], "created_at": "2019-11-06T02:35:10.000Z", "author_id": "154882680", "in_reply_to_user_id": "1163200980646801408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191905886001881090"}], "id": "1191906842143870976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Kaka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Desdemona_jna", "id": "157830185"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@Desdemona_jna Por culpa de los que quer\u00edan castigar a Macri, tenemos a estos delincuentes y asesinos @alferdez vos sos igual. Vas a durar poco, Kaka te suicida o te envenena ...... ya mat\u00f3 un fiscal.... te acordas???? Sos un arrastrado. Pero vamos a salir a las calles........ ojo tolerancia 0!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191906746614329344"], "created_at": "2019-11-06T02:34:47.000Z", "author_id": "743629350537408512", "in_reply_to_user_id": "157830185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191804727933181953"}], "id": "1191906746614329344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "Angry Bird"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "AnimaBITS"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 13, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UMafTtKdND", "expanded_url": "https://youtu.be/-U_xMasxc2k", "display_url": "youtu.be/-U_xMasxc2k"}]}, "text": "\ud83d\udc4d on @YouTube: Angry Bird suicida - AnimaBITS https://t.co/UMafTtKdND", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191906698300198912"], "created_at": "2019-11-06T02:34:36.000Z", "author_id": "1066870513581080583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191906698300198912"}, {"text": "El escuadr\u00f3n suicida se termina de ver tratando de entender por qu\u00e9 hicieron eso. No puede ser", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906667807608833"], "created_at": "2019-11-06T02:34:28.000Z", "author_id": "502106421", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1191906667807608833"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906644575301633"], "created_at": "2019-11-06T02:34:23.000Z", "author_id": "169683667", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191906644575301633"}, {"text": "Mano, atropelei um sapo suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906623922589697"], "created_at": "2019-11-06T02:34:18.000Z", "author_id": "831673427840868353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191906623922589697"}, {"text": "A minha m\u00e3e suicidou se e andava a ser acompanhada num psic\u00f3logo. Eu andei a ser acompanhada dos 3 anos at\u00e9 aos 11 anos.\nVisto isto, como \u00e9 q as pessoas t\u00eam tomates de me dizer q um psic\u00f3logo me ia fazer bem? xD s\u00f3 olhar os factos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906616087584768"], "created_at": "2019-11-06T02:34:16.000Z", "author_id": "1087057824537030657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191906616087584768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, realmente eh chato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906608122662920"], "created_at": "2019-11-06T02:34:14.000Z", "author_id": "1006312336368562176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191906608122662920"}, {"text": "@pcram2917 Sera todo lo anterior....pero un borracho suicida q abandona a su pais y a los Chilenos JAMAS! Touch\u00e9!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906463951794176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pcram2917", "id": "1335620988"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:33:40.000Z", "author_id": "222332161", "in_reply_to_user_id": "1335620988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191894427113009152"}], "id": "1191906463951794176"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906424575672331"], "created_at": "2019-11-06T02:33:30.000Z", "author_id": "1158203389", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191906424575672331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela vig\u00e9sima vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906361052999680"], "created_at": "2019-11-06T02:33:15.000Z", "author_id": "798238185050476546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191906361052999680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906317209870337"], "created_at": "2019-11-06T02:33:05.000Z", "author_id": "983424278", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191906317209870337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4315, "type": "Organization", "normalized_text": "Sup"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mathxnk", "id": "782385226441949185"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Fred_CQN", "id": "85417384"}]}, "text": "@mathxnk @Fred_CQN E t\u00e1 errado? O Sup tem muito mais trabalho que o ADC, tem que ficar rotacionando, tem que dar vis\u00e3o, tem que defender ADC suicida, e os cara ainda quer que n\u00f3s n\u00e3o pegue o farm dos minions nem o farm das kill kkkkk eu pego mesmo kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906308636774402"], "created_at": "2019-11-06T02:33:03.000Z", "author_id": "763234358622846976", "in_reply_to_user_id": "782385226441949185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191732758156120065"}], "id": "1191906308636774402"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906305277136898"], "created_at": "2019-11-06T02:33:02.000Z", "author_id": "1087420028083937280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191906305277136898"}, {"text": "RT @pablomateuus: Deixa eu ver se entendi: J\u00f4 que matou 2 pessoas e depois quase o babaca daquele homem,tirou dinheiro da m\u00e3e e tudo mais e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191906284095901696"], "created_at": "2019-11-06T02:32:57.000Z", "author_id": "1024959755293519873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191890170456498176"}], "id": "1191906284095901696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.85, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "Warner me decepciono, repiten todos los dias las mismas peliculas, ya vi escuadron suicida 10 veces", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906142982754304"], "created_at": "2019-11-06T02:32:23.000Z", "author_id": "1062146401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191906142982754304"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pra relembrar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191905780649406465"], "created_at": "2019-11-06T02:30:57.000Z", "author_id": "3615840797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191905780649406465"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191905561232711680"], "created_at": "2019-11-06T02:30:04.000Z", "author_id": "371819700", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191905561232711680"}, {"text": "o dia hoje foi um terror\ne vai terminar de uma das piores formas poss\u00edveis... eu tenho muito trauma de dormir sozinho em casa e fiquei sabendo s\u00f3 agora que minha m\u00e3e n\u00e3o vem dormir aqui\nsenta aqui, tend\u00eancia suicida, vamos conversar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191905380420530178"], "created_at": "2019-11-06T02:29:21.000Z", "author_id": "882347597154930689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191905380420530178"}, {"text": "o mano quase se matou o outro t\u00e1 perdido. Sai pra l\u00e1 zika \ud83d\ude22", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191905108268920834"], "created_at": "2019-11-06T02:28:16.000Z", "author_id": "922997109263040512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191905108268920834"}, {"text": "El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191904900399222784"], "created_at": "2019-11-06T02:27:27.000Z", "author_id": "3181733130", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1191904900399222784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "taekookmotel", "id": "926870736098201602"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "@taekookmotel @rmonie94s @BTS_twt O Jin tem que ser contratado pro pr\u00f3ximo filme do esquadr\u00e3o suicida ou sl\u00e1 algum filme que o coringa participe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191904826579410949"], "created_at": "2019-11-06T02:27:09.000Z", "author_id": "1141871968301592577", "in_reply_to_user_id": "926870736098201602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191719160914628608"}], "id": "1191904826579410949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "atypical"}]}, "text": "Me irrita demais a m\u00e3e de atypical se esfor\u00e7ar tanto. Parece que ela matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191904717238079494"], "created_at": "2019-11-06T02:26:43.000Z", "author_id": "123394078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1191904717238079494"}, {"text": "L ACCIAIERIA ITALIANA PER UN IDEOLOGIA SUICIDA DEI 5stelle CHIUDE. Esponente dei 5stalle  propone il comparto delle cozze come sostituto mentre Grillomen ne vuol fare un parco giochi\n30mila lavoratori a spasso", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191904570655543298"], "created_at": "2019-11-06T02:26:08.000Z", "author_id": "433046582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191904570655543298"}, {"text": "RT @RoDylan3: @claudiosavoia Jam\u00e1s vi una prensa tan suicida. Y todo por un sobre...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191904520898596864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RoDylan3", "id": "869268648665526274"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:25:56.000Z", "author_id": "396312747", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191774937570254848"}], "id": "1191904520898596864"}, {"text": "@heellenmarques Miseric\u00f3rdia fui a \u00fanica pessoa n entendi ent\u00e3o \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a achei q era um ngc meio esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191904414350684160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heellenmarques", "id": "305366390"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:25:31.000Z", "author_id": "308030947", "in_reply_to_user_id": "305366390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191788268217667585"}], "id": "1191904414350684160"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191904371958632448"], "created_at": "2019-11-06T02:25:21.000Z", "author_id": "130633581", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191904371958632448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191904203800764416"], "created_at": "2019-11-06T02:24:41.000Z", "author_id": "1045185254900879360", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191904203800764416"}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/bIUVrrzlux", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191904090441297921"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bIUVrrzlux", "expanded_url": "http://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm#.XcIusB-hQ84.facebook", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:24:14.000Z", "author_id": "195188490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191904090441297921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "TheEndOfTheFxxxingWorld"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "BONNIE"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "BONNIE"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "alyssa"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TafG62HNDD", "expanded_url": "https://twitter.com/G_Schon/status/1191904065908887552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TafG62HNDD", "media_key": "16_1191904056127709184"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "TheEndOfTheFxxxingWorld"}]}, "text": "#TheEndOfTheFxxxingWorld \nEu a temporada inteira: Ih James morreu, ah ali ele, CARALHO A BONNIE MATOU OS DOIS, a n foi um delirio, A BONNIE VAI SE MATA, a eles n deixaram, agora a alyssa se matou foda, a ela ta viva s\u00f3 pulo na piscina. https://t.co/TafG62HNDD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191904065908887552"], "created_at": "2019-11-06T02:24:08.000Z", "author_id": "1097587704760541184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1191904065908887552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191904030727049217"], "created_at": "2019-11-06T02:24:00.000Z", "author_id": "2770625721", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191904030727049217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8432, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme horr\u00edvel, p\u00e9ssimo de verdade, mas os atores s\u00e3o bons", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191903610508066817"], "created_at": "2019-11-06T02:22:19.000Z", "author_id": "1066437357203795968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191903610508066817"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191903427330265088"], "created_at": "2019-11-06T02:21:36.000Z", "author_id": "3319203738", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191903427330265088"}, {"text": "\u00c9 cada pensamento suicida que meu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191903422255120385"], "created_at": "2019-11-06T02:21:35.000Z", "author_id": "905969967765606404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191903422255120385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faurizio", "id": "24173941"}]}, "text": "@faurizio Comunicacionalmente no es habil, pero psicopata dificil, seamos objetivos por favor! el Pdte Pi\u00f1era fue elegido con mayoria aplastante y ya dijo q no abandonara su cargo ni a los Chilenos...hay q estar trankis..dista mucho de ser un borracho suicida elegido con 36% de votos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191903413925220352"], "created_at": "2019-11-06T02:21:33.000Z", "author_id": "222332161", "in_reply_to_user_id": "24173941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191900641746132992"}], "id": "1191903413925220352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.2214, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "*esquadr\u00e3o suicida*\n\u2014Cena da Arlequina botando a roupa\u2014\nGERAL PARADO OBSERVANDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191903148702654464"], "created_at": "2019-11-06T02:20:29.000Z", "author_id": "726559758162006017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191903148702654464"}, {"text": "@MiredaProds Yo dir\u00eda.....creo que escuadr\u00f3n suicida, literalmente creo que se llama as\u00ed puesto que desean que despu\u00e9s de ver la pel\u00edcula te pegues un tiro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191903078984888320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:20:13.000Z", "author_id": "806473839261712385", "in_reply_to_user_id": "740745345710313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847545959530496"}], "id": "1191903078984888320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191903056943878150"], "created_at": "2019-11-06T02:20:07.000Z", "author_id": "1057792661564899328", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191903056943878150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8009, "type": "Place", "normalized_text": "SAC"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.2598, "type": "Place", "normalized_text": "X\u00c1N"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nWXggot5bh", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2493565957402034&id=1043932785698699", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/b2CYAw3UpF", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_caribe/status/1191903041781485568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2CYAw3UpF", "media_key": "3_1191903039638126595"}]}, "text": "JOVEN SE SUICIDA EN SAC-X\u00c1N\n\nhttps://t.co/nWXggot5bh https://t.co/b2CYAw3UpF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191903041781485568"], "created_at": "2019-11-06T02:20:04.000Z", "author_id": "758715710159716352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191903041781485568"}, {"text": "Todav\u00eda no caigo que termine de rendir todos los parciales de mi carrera. (Tengo especial) pero no cuenta, la estar\u00eda dando por aprobada, que suicida soy.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902958969069568"], "created_at": "2019-11-06T02:19:44.000Z", "author_id": "183677853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191902958969069568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7776, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "EU AMO ESQUADR\u00c3O SUICIDA (tirando o coringa)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191902788743249920"], "created_at": "2019-11-06T02:19:03.000Z", "author_id": "4099077616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191902788743249920"}, {"text": "Amar tambi\u00e9n es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902742110978048"], "created_at": "2019-11-06T02:18:52.000Z", "author_id": "276751839", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191902742110978048"}, {"text": "@Saymonsaid guriii, ele se matou?", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191902734120828929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Saymonsaid", "id": "223659350"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:18:50.000Z", "author_id": "1008615582273589253", "in_reply_to_user_id": "223659350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191902447930937344"}], "id": "1191902734120828929"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902723710574593"], "created_at": "2019-11-06T02:18:48.000Z", "author_id": "138912312", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191902723710574593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "N\u00e3o consigo enjoar de assistir Esquadr\u00e3o Suicida mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191902661991370752"], "created_at": "2019-11-06T02:18:33.000Z", "author_id": "787933970558320640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191902661991370752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902604240007168"], "created_at": "2019-11-06T02:18:19.000Z", "author_id": "880847924", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191902604240007168"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902421838159874"], "created_at": "2019-11-06T02:17:36.000Z", "author_id": "42900269", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191902421838159874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902320881209344"], "created_at": "2019-11-06T02:17:12.000Z", "author_id": "373466075", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191902320881209344"}, {"text": "fui no cemit\u00e9rio hj ver o t\u00famulo do meu tio, pow s\u00f3 veio a cena de quando ele se matou\ud83d\ude14\ud83d\udc94", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191902187733041153"], "created_at": "2019-11-06T02:16:40.000Z", "author_id": "1089151178829692929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191902187733041153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191902086058987522"], "created_at": "2019-11-06T02:16:16.000Z", "author_id": "319260371", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191902086058987522"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901955603361792"], "created_at": "2019-11-06T02:15:45.000Z", "author_id": "1621905709", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191901955603361792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Fruta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "catafoiawins", "id": "1117608990823858178"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GauchoMateador", "id": "1111412385770811392"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "text": "@catafoiawins @GauchoMateador @allantercalivre @RadioLondon5 Ele se matou de rir do Fruta. Kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191901865576927232"], "created_at": "2019-11-06T02:15:23.000Z", "author_id": "1062905088962899968", "in_reply_to_user_id": "1117608990823858178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191898127420272640"}], "id": "1191901865576927232"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901816910471169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:15:12.000Z", "author_id": "1134208191267573777", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191901816910471169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "Tampoco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nimodu", "id": "314720573"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jel6071", "id": "1083353488317386752"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "unhispano", "id": "1562810658697015300"}]}, "text": "@Nimodu @jel6071 @UnHispano Pi\u00f1era NO se  Rinde ni se Suicida y nosotros Tampoco y somos m\u00e1s que los 20% que estan destruyenfo el Pa\u00eds", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901780126437376"], "created_at": "2019-11-06T02:15:03.000Z", "author_id": "270478440", "in_reply_to_user_id": "314720573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190842730408271875"}], "id": "1191901780126437376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901755208024065"], "created_at": "2019-11-06T02:14:57.000Z", "author_id": "3074801038", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191901755208024065"}, {"text": "@ZAMENZA ele se matou?", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191901751999373313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:14:56.000Z", "author_id": "1008615582273589253", "in_reply_to_user_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191900830833741824"}], "id": "1191901751999373313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901580645277696"], "created_at": "2019-11-06T02:14:15.000Z", "author_id": "2478614300", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191901580645277696"}, {"text": "Hoje um cara aqui perto Minha casa se suicidou, ent\u00e3o cr isso e s\u00e9rio a depress\u00e3o existem gente.... Uns falo que e drama outros fala que e palha\u00e7a.... E quando a pessoa se mata ...a\u00ed vai dizer q amava que , se importavam.. cr n deixem pra amar amanh\u00e3.. ame agora cuide agora!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191901326856409094"], "created_at": "2019-11-06T02:13:15.000Z", "author_id": "1029172923733618688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191901326856409094"}, {"text": "RT @Hyde1BSC: Quiero cagar tanto a pi\u00f1as al hijo de re mil puta que se le parecio buena idea hacer ese dise\u00f1o pedorro y pelotudo para el gu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901236603314176"], "created_at": "2019-11-06T02:12:53.000Z", "author_id": "896885627844788225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191897927557550082"}], "id": "1191901236603314176"}, {"text": "@claytonhrnrique Maluco n\u00e9, a\u00ed voc\u00ea est\u00e1 sendo suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191901184040288257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claytonhrnrique", "id": "1539667220"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:12:41.000Z", "author_id": "3338355238", "in_reply_to_user_id": "1539667220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191899794853285888"}], "id": "1191901184040288257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191901065609957378"], "created_at": "2019-11-06T02:12:13.000Z", "author_id": "2436979406", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191901065609957378"}, {"text": "@LakerShowBR Esquadr\u00e3o suicida desse in\u00edcio de temporada, agora vai.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191901062975967232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LakerShowBR", "id": "964964731760074752"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:12:12.000Z", "author_id": "74521104", "in_reply_to_user_id": "964964731760074752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191890759559122949"}], "id": "1191901062975967232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida como se fosse um filme bom", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191901030713364480"], "created_at": "2019-11-06T02:12:04.000Z", "author_id": "2973715197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191901030713364480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "text": "hj um hack me matou no free fire denunciei e mandei solicita\u00e7\u00e3o se ele me aceitar vou xingar muito ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191900941160779776"], "created_at": "2019-11-06T02:11:43.000Z", "author_id": "859938884138000385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191900941160779776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191900881962307584"], "created_at": "2019-11-06T02:11:29.000Z", "author_id": "146612250", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191900881962307584"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191900743634055168"], "created_at": "2019-11-06T02:10:56.000Z", "author_id": "145278698", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191900743634055168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191900739125350400"], "created_at": "2019-11-06T02:10:55.000Z", "author_id": "108350174", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191900739125350400"}, {"text": "Vengo de mal en peor , el jueves despu\u00e9s de atenderme se suicida la psic\u00f3loga , fija .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191900490189201408"], "created_at": "2019-11-06T02:09:55.000Z", "author_id": "193816405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191900490189201408"}, {"text": "Tava dormindo pra crlh do nada ou\u00e7o mo barulho de explos\u00e3o a\u00ed j\u00e1 levanto puto \" pqp algu\u00e9m se matou com a 12 e logo no meu servi\u00e7o \"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191900348509753349"], "created_at": "2019-11-06T02:09:22.000Z", "author_id": "1120783318491041792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1191900348509753349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "meu pai vendo esquadr\u00e3o suicida e eu tendo que explicar quem s\u00e3o os vil\u00f5es \u00e9 o auge", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191900160919588869"], "created_at": "2019-11-06T02:08:37.000Z", "author_id": "1045983721244033024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191900160919588869"}, {"text": "@Proenca_Ge Ou ele se suicidou", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191900081248776192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Proenca_Ge", "id": "846070026067197953"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:08:18.000Z", "author_id": "1022612687358976000", "in_reply_to_user_id": "846070026067197953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191899089832730625"}], "id": "1191900081248776192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "VotoPeixinho"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}, {"start": 37, "end": 50, "tag": "VotoPeixinho"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida #MelhoresDoAnoEGO \n#VotoPeixinho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191900009425440768"], "created_at": "2019-11-06T02:08:01.000Z", "author_id": "1177943110376198145", "in_reply_to_user_id": "1177943110376198145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191893787527852032"}], "id": "1191900009425440768"}, {"text": "Me gusta mucho escuadr\u00f3n suicida aaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899995873726464"], "created_at": "2019-11-06T02:07:58.000Z", "author_id": "1024459152075182085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191899995873726464"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899832367140866"], "created_at": "2019-11-06T02:07:19.000Z", "author_id": "2312649684", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191899832367140866"}, {"text": "RT @TestigoDirecto: En sus brazos est\u00e1n las cicatrices de las cortadas con cuchillas y vidrios, en su cuello con las sogas. Psicoanalistas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899815266996224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TestigoDirecto", "id": "105551593"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:07:15.000Z", "author_id": "460682565", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191799103124099073"}], "id": "1191899815266996224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8683, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mauro25033135", "id": "1051998782219534336"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "LucasKomagai", "id": "2994259876"}]}, "text": "RT @Mauro25033135: @LucasKomagai @globoesportecom Se cada destes jogador do Meng\u00e3o que se acham Estrela. Tivessem Car\u00e1ter na Cara e ajudass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899804881817606"], "created_at": "2019-11-06T02:07:12.000Z", "author_id": "2994259876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191899433228800000"}], "id": "1191899804881817606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "cariri"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 166, "end": 182, "probability": 0.9844, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 183, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "text": "Andrea matou a falsa, fofoqueira e rid\u00edcula da cariri, ela n\u00e3o tem coragem nem de falar q causou as puni\u00e7\u00f5es, imagina se auto intitular Falsa mesmo?? Andrea te amo..#ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899742395084800"], "created_at": "2019-11-06T02:06:57.000Z", "author_id": "473495514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191899742395084800"}, {"text": "RT @xxxcallmebaby: Velho uma garota aqui da minha cidade se matou, pelo oq parece ela ainda era do fundamental, fui pesquisar e TODAS as le\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899639542407169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xXxcallmebaby", "id": "1472736745233997830"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:06:33.000Z", "author_id": "728784482942242816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191758949084741635"}], "id": "1191899639542407169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899620407959552"], "created_at": "2019-11-06T02:06:28.000Z", "author_id": "1905173276", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191899620407959552"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899569753186304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:06:16.000Z", "author_id": "927770982881878016", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191899569753186304"}, {"text": "@MasakreMusikal De que te sirve hablarle de muerte a un suicida\nDe que te sirve discutir, quedarte sin salida\nEsta no es la unica salida, la muerte mas muerte es cuando se te corta el paracaidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899550916710401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "masakremusikal", "id": "1274335878974930945"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:06:12.000Z", "author_id": "1081905123910189057", "in_reply_to_user_id": "2788823614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191898192130035712"}], "id": "1191899550916710401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8266, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucasKomagai", "id": "2994259876"}]}, "text": "@LucasKomagai @globoesportecom Se cada destes jogador do Meng\u00e3o que se acham Estrela. Tivessem Car\u00e1ter na Cara e ajudassem as Fam\u00edlias dos meninos que o Flamengo Matou. Meu Deus eles seriam HER\u00d3IS e Homens de Vdde", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899433228800000"], "created_at": "2019-11-06T02:05:43.000Z", "author_id": "1051998782219534336", "in_reply_to_user_id": "2994259876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191896708260732933"}], "id": "1191899433228800000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899344997421057"], "created_at": "2019-11-06T02:05:22.000Z", "author_id": "4375184439", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191899344997421057"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899216513290240"], "created_at": "2019-11-06T02:04:52.000Z", "author_id": "180691101", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191899216513290240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899184389115905"], "created_at": "2019-11-06T02:04:44.000Z", "author_id": "395011753", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191899184389115905"}, {"text": "O @lutkenhauss durante o shot suicida https://t.co/fX0Zl9YzAF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899161270075392"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "lutkenhauss", "id": "856302517"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/fX0Zl9YzAF", "expanded_url": "https://twitter.com/drugsanny/status/1191801250200903680", "display_url": "twitter.com/drugsanny/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:04:39.000Z", "author_id": "136736486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1191899161270075392"}, {"text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899152847908865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:04:37.000Z", "author_id": "605941532", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191899152847908865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899131901550592"], "created_at": "2019-11-06T02:04:32.000Z", "author_id": "793524044263989248", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191899131901550592"}, {"text": "@ariianaalfonso Te noto muy suicida \u00faltimamente aguanta hasta el lunes que nos matamos juntas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191899095872483329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ariianaalfonso", "id": "248400895"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:04:23.000Z", "author_id": "203199333", "in_reply_to_user_id": "248400895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191893606841364482"}], "id": "1191899095872483329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "armitagehugs", "id": "60924482"}]}, "text": "RT @armitagehugs: Adoro essa teoria, principalmente pq se vc parar pra pensar o Poe matou aquele stormtrooper ... isso renderia uma boa cen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191898885708496896"], "created_at": "2019-11-06T02:03:33.000Z", "author_id": "930548448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191873710791299072"}], "id": "1191898885708496896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.775, "type": "Organization", "normalized_text": "MINVU"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3TWbaqssqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sebastianpinera/status/1191875109969125376", "display_url": "twitter.com/sebastianpiner\u2026"}]}, "text": "Quisiera que investigara en su gran equipo, por que? despu\u00e9s de 06 meses, el MINVU a\u00fan no responde a una pers. de la tercera edad que pidi\u00f3 ayuda para pagar su arriendo, que su pensi\u00f3n no le alcanza y AUN NADA a pesar de haberle escrito a usted. ?????????? si se suicida ???? https://t.co/3TWbaqssqZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191898742368198657"], "created_at": "2019-11-06T02:02:59.000Z", "author_id": "330492456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191875109969125376"}], "id": "1191898742368198657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jtUZQ5YlQr", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026"}]}, "text": "Parientes y amigos del joven Akash Bashir hablan de su fe y martirio: fren\u00f3 a un terrorista suicida https://t.co/jtUZQ5YlQr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191898711967830016"], "created_at": "2019-11-06T02:02:51.000Z", "author_id": "900956990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191898711967830016"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191898641285484545"], "created_at": "2019-11-06T02:02:35.000Z", "author_id": "747548685442121728", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191898641285484545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "N\u00e3o havia visto \"Esquadr\u00e3o Suicida\".\nComo \u00e9 ruim !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191898637875458048"], "created_at": "2019-11-06T02:02:34.000Z", "author_id": "219510355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191898637875458048"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191898573476188160"], "created_at": "2019-11-06T02:02:18.000Z", "author_id": "306537373", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191898573476188160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191898230398820352"], "created_at": "2019-11-06T02:00:57.000Z", "author_id": "1117929645171773440", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191898230398820352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191898210975006723"], "created_at": "2019-11-06T02:00:52.000Z", "author_id": "823337964013031425", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191898210975006723"}, {"text": "Que mina linda que es la del escuadr\u00f3n suicida chabonnn", "lang": "es", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191897944112422913"], "created_at": "2019-11-06T01:59:48.000Z", "author_id": "868956518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191897944112422913"}, {"text": "Quiero cagar tanto a pi\u00f1as al hijo de re mil puta que se le parecio buena idea hacer ese dise\u00f1o pedorro y pelotudo para el guason del escuadron suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897927557550082"], "created_at": "2019-11-06T01:59:44.000Z", "author_id": "1594235328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191897927557550082"}, {"text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897892467937281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:59:36.000Z", "author_id": "208186780", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191897892467937281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191897847823818754"], "created_at": "2019-11-06T01:59:25.000Z", "author_id": "56819028", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191897847823818754"}, {"text": "pq ainda passa esquadr\u00e3o suicida na tv??\n\nesse filme \u00e9 ruim pra kct", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191897821261303808"], "created_at": "2019-11-06T01:59:19.000Z", "author_id": "1161413560272072715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191897821261303808"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897770946433025"], "created_at": "2019-11-06T01:59:07.000Z", "author_id": "68076402", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191897770946433025"}, {"text": "@DonPorfirioDiaz No es necesario general: https://t.co/PXxb0o9u3R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897749979095040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPorfirioDiaz", "id": "168838685"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/PXxb0o9u3R", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/discute-con-su-mama-y-se-suicida-tenia-15-anos/1345945", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/disc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:59:02.000Z", "author_id": "113424346", "in_reply_to_user_id": "168838685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191842679253958656"}], "id": "1191897749979095040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pelacopa12", "id": "1188502658031783938"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Enivald94548485", "id": "1172313663899873280"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "@Pelacopa12 @Enivald94548485 @GMonteiroRJ Voc\u00ea apenas se torna mais um com eles, comemorando uma morte de um pai de fam\u00edlia que deixou duas crian\u00e7as. pessoas como voc\u00ea e de quem matou Agatha nunca ir\u00e3o servir para nada!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191897663698026496"], "created_at": "2019-11-06T01:58:42.000Z", "author_id": "837350716394045441", "in_reply_to_user_id": "1188502658031783938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191896820936531968"}], "id": "1191897663698026496"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897621989863425"], "created_at": "2019-11-06T01:58:32.000Z", "author_id": "2785155187", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191897621989863425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191897567661035520"], "created_at": "2019-11-06T01:58:19.000Z", "author_id": "196320338", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191897567661035520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897345551732736"], "created_at": "2019-11-06T01:57:26.000Z", "author_id": "138250535", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191897345551732736"}, {"text": "RT @michaelsteve43: @atvmasnoticias Par de RATEROS C\u00d3MPLICES DEL IMBECIL SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897343253196800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:57:25.000Z", "author_id": "591542475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191897192891658240"}], "id": "1191897343253196800"}, {"text": "@antenate_ ba tinha mais ent\u00e3o, no inicio deu do cara q falava com uma lebre morta (nao falaram como conseguiu ela se matou ou nao ne, e de outra q ele se trancou por dias com um coiote e ficou em posi\u00e7\u00e3o de \"igualdade\" com ele, sendo q o bixo qria matar ele.pra comer ne", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191897215326998528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "antenate_", "id": "979464830158589952"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:56:55.000Z", "author_id": "902927018", "in_reply_to_user_id": "979464830158589952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191894186183843841"}], "id": "1191897215326998528"}, {"text": "@atvmasnoticias Par de RATEROS C\u00d3MPLICES DEL IMBECIL SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897192891658240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:56:49.000Z", "author_id": "591542475", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191895004731650048"}], "id": "1191897192891658240"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896947524800513"], "created_at": "2019-11-06T01:55:51.000Z", "author_id": "63296227", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191896947524800513"}, {"text": "RT @biBiAbOboA: Not trying to make a joke out of this mas isto parece as conversas que tenho comigo mesma todas as noites antes de dormir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191896943687020544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "biBiAbOboA", "id": "3882078269"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:55:50.000Z", "author_id": "1279913257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792459023556609"}], "id": "1191896943687020544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896834886770690"], "created_at": "2019-11-06T01:55:24.000Z", "author_id": "2343469865", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191896834886770690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896729957912577"], "created_at": "2019-11-06T01:54:59.000Z", "author_id": "622133829", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191896729957912577"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896720482816000"], "created_at": "2019-11-06T01:54:57.000Z", "author_id": "129833703", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191896720482816000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Marko"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Jungleboy"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "AEWDark"}]}, "text": "Tope suicida de Marko y al instante un buen moonsault de Jungleboy\n\n#AEWDark", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896496951758848"], "created_at": "2019-11-06T01:54:03.000Z", "author_id": "1175201883805376512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191896496951758848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896417633210368"], "created_at": "2019-11-06T01:53:44.000Z", "author_id": "1122965439481569285", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191896417633210368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "one direction"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "text": "oficial a one direction me odeia meus filhos SE JUNTEM e fa\u00e7am um show de dia inteiro eu to triste acho que n\u00e3o vai dar pra ver o harry dnv pq j\u00e1 tem niall e louis\n\nantes nao precisava escolher n\u00e9 ai 1d pq me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191896411513720832"], "created_at": "2019-11-06T01:53:43.000Z", "author_id": "604752489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191896411513720832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/C99Y7K0cWK", "expanded_url": "https://twitter.com/kchlcml/status/1191896389082648577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C99Y7K0cWK", "media_key": "16_1191896379532173312"}]}, "text": "Nada como ligar a tv e estar come\u00e7ando Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/C99Y7K0cWK", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191896389082648577"], "created_at": "2019-11-06T01:53:38.000Z", "author_id": "2878469364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191896389082648577"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896370887704576"], "created_at": "2019-11-06T01:53:33.000Z", "author_id": "124951575", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191896370887704576"}, {"text": "@NQuinonesRP @KarlaCalle Tamare esta t\u00eda no entiende que el suicida dej\u00f3 el nacional sin pista atletica que manera de quedar en rid\u00edculo carajo, con que nueva tonter\u00eda saldr\u00e1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896331004121088"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:53:24.000Z", "author_id": "180575414", "in_reply_to_user_id": "114350323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191874529875894272"}], "id": "1191896331004121088"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896294664626176"], "created_at": "2019-11-06T01:53:15.000Z", "author_id": "212336777", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191896294664626176"}, {"text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191896293922222085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:53:15.000Z", "author_id": "1087495952854700032", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "id": "1191896293922222085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "text": "@veramagalhaes @brumelianebrum Viu? Se voc\u00ea tivesse perguntado trezentas e cinquenta vezes \"quem matou Marielle\" voc\u00ea tinha ganho, e n\u00e3o ela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191896281830047744"], "created_at": "2019-11-06T01:53:12.000Z", "author_id": "1642161380", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191890114131181569"}], "id": "1191896281830047744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895943064489984"], "created_at": "2019-11-06T01:51:51.000Z", "author_id": "885933376070443008", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191895943064489984"}, {"text": "@whyjullia No caso isso \u00e9 gasolina n\u00e9, pq j\u00e1 \u00e9 demonstrado que maconha aumenta ansiedade e idea\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191895895710871554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whyjullia", "id": "1445107072589254656"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:51:40.000Z", "author_id": "40349180", "in_reply_to_user_id": "184865946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191894655094394881"}], "id": "1191895895710871554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895768384331778"], "created_at": "2019-11-06T01:51:10.000Z", "author_id": "830230004", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191895768384331778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4349, "type": "Organization", "normalized_text": "Jorling"}]}, "text": "Acabo de cometer un acto suicida al entrar al ba\u00f1o despu\u00e9s de la Jorling", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895748432089088"], "created_at": "2019-11-06T01:51:05.000Z", "author_id": "3300063115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191895748432089088"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895652332122113"], "created_at": "2019-11-06T01:50:42.000Z", "author_id": "1689397447", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191895652332122113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191895613614514176"], "created_at": "2019-11-06T01:50:33.000Z", "author_id": "170499929", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191895613614514176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191895402385203200"], "created_at": "2019-11-06T01:49:42.000Z", "author_id": "41648463", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191895402385203200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895301310824448"], "created_at": "2019-11-06T01:49:18.000Z", "author_id": "1100457081830887431", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191895301310824448"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895284361678848"], "created_at": "2019-11-06T01:49:14.000Z", "author_id": "120355519", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191895284361678848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895271694880770"], "created_at": "2019-11-06T01:49:11.000Z", "author_id": "2715868839", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191895271694880770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guilhermefm88", "id": "335325191"}]}, "text": "@guilhermefm88 N\u00e3o era nem pro M\u00e1rio ter se unido. J\u00e1 n\u00e3o era uma op\u00e7\u00e3o muito boa pra presid\u00eancia, essa uni\u00e3o matou tudo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191895198776909824"], "created_at": "2019-11-06T01:48:54.000Z", "author_id": "815905036651864065", "in_reply_to_user_id": "335325191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191894380086464513"}], "id": "1191895198776909824"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895151720845315"], "created_at": "2019-11-06T01:48:43.000Z", "author_id": "770614422", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191895151720845315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "HLYW27", "id": "42306784"}]}, "text": "@HLYW27 Essa n\u00e3o \u00e9 a do Legislativo, \u00e9 a de Guedes. Ela \u00e9 suicida para quem depende de votos .", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191895042530648064"], "created_at": "2019-11-06T01:48:17.000Z", "author_id": "89505368", "in_reply_to_user_id": "42306784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191893846067687424"}], "id": "1191895042530648064"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894926449168388"], "created_at": "2019-11-06T01:47:49.000Z", "author_id": "220093636", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191894926449168388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4681, "type": "Organization", "normalized_text": "energetico"}]}, "text": "@greemistaaa se ela sabe de sexta, ja que o energetico n\u00e3o me matou ela me mata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191894898640904192"], "created_at": "2019-11-06T01:47:42.000Z", "author_id": "1021093579282894849", "in_reply_to_user_id": "1020559347741544448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191894585355702274"}], "id": "1191894898640904192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "Horcrux"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HHRdURtt7z", "expanded_url": "https://twitter.com/chandlewr/status/1191529010582437888", "display_url": "twitter.com/chandlewr/stat\u2026"}]}, "text": "RT @letsborafulano: As Horcrux s\u00e3o o meio ambiente e suas riquezas... Ele t\u00e1 destruindo porque \u00e9 suicida https://t.co/HHRdURtt7z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191894893708361729"], "created_at": "2019-11-06T01:47:41.000Z", "author_id": "1090375930634256384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892192861790208"}], "id": "1191894893708361729"}, {"text": "@_darianap_ Una carta suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894853577252865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_darianap_", "id": "897520316192260096"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:47:32.000Z", "author_id": "4558493779", "in_reply_to_user_id": "897520316192260096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191894045070508032"}], "id": "1191894853577252865"}, {"text": "Elenco do esquadr\u00e3o suicida era bom tamb\u00e9m, passando s\u00f3 pra lembrar https://t.co/T1EPA0JHNq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191894741408976897"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/T1EPA0JHNq", "expanded_url": "https://twitter.com/thisismuris/status/1191887832891215878", "display_url": "twitter.com/thisismuris/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:47:05.000Z", "author_id": "27095663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191894741408976897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/WYojbxPKpU", "expanded_url": "https://twitter.com/l_roaver/status/1191894681082314752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WYojbxPKpU", "media_key": "3_1191894673033453569"}]}, "text": "Bueno para los que piensan que Allende el suicida era una Blanca paloma,les dejo parte de una investigaci\u00f3n de quien era este tipo  se van a sorprender https://t.co/WYojbxPKpU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894681082314752"], "created_at": "2019-11-06T01:46:50.000Z", "author_id": "1337781962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191894681082314752"}, {"text": "@AleeIb Te pinto la del escuadr\u00f3n suicida ahora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894582730067973"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AleeIb", "id": "336749628"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:46:27.000Z", "author_id": "270046080", "in_reply_to_user_id": "336749628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191886783698653184"}], "id": "1191894582730067973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894240487456768"], "created_at": "2019-11-06T01:45:05.000Z", "author_id": "160463199", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191894240487456768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894218031194117"], "created_at": "2019-11-06T01:45:00.000Z", "author_id": "2548045451", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191894218031194117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894190923403264"], "created_at": "2019-11-06T01:44:54.000Z", "author_id": "113390974", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191894190923403264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8448, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.6113, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 144, "end": 170, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "Katana do Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sleepingshrimp", "id": "1490525569972568065"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}]}, "text": "@SleepingShrimp @melhoresdomundo 1. Dif\u00edcil dizer, a Marvel/DC contam com deuses e entidades controladoras do espa\u00e7o-tempo desses universos.\n2. Katana do Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893828950745089"], "created_at": "2019-11-06T01:43:27.000Z", "author_id": "2849665193", "in_reply_to_user_id": "943296806619893760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191880685004492801"}], "id": "1191893828950745089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Nefertari"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camilets08", "id": "83256553"}, {"start": 180, "end": 187, "username": "camila", "id": "4205"}]}, "text": "@camilets08 Nossa fiquei triste hj d ver o sofrimento da Sofia e todos praticamente achando q ela matou a Lara e o pior q n\u00e3o se lembra d nada...muita sofr\u00eancia pela frente ainda. @camila vc est\u00e1 arrasando...amei Nefertari e amando Sofia. Parab\u00e9ns !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893647563935744"], "created_at": "2019-11-06T01:42:44.000Z", "author_id": "343527069", "in_reply_to_user_id": "83256553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191865222623121409"}], "id": "1191893647563935744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "podem falar o que quiser mas eu amo esquadr\u00e3o suicida, foda-se o coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893423311200257"], "created_at": "2019-11-06T01:41:51.000Z", "author_id": "2979809483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191893423311200257"}, {"text": "QUE ODIO EU AMO ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893372782424064"], "created_at": "2019-11-06T01:41:39.000Z", "author_id": "868683930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191893372782424064"}, {"text": "@math_eus666 Se matou ela mano?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893320471138304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "math_eus666", "id": "1189590723173199874"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:41:26.000Z", "author_id": "1135322477767380992", "in_reply_to_user_id": "1189590723173199874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191889777462796288"}], "id": "1191893320471138304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.2636, "type": "Place", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "text": "Alerquina no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 linda de mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893149024768002"], "created_at": "2019-11-06T01:40:45.000Z", "author_id": "2726983491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191893149024768002"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida \u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893107870240768"], "created_at": "2019-11-06T01:40:35.000Z", "author_id": "1886522432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191893107870240768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 150, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "@Derrotas_D @UOLNoticias At\u00e9 agora, voc\u00ea t\u00e1 livre leve solto, mesmo falando alto e claro contra a corja de milicianos. Entendi.\n\nE outra, o Kurt Cobain era um drogado que se matou e deixou a filha danificada para o resto da vida.\n\nEspero que voc\u00ea n\u00e3o se espelhe nele, ningu\u00e9m deveria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893037078765568"], "created_at": "2019-11-06T01:40:18.000Z", "author_id": "819964729414287361", "in_reply_to_user_id": "1075499484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191883651841241088"}], "id": "1191893037078765568"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892976357855233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:40:04.000Z", "author_id": "1257412824", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191892976357855233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892807335759872"], "created_at": "2019-11-06T01:39:24.000Z", "author_id": "236702045", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191892807335759872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892487503261696"], "created_at": "2019-11-06T01:38:07.000Z", "author_id": "1848961736", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191892487503261696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "ElMiillor"}]}, "text": "No entiendo a ElMiillor, o sea se ha estampado 3-11, se va afk y se suicida y se queja de la otra gente?????????????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892376702337027"], "created_at": "2019-11-06T01:37:41.000Z", "author_id": "810844699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191892376702337027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "Horcrux"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HHRdURtt7z", "expanded_url": "https://twitter.com/chandlewr/status/1191529010582437888", "display_url": "twitter.com/chandlewr/stat\u2026"}]}, "text": "As Horcrux s\u00e3o o meio ambiente e suas riquezas... Ele t\u00e1 destruindo porque \u00e9 suicida https://t.co/HHRdURtt7z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191892192861790208"], "created_at": "2019-11-06T01:36:57.000Z", "author_id": "1000817258380263425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191892192861790208"}, {"text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "author_id": "754094887423836160", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "id": "1191892183315558400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5078, "type": "Place", "normalized_text": "BRASILEIRO"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "ROUBOU"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "text": "@LulaOficial QUEM MENTIU ENGANOU O POVO BRASILEIRO E ROUBOU FOI TU SEU LIXO COMUNISTA ASSASSINO MATOU UM MONTE DE GENTE PRA CHEGAR NO PODER NUNCA MAIS GANHA O PODER NO BRASIL SE FDPTA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191891801906520065"], "created_at": "2019-11-06T01:35:24.000Z", "author_id": "1162901612433747968", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191859442393976832"}], "id": "1191891801906520065"}, {"text": "@luxsabr eu diria que t\u00e1 mais pra suicida n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191891456300072961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luxsabr", "id": "3377687308"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:34:02.000Z", "author_id": "2757161071", "in_reply_to_user_id": "3377687308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191889795682840576"}], "id": "1191891456300072961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}, {"start": 211, "end": 226, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "text": "O eduardo bolsonaro matou a pau hoje a hist\u00f3ria que querem criar na CPMI da Fake News um \u00f3rg\u00e3o pra decidir o que \u00e9 fake news e o que \u00e9 discurso de \u00f3dio\n\nA esquerda ia gostar se o respons\u00e1vel desse \u00f3rg\u00e3o fosse o Carlos Bolsonaro?\n\nOlha o tamanho da merda, nas m\u00e3os de 1 s\u00f3 pessoa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191891361865379840"], "created_at": "2019-11-06T01:33:39.000Z", "author_id": "47749644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191891361865379840"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191891219124752384"], "created_at": "2019-11-06T01:33:05.000Z", "author_id": "105345157", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191891219124752384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ocVrygPEca", "expanded_url": "https://twitter.com/guthiefuck/status/1191891154243063808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocVrygPEca", "media_key": "7_1191891119224885248"}]}, "text": "Achei 100 pila na rua e o Fernando se matou https://t.co/ocVrygPEca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191891154243063808"], "created_at": "2019-11-06T01:32:50.000Z", "author_id": "2845935335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1191891154243063808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 meio meh mas a trilha sonora \u00e9 show, hein", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191891063667122176"], "created_at": "2019-11-06T01:32:28.000Z", "author_id": "82471022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191891063667122176"}, {"text": "RT @Oficial_Suicida: Perd\u00f3n, si en alg\u00fan momento te lastime, perd\u00f3n por no valorar nada, espero me entiendas, aveces nose que hacer, solo m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191891023867322369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:32:19.000Z", "author_id": "914986600832040960", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "927712854727413760"}], "id": "1191891023867322369"}, {"text": "Uma gay aqui do bairro se suicidou, que triste :(((", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890936541917185"], "created_at": "2019-11-06T01:31:58.000Z", "author_id": "947094799475191811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191890936541917185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah Bloc"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "SegundaChamada"}]}, "text": "alguem me explica uma coisa: o filho da Deborah Bloc se matou, foi isso? #SegundaChamada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890886415847424"], "created_at": "2019-11-06T01:31:46.000Z", "author_id": "45423881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191890886415847424"}, {"text": "@anafvega La indolencia, un mal suicida \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191890814747598849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anafvega", "id": "21917507"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:31:29.000Z", "author_id": "3753431472", "in_reply_to_user_id": "21917507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191752659583340544"}], "id": "1191890814747598849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vai come\u00e7ar Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890589937229824"], "created_at": "2019-11-06T01:30:35.000Z", "author_id": "1141054918456946688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191890589937229824"}, {"text": "RT @70sking: nunca mais ouse dizer q qualquer fandom \u00e9 igual ou pior q aquele q faz piada com a morte de familiares de um artista s\u00f3 pq n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890422005739520"], "created_at": "2019-11-06T01:29:55.000Z", "author_id": "1021416786393255936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849174481944576"}], "id": "1191890422005739520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "kayak"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/cFJQPXEtJR", "expanded_url": "https://twitter.com/jm_lozadar/status/1191831657579458561", "display_url": "twitter.com/jm_lozadar/sta\u2026"}]}, "text": "O las huevas de kayak le llegan al tobillo o el tipo es un suicida de closet por que mira que hay que tener cojones pa treparse en esa corona sin guarniciones https://t.co/cFJQPXEtJR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191890404960096258"], "created_at": "2019-11-06T01:29:51.000Z", "author_id": "3011873707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191831657579458561"}], "id": "1191890404960096258"}, {"text": "\u201cI tell brobro djan sta farta di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\u201d \n&lt;&lt;2835 sta nu mapa&gt;&gt; \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n@minguitootf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890384177238017"], "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:29:46.000Z", "author_id": "1663217354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191890384177238017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Mili Azul"}]}, "text": "RT @lula_peretti: Yo creo que los de mi curso deben estar haciendo apuestas a ver quien se suicida primero entre Gabriel Mili Azul y yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191890234159587328"], "created_at": "2019-11-06T01:29:10.000Z", "author_id": "3026979548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191879153303330817"}], "id": "1191890234159587328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 276, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fQJdNoZi4R", "expanded_url": "https://twitter.com/pablomateuus/status/1191890170456498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQJdNoZi4R", "media_key": "16_1191890159681359872"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Deixa eu ver se entendi: J\u00f4 que matou 2 pessoas e depois quase o babaca daquele homem,tirou dinheiro da m\u00e3e e tudo mais e agr a vingan\u00e7a contra ela \u00e9 essa coisa ai nada a ver? Fabiana que n\u00e3o matou e s\u00f3 fez chantagem com a Jo e pegou tudo dela \u00e9 que vira a vil\u00e3? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/fQJdNoZi4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890170456498176"], "created_at": "2019-11-06T01:28:55.000Z", "author_id": "1173670862479908864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1191890170456498176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191889944106741760"], "created_at": "2019-11-06T01:28:01.000Z", "author_id": "3751480822", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191889944106741760"}, {"text": "mano, meu gato sumiu de casa faz 4/5 dias e n\u00e3o voltou at\u00e9 agora, se algu\u00e9m matou ele eu juro que vou cometer uma atrocidade no meu bairro \ud83d\ude20", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191889880097415168"], "created_at": "2019-11-06T01:27:46.000Z", "author_id": "1091585641438216192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191889880097415168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191889843040772096"], "created_at": "2019-11-06T01:27:37.000Z", "author_id": "110053120", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191889843040772096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "zaping"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "ezeiza"}]}, "text": "Me voy a dormir, pero haciendo zaping me encuentro con leuco, para mi usted seria el coyote, persiguiendo al correcaminos, cuando usted mata un personaje, usted mismo se suicida, esto es verdad, se paso la vida tratando de matar al otro, que va a hacer usted, va a ezeiza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191889599439810560"], "created_at": "2019-11-06T01:26:39.000Z", "author_id": "490442574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191889599439810560"}, {"text": "Um amigo meu me chamou pra beber um vinho na pra\u00e7a, tipo quando a gente era adolescente... Aceitei pq ele precisava conversar....\n\nEle tava bad porque tinha descoberto que uma amiga dele se suicidou dia 31, acontece que era uma amiga minha tamb\u00e9m e eu n\u00e3o sabia.\n\nQue noite...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191889247416008705"], "created_at": "2019-11-06T01:25:15.000Z", "author_id": "68826114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1191889247416008705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Escape"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fcWIwvKLHh", "expanded_url": "http://ow.ly/gNdG50x1W2D", "display_url": "ow.ly/gNdG50x1W2D"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DN7W6WbAz6", "expanded_url": "https://twitter.com/Gameplanet_Mex/status/1191889198539776001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DN7W6WbAz6", "media_key": "7_1191887952382742530"}]}, "text": "Corre m\u00e1s r\u00e1pido antes que explote la bomba, s\u00e9 m\u00e1s astuto que el enjambre, \u00a1y escapa de la colmena! Escape es un modo cooperativo nuevo, agresivo y de alto riesgo con un escuadr\u00f3n suicida. Gears 5 de venta en sucursales y tienda en l\u00ednea en https://t.co/fcWIwvKLHh https://t.co/DN7W6WbAz6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191889198539776001"], "created_at": "2019-11-06T01:25:03.000Z", "author_id": "16886214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1191889198539776001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191889196178386945"], "created_at": "2019-11-06T01:25:03.000Z", "author_id": "1145080172397416449", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191889196178386945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "fansite"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "star world"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "chanbaek"}]}, "text": "mano acabei de descobrir q o fansite star world de chanbaek se matou :c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191889084886765569"], "created_at": "2019-11-06T01:24:36.000Z", "author_id": "1131737518578253824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191889084886765569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Fruta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wilsongonzaga45", "id": "2438557023"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "text": "RT @wilsongonzaga45: @viniciuscfp O Alexandre Fruta \u00e9 um zero \u00e0 esquerda. Os pol\u00edticos deixam muito a desejar. Mal preparados ao extremo. O\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191888836353241089"], "created_at": "2019-11-06T01:23:37.000Z", "author_id": "1548039006", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191862292473880576"}], "id": "1191888836353241089"}, {"text": "@eirsoto @butterflylove10 @MetroCDMX A ver, aqu\u00ed la pregunta verdadera es: \u00bferes pendejo de nacimiento o por qu\u00e9 comparas el llegar una hora tarde a un lugar con alguien que se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191888790262091777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eirsoto", "id": "88695267"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "butterflylove10", "id": "118762652"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:23:26.000Z", "author_id": "586338093", "in_reply_to_user_id": "88695267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191869184608739329"}], "id": "1191888790262091777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}]}, "text": "Lo q.debe.ser lucia llendo a la. Reunion de.padres se.suicida la maestra#atav", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191888250337660928"], "created_at": "2019-11-06T01:21:17.000Z", "author_id": "803354947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191888250337660928"}, {"text": "@ujbon N sei se isso \u00e9 suicida ou necrofilia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191888239373803524"], "created_at": "2019-11-06T01:21:15.000Z", "author_id": "1128754270231199744", "in_reply_to_user_id": "1137910961506045954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191871991260811265"}], "id": "1191888239373803524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "UcranizaAjoice"}]}, "text": "@NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os filhos, essa mulher merece ser jogada na ca\u00e7amba de lixo, isso se tiver um guindaste por perto para ergue-la \n#UcranizaAjoice", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191888058062376961"], "created_at": "2019-11-06T01:20:31.000Z", "author_id": "2382662035", "in_reply_to_user_id": "2323125486", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191886988569382912"}], "id": "1191888058062376961"}, {"text": "f\u00e1tima se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191888054736375812"], "created_at": "2019-11-06T01:20:31.000Z", "author_id": "1087355911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191888054736375812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "preguntaspamissa"}]}, "text": "#preguntaspamissa Por qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida? se que eres el amo de universo y la vas a poder conquistar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191887377993568256"], "created_at": "2019-11-06T01:17:49.000Z", "author_id": "1188173953321226240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191887377993568256"}, {"text": "ah\nhj eu nn to com for\u00e7a pra reprimir pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191886865571471361"], "created_at": "2019-11-06T01:15:47.000Z", "author_id": "953573954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191886865571471361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191886754468507648"], "created_at": "2019-11-06T01:15:21.000Z", "author_id": "44337911", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191886754468507648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "india_vulgo", "id": "882309897949413377"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "RT @india_vulgo: Se descobriu que a Jo matou duas pessoas, pq ela n\u00e3o faria nada contigo, \u00f4 imbecil ? #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191886568178536454"], "created_at": "2019-11-06T01:14:36.000Z", "author_id": "1188460619676241920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191886150593589250"}], "id": "1191886568178536454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191886558749773824"], "created_at": "2019-11-06T01:14:34.000Z", "author_id": "554024130", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191886558749773824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "india_vulgo", "id": "882309897949413377"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "RT @india_vulgo: Se descobriu que a Jo matou duas pessoas, pq ela n\u00e3o faria nada contigo, \u00f4 imbecil ? #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191886526520680449"], "created_at": "2019-11-06T01:14:26.000Z", "author_id": "715371633284935680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191886150593589250"}], "id": "1191886526520680449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191886267442778112"], "created_at": "2019-11-06T01:13:24.000Z", "author_id": "700500125731463168", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191886267442778112"}, {"text": "RT @LuanaEM_: Depois que algu\u00e9m se suicida o perfil da pessoa lota de homenagens e amigos, mas quando tava viva e precisando n\u00e3o tinha isso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191886245938397189"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LuanaEM_", "id": "405265963"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:13:19.000Z", "author_id": "1142444968956649475", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191801618888572928"}], "id": "1191886245938397189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se descobriu que a Jo matou duas pessoas, pq ela n\u00e3o faria nada contigo, \u00f4 imbecil ? #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191886150593589250"], "created_at": "2019-11-06T01:12:57.000Z", "author_id": "882309897949413377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1191886150593589250"}, {"text": "@IvanDamianoff @locoprosoy @nerysaurio @bartolomerulli @CanalNetAr No, tan simple como q se di\u00f3 un corchazo. Es algo que suele pasar cuando uno se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191886146780966912"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "locoprosoy", "id": "1085873677076443137"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "nerysaurio", "id": "1055106358121558017"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "bartolomerulli", "id": "144187605"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "CanalNetAr", "id": "988526641520545793"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:12:56.000Z", "author_id": "583034380", "in_reply_to_user_id": "180743837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191741825909960704"}], "id": "1191886146780966912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191886144545447937"], "created_at": "2019-11-06T01:12:55.000Z", "author_id": "3047639865", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191886144545447937"}, {"text": "RT @mikcael_: se 2019 n\u00e3o me matou at\u00e9 agora certeza que o calor de hoje vai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191885887208120321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mikcael_", "id": "805647576917741570"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:11:54.000Z", "author_id": "801824348285861888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191741254100492288"}], "id": "1191885887208120321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191885844891652097"], "created_at": "2019-11-06T01:11:44.000Z", "author_id": "2488776814", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191885844891652097"}, {"text": "@awaketaejin @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida\n@BTS_twt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191885627006095360"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:10:52.000Z", "author_id": "1027648355059617797", "in_reply_to_user_id": "1063022384863739904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191826696267292673"}], "id": "1191885627006095360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "pedrito"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heylaliter", "id": "3321584170"}]}, "text": "@heylaliter No recuerdo donde estaba pero es dps del secuestro de pedrito. Torcuato le dice que si se suicida se los devuelve, entonces el toma un veneno. Cuestion que se despierta  en el hospital y lucia esta al lado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191885546815205376"], "created_at": "2019-11-06T01:10:33.000Z", "author_id": "1159203190354657280", "in_reply_to_user_id": "3321584170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191884950963929088"}], "id": "1191885546815205376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5696, "type": "Person", "normalized_text": "Karl"}]}, "text": "Entrei de luto por causa do meu livro, e n\u00e3o paro de chorar cada vez que lembro que o Karl se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191885424517681152"], "created_at": "2019-11-06T01:10:04.000Z", "author_id": "1084486962461986816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191885424517681152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "power ranger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zvdkiel", "id": "1193721377070575616"}]}, "text": "@zvdkiel Tu pana el que se cree power ranger  fue por una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191885325192384514"], "created_at": "2019-11-06T01:09:40.000Z", "author_id": "885472591", "in_reply_to_user_id": "2283100701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191885108225204225"}], "id": "1191885325192384514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Organization", "normalized_text": "Cavs"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Hayward"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8744, "type": "Organization", "normalized_text": "Cavs"}]}, "text": "Mas no geral, Cavs deixando MUITO a desejar, Hayward depois do primeiro quarto \"m\u00e3e\" do Cavs, est\u00e1 se sentindo completamente confort\u00e1vel e n\u00e3o errou nada no primeiro tempo\n\nPartida decepcionante do Love at\u00e9 aqui, vinha bem nos \u00faltimos jogos mas em geral matou o time hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191885261766119425"], "created_at": "2019-11-06T01:09:25.000Z", "author_id": "1024117102301655040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191885261766119425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YRzTnq7dHl", "expanded_url": "https://twitter.com/Milu_Carp31/status/1191885141754499072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRzTnq7dHl", "media_key": "3_1191885138428334083"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "Joker"}]}, "text": "Viendo nuevamente el escuadr\u00f3n suicida \u2764 #HarleyQuinn #Joker https://t.co/YRzTnq7dHl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191885141754499072"], "created_at": "2019-11-06T01:08:56.000Z", "author_id": "593871384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191885141754499072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6152, "type": "Place", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "GuapaDelTuiter", "id": "1153097213515620352"}]}, "text": "RT @jomacar19: @GuapaDelTuiter Esta pobre mujer se suicida donde vaya a la Costa, Cali o Medell\u00edn, donde hasta las mujeres le dir\u00e1n ese tip\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191885122808799232"], "created_at": "2019-11-06T01:08:52.000Z", "author_id": "805174715606122496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191687806537605125"}], "id": "1191885122808799232"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191884968160563200"], "created_at": "2019-11-06T01:08:15.000Z", "author_id": "891331244721668096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191884968160563200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "\u00bfEres un stalker, suicida, masoquista, feminista, machista, liberal, neonazi, idiota, pro-aborto, vegano, psicopata? \n\nTranquilo, twitter es esa almohada que todos usamos a las 2am cuando nuestros pensamientos desbordan nuestra mente y llegan a ocupar toda nuestra fuerza f\u00edsica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884945549119490"], "created_at": "2019-11-06T01:08:09.000Z", "author_id": "706564606", "in_reply_to_user_id": "706564606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191884941111549953"}], "id": "1191884945549119490"}, {"text": "@PaalqueLee @T13 Est\u00e1 basura el padre de la lacra Comunista Chilena cobarde SUICIDA.\ud83d\ude08\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884925282242560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PaalqueLee", "id": "934024602782765056"}, {"start": 12, "end": 16, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:08:04.000Z", "author_id": "1187475888952098823", "in_reply_to_user_id": "934024602782765056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191876241072304129"}], "id": "1191884925282242560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884770407530497"], "created_at": "2019-11-06T01:07:28.000Z", "author_id": "1935530600", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191884770407530497"}, {"text": "\u00bfSe imaginan se suicida Karol Dance?", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191884710571642881"], "created_at": "2019-11-06T01:07:13.000Z", "author_id": "230180015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191884710571642881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3372, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "text": "@KarlaCalle Denle litio, ya est\u00e1 desvariando como el suicida AG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884492992106496"], "created_at": "2019-11-06T01:06:21.000Z", "author_id": "4431576377", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1191884492992106496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884302482657280"], "created_at": "2019-11-06T01:05:36.000Z", "author_id": "1355788070", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191884302482657280"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884226469269507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:05:18.000Z", "author_id": "286446439", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191884226469269507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "badaue"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "shantay"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WYwZncWjhd", "expanded_url": "https://twitter.com/freddie_sampaio/status/1191878272918990849", "display_url": "twitter.com/freddie_sampai\u2026"}]}, "text": "XYZ suprassumo dos meus finais de semana, sdds da badaue, menina veneno, da shantay e young quando era la aff\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 xyz pq se e me matou https://t.co/WYwZncWjhd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191884179321081856"], "created_at": "2019-11-06T01:05:07.000Z", "author_id": "3132751754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191878272918990849"}], "id": "1191884179321081856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6335, "type": "Place", "normalized_text": "de lama"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8027, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "assembleiamg", "id": "48751718"}]}, "text": "RT @assembleiamg: H\u00e1 4 anos um rio de lama matou 19 pessoas, afetou 39 munic\u00edpios de Minas e Esp\u00edrito Santo e percorreu o rio Doce e afluen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191884178381557760"], "created_at": "2019-11-06T01:05:06.000Z", "author_id": "344041035", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191751745019502593"}], "id": "1191884178381557760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3236, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "RT @cosotec: @24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884165861347329"], "created_at": "2019-11-06T01:05:03.000Z", "author_id": "845472615099715584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191709756316114945"}], "id": "1191884165861347329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191883871601733638"], "created_at": "2019-11-06T01:03:53.000Z", "author_id": "207290545", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191883871601733638"}, {"text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida por 618361791 vez \ud83d\ude05", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191883644811587584"], "created_at": "2019-11-06T01:02:59.000Z", "author_id": "275227229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191883644811587584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191883599580213248"], "created_at": "2019-11-06T01:02:48.000Z", "author_id": "195214217", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191883599580213248"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191883509935198208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:02:27.000Z", "author_id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191883509935198208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JessicaDultra", "id": "66394347"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ghoztbuzterz", "id": "841635262560104449"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "firenn_", "id": "1448039698572746761"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688"}]}, "text": "@JessicaDultra @ghoztbuzterz @JunioEneas @Embrazildo4 @firenn_ @KonohaUniverse Tenten rainha merecia mais. Gente o Deidara n\u00e3o se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191883488808579072"], "created_at": "2019-11-06T01:02:22.000Z", "author_id": "2335685916", "in_reply_to_user_id": "66394347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191851970589581312"}], "id": "1191883488808579072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191883360676777984"], "created_at": "2019-11-06T01:01:51.000Z", "author_id": "91402451", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191883360676777984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "recien arranco escuadron suicida en el 51 d nadaa\u270c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191883223011332102"], "created_at": "2019-11-06T01:01:19.000Z", "author_id": "2427744535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191883223011332102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6107, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/M0QHcDz1gu", "expanded_url": "https://twitter.com/Lagranciano/status/1191881386396925952", "display_url": "twitter.com/Lagranciano/st\u2026"}]}, "text": "Los q somos de pueblo o ciudad chica no sabemos esto y nos re mandamos a los suicida https://t.co/M0QHcDz1gu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191882922976043010"], "created_at": "2019-11-06T01:00:07.000Z", "author_id": "4892368012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191881386396925952"}], "id": "1191882922976043010"}, {"text": "A solid\u00e3o \u00e9 a pior cena que te pode acontecer. Agarra-se a ti e em ti se vai esconder.\n\u00c9 de arrepiar num mundo t\u00e3o cheio de gente ser uma pessoa s\u00f3. Uma pessoa que s\u00f3 n\u00e3o se suicida porque n\u00e3o sabe dar um n\u00f3. https://t.co/17gC1QA8te", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191882898774904837"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/17gC1QA8te", "expanded_url": "https://twitter.com/MudaMentes76/status/1191882284837851138", "display_url": "twitter.com/MudaMentes76/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:00:01.000Z", "author_id": "1015030537382236160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191882284837851138"}], "id": "1191882898774904837"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191882623980900353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:58:56.000Z", "author_id": "316464185", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191882623980900353"}, {"text": "@indigocat @cggalazs @Bonachonne Exacto, eso de quiero paz, mientras nuestra tercera edad se suicida, los enfermos mueren en salas de espera y nuestros colegios crean delincuentes porque es la \u00fanica opci\u00f3n que tienen de vida. Me parece que esa paz puede ser un poco ego\u00edsta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191882354270322689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "indigocat", "id": "21111224"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Bonachonne", "id": "238849306"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:57:52.000Z", "author_id": "2397603728", "in_reply_to_user_id": "21111224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191881695466835969"}], "id": "1191882354270322689"}, {"text": "Amo usar celular sem capinha pq \u00e9 mais bnt mas corro riscos pq qnd t\u00e1 sem capinha essa merda smp escorrega da minha m\u00e3o \nAff celular suicida t\u00f3xico \ud83d\ude12", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191882305838747650"], "created_at": "2019-11-06T00:57:40.000Z", "author_id": "993914476880687106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1191882305838747650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "text": "eu NUNCA vou superar a morte do michael, n vou perdoar a m\u00eddia nojenta, nem os hip\u00f3critas que se aproximaram dele por interesse e fizeram parte daquele circo td\n\nele n morreu por overdose nem nada mano oq matou ele foi a maldade e falta de compaix\u00e3o das pessoas e isso d\u00f3i pra crl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191882152725680129"], "created_at": "2019-11-06T00:57:03.000Z", "author_id": "1000864090850496513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191882152725680129"}, {"text": "@AdeSolorzano No es el primero que se suicida as\u00ed :s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191882057628160001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adesolorzano", "id": "623571672"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:56:41.000Z", "author_id": "189564801", "in_reply_to_user_id": "623571672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191881809849655296"}], "id": "1191882057628160001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Depois que o Eric se matou eu tento ao m\u00e1ximo n\u00e3o compartilhar esse tipo de conte\u00fado\nEle vivia no twitter\nConsumindo isso \n\u00d3bvio que n\u00e3o foi esse o motivo do suic\u00eddio dele mas ajudou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191882047545102336"], "created_at": "2019-11-06T00:56:38.000Z", "author_id": "4914512679", "in_reply_to_user_id": "4914512679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191880417852428288"}], "id": "1191882047545102336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881861125038080"], "created_at": "2019-11-06T00:55:54.000Z", "author_id": "1352719296", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191881861125038080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Jaj\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "feelingsfatall", "id": "1312569547606687745"}]}, "text": "@feelingsfatall Jaj\u00e1 chego em casa pra tu ouvir minha voz gritando: DEFENDE FUNDO KRL TA CEGA? ATIRA NELES, TU ME MATOU PORRA VAI SE FUDER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191881576109551616"], "created_at": "2019-11-06T00:54:46.000Z", "author_id": "873016703336292352", "in_reply_to_user_id": "1128991198255955968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191881230729564161"}], "id": "1191881576109551616"}, {"text": "Acabo de sobrevivir a un intento suicida (si, otra vez) y lo cuento yo porque sigo viva para contarlo. Porque \u201cno solo te pasa a ti\u201d, porque es m\u00e1s com\u00fan y cercano de lo que creemos. Porque hay m\u00e1s respuestas que la muerte. Si est\u00e1s leyendo esto, gracias!\n\n#prevenciondelsuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881572888272896"], "created_at": "2019-11-06T00:54:45.000Z", "author_id": "4886621725", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1191881572888272896", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 279, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}}, {"text": "@KarlaCalle Esta sonza no sabe lo que habla.. fue un desperdicio de dinero lo que gasto el suicida.. y no dejo nada nuevo... hasta antes era mas bonito con los laureles deportivos en todo su esplendor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881480957497345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:54:23.000Z", "author_id": "961447278845116417", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1191881480957497345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881468177526784"], "created_at": "2019-11-06T00:54:20.000Z", "author_id": "156063983", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191881468177526784"}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191881464322895874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:54:19.000Z", "author_id": "1068644270968643584", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191881464322895874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881437978324992"], "created_at": "2019-11-06T00:54:13.000Z", "author_id": "182217933", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191881437978324992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881309779398656"], "created_at": "2019-11-06T00:53:42.000Z", "author_id": "924182088", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191881309779398656"}, {"text": "@witzeldeboxado @RenatinhoIdeal Tamb\u00e9m n\u00e3o tenho pena ,sabe pq na hora de roubarem n\u00e3o penso no tanto que ralamos pra ter, se matou algu\u00e9m foi por escolha de ir pelo caminho errado est\u00e1 l\u00e1 por op\u00e7\u00e3o fui criada no morro moro ainda,fui filha de bandido irm\u00e3o de bandido e nem por isso escolhi trilhar esse caminho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191881211632742401"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "RenatinhoIdeal", "id": "1042030393162125313"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:53:19.000Z", "author_id": "1132758967845838849", "in_reply_to_user_id": "1169488760804970496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191810188350803971"}], "id": "1191881211632742401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881176983785474"], "created_at": "2019-11-06T00:53:11.000Z", "author_id": "237867220", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191881176983785474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880940211048449"], "created_at": "2019-11-06T00:52:14.000Z", "author_id": "2387881644", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191880940211048449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Sla"}]}, "text": "Sla estava tirando os mik resumos q tenho na parede a\u00ed do nada um pensamento suicida veio mas que legal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191880930903887872"], "created_at": "2019-11-06T00:52:12.000Z", "author_id": "1103371958413086721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191880930903887872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880833054982146"], "created_at": "2019-11-06T00:51:49.000Z", "author_id": "972631959494119429", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191880833054982146"}, {"text": "Justo en mi tendencia suicida https://t.co/PPQ5sq4fXE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880742449635330"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/PPQ5sq4fXE", "expanded_url": "https://twitter.com/c0caine00_/status/1191864466289369088", "display_url": "twitter.com/c0caine00_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:51:27.000Z", "author_id": "93209269", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191864466289369088"}], "id": "1191880742449635330"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880637906595841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:51:02.000Z", "author_id": "749730878", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191880637906595841"}, {"text": "@KatadeRivarola @WeekendNeverDi Hoy pase justamente por ah\u00ed y me cague de la risa. Claaaro, pa proteger unas puertas de vidrio toas cagas son mandaos a hacer, pero pa cuando alguien se suicida en sus instalaciones ponen una carpa toda cagada y super indigna. Espero lo quemen ma\u00f1ana \ud83d\ude08", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880493039575040"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "WeekendNeverDi", "id": "354379422"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:50:28.000Z", "author_id": "1101317330674638849", "in_reply_to_user_id": "33806575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191825356426268673"}], "id": "1191880493039575040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 203, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Ningu\u00e9m est\u00e1 chocada que a menina realmente MATOU algu\u00e9m. Est\u00e3o preocupados com a foto que prova o crime. Os valores est\u00e3o todos errados. Se fosse minha filha, eu mesmo levava pra pol\u00edcia. #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191880462706364416"], "created_at": "2019-11-06T00:50:21.000Z", "author_id": "35167071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191880462706364416"}, {"text": "@Daniel_Alv_17 cuando alguien con tendencia suicida trata de llamar la atenci\u00f3n es por que la necesita,necesita que lo escuchen no es simplemente decirle hazlo y ya, el mundo anda bien insensible fren", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880396092461057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Daniel_Alv_17", "id": "2516138669"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:50:05.000Z", "author_id": "1849543806", "in_reply_to_user_id": "2516138669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847999946842118"}], "id": "1191880396092461057"}, {"text": "@zoeyyzen1 @xXDaideXx @Nubecitx USTED NO SE ME MATA, LA UNICA LOCA SUICIDA SOY YO &gt;:V---", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880208518918146"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "xXDaideXx", "id": "4829923491"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:49:20.000Z", "author_id": "1085961860657172480", "in_reply_to_user_id": "1098016602396667905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191879971934851072"}], "id": "1191880208518918146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Brasil Vc acha justo o seu Pai ou a sua M\u00e3e ou o seu filho ir na Padaria e n\u00e3o voltar pq um Capeta matou p Roubar  e esses Capeta n\u00e3o fica nem 10 anos na Cadeia VC \u00e9h Vc n\u00e3o seja Hipocrita quando isso acontece com o vizinho n\u00e3o tem problema mas se \u00e9 com Vc Vc q acabar com o Mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191880074502574081"], "created_at": "2019-11-06T00:48:48.000Z", "author_id": "1528779408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191880074502574081"}, {"text": "a pessoa que posta coisa com idea\u00e7\u00e3o suicida pra hitar - sem nenhuma inten\u00e7\u00e3o de fazer algo - n\u00e3o percebe que isso s\u00f3 refor\u00e7a algo na cabe\u00e7a de algu\u00e9m?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879960891478017"], "created_at": "2019-11-06T00:48:21.000Z", "author_id": "4914512679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191879960891478017"}, {"text": "O felino da vizinha quase se suicidou pulando da janela, fiz uma opera\u00e7\u00e3o resgate no pr\u00e9dio, nunca tinha visto meus vizinhos, hoje incomodei todos kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879919204261888"], "created_at": "2019-11-06T00:48:11.000Z", "author_id": "1522413006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191879919204261888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879824362672128"], "created_at": "2019-11-06T00:47:48.000Z", "author_id": "884829834001743873", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191879824362672128"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879776597921792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:47:37.000Z", "author_id": "1662545485", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191879776597921792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4101, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBES"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cajosias", "id": "267350536"}]}, "text": "RT @cajosias: A FIFA TRANSFORMOU O MUNDIAL DE CLUBES NUMA V\u00c1RZEA.\nEuropeus n\u00e3o valorizam tanto o Mundial mas p sistema anterior rolava bem.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879724831793153"], "created_at": "2019-11-06T00:47:25.000Z", "author_id": "1008973453", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191806809746681856"}], "id": "1191879724831793153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879675171278848"], "created_at": "2019-11-06T00:47:13.000Z", "author_id": "1013220309514801152", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "id": "1191879675171278848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879513648574464"], "created_at": "2019-11-06T00:46:34.000Z", "author_id": "1431072794", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191879513648574464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Selina"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/IvMbjym1Ch", "expanded_url": "https://t.co/IvMbjym1Ch", "display_url": "t.co/IvMbjym1Ch"}]}, "text": "Bruce: precisamos de um plano\n\nJason: eu tenho um plano\n\nBruce: um plano n\u00e3o suicida\n\nSelina: deixa o garoto falar https://t.co/IvMbjym1Ch", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879448485933056"], "created_at": "2019-11-06T00:46:19.000Z", "author_id": "1927274348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1191879448485933056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Dylann Roof"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@HarrisKlebold2's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879357935104001"], "created_at": "2019-11-06T00:45:57.000Z", "author_id": "1167605804679270400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191879357935104001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}]}, "text": "Mano, se eu morre do nada, foi o filho da puta do Solano que me matou do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191879326075105280"], "created_at": "2019-11-06T00:45:50.000Z", "author_id": "2990580441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191879326075105280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879194785001474"], "created_at": "2019-11-06T00:45:18.000Z", "author_id": "49334154", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191879194785001474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Mili Azul"}]}, "text": "Yo creo que los de mi curso deben estar haciendo apuestas a ver quien se suicida primero entre Gabriel Mili Azul y yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879153303330817"], "created_at": "2019-11-06T00:45:08.000Z", "author_id": "852271866869944320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191879153303330817"}, {"text": "Cara, totalmente esgotada, essa competi\u00e7\u00e3o junto com a semana de prova foi a coisa mais suicida que eu pude aceitar fazer", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191879045631430657"], "created_at": "2019-11-06T00:44:43.000Z", "author_id": "753406340295454720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191879045631430657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878945597091840"], "created_at": "2019-11-06T00:44:19.000Z", "author_id": "85700767", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191878945597091840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878862696828928"], "created_at": "2019-11-06T00:43:59.000Z", "author_id": "370308226", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191878862696828928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191878591933497344"], "created_at": "2019-11-06T00:42:55.000Z", "author_id": "54158987", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191878591933497344"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878568088932352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:42:49.000Z", "author_id": "961969898237911040", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191878568088932352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878431308423169"], "created_at": "2019-11-06T00:42:16.000Z", "author_id": "142515448", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191878431308423169"}, {"text": "As\u00ed que v\u00e1monos a escondidas, que esto es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude1b https://t.co/e0u0Ykkhhi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878420482969600"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/e0u0Ykkhhi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006894797999/posts/2405635253009611/", "display_url": "facebook.com/10000689479799\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:42:14.000Z", "author_id": "3032849457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191878420482969600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}]}, "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878345996193792"], "created_at": "2019-11-06T00:41:56.000Z", "author_id": "261030493", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}], "id": "1191878345996193792"}, {"text": "Soy una persona educada(?)...  hasta que me pongo a jugar y hay un suicida en mi equipo!!!\nHDP u___\u00fa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878264626798594"], "created_at": "2019-11-06T00:41:36.000Z", "author_id": "266969293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191878264626798594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}]}, "text": "lo de la ideaci\u00f3n suicida de Liam me dej\u00f3 re preocupada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878186667253762"], "created_at": "2019-11-06T00:41:18.000Z", "author_id": "1007709390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191878186667253762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "AI 5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LedaNagle", "id": "84758606"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "LedaNagle", "id": "84758606"}]}, "text": "@LedaNagle O AI 5, pra voc\u00ea, n\u00e3o matou ningu\u00e9m...como pode em  @LedaNagle , a Sra se tornou isso depois de toda uma hist\u00f3ria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191878081239289856"], "created_at": "2019-11-06T00:40:53.000Z", "author_id": "18614712", "in_reply_to_user_id": "84758606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191838877021036545"}], "id": "1191878081239289856"}, {"text": "RT @23Ifh: Maldita cabeza suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191878004017967107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "23Ifh", "id": "1230635382"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:40:34.000Z", "author_id": "601272397", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191872169967587328"}], "id": "1191878004017967107"}, {"text": "@N_Carvalheira Suicida... nunca mais se elege pra nada...\nPera...\nTalvez gerente de zona...\nSqn...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191877632746496002"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:39:06.000Z", "author_id": "62557276", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191519797516939265"}], "id": "1191877632746496002"}, {"text": "@OtraPendeja Para que labures en ayuda al suicida jajajajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191877561325891584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OtraPendeja", "id": "147828844"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:38:49.000Z", "author_id": "1450234194", "in_reply_to_user_id": "147828844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191870767136419840"}], "id": "1191877561325891584"}, {"text": "um funcion\u00e1rio do meu pai se suicidou hoje, fiquei trist\u00e3o com a not\u00edcia.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191877471974629376"], "created_at": "2019-11-06T00:38:27.000Z", "author_id": "3600824931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191877471974629376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191877258761375749"], "created_at": "2019-11-06T00:37:37.000Z", "author_id": "1046523243321085952", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "id": "1191877258761375749"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191877203061084162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:37:23.000Z", "author_id": "146232635", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191877203061084162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 276, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "acabei de receber a noticia de q minha vizinha se matou, uma senhora, casada, trabalhadora, trabalhava em uma creche aqui da cidadezinha q eu moro, tinha filhos e uma cachorra, ela n saia muito mas sempre ficava sentada na cal\u00e7ada ou dentro de casa do port\u00e3o, ela pegou um uber e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191877110522093568"], "created_at": "2019-11-06T00:37:01.000Z", "author_id": "952618506410917888", "in_reply_to_user_id": "952618506410917888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191877108097863681"}], "id": "1191877110522093568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 204, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "Chespirito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "leydelacalle", "id": "127893958"}]}, "text": "@eudmed @leydelacalle Para ser honesto la primera parte del tweet pens\u00e9 que, por su lucidez, se refer\u00eda al ex presidente suicida. Me causo extra\u00f1eza. La segunda parte, un poco de los refranes de Chespirito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876896641953793"], "created_at": "2019-11-06T00:36:10.000Z", "author_id": "723351913773817857", "in_reply_to_user_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191766030680383493"}], "id": "1191876896641953793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876815008288769"], "created_at": "2019-11-06T00:35:51.000Z", "author_id": "2873769232", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191876815008288769"}, {"text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876686360514560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:35:20.000Z", "author_id": "123090821", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191876686360514560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876570002182144"], "created_at": "2019-11-06T00:34:52.000Z", "author_id": "267166639", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191876570002182144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 272, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "little on the nose"}]}, "text": "Uno de los cuentos que tuve que transcribir es de un tipo con c\u00e1ncer que reflexiona sobre c\u00f3mo toda su vida desde su nacimiento ha sido a destiempo y se suicida la noche antes de que el m\u00e9dico le lleve los remedios que podr\u00edan ayudarlo. Lo que se dice \"a little on the nose\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876476863430659"], "created_at": "2019-11-06T00:34:30.000Z", "author_id": "242513937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191876476863430659"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876365596971008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:34:04.000Z", "author_id": "2949905800", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191876365596971008"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876334026448896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:33:56.000Z", "author_id": "2505374887", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191876334026448896"}, {"text": "@cacakkkkkk A que matou seu cachorro??\nSe for isso \u00e9 pouco pra ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191876194792361986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cacakkkkkk", "id": "823260535831597056"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:33:23.000Z", "author_id": "1128390440359813120", "in_reply_to_user_id": "823260535831597056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191814280292765697"}], "id": "1191876194792361986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191876131521286146"], "created_at": "2019-11-06T00:33:08.000Z", "author_id": "1367653609", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191876131521286146"}, {"text": "RT @FesbakGamer: Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876123216486400"], "created_at": "2019-11-06T00:33:06.000Z", "author_id": "1069376566617083904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187434662924292096"}], "id": "1191876123216486400"}, {"text": "@alez_arg Incre\u00edble. Pero es suicida mandarse a cruzar, lamentablemente", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191876068313124864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alez_arg", "id": "350954339"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:32:53.000Z", "author_id": "8053772", "in_reply_to_user_id": "350954339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866972952301568"}], "id": "1191876068313124864"}, {"text": "@Solita_4Nite Jajajaja. Ideal para los grupos de ayuda al suicida. 100% de efectividad... No queda ninguno vivo, de los que llamo al centro... Jejejeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876051158351878"], "created_at": "2019-11-06T00:32:49.000Z", "author_id": "4660323202", "in_reply_to_user_id": "2435728457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191862637145022465"}], "id": "1191876051158351878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191876004438036484"], "created_at": "2019-11-06T00:32:38.000Z", "author_id": "217475777", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191876004438036484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9561, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 208, "end": 219, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "text": "Estava aqui lembrando do rapaz que se matou ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa do Brasil poderia ter aguentado mais um pouquinho, olha a\u00ed o Flamengo por 6 jogos pra ser campe\u00e3o do brasileiro e na final da libertadores !!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191875966991241217"], "created_at": "2019-11-06T00:32:29.000Z", "author_id": "76812810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191875966991241217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191875815455305729"], "created_at": "2019-11-06T00:31:53.000Z", "author_id": "779267164431851520", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191875815455305729"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191875701777018880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:31:25.000Z", "author_id": "108178540", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191875701777018880"}, {"text": "@gustavomiranada \nPeppa kkk\nGente boa de maisssss\nQuase se matou com a fina na hora do recreio kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191875623695921154"], "created_at": "2019-11-06T00:31:07.000Z", "author_id": "937404010839109632", "in_reply_to_user_id": "937404010839109632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521004897685510"}], "id": "1191875623695921154"}, {"text": "@xandecko_ @ti_fabri Provavelmente porque ele foi se vingar do outro que vc matou.. talvez eram at\u00e9 um casal https://t.co/iQ92dANphL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191875400512745472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xandecko_", "id": "77519182"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ti_fabri", "id": "62854978"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/iQ92dANphL", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielAzevvedo/status/1191875400512745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQ92dANphL", "media_key": "16_1191875390186426369"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:30:14.000Z", "author_id": "1063983511974133760", "in_reply_to_user_id": "77519182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191870501855125510"}], "id": "1191875400512745472"}, {"text": "RT @MauroLisanti: Come si suicida la civilt\u00e0 cristiana  occidentale...\n\n@longagnani @lameduck1960 @Pgreco_ @GaIadhrim @MariaRi08686646 @mar\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191875036979834883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MauroLisanti", "id": "15083086"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "longagnani", "id": "319342552"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "lameduck1960", "id": "81637419"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "MariaRi08686646", "id": "975859992040525826"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:28:47.000Z", "author_id": "3004247111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191872768553496578"}], "id": "1191875036979834883"}, {"text": "@mizinhacabral Depois EU SOU A SUICIDA\nEU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191874962140864512"], "created_at": "2019-11-06T00:28:29.000Z", "author_id": "944941271587704832", "in_reply_to_user_id": "988493181393297410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191874859325935619"}], "id": "1191874962140864512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874832193007617"], "created_at": "2019-11-06T00:27:58.000Z", "author_id": "1175132456", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191874832193007617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 61, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "TheEndOfTheFxxxingWorld"}]}, "text": "v\u00e1 se foder esse pen\u00faltimo epis\u00f3dio de TheEndOfTheFxxxingWorld quase matou eu do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191874804187639808"], "created_at": "2019-11-06T00:27:51.000Z", "author_id": "1034468649942372354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191874804187639808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3236, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "RT @cosotec: @24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874698478604290"], "created_at": "2019-11-06T00:27:26.000Z", "author_id": "232579139", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191709756316114945"}], "id": "1191874698478604290"}, {"text": "@Belsouusa irmaaaaaaaaa, que \u00f3dio \nele matou, ele vai ter que pagar por isso de qualquer jeito, ela tem que deixar ele pagar logo e parar de se submeter a isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191874615871758336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Belsouusa", "id": "1149296186475581440"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:27:07.000Z", "author_id": "1102860721254211584", "in_reply_to_user_id": "1149296186475581440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191873985346191360"}], "id": "1191874615871758336"}, {"text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874551396872192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:26:51.000Z", "author_id": "124636398", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191874551396872192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874284857253888"], "created_at": "2019-11-06T00:25:48.000Z", "author_id": "750552846", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191874284857253888"}, {"text": "Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la ruta y arrastra a la muerte, en su locura, a una familia inocente.\nEl periodismo argento no fue capaz de morir solo, arrastraron a una sociedad en su locura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874193719255040"], "created_at": "2019-11-06T00:25:26.000Z", "author_id": "574638186", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1191874193719255040"}, {"text": "Se suicidou pq se vagabundo reconhecer j\u00e1 era.. https://t.co/pKnjJ6pJTT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191874118917996551"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pKnjJ6pJTT", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1191868560647348224", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:25:08.000Z", "author_id": "722889873305174017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191874118917996551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191874032846745600"], "created_at": "2019-11-06T00:24:48.000Z", "author_id": "2420720911", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191874032846745600"}, {"text": "a garota que estuda cmg ontem pegou meu celular e mandou uma msg pra minha m\u00e3e trolando se passando por mim falando que quase fui assaltada e dps falou que era mentira culpando a minha amg, v\u00e9i a minha m\u00e3e quase me matou hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873820476489734"], "created_at": "2019-11-06T00:23:57.000Z", "author_id": "1048344274998321152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191873820476489734"}, {"text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico \u00e9sta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873787983269890"], "created_at": "2019-11-06T00:23:49.000Z", "author_id": "701534094627381248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191873787983269890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873778613129223"], "created_at": "2019-11-06T00:23:47.000Z", "author_id": "57388077", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191873778613129223"}, {"text": "Mi abuela ten\u00eda dos vecinos que hab\u00edan sido pareja m\u00e1s de 50 a\u00f1os y vivido en la misma casa desde que se casaron. Hace unos a\u00f1os ella falleci\u00f3 y dos a\u00f1os despu\u00e9s \u00e9l se suicid\u00f3 en la casa. Mi abuela siempre dice que cuando alguien se suicida 'queda ac\u00e1'.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873760527339520"], "created_at": "2019-11-06T00:23:43.000Z", "author_id": "502047020", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1191873760527339520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873748393250817"], "created_at": "2019-11-06T00:23:40.000Z", "author_id": "833086512669540352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191873748393250817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QTOJhwg8zM", "expanded_url": "https://twitter.com/magiantigo/status/1191869545826455553", "display_url": "twitter.com/magiantigo/sta\u2026"}]}, "text": "Adoro essa teoria, principalmente pq se vc parar pra pensar o Poe matou aquele stormtrooper ... isso renderia uma boa cena dram\u00e1tica do Finn descobrindo ou se dando conta disso ap\u00f3s j\u00e1 estar envolvido com o Poe https://t.co/QTOJhwg8zM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873710791299072"], "created_at": "2019-11-06T00:23:31.000Z", "author_id": "60924482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191869545826455553"}], "id": "1191873710791299072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873681825374208"], "created_at": "2019-11-06T00:23:24.000Z", "author_id": "135738042", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191873681825374208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9145, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9177, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/75tVWZ54wa", "expanded_url": "https://twitter.com/_gvto/status/1191868581580984320", "display_url": "twitter.com/_gvto/status/1\u2026"}]}, "text": "Bolsonaro tomou uma facada que quase o matou; foi falsamente acusado de participar de um homic\u00eddio, pela globo, no maior jornal do pa\u00eds; foi tra\u00eddo por quem se dizia \"Bolsonaro de saia\".\nO homem segue firme pelo Brasil, a \"Bolsonaro de saia\" chora por causa de memes. https://t.co/75tVWZ54wa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873625105879040"], "created_at": "2019-11-06T00:23:10.000Z", "author_id": "1116089587892400129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191868581580984320"}], "id": "1191873625105879040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873565534150656"], "created_at": "2019-11-06T00:22:56.000Z", "author_id": "58222674", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191873565534150656"}, {"text": "RT @Davyla161: cara, rapaz maneiro, divertido e se matou... n\u00f3s vemos um sorriso no rosto e n\u00e3o sabemos o turbilh\u00e3o de coisas q passa na ca\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873455672766469"], "created_at": "2019-11-06T00:22:30.000Z", "author_id": "802547521738444801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191871140823740417"}], "id": "1191873455672766469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873416942493697"], "created_at": "2019-11-06T00:22:21.000Z", "author_id": "1062218536498724864", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191873416942493697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873374475235335"], "created_at": "2019-11-06T00:22:11.000Z", "author_id": "721593280195129344", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191873374475235335"}, {"text": "@allantercalivre !  \n\nOs \u201cdefensores\u201d da democracia, o presidente do legislativo fala sobre Parlamentarismo, o Judici\u00e1rio cr\u00edtica o executivo, mas n\u00e3o permite o 5o poder (redes sociais) de se expressar! \n\nO 4o poder se suicidou, tentando atacar Executivo!\n\n#SomosTodosAllan", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873332704108544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 273, "tag": "SomosTodosAllan"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:22:01.000Z", "author_id": "41361951", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191873332704108544"}, {"text": "@DelGuerrieri Sale ese pacto suicida escuch\u00e9 por ah\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873227171205120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DelGuerrieri", "id": "1039927434236317697"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:21:35.000Z", "author_id": "255299870", "in_reply_to_user_id": "1039927434236317697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191872606342983681"}], "id": "1191873227171205120"}, {"text": "Actitud suicida. https://t.co/hopdIXdVSn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191873080387350539"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/hopdIXdVSn", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1191871578616877059", "display_url": "twitter.com/elpais_america\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:21:00.000Z", "author_id": "298676434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191871578616877059"}], "id": "1191873080387350539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6335, "type": "Place", "normalized_text": "de lama"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8027, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "assembleiamg", "id": "48751718"}]}, "text": "RT @assembleiamg: H\u00e1 4 anos um rio de lama matou 19 pessoas, afetou 39 munic\u00edpios de Minas e Esp\u00edrito Santo e percorreu o rio Doce e afluen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873016717828097"], "created_at": "2019-11-06T00:20:45.000Z", "author_id": "22752941", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191751745019502593"}], "id": "1191873016717828097"}, {"text": "Come si suicida la civilt\u00e0 cristiana  occidentale...\n\n@longagnani @lameduck1960 @Pgreco_ @GaIadhrim @MariaRi08686646 @markorusso69 @Maedhros67 @2631925 https://t.co/115iy1tbTM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191872768553496578"], "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "longagnani", "id": "319342552"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "lameduck1960", "id": "81637419"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "MariaRi08686646", "id": "975859992040525826"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "Maedhros67", "id": "1019550778527305728"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "2631925", "id": "1683545012"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/115iy1tbTM", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLisanti/status/1191872189928263680", "display_url": "twitter.com/MauroLisanti/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:19:46.000Z", "author_id": "15083086", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191872189928263680"}], "id": "1191872768553496578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5816, "type": "Place", "normalized_text": "Guarant\u00e3"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Eu to sem ch\u00e3o com esse menininho de 12 anos que se suicidou em Guarant\u00e3 mano, meu Deus do c\u00e9u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191872586231271430"], "created_at": "2019-11-06T00:19:03.000Z", "author_id": "896062424641654784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1191872586231271430"}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191872465439469569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:18:34.000Z", "author_id": "632742781", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191872465439469569"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872227798638597"], "created_at": "2019-11-06T00:17:37.000Z", "author_id": "3038234411", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191872227798638597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9192, "type": "Organization", "normalized_text": "FC"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ox0PEEFUby", "expanded_url": "https://twitter.com/xMiiDF/status/1191872223591747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ox0PEEFUby", "media_key": "3_1191872197654126592"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ox0PEEFUby", "expanded_url": "https://twitter.com/xMiiDF/status/1191872223591747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ox0PEEFUby", "media_key": "3_1191872208030896128"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ox0PEEFUby", "expanded_url": "https://twitter.com/xMiiDF/status/1191872223591747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ox0PEEFUby", "media_key": "3_1191872221247164417"}]}, "text": "Completamente suicida FC con este equipo, se vienen\u2614\u2614\u2614 https://t.co/Ox0PEEFUby", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872223591747584"], "created_at": "2019-11-06T00:17:36.000Z", "author_id": "1093952276044136448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191872223591747584"}, {"text": "Maldita cabeza suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872169967587328"], "created_at": "2019-11-06T00:17:23.000Z", "author_id": "1230635382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191872169967587328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872124601950209"], "created_at": "2019-11-06T00:17:13.000Z", "author_id": "1015695621381152769", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191872124601950209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872033870753792"], "created_at": "2019-11-06T00:16:51.000Z", "author_id": "173629268", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191872033870753792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872004628062209"], "created_at": "2019-11-06T00:16:44.000Z", "author_id": "75061486", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191872004628062209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Chica suicida meme"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/DpledCsxgI", "expanded_url": "https://youtu.be/4x09p1crocI", "display_url": "youtu.be/4x09p1crocI"}]}, "text": "Chica suicida meme https://t.co/DpledCsxgI v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871886776504320"], "created_at": "2019-11-06T00:16:16.000Z", "author_id": "962179050943995904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191871886776504320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871790122975232"], "created_at": "2019-11-06T00:15:53.000Z", "author_id": "2901056860", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191871790122975232"}, {"text": "Es cierto que hay una pensi\u00f3n para la familia si un veterano se suicida? https://t.co/UBgDeW46ot", "lang": "es", "geo": {"place_id": "b109670c96b00c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191871780048318465"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UBgDeW46ot", "expanded_url": "https://twitter.com/VoceroPR/status/1191870325954371584", "display_url": "twitter.com/VoceroPR/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:15:50.000Z", "author_id": "844784138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191870325954371584"}], "id": "1191871780048318465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191871717666365440"], "created_at": "2019-11-06T00:15:36.000Z", "author_id": "3161190321", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191871717666365440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871641426546689"], "created_at": "2019-11-06T00:15:17.000Z", "author_id": "387438290", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191871641426546689"}, {"text": "Olhe pra tr\u00e1s e veja quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 se matou pra outras pessoas viverem, olhe e veja que talvez n\u00e3o valha a pena morrer pro outro viver, um outro que n\u00e3o morreria por voc\u00ea.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191871629263015936"], "created_at": "2019-11-06T00:15:14.000Z", "author_id": "2317346966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191871629263015936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871564855283712"], "created_at": "2019-11-06T00:14:59.000Z", "author_id": "241247969", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191871564855283712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191871543988695051"], "created_at": "2019-11-06T00:14:54.000Z", "author_id": "713194373412954112", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191871543988695051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871483238322176"], "created_at": "2019-11-06T00:14:40.000Z", "author_id": "262296629", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191871483238322176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Our Planet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mira_hidalgo", "id": "873629267715928064"}]}, "text": "RT @mira_hidalgo: CAPTAN EL ATERRADOR MOMENTO DEL SUICIDIO MASIVO DE MORSAS\n\nEl equipo del documental de Netflix \u201cOur Planet\u201d capt\u00f3 el mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871335108169728"], "created_at": "2019-11-06T00:14:04.000Z", "author_id": "767794753496838144", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1117517100313133061"}], "id": "1191871335108169728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @rfernndezr: @AlbertoRodNews Incluso si el nuevo CNE usa igual la escalera y los tard\u00edos resultados, se abre la posibilidad de franquear\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871151494090752"], "created_at": "2019-11-06T00:13:21.000Z", "author_id": "2350697653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191869624436109312"}], "id": "1191871151494090752"}, {"text": "cara, rapaz maneiro, divertido e se matou... n\u00f3s vemos um sorriso no rosto e n\u00e3o sabemos o turbilh\u00e3o de coisas q passa na cabe\u00e7a da pessoa! que ele descanse em paz, gratid\u00e3o de ter conhecido esse homem incr\u00edvel \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191871140823740417"], "created_at": "2019-11-06T00:13:18.000Z", "author_id": "1069715835944648704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1191871140823740417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191870981805088768"], "created_at": "2019-11-06T00:12:40.000Z", "author_id": "968221119856676864", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191870981805088768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6936, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "Adoro assistir esquadr\u00e3o suicida, principalmente nas partes q s\u00f3 aparece o coringa e a arlequina, amo mt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191870833330802689"], "created_at": "2019-11-06T00:12:05.000Z", "author_id": "4004075835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191870833330802689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Fruta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wilsongonzaga45", "id": "2438557023"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "text": "RT @wilsongonzaga45: @viniciuscfp O Alexandre Fruta \u00e9 um zero \u00e0 esquerda. Os pol\u00edticos deixam muito a desejar. Mal preparados ao extremo. O\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191870565495246848"], "created_at": "2019-11-06T00:11:01.000Z", "author_id": "981542665991933955", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191862292473880576"}], "id": "1191870565495246848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191870544184053770"], "created_at": "2019-11-06T00:10:56.000Z", "author_id": "104559263", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191870544184053770"}, {"text": "Yo abortaria por si se hace polic\u00eda, nadie se suicida en una comisar\u00eda, donde no hay poder hay vida\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191870527863971851"], "created_at": "2019-11-06T00:10:52.000Z", "author_id": "1127222748105838592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191870527863971851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Chica suicida"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IEMF5OJcew", "expanded_url": "https://youtu.be/AxUN65NsV6I", "display_url": "youtu.be/AxUN65NsV6I"}]}, "text": "Chica suicida  rap https://t.co/IEMF5OJcew v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191870231003750402"], "created_at": "2019-11-06T00:09:41.000Z", "author_id": "962179050943995904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191870231003750402"}, {"text": "RT @paulitispal: Soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869817885790209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulitispal", "id": "3434596863"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:08:03.000Z", "author_id": "2956393815", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191853338909908993"}], "id": "1191869817885790209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869770678898688"], "created_at": "2019-11-06T00:07:51.000Z", "author_id": "155568965", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191869770678898688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Chica suicida"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 50, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/1rUXn0PO8j", "expanded_url": "https://youtu.be/f7c9x55VX9M", "display_url": "youtu.be/f7c9x55VX9M"}]}, "text": "Chica suicida https://t.co/1rUXn0PO8j v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869731881570306"], "created_at": "2019-11-06T00:07:42.000Z", "author_id": "962179050943995904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191869731881570306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "@AlbertoRodNews Incluso si el nuevo CNE usa igual la escalera y los tard\u00edos resultados, se abre la posibilidad de franquear una entrada que con la antigua directiva del CNE estaba vetada por estar sancionada y entonces, sin nada que perder. Suicida pues. Tratar con un suicida es harto dificil...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869624436109312"], "created_at": "2019-11-06T00:07:16.000Z", "author_id": "2350697653", "in_reply_to_user_id": "2350697653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191861285195005952"}], "id": "1191869624436109312"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191869478444900353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:06:42.000Z", "author_id": "1032397050225119233", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1191869478444900353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "pull up"}]}, "text": "Quem nunca quase se matou tentando fazer pull up, que atire a primeira pedra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191869460526718978"], "created_at": "2019-11-06T00:06:37.000Z", "author_id": "271593168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191869460526718978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869453107154944"], "created_at": "2019-11-06T00:06:36.000Z", "author_id": "2717137150", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191869453107154944"}, {"text": "Algu\u00e9m me suicida aq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191869344164274176"], "created_at": "2019-11-06T00:06:10.000Z", "author_id": "1088856878837362688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191869344164274176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Baker"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Int"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dougborges2", "id": "720645267"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "DawgPoundBR", "id": "2728774013"}]}, "text": "@dougborges2 @Math1siquera @DawgPoundBR Olha o tanto de vezes que ele conseguiu boas jogadas e o time fez uma falta que matou o avan\u00e7o. Baker ter um n\u00famero alto de Int se d\u00e1 ao fato de o time estar em 3 longas, seja por erros de leitura dele (afinal ele est\u00e1 no segundo ano) seja por erros (faltas e drops)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191869186877857793"], "created_at": "2019-11-06T00:05:32.000Z", "author_id": "775727931205320705", "in_reply_to_user_id": "720645267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191858281708490753"}], "id": "1191869186877857793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "text": "Hoy no he puesto ning\u00fan twitt suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191868995919581185"], "created_at": "2019-11-06T00:04:47.000Z", "author_id": "876452701349048320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191868995919581185"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191868915477032961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:04:27.000Z", "author_id": "965285227236069378", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1191868915477032961"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191868566422900736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:03:04.000Z", "author_id": "1010662545240272896", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1191868566422900736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191868558353076224"], "created_at": "2019-11-06T00:03:02.000Z", "author_id": "50653789", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191868558353076224"}, {"text": "@GiseDM99 @TanoSantarsiero Justificar a los chorros es la peor decisi\u00f3n que pod\u00e9s tomar y suicida. Adem\u00e1s es asociar a pobres con delincuentes cuando no es as\u00ed. Y sin orden no hay progreso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191868270258860032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GiseDM99", "id": "497839763"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "TanoSantarsiero", "id": "959583769807159297"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:01:54.000Z", "author_id": "265369874", "in_reply_to_user_id": "497839763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191817207505915905"}], "id": "1191868270258860032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191868265460633600"], "created_at": "2019-11-06T00:01:52.000Z", "author_id": "2853238599", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191868265460633600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Averigua"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/W9UkNQQOiM", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191866633641484288", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "text": "Averigua bien antes de hablar COJUDECES, en el nacional hay un concierto, por eso no se juega ah\u00ed. Que lo haya remodelado el suicida ladr\u00f3n no tiene nada que ver ac\u00e1. Bruta https://t.co/W9UkNQQOiM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191867984207339520"], "created_at": "2019-11-06T00:00:45.000Z", "author_id": "50352033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1191867984207339520"}, {"text": "Por si tenias duda del da\u00f1o que puede hacer el cigarro \ud83d\udeac\ud83d\ude45\u200d\u2642 https://t.co/58E6s7Fpht", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191867793513308160"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/58E6s7Fpht", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/05/por-tener-aliento-a-tabaco-adolescente-recibe-regano-de-su-madre-y-se-suicida/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/05/por\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:00:00.000Z", "author_id": "357050985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191867793513308160"}, {"text": "@Gullocci @biaborgess_ Caraca v\u00e3o poder ressuscitar uma pessoa que se suicidou para ser levada ao tribunal pelo crime de tentativa de homic\u00eddio bem sucedida, onde ter\u00e1 pena de morte, mas estar\u00e1 dentro da lei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191867726861651969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gullocci", "id": "887078548556611585"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "biaborgess_", "id": "814570087873179649"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:59:44.000Z", "author_id": "1168198163896971264", "in_reply_to_user_id": "887078548556611585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191489054094843908"}], "id": "1191867726861651969"}, {"text": "D\u00e9vast\u00e9 par la mort de son p\u00e8re, il se suicida \u00e0 l'\u00e2ge de 28 ans.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191867625120382981"], "created_at": "2019-11-05T23:59:20.000Z", "author_id": "386290624", "in_reply_to_user_id": "386290624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191867093609799682"}], "id": "1191867625120382981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191867483067756546"], "created_at": "2019-11-05T23:58:46.000Z", "author_id": "926853561987883009", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191867483067756546"}, {"text": "@MiredaProds Escuadr\u00f3n suicida (me cago en mi puta vida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191867415686189061"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:58:30.000Z", "author_id": "959949446120460288", "in_reply_to_user_id": "740745345710313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847545959530496"}], "id": "1191867415686189061"}, {"text": "Parece que estou perdida nesse mundo sem sa\u00edda, onde a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 uma escolha suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191867281535569920"], "created_at": "2019-11-05T23:57:58.000Z", "author_id": "4057321336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191867281535569920"}, {"text": "@andremdtavares isso vai, suicida te", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191867043508826113"], "created_at": "2019-11-05T23:57:01.000Z", "author_id": "937329892890431489", "in_reply_to_user_id": "870337310440796166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866909941207041"}], "id": "1191867043508826113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kerebri", "id": "1140248541551583232"}]}, "text": "RT @kerebri: Walter t\u00e1 demorando tanto para dar as caras que t\u00f4 quase achando que quando ele aparecer, vai ser morto. E se n\u00e3o morreu, vou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191867027146846209"], "created_at": "2019-11-05T23:56:57.000Z", "author_id": "1116836783432589315", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858748001783808"}], "id": "1191867027146846209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191866936860299264"], "created_at": "2019-11-05T23:56:36.000Z", "author_id": "431292309", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191866936860299264"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191866647147089921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:55:27.000Z", "author_id": "1164332393601339393", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191866647147089921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "rigoni_felipe", "id": "939423395376136192"}]}, "text": "@tabataamaralsp @rigoni_felipe @Sen_Alessandro Arrume um bom namorado que essa armadura toda some rapidinho. \nVivem exaltando o o regime socialista que matou milhares e querem fazer gracinha com uma frase ? \n\u00c9 ganhar dinheiro muito f\u00e1cil, \u00e9 ter eleitor se racioc\u00ednio . Pelo amor de Deus ! De mal a pior !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191866480943665153"], "created_at": "2019-11-05T23:54:47.000Z", "author_id": "1164527964710739968", "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191863989011173381"}], "id": "1191866480943665153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Lindinho"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3358, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EugenioCosta8", "id": "2172262828"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@EugenioCosta8 @jairbolsonaro Apareceu batom na cueca do Lindinho! se informe!\n\nTamb\u00e9m quero saber quem matou Celso Daniel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191866380792016896"], "created_at": "2019-11-05T23:54:23.000Z", "author_id": "1120079264383164416", "in_reply_to_user_id": "2172262828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191856124292665345"}], "id": "1191866380792016896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9ia"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima121"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "Top\u00edssima121"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se foi a Andr\u00e9ia que matou ? Eita heueue\n\n#Top\u00edssima121", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191866148582760448"], "created_at": "2019-11-05T23:53:28.000Z", "author_id": "222626088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191866148582760448"}, {"text": "\u00c9 de fuder o psicol\u00f3gico de qualquer um q se matou o ano todo se preparando \u00c9 DE FUDER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191866083650789377"], "created_at": "2019-11-05T23:53:12.000Z", "author_id": "3025784625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191866083650789377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3193, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeugifics", "id": "1101408264120647680"}]}, "text": "RT @eeugifics: Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865668259524608"], "created_at": "2019-11-05T23:51:33.000Z", "author_id": "1143200324510978048", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962133519028224"}], "id": "1191865668259524608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "simeoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Morechida", "id": "892567561866489856"}]}, "text": "@Morechida simeoni ve la estupidez q acabas de poner y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865660839792640"], "created_at": "2019-11-05T23:51:31.000Z", "author_id": "865354011960123392", "in_reply_to_user_id": "892567561866489856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191865129085874176"}], "id": "1191865660839792640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865643907342336"], "created_at": "2019-11-05T23:51:27.000Z", "author_id": "1007409005126455297", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191865643907342336"}, {"text": "quem se matou pra fazer a prova que lute https://t.co/R3hwhj3Dpj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865629269266432"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/R3hwhj3Dpj", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1191130396202819584", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:51:24.000Z", "author_id": "2781373248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191130396202819584"}], "id": "1191865629269266432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": "junta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedromgsor", "id": "4196925124"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "NatoYG", "id": "742702240473960448"}]}, "text": "@pedromgsor @NatoYG Cala te e junta te ao pacto suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865568296607745"], "created_at": "2019-11-05T23:51:09.000Z", "author_id": "1062692304891400192", "in_reply_to_user_id": "4196925124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864830044577792"}], "id": "1191865568296607745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3236, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "RT @cosotec: @24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865556611284994"], "created_at": "2019-11-05T23:51:07.000Z", "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191709756316114945"}], "id": "1191865556611284994"}, {"text": "Gostei muito do filme esquadr\u00e3o suicida mas, por algum motivo, sempre que falo isso aparece algum imbecil querendo me convencer que o filme \u00e9 ruim.\nEu gostei porra, eu acho que temho o direito de gostar de um filme que vc acha ruim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865468761595908"], "created_at": "2019-11-05T23:50:46.000Z", "author_id": "1142620847288541186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191865468761595908"}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191865293368221696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:50:04.000Z", "author_id": "605368327", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191865293368221696"}, {"text": "RT @EnsaladaPalabra: Suicida: matarse a s\u00ed mismo https://t.co/mVBUWeBKMd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865255615434753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnsaladaPalabra", "id": "452403424"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mVBUWeBKMd", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:49:55.000Z", "author_id": "2389377521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622569843134464"}], "id": "1191865255615434753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865159532322816"], "created_at": "2019-11-05T23:49:32.000Z", "author_id": "375342015", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191865159532322816"}, {"text": "A felicidade na mulher que matou aula pra ir na feira do livro e se esbaldou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865157376512001"], "created_at": "2019-11-05T23:49:31.000Z", "author_id": "144620808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191865157376512001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865152959844353"], "created_at": "2019-11-05T23:49:30.000Z", "author_id": "1687073760", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191865152959844353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865130537115649"], "created_at": "2019-11-05T23:49:25.000Z", "author_id": "586522832", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191865130537115649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Varane"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Militao"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "koreanooooo", "id": "440431246"}]}, "text": "@koreanooooo @jpalao1306 En todo los casos, te dejo a Varane, pero poner a Militao por detr\u00e1s de Vallejo es un poco suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864971694690304"], "created_at": "2019-11-05T23:48:47.000Z", "author_id": "3377312025", "in_reply_to_user_id": "440431246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191854208783470603"}], "id": "1191864971694690304"}, {"text": "RT @ChepaCorredera: La ojos de boliche, feminista, indigenista, socialista, tree hugger, pet lover, taciturna y con fuertes problemas psico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864898785103873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChepaCorredera", "id": "1129509309342265350"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:48:30.000Z", "author_id": "2908478091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191679614604759041"}], "id": "1191864898785103873"}, {"text": "@MAM00NAZ yo estoy suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864494319951873"], "created_at": "2019-11-05T23:46:53.000Z", "author_id": "1168283966081765378", "in_reply_to_user_id": "1022128628350562310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864282226446337"}], "id": "1191864494319951873"}, {"text": "@whalien_girl7 @Juaneuacho do mesmo jeito que um mortal vai ser suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191864300190781440"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "juaneuacho", "id": "1161107759380729856"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:46:07.000Z", "author_id": "1142980952735592455", "in_reply_to_user_id": "1014721197672722432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864161342574603"}], "id": "1191864300190781440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laderechadiario", "id": "1169664359628509184"}]}, "text": "@laderechadiario Todos sabemos que la estrategia es Limpiarle la entrada a Cristina por la puerta grande ..Por que si el peronismo se suicida lo tiene que hacer con los Liberales ..Cristina todo lo q toca lo destruye...  Saquen los comunicados o quedar\u00e1n pegados de por vida a los Kircheristas..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864154690244609"], "created_at": "2019-11-05T23:45:32.000Z", "author_id": "723306695850647552", "in_reply_to_user_id": "1169664359628509184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191811682802294784"}], "id": "1191864154690244609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864102819418119"], "created_at": "2019-11-05T23:45:20.000Z", "author_id": "1064702367638147072", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191864102819418119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864038046814211"], "created_at": "2019-11-05T23:45:05.000Z", "author_id": "1292430223", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191864038046814211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/M4ThRGdORo", "expanded_url": "http://ow.ly/2MuA30pPOF4", "display_url": "ow.ly/2MuA30pPOF4"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j4zQay6Xlv", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1191845276459454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4zQay6Xlv", "media_key": "3_1191845274181939200"}]}, "text": "RT @Culturizando: Jim Jones: El hombre detr\u00e1s de la secta suicida comunista \u25ba https://t.co/M4ThRGdORo https://t.co/j4zQay6Xlv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864030090027014"], "created_at": "2019-11-05T23:45:03.000Z", "author_id": "613995085", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191845276459454465"}], "id": "1191864030090027014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191863958107541510"], "created_at": "2019-11-05T23:44:46.000Z", "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "id": "1191863958107541510"}, {"text": "Eu s\u00f3 penso nisso, galera que pagou cursinho, col\u00e9gio, galera de escola p\u00fablica que se matou em aulinha n\u00e3o internet p um filha da puta fazer isso", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191863722870001666"], "created_at": "2019-11-05T23:43:49.000Z", "author_id": "1851560364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191863722870001666"}, {"text": "Na mente suicida cada tic tac do rel\u00f3gio conta...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191863700245925889"], "created_at": "2019-11-05T23:43:44.000Z", "author_id": "1178625634823819264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191863700245925889"}, {"text": "Si me canse de esperar\nfue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida\nSi me cans\u00e9 de olvidar\nfue porque el olvido es la ''pastilla suicida''\nSi me cans\u00e9 de perdonar\nfue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191863499359686663"], "created_at": "2019-11-05T23:42:56.000Z", "author_id": "2480058140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191863499359686663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "SOPHIA"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima121"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "Top\u00edssima121"}]}, "text": "A SOPHIA AINDA VAI DIZER PRA POL\u00cdCIA QUE N\u00c3O SABE SE MATOU A M\u00c3E\n\nSOPHIA CALABOCA\n\n#Top\u00edssima121", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191863480074326023"], "created_at": "2019-11-05T23:42:52.000Z", "author_id": "1137421483481980929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1191863480074326023"}, {"text": "@MetroCDMX La vez que se avent\u00f3 la mujer en la l\u00ednea verde (hace como 1 mes), llegue tarde a mi trabajo y me cost\u00f3 el est\u00edmulo de puntualidad. Pinche gente suicida, hasta para eso son pendejos, pues se llevan entre las patas a gente que ni al caso con sus problemas. Que se vayan al monte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191863206219829248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:41:46.000Z", "author_id": "1494453025", "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191808407499493376"}], "id": "1191863206219829248"}, {"text": "Ese parque da miedo, y las caras son l\u00e1mparas\nHay de todo\nEn conclusi\u00f3n\nEse parque hay que intervenirlo\nDa miedo\nYo corr\u00ed con suerte\nPero no recomiendo ir de noche\nEs bien suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191863057431105539"], "created_at": "2019-11-05T23:41:11.000Z", "author_id": "143958398", "in_reply_to_user_id": "143958398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191862590110085120"}], "id": "1191863057431105539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862980985655296"], "created_at": "2019-11-05T23:40:53.000Z", "author_id": "1013135611136565248", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191862980985655296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Um amigo pr\u00f3ximo da minha fam\u00edlia se suicidou, t\u00f4 abalada pq eu sei ligeiramente o que ele estava sentindo. T\u00f4 aqui na cabeleireira, td mundo criticando, chocado, \"isso a\u00ed \u00e9 falta de Deus\". Dei um serm\u00e3o educado. \u00c9 assim que eu sei que t\u00f4 um ser iluminado, n\u00e3o mandei se fuder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191862566731091968"], "created_at": "2019-11-05T23:39:14.000Z", "author_id": "4607461161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191862566731091968"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862478298394625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:38:53.000Z", "author_id": "3238916157", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191862478298394625"}, {"text": "Una cirug\u00eda que requer\u00eda tener atenci\u00f3n psicol\u00f3gica porque me iba a cambiar la cara, y por tener antecedentes de depresi\u00f3n suicida. Y A DOS SAPAS CULIAS LES PONEN LA WEA EN BANDEJA, V\u00c1YANSE A LA CHUCHA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862425521446913"], "created_at": "2019-11-05T23:38:40.000Z", "author_id": "548927097", "in_reply_to_user_id": "548927097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191862423214608384"}], "id": "1191862425521446913"}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191862352582447104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:38:23.000Z", "author_id": "737243526983999488", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191862352582447104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Fruta"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Fruta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "text": "@viniciuscfp O Alexandre Fruta \u00e9 um zero \u00e0 esquerda. Os pol\u00edticos deixam muito a desejar. Mal preparados ao extremo. O Frota elegeu- se na esteira do Presidente Bolsonaro, nunca mais se eleger\u00e1. Virou- se contra o Bolsonaro e o caluniou. Matou a galinha dos ovos de ouro. Acabou Fruta! Fora!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191862292473880576"], "created_at": "2019-11-05T23:38:08.000Z", "author_id": "2438557023", "in_reply_to_user_id": "87282944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191817387869425665"}], "id": "1191862292473880576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191862197858770944"], "created_at": "2019-11-05T23:37:46.000Z", "author_id": "904840833144414208", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "id": "1191862197858770944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862037594492928"], "created_at": "2019-11-05T23:37:08.000Z", "author_id": "131483484", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191862037594492928"}, {"text": "TW: light suicide \nSto rewatchando BoJack and might be a reach ma nella terza stagione hintano a BoJack che si suicida and Please don\u2019t anche se \u00e8 un\u2019opzione che mi ronza da un sacco", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191861868488527872"], "created_at": "2019-11-05T23:36:27.000Z", "author_id": "2654346015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191861868488527872"}, {"text": "gente se eu n\u00e3o for pra escola amanh\u00e3 saibam que foi @lisbicaa que me matou com tanta beleza, n\u00e3o tava preparada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191861782303985664"], "created_at": "2019-11-05T23:36:07.000Z", "author_id": "1173204546421702656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191861782303985664"}, {"text": "@RicardoPonce82 Si yo creo ser una verdadera madre y mi hijo se suicida, que falla entonces?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191861711583756291"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPonce82", "id": "88215504"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:35:50.000Z", "author_id": "3000216686", "in_reply_to_user_id": "88215504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191852299464925184"}], "id": "1191861711583756291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "text": "@jandira_feghali S\u00f3 n\u00e3o querem saber quem matou Celso Daniel, j\u00e1 mataram at\u00e9 as testemunhas, acabaram com o Brasil e ainda se acham? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191861708052140038"], "created_at": "2019-11-05T23:35:49.000Z", "author_id": "590397155", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191719985799929861"}], "id": "1191861708052140038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 100, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "plaza San Francisco"}]}, "text": "A las 7 de la noche, caminar la 9 de octubre desde el malec\u00f3n del salado hasta la plaza San Francisco, fue una odisea suicida.\nUnas caras l\u00e1mparas, algo de prostituci\u00f3n y drogas, pero macho pecho peludo lo hice", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191861413767196673"], "created_at": "2019-11-05T23:34:39.000Z", "author_id": "143958398", "in_reply_to_user_id": "143958398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191860984438231040"}], "id": "1191861413767196673"}, {"text": "se esse dia n\u00e3o me matou nada de mata mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191861265729294336"], "created_at": "2019-11-05T23:34:04.000Z", "author_id": "843225788807860225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191861265729294336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191860931703259140"], "created_at": "2019-11-05T23:32:44.000Z", "author_id": "533739105", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191860931703259140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Matute"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8pT0qcAcd8", "expanded_url": "https://twitter.com/BTanoni/status/1191496598657912838", "display_url": "twitter.com/BTanoni/status\u2026"}]}, "text": "Le llegan a hacer esta joda a Matute y se suicida al instante https://t.co/8pT0qcAcd8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191860841206947840"], "created_at": "2019-11-05T23:32:22.000Z", "author_id": "286964030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191496598657912838"}], "id": "1191860841206947840"}, {"text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable!\n\u27a1Adolescente se suicida tras pelea con su mam\u00e1 \u00a1lo rega\u00f1\u00f3 por fumar!.\nhttps://t.co/A5hZdT8nmU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191860781412831232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/A5hZdT8nmU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NnAODH", "display_url": "bit.ly/2NnAODH"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:32:08.000Z", "author_id": "2858876895", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856467839606784"}], "id": "1191860781412831232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191860761922080768"], "created_at": "2019-11-05T23:32:04.000Z", "author_id": "330967960", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191860761922080768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191860744603807744"], "created_at": "2019-11-05T23:31:59.000Z", "author_id": "292639891", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191860744603807744"}, {"text": "RT @arambulalove_: Es \"casi\" suicida esta locura de querernos a escondidas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191860744306003968"], "created_at": "2019-11-05T23:31:59.000Z", "author_id": "1077704050920079361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191859488661344257"}], "id": "1191860744306003968"}, {"text": "t\u00f4 super desconfort\u00e1vel na sala pq tem uma mina do meu lado que \u00e9 igual a mina que se suicidou daqui da favip vei pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191860664970752001"], "created_at": "2019-11-05T23:31:40.000Z", "author_id": "734037720994045953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191860664970752001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.5178, "type": "Person", "normalized_text": "Lindinho"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/BmL1YwzX3q", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1191853535266320386", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "text": "Eu sempre disse que quem deu fim na defunta foi a esquerda! Mas, como eles s\u00e3o canalhas, d\u00e3o logo um jeito de se fazer de v\u00edtima pra esconder o crime deles. J\u00e1 perguntei ao Frouxo quem matou A defunta. Ele disse que quem sabia era Moro, eu digo que quem sabe \u00e9 Lindinho! https://t.co/BmL1YwzX3q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191860403850170369"], "created_at": "2019-11-05T23:30:38.000Z", "author_id": "79568639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191853535266320386"}], "id": "1191860403850170369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "UCL"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Sumale"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InterMilan_Arg", "id": "862787260697243653"}]}, "text": "@InterMilan_Arg La verdad que no parece haber equipo para UCL ni ahi. Sumale una linea de 3 que parece suicida con este mediocampo. Inter hoy es 4 o 5 nombres y ya...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191860090040659969"], "created_at": "2019-11-05T23:29:23.000Z", "author_id": "51826596", "in_reply_to_user_id": "862787260697243653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191836190888153088"}], "id": "1191860090040659969"}, {"text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191860007966560257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:29:04.000Z", "author_id": "27917433", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "id": "1191860007966560257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191859950202576896"], "created_at": "2019-11-05T23:28:50.000Z", "author_id": "1285099554", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191859950202576896"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "122399971", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1725, "tweet_count": 67096, "listed_count": 10}, "location": "La Serena, Chile", "username": "gonzahuechaqueo", "name": "Gonza Henr\u00edquez-Huechaqueo"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati"}, {"verified": false, "id": "2537438459", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 524, "tweet_count": 6406, "listed_count": 2}, "location": "Misiones Argentina", "username": "VolzCarla", "name": "CarLa VoLz\u2741"}, {"verified": false, "id": "3435045964", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 771, "tweet_count": 34314, "listed_count": 1}, "username": "iaraaguero01", "name": "yara,"}, {"verified": false, "id": "700819541748748288", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 291, "tweet_count": 8187, "listed_count": 1}, "location": "Coronel Bogado, Paraguay", "username": "JoelFerre101102", "name": "JoelF"}, {"verified": false, "id": "1592037019", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 458, "tweet_count": 6009, "listed_count": 2}, "location": "Coronel de Marina Leonardo Ros", "username": "franzacv", "name": "Vita"}, {"verified": false, "id": "3041749035", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 105, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "FrancoArga1", "name": "Franco Arga\u00f1aras."}, {"verified": false, "id": "1634180616", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 162, "tweet_count": 1476, "listed_count": 3}, "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "username": "Angel_Fko", "name": "\u00c1ngel Fco"}, {"verified": false, "id": "1701662358", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 245, "tweet_count": 19554, "listed_count": 1}, "location": "Auschwitz", "username": "Karen_giorgio", "name": "KAREN \u2741"}, {"verified": false, "id": "1060860463", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 351, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "cesarandradeb", "name": "caab"}, {"verified": false, "id": "239686729", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 467, "tweet_count": 40240, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "chofadavico", "name": "Sof\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1135222535224725504", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 374, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "lamariamaria___", "name": "Mar\u00eda Fernanda C."}, {"verified": false, "id": "2401143267", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1743, "tweet_count": 71083, "listed_count": 4}, "location": "Chill\u00e1n Viejo, Chile", "username": "JenicitaDiazz", "name": "Jenifer\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "355633377", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1227, "tweet_count": 25458, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00eds, Francia", "username": "Eliotnandez", "name": "Eliotnandez"}, {"verified": false, "id": "1002063298521640962", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 5003, "tweet_count": 25489, "listed_count": 2}, "location": "infierno", "username": "res_korrigans_", "name": "\u211c\u03b5g~~~"}, {"verified": false, "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "917085577991868417", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 78, "tweet_count": 35845, "listed_count": 0}, "username": "lenrevt", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "id": "1667889266", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1384, "tweet_count": 16571, "listed_count": 2}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "chomylg", "name": "CHOMAS"}, {"verified": false, "id": "3669043876", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 300, "tweet_count": 5701, "listed_count": 7}, "username": "MicaelaSuyay", "name": "Micaela"}, {"verified": false, "id": "141742288", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 266, "tweet_count": 209581, "listed_count": 24}, "location": "Galapagos, Ecuador", "username": "alvrugal_2304", "name": "\u00c11var0 1uis Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "136722595", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 492, "tweet_count": 27926, "listed_count": 4}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "agosmgv", "name": "AgosM"}, {"verified": false, "id": "502106421", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 331, "tweet_count": 169254, "listed_count": 32}, "location": "Horizontal", "username": "Marla_snox", "name": "Marlo"}, {"verified": false, "id": "770126545", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 233, "tweet_count": 68857, "listed_count": 1}, "username": "launvillarreal", "name": "Lau"}, {"verified": false, "id": "84159803", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2049, "tweet_count": 31044, "listed_count": 7}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "Arponrock", "name": "Arpo"}, {"verified": false, "id": "54100908", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "silviapaez", "name": "Silvia PMG"}, {"verified": false, "id": "333756126", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 606, "tweet_count": 93985, "listed_count": 1}, "location": "lady bunny's girlfriend", "username": "inharas", "name": "mesiara"}, {"verified": false, "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "username": "o_daiene", "name": "N"}, {"verified": false, "id": "246376605", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 166, "tweet_count": 9193, "listed_count": 2}, "location": "MACA\u00c9", "username": "val_abr", "name": "Val Abranches"}, {"verified": false, "id": "1170367455501410304", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1529, "tweet_count": 14593, "listed_count": 0}, "username": "Mali84692004", "name": "solo paz"}, {"verified": true, "id": "118784585", "public_metrics": {"followers_count": 1837424, "following_count": 201, "tweet_count": 147245, "listed_count": 2937}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Carabdechile", "name": "Carabineros de Chile"}, {"verified": false, "id": "175210923", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 388, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "samiyherrera", "name": "Pollito Indignado"}, {"verified": false, "id": "2903952989", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 631, "tweet_count": 57715, "listed_count": 4}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "_LArtDeVivre", "name": "Mari7"}, {"verified": false, "id": "259485678", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 60, "tweet_count": 1361, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CrisCruzSP", "name": "CRIS CRUZ PSICO"}, {"verified": false, "id": "1624364534", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 703, "tweet_count": 17189, "listed_count": 0}, "username": "gabsbatello", "name": "gab"}, {"verified": false, "id": "757769107", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 822, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "location": "Chile", "username": "javiiluv", "name": "javi \ud83d\udc90"}, {"verified": false, "id": "180916616", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 540, "tweet_count": 179860, "listed_count": 30}, "location": "7 y 50, La Plata.", "username": "krutza", "name": "Enano pelado"}, {"verified": false, "id": "921614725", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 180, "tweet_count": 14138, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "NatalyaSimoes", "name": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc66\ud835\udc67\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "735716670598062082", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2410, "tweet_count": 60241, "listed_count": 1}, "username": "VVelazco10", "name": "Vladimir Velazco"}, {"verified": false, "id": "793650713905750016", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 121, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "thaatytoledo", "name": "Taty Toledo"}, {"verified": true, "id": "2474353003", "public_metrics": {"followers_count": 113404, "following_count": 849, "tweet_count": 63413, "listed_count": 220}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BarbaraSaryne", "name": "B\u00e1rbara Saryne"}, {"verified": false, "id": "1352846258", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 198, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "username": "bvhcc", "name": "Bryan Cabrera Campos"}, {"verified": false, "id": "941873418630287361", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 121, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc07\u2615", "username": "AlexandrAerin17", "name": "Ale\ud83d\udd3a"}, {"verified": false, "id": "1104595866759979009", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 664, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "salylimon_", "name": "mapu\u25e1\u0308"}, {"verified": false, "id": "738741383176048640", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 251, "tweet_count": 43639, "listed_count": 1}, "location": "Max \u2764\ufe0f 11/05", "username": "sarafelix1314", "name": "Felix \ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "703026918107574277", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 4494, "tweet_count": 11062, "listed_count": 0}, "username": "marysnow64", "name": "PazPadilla"}, {"verified": false, "id": "393014881", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 688, "tweet_count": 61135, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion", "username": "letty_mappy", "name": "Letty AcOsta"}, {"verified": false, "id": "402259265", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1415, "tweet_count": 34616, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "PalomiCoral", "name": "Palomita"}, {"verified": false, "id": "154882680", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "passeram", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1163200980646801408", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 130, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}, "username": "RochaEdeilson", "name": "Edeilson Rocha"}, {"verified": false, "id": "743629350537408512", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 708, "tweet_count": 37362, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "campoadentro16", "name": "Se\u00f1or De Gal\u00edndez"}, {"verified": false, "id": "157830185", "public_metrics": {"followers_count": 72711, "following_count": 2879, "tweet_count": 303557, "listed_count": 153}, "location": "Argentina", "username": "Desdemona_jna", "name": "Desd\u00e9mona"}, {"verified": false, "id": "1066870513581080583", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 151, "tweet_count": 1757, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AugustoGamepl12", "name": "AugustoYTBR"}, {"verified": false, "id": "169683667", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 447, "tweet_count": 14963, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Ronbaar", "name": "RonAlbaar"}, {"verified": false, "id": "831673427840868353", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 488, "tweet_count": 27271, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "isabelle_lag", "name": "para-raio de maluco"}, {"verified": false, "id": "1087057824537030657", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 110, "tweet_count": 14736, "listed_count": 1}, "location": "Porto, Portugal", "username": "soyahigh", "name": "Grace"}, {"verified": false, "id": "1006312336368562176", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 334, "tweet_count": 25416, "listed_count": 0}, "username": "brunabastosp2", "name": "bubucita"}, {"verified": false, "id": "222332161", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1261, "tweet_count": 2287, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "MARCOALBORNOZ02", "name": "Marco Albornoz"}, {"verified": false, "id": "1335620988", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1354, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "username": "pcram2917", "name": "Patricio Cort\u00e9s R."}, {"verified": false, "id": "1158203389", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 450, "tweet_count": 27389, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa ", "username": "chocloc0nqueso", "name": "the BANE of your existence \u2727 * \uff9f"}, {"verified": false, "id": "798238185050476546", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 819, "tweet_count": 25067, "listed_count": 0}, "username": "littlepontesz", "name": "A."}, {"verified": false, "id": "983424278", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 544, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "flgayoso", "name": "florcita \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "763234358622846976", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 96, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "username": "JohOficial21", "name": "Johh Santos"}, {"verified": false, "id": "782385226441949185", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1351, "tweet_count": 71878, "listed_count": 29}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "mathxnk", "name": "Desu Humilde \ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "1087420028083937280", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 991, "tweet_count": 9347, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "gzm_cesar12", "name": "C\u00e9sar Gzm\u2728"}, {"verified": false, "id": "1024959755293519873", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 477, "tweet_count": 164480, "listed_count": 9}, "location": "Familia Carstairs", "username": "tetebtswings", "name": "\ud83d\udc9ctete \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3 \u2077\u2081\u2083\ud83d\udc33\ud83d\udc9cBTS is my proof\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1173670862479908864", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 274, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "_Pablom27", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "1062146401", "public_metrics": {"followers_count": 38159, "following_count": 14367, "tweet_count": 61800, "listed_count": 379}, "location": "Venezuela", "username": "elgatohater", "name": "El Gato Hater"}, {"verified": false, "id": "3615840797", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 691, "tweet_count": 19258, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "r10brux0", "name": "Ronaldinho depr\u00ea"}, {"verified": false, "id": "371819700", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1162, "tweet_count": 37368, "listed_count": 0}, "username": "TigerPaw488", "name": "Cucha"}, {"verified": false, "id": "882347597154930689", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 541, "tweet_count": 21845, "listed_count": 2}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "camaradaveg", "name": "y\u016bn\u014d \u262d"}, {"verified": false, "id": "922997109263040512", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 38, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "G4rci4_Jo4o", "name": "Garcia"}, {"verified": false, "id": "3181733130", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 370, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}, "location": "Mexicali, Baja California", "username": "SarahAcruz7", "name": "Sarah A Cruz"}, {"verified": false, "id": "1141871968301592577", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 318, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Jungguk1019", "name": "\u2022\ud83c\udd63\ud83c\udd54\ud83c\udd63\ud83c\udd54\ud83c\udd52\ud83c\udd5e\u275e\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc0e"}, {"verified": false, "id": "123394078", "public_metrics": {"followers_count": 6834, "following_count": 365, "tweet_count": 205526, "listed_count": 57}, "username": "ly_carr", "name": "nervosas com lula"}, {"verified": false, "id": "433046582", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 99, "tweet_count": 6118, "listed_count": 0}, "location": "via vittorio emanuele 57", "username": "cultnsea", "name": "B&B CULTNSEA"}, {"verified": false, "id": "396312747", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512549, "listed_count": 1}, "username": "nurymaya", "name": "nurymaya"}, {"verified": false, "id": "869268648665526274", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 124, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "username": "RoDylan3", "name": "R Dylan"}, {"verified": false, "id": "308030947", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 186, "tweet_count": 35526, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "username": "pocketpoliii", "name": "poli"}, {"verified": false, "id": "305366390", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 238, "tweet_count": 23694, "listed_count": 0}, "location": "Recife - PE ", "username": "heellenmarques", "name": "Marques"}, {"verified": false, "id": "130633581", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1133, "tweet_count": 10641, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "VeriGala", "name": "Q\u03c5\u0454\u0454\u0438 \u0432\u0454\u0454 \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1045185254900879360", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2962, "tweet_count": 22461, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ogonferreiratw", "name": "G\u00f4n ECV"}, {"verified": false, "id": "195188490", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 368, "tweet_count": 10621, "listed_count": 0}, "username": "tikounan", "name": "Moise Dorc\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1097587704760541184", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 742, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "location": "tranquility base hotel&casino", "username": "G_Schon", "name": "Gabriel Sch\u00f6n"}, {"verified": false, "id": "2770625721", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "AzevedoFranze", "name": "Franz\u00e9"}, {"verified": true, "id": "95699837", "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "location": "Blumenau-SC", "username": "deciolimapt", "name": "D\u00e9cio 13"}, {"verified": false, "id": "1066437357203795968", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1316, "tweet_count": 26735, "listed_count": 9}, "location": "exo + w1 + ikon", "username": "daehwimeu", "name": "arty\u1d4f\u1d56"}, {"verified": false, "id": "3319203738", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 393, "tweet_count": 10438, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "MapAburto", "name": "Mal\u00fa"}, {"verified": false, "id": "905969967765606404", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 389, "tweet_count": 32951, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CASSEM1R0", "name": "KV!T"}, {"verified": false, "id": "24173941", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 131, "tweet_count": 13723, "listed_count": 7}, "location": "C H I, chi", "username": "faurizio", "name": "Fabrizio G"}, {"verified": false, "id": "726559758162006017", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 216, "tweet_count": 10768, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Geleiros", "name": "Always chill"}, {"verified": false, "id": "806473839261712385", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1069, "tweet_count": 14450, "listed_count": 0}, "location": "space", "username": "Skarplewd", "name": "Skarp\ud83d\udd1e your Lewd guy~"}, {"verified": false, "id": "740745345710313472", "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 178, "tweet_count": 23805, "listed_count": 23}, "username": "MiredaProds", "name": "Mireda Producciones"}, {"verified": false, "id": "1057792661564899328", "public_metrics": {"followers_count": 14829, "following_count": 2926, "tweet_count": 80803, "listed_count": 14}, "location": "Salvador - Garcia ", "username": "brenodaempada", "name": "breno das empadas"}, {"verified": false, "id": "758715710159716352", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 962, "tweet_count": 18580, "listed_count": 5}, "username": "noticias_caribe", "name": "Sur Caribe Noticias"}, {"verified": false, "id": "183677853", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 483, "tweet_count": 23357, "listed_count": 1}, "location": "Parana - Villaguay Argentina", "username": "sofigan", "name": "Sofia Gan \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "4099077616", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 843, "tweet_count": 95649, "listed_count": 2}, "location": "Chatuba, Mesquita", "username": "_krolzinha", "name": "Kaka"}, {"verified": false, "id": "276751839", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 328, "tweet_count": 15967, "listed_count": 1}, "location": "El infierno", "username": "PerdicionMental", "name": "Alejandra \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1008615582273589253", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 84, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "username": "kkmafee", "name": "mafee"}, {"verified": false, "id": "223659350", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 1728, "tweet_count": 80882, "listed_count": 5}, "location": "Aragua\u00edna, Tocantins, Brasil", "username": "Saymonsaid", "name": "Hilda Furac\u00e3o #TheOAisReal"}, {"verified": false, "id": "138912312", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 585, "tweet_count": 105108, "listed_count": 5}, "username": "sandyler19", "name": "Sandy"}, {"verified": false, "id": "787933970558320640", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1092, "tweet_count": 16103, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo , Rj \u2667 ", "username": "Descolado310", "name": "Juliano Ferreira"}, {"verified": false, "id": "880847924", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1129, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay", "username": "andre_alvarez09", "name": "Andrea Alvarez \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "42900269", "public_metrics": {"followers_count": 4875, "following_count": 115, "tweet_count": 161202, "listed_count": 20}, "location": "Per\u00fa", "username": "hippiecienta", "name": "\ud83d\udc30\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "373466075", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 405, "tweet_count": 11167, "listed_count": 0}, "username": "ber_carlos", "name": "C Bernal"}, {"verified": false, "id": "1089151178829692929", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 133, "tweet_count": 4862, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "marialuizabgss", "name": "Maluzinha \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "319260371", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 339, "tweet_count": 42324, "listed_count": 0}, "location": "Madrid-ESPA\u00d1A", "username": "Peteluix", "name": "Pete58 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u26a0\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "48976307", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ivanedlm", "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros"}, {"verified": false, "id": "1621905709", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 288, "tweet_count": 16321, "listed_count": 0}, "username": "JerzonFarfan", "name": "Jerson"}, {"verified": false, "id": "1062905088962899968", "public_metrics": {"followers_count": 18696, "following_count": 18104, "tweet_count": 99276, "listed_count": 7}, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "EstelaEuMesmaSC", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Estela \ud83d\ude4f \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1117608990823858178", "public_metrics": {"followers_count": 52503, "following_count": 38424, "tweet_count": 42628, "listed_count": 52}, "location": "Por a\u00ed...", "username": "catafoiawins", "name": "Instituto Cata F\u00f4ia"}, {"verified": false, "id": "1134208191267573777", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1185, "tweet_count": 192724, "listed_count": 1}, "username": "ExbondO", "name": "Exbond y ola"}, {"verified": false, "id": "574638186", "public_metrics": {"followers_count": 11804, "following_count": 11373, "tweet_count": 91223, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "username": "RodoTeEscribe", "name": "Rodo"}, {"verified": false, "id": "270478440", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 129, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes ", "username": "marceferna1958", "name": "marcela fernandez"}, {"verified": false, "id": "3074801038", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 546, "tweet_count": 18864, "listed_count": 1}, "location": "Central, Paraguay", "username": "axelalderete02", "name": "Axel Alderete\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222235, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"verified": false, "id": "2478614300", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 532, "tweet_count": 54722, "listed_count": 0}, "username": "Johagarcete_", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1029172923733618688", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 3071, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Ruaaa100zadaaa.\ud83d\udc4d\ud83d\udd75.", "username": "GaabriieL_nuNes", "name": "007\uf8ff"}, {"verified": false, "id": "896885627844788225", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 213, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "ZamiraDeMierda", "name": "Mataron a Kenny"}, {"verified": false, "id": "1594235328", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 646, "tweet_count": 68777, "listed_count": 5}, "location": "WPG$", "username": "goner405", "name": "Gon \u72c2"}, {"verified": false, "id": "3338355238", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 476, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "username": "lysa_andr", "name": "Lysa"}, {"verified": false, "id": "1539667220", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 378, "tweet_count": 6579, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "claytonhrnrique", "name": "Claytinn \u270d"}, {"verified": false, "id": "2436979406", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 504, "tweet_count": 24652, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "panamcaceres", "name": "gojo\u2019s wife"}, {"verified": false, "id": "74521104", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 369, "tweet_count": 22404, "listed_count": 1}, "location": "Brasil/Par\u00e1/Bel\u00e9m/Macap\u00e1 tbm", "username": "DyogoSouza", "name": "Candidato Padre"}, {"verified": false, "id": "2973715197", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 450, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}, "location": "cg", "username": "_carolsbueno", "name": "\u00e9 a mami"}, {"verified": false, "id": "859938884138000385", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 254, "tweet_count": 11540, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "theclaytonf", "name": "Clay"}, {"verified": false, "id": "146612250", "public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 6848, "tweet_count": 14190, "listed_count": 6}, "location": "DF", "username": "C1N051", "name": "Mauro #LULA13 #EsquerdaSDV\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "145278698", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 298, "tweet_count": 9731, "listed_count": 1}, "location": "Trujillo", "username": "Alejandraoe", "name": "Alejandra"}, {"verified": false, "id": "108350174", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1019, "tweet_count": 12609, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion", "username": "InesMedinaG", "name": "Inesita"}, {"verified": false, "id": "193816405", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 342, "tweet_count": 9489, "listed_count": 4}, "location": "Mar del Plata", "username": "esdeditoys", "name": "\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "1120783318491041792", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 331, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "username": "nathanabreu18", "name": "Nathan"}, {"verified": false, "id": "1045983721244033024", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 246, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "location": "minas gerais", "username": "marquesjvt", "name": "jo\u00e3o vitor"}, {"verified": false, "id": "1022612687358976000", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 346, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "location": "Amambai, Brasil", "username": "jhoninhamatos", "name": "jonas"}, {"verified": false, "id": "846070026067197953", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 488, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "location": "na pallotti", "username": "Proenca_Ge", "name": "a menina da insulina"}, {"verified": false, "id": "1177943110376198145", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 91, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "Alexsan14040088", "name": "Alexsandro\ud83c\udf19\ud83d\udce2\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1024459152075182085", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1669, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}, "username": "blondie_k666", "name": "Yiyi\ud83c\udf20\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2312649684", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 303, "tweet_count": 22728, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "dobleelex", "name": "rx"}, {"verified": false, "id": "460682565", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 4321, "tweet_count": 21008, "listed_count": 30}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.- Ibagu\u00e9 Tol", "username": "SoniaGsanacion", "name": "@soniasanacion"}, {"verified": false, "id": "105551593", "public_metrics": {"followers_count": 29553, "following_count": 26640, "tweet_count": 54972, "listed_count": 158}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "TestigoDirecto", "name": "TESTIGO DIRECTO"}, {"verified": false, "id": "2994259876", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 5003, "tweet_count": 101209, "listed_count": 6}, "username": "LucasKomagai", "name": "68/78 #ForaLeila #ForaBarros"}, {"verified": false, "id": "1051998782219534336", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1326, "tweet_count": 27064, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Mauro25033135", "name": "Mauro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "473495514", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 4830, "tweet_count": 37083, "listed_count": 2}, "location": "Brasil // S\u00e3o Paulo", "username": "FuracaNenem", "name": "\ud83d\udc51 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, Eterna #\ud83c\udf35\u2b50\ud83e\udd8b\ud83e\udd84\ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "id": "728784482942242816", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 419, "tweet_count": 33970, "listed_count": 1}, "location": "Rio Branco, Brazil", "username": "_ysmm_19", "name": "yaya || \ud83d\udcd6: novembro, 9"}, {"verified": false, "id": "833842942993375232", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 281, "tweet_count": 13741, "listed_count": 1}, "location": "Acre, Brasil", "username": "PradaQueeen", "name": "Gabriella"}, {"verified": false, "id": "1905173276", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 944, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "dieguituspy87", "name": "Diego Caballero"}, {"verified": false, "id": "927770982881878016", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 384, "tweet_count": 22370, "listed_count": 0}, "username": "IralFabiola", "name": "Fabiola"}, {"verified": false, "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"verified": false, "id": "1081905123910189057", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 204, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles", "username": "gordoyforro", "name": "Papolin en los Lakers"}, {"verified": false, "id": "2788823614", "public_metrics": {"followers_count": 5421, "following_count": 130, "tweet_count": 20556, "listed_count": 11}, "location": "Valhalla", "username": "LaMasakre666", "name": "MOMMY 666\ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "4375184439", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1158, "tweet_count": 16902, "listed_count": 1}, "location": "lejos de casa", "username": "ArielIrigoitia4", "name": "Ariel\u2605\u2605\u2605\ud83c\udfb1"}, {"verified": false, "id": "180691101", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 932, "tweet_count": 11749, "listed_count": 1}, "location": "Mancora/Sullana/Trujillo/Lima/", "username": "Dianita2g", "name": "Dianita2g"}, {"verified": false, "id": "395011753", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "trajanojorge", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "136736486", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 941, "tweet_count": 63329, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "username": "gusstavotelles", "name": "gustavo luiz"}, {"verified": false, "id": "605941532", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 149, "tweet_count": 176802, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "drjasf", "name": "Jos\u00e9  Su\u00e1rez Ferm\u00edn"}, {"verified": false, "id": "49190580", "public_metrics": {"followers_count": 134081, "following_count": 37171, "tweet_count": 207439, "listed_count": 643}, "location": "Venezuela", "username": "vjmc", "name": "Victor Maldonado C. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "793524044263989248", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "username": "EroniLiane", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza"}, {"verified": false, "id": "203199333", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 184, "tweet_count": 46762, "listed_count": 0}, "location": "Berlin, Germany", "username": "fernandezflor", "name": "Flor Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "248400895", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 883, "tweet_count": 11662, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires", "username": "ariianaalfonso", "name": "ariana"}, {"verified": false, "id": "930548448", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521341, "listed_count": 54}, "location": "See The Hand", "username": "AnakinScaletta", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "60924482", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 706, "tweet_count": 58937, "listed_count": 12}, "location": "Arkanis", "username": "armitagehugs", "name": "Anita Darling"}, {"verified": false, "id": "330492456", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 293, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "location": "CHILE", "username": "AMdomin77", "name": "monica dominguez a"}, {"verified": true, "id": "13623532", "public_metrics": {"followers_count": 2506366, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "location": "Chile", "username": "sebastianpinera", "name": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"verified": false, "id": "900956990", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}, "username": "hherrera3233", "name": "\u00ab\ua0ec\ua3c2\ua3f3\ua4c4\ua27b\ua2ea \ua0ec\ua3c2\ua2ea\ua2ea\ua3c2\ua2ea\ua2ec\u00bb"}, {"verified": false, "id": "747548685442121728", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1426, "tweet_count": 13854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "fuckingAndy_23", "name": "Andyx \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "219510355", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 4388, "tweet_count": 148101, "listed_count": 46}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mgoncalves_74", "name": "Marcelo Gon\u00e7alves"}, {"verified": false, "id": "306537373", "public_metrics": {"followers_count": 10308, "following_count": 297, "tweet_count": 18651, "listed_count": 11}, "location": "NO HAGO ENCUENTROS", "username": "xxallisserxx", "name": "\ud83d\udc0d\u26d3\ufe0f\ud835\udd86 \ud835\udd91 \ud835\udd91 \ud835\udd8e \ud835\udd98 \ud835\udd98 \ud835\udd8a \ud835\udd97\u26d3\ufe0f\ud83d\udc09\ud83c\udf43 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea $5"}, {"verified": false, "id": "1117929645171773440", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 303, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "username": "souluanaraujo", "name": "loan"}, {"verified": false, "id": "823337964013031425", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 340, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "luz_alienmart", "name": "Luz \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "868956518", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 448, "tweet_count": 5008, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "noeliaxma", "name": "\u2115\ud835\udd60\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52"}, {"verified": false, "id": "208186780", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 297, "tweet_count": 275303, "listed_count": 24}, "username": "LizmaryFossi", "name": "LizmaryFossi"}, {"verified": false, "id": "56819028", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 382, "tweet_count": 693747, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "arioldo", "name": "Cerveja Picanha e Xereca"}, {"verified": false, "id": "1161413560272072715", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 660, "tweet_count": 16552, "listed_count": 7}, "username": "annekkkkk", "name": "anne"}, {"verified": false, "id": "68076402", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2016, "tweet_count": 96279, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "GntZ", "name": "Javier"}, {"verified": false, "id": "113424346", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 770, "tweet_count": 59435, "listed_count": 5}, "location": "mexico df", "username": "intelligentbomb", "name": "Victor H. L. A"}, {"verified": false, "id": "168838685", "public_metrics": {"followers_count": 227393, "following_count": 3925, "tweet_count": 127436, "listed_count": 1421}, "location": "Castillo de Chapultepec", "username": "DonPorfirioDiaz", "name": "Porfirio D\u00edaz Mori"}, {"verified": false, "id": "837350716394045441", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 160, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "username": "DelatorresRhuan", "name": "\ud835\udd7d"}, {"verified": false, "id": "2785155187", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 382, "tweet_count": 41508, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "kabira1504", "name": "Patricia"}, {"verified": false, "id": "196320338", "public_metrics": {"followers_count": 22810, "following_count": 1285, "tweet_count": 152784, "listed_count": 45}, "username": "aanonnyma", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7"}, {"verified": false, "id": "138250535", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 110, "tweet_count": 13437, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "AQUETESACAMOS", "name": "JODIENDO"}, {"verified": false, "id": "87011132", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}, "location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "username": "Juancavidal", "name": "Juan Carlos Vidal S."}, {"verified": false, "id": "591542475", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "michaelsteve43", "name": "Michaels"}, {"verified": false, "id": "902927018", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 750, "tweet_count": 94531, "listed_count": 4}, "location": "konohakagure", "username": "bhaerterr", "name": "bernsrdo"}, {"verified": false, "id": "979464830158589952", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 480, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "username": "antenate_", "name": "n"}, {"verified": false, "id": "1231444076", "public_metrics": {"followers_count": 452563, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias", "name": "ATV+ Noticias"}, {"verified": false, "id": "63296227", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 777, "tweet_count": 71567, "listed_count": 7}, "location": "GUATEAMALA", "username": "TheLoboMalo", "name": "The Bad Wolf\ud83d\udc3e\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "1279913257", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 297, "tweet_count": 138950, "listed_count": 20}, "location": "Sunnyvale Trailer Park", "username": "mushgore", "name": "barbarella"}, {"verified": false, "id": "3882078269", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 148, "tweet_count": 20744, "listed_count": 0}, "location": "caguei p tua ra\u00e7a", "username": "biBiAbOboA", "name": "Bia"}, {"verified": false, "id": "2343469865", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1426, "tweet_count": 14566, "listed_count": 0}, "location": "Zea, Venezuela", "username": "luisenr82005199", "name": "Luis Enrique Salas M"}, {"verified": false, "id": "622133829", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 3915, "tweet_count": 172414, "listed_count": 14}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "juunnn13", "name": "JUN"}, {"verified": false, "id": "129833703", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1672, "tweet_count": 28928, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "jazbuzz", "name": "Jaime"}, {"verified": false, "id": "1175201883805376512", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 805, "tweet_count": 19456, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AEW_Argentina", "name": "AEW Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u26aa"}, {"verified": false, "id": "1122965439481569285", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1759, "tweet_count": 6122, "listed_count": 1}, "location": "Cordillera, Paraguay", "username": "biancaleiv", "name": "biank flop"}, {"verified": false, "id": "604752489", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 3976, "tweet_count": 63190, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "horanrizada", "name": "riley"}, {"verified": false, "id": "2878469364", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 163, "tweet_count": 22009, "listed_count": 0}, "location": "San Junipero", "username": "kchlcml", "name": "Camaerys Targaryen"}, {"verified": false, "id": "124951575", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 689, "tweet_count": 22222, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "queloide_", "name": "Davo \u26af\u035b"}, {"verified": false, "id": "180575414", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 557, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo", "username": "verojavier30", "name": "Vero Javier"}, {"verified": false, "id": "114350323", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 625, "tweet_count": 34839, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Peru", "username": "_nquinonesrp", "name": "Norka"}, {"verified": false, "id": "212336777", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 667, "tweet_count": 10675, "listed_count": 2}, "username": "ArdillaMaravill", "name": "Vanessa Ar\u00e9valo \ud83d\udc1e\ud83e\udd9f"}, {"verified": false, "id": "1087495952854700032", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2029, "tweet_count": 136714, "listed_count": 0}, "location": "cdmx", "username": "DSDAdentro", "name": "Desde adentro"}, {"verified": false, "id": "547088188", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "username": "MayaHez", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620"}, {"verified": false, "id": "1642161380", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 764, "tweet_count": 16753, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anti_comuna", "name": "Anti-Comuna. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 838897, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "885933376070443008", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1349, "tweet_count": 193813, "listed_count": 0}, "location": "Villa hayes, Paraguay", "username": "LalitoR8", "name": "Dario..."}, {"verified": false, "id": "40349180", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 451, "tweet_count": 82050, "listed_count": 20}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "andreipm", "name": "Andrei \ud83e\udef0\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "184865946", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 399, "tweet_count": 47096, "listed_count": 98}, "location": "037", "username": "badgaljujuj", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "830230004", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 487, "tweet_count": 44026, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay", "username": "mbaracaya_85", "name": "Oscar Gato B. F."}, {"verified": false, "id": "3300063115", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 182, "tweet_count": 10181, "listed_count": 0}, "username": "gaIIopinto", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "1689397447", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 332, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "nicolas_hlc", "name": "Nicol\u00e1s LC"}, {"verified": false, "id": "170499929", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 724, "tweet_count": 11514, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "username": "binaneoliveira", "name": "Fabi \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "41648463", "public_metrics": {"followers_count": 52160, "following_count": 38647, "tweet_count": 388109, "listed_count": 137}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "maluz_br", "name": "Malu Vieira"}, {"verified": false, "id": "1100457081830887431", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "username": "Iraida01303779", "name": "Iraida"}, {"verified": false, "id": "120355519", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 254, "tweet_count": 265901, "listed_count": 24}, "location": "\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\udffd \u2022 \ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude92 \u29b5 *\u2727 \u2661 \u274d \u221e", "username": "_130990", "name": "\u3002\u2602\ufe0f\u2728"}, {"verified": false, "id": "2715868839", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 868, "tweet_count": 68222, "listed_count": 3}, "username": "_luzcant", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \uff90\u30fb\u25e6\u30fb\uff90"}, {"verified": false, "id": "815905036651864065", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 826, "tweet_count": 41692, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_olivfelipe", "name": "Felipe"}, {"verified": false, "id": "335325191", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 520, "tweet_count": 130580, "listed_count": 1}, "username": "guilhermefm88", "name": "G9"}, {"verified": false, "id": "770614422", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1312, "tweet_count": 20545, "listed_count": 4}, "location": "Cajamarca, Peru", "username": "PatriciaDiani", "name": "Diani"}, {"verified": false, "id": "89505368", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 1369, "tweet_count": 225589, "listed_count": 116}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Sulains", "name": "@Sulains"}, {"verified": false, "id": "42306784", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 0, "tweet_count": 70813, "listed_count": 10}, "username": "HLYW27", "name": "Winner"}, {"verified": false, "id": "220093636", "public_metrics": {"followers_count": 20520, "following_count": 906, "tweet_count": 93132, "listed_count": 37}, "location": "Per\u00fa, pero away from you.", "username": "mayenazol", "name": "Maye\u2077\u26d1"}, {"verified": false, "id": "1021093579282894849", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 240, "tweet_count": 5392, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "jg24moraess", "name": "guilherme"}, {"verified": false, "id": "1090375930634256384", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 650, "tweet_count": 21530, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "JPDiaass", "name": "Pedro Dias"}, {"verified": false, "id": "1000817258380263425", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 891, "tweet_count": 18352, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "cabodeaudio", "name": "Lium"}, {"verified": false, "id": "4558493779", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 312, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}, "username": "amevlqzg", "name": "ame"}, {"verified": false, "id": "897520316192260096", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 308, "tweet_count": 12489, "listed_count": 0}, "username": "_darianap_", "name": "d"}, {"verified": false, "id": "27095663", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 166, "tweet_count": 31600, "listed_count": 3}, "username": "eguapedro", "name": "Pior Jeans"}, {"verified": false, "id": "1337781962", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1778, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}, "username": "l_roaver", "name": "Lorena Roa V"}, {"verified": false, "id": "270046080", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 411, "tweet_count": 22982, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "Sebastiaanpena", "name": "Sebastian"}, {"verified": false, "id": "336749628", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 0, "tweet_count": 8967, "listed_count": 0}, "location": "Posadas", "username": "AleeIb", "name": "Alejandro Ibarra"}, {"verified": false, "id": "160463199", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 969, "tweet_count": 115148, "listed_count": 2}, "location": "Capiata_Paraguay", "username": "dieguito_cuba", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "2548045451", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2540, "tweet_count": 73923, "listed_count": 12}, "username": "dvdctz1995", "name": "David cortez"}, {"verified": false, "id": "113390974", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1829, "tweet_count": 23171, "listed_count": 4}, "location": "venezuela", "username": "sincosturas", "name": "judith"}, {"verified": false, "id": "2849665193", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 783, "tweet_count": 55927, "listed_count": 2}, "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "majorafi33", "name": "A\u00e7a\u00ed: o Campe\u00e3o da Grade"}, {"verified": false, "id": "343527069", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 57, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "username": "MICHELLEPELEGR1", "name": "MICHELLE p."}, {"verified": true, "id": "83256553", "public_metrics": {"followers_count": 52007, "following_count": 304, "tweet_count": 7477, "listed_count": 210}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "camilets08", "name": "Camila Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "2979809483", "public_metrics": {"followers_count": 13449, "following_count": 9945, "tweet_count": 205770, "listed_count": 40}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "tayIorsspace", "name": "as vezes marcela"}, {"verified": false, "id": "868683930", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 410, "tweet_count": 16053, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "tiaturbinao", "name": "ju."}, {"verified": false, "id": "1135322477767380992", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 241, "tweet_count": 14001, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Eduzz7777", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2e \ud80c\udd53"}, {"verified": false, "id": "1189590723173199874", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 550, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "math_eus666", "name": "\u043c\u0e04\u0442\u043d\u03b5u\u0e23\ud83d\udcb8"}, {"verified": false, "id": "2726983491", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 2426, "tweet_count": 81870, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "NANDO_ROCHAA", "name": "N\u0336a\u0336n\u0336d\u0336o\u0336 \ud83d\udc88"}, {"verified": false, "id": "1886522432", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 960, "tweet_count": 5659, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "eunaaaat_", "name": "Naat Santos"}, {"verified": false, "id": "819964729414287361", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 216, "tweet_count": 40193, "listed_count": 3}, "username": "matheuscruz21", "name": "Matheus"}, {"verified": false, "id": "1257412824", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1762, "tweet_count": 79026, "listed_count": 5}, "location": "Peronia,al sur de Paraguay ", "username": "NicolasNuca", "name": "Nicol\u00e1s Nuca"}, {"verified": false, "id": "236702045", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1562, "tweet_count": 6191, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n", "username": "ghernan442", "name": "Guido Pereira Fukuoka"}, {"verified": false, "id": "1848961736", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2593, "tweet_count": 36240, "listed_count": 3}, "location": "I\u2019m larrie hule", "username": "Ieie_28", "name": "Bigger than ie ie \u00d7\u035c\u00d7"}, {"verified": false, "id": "810844699", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 830, "tweet_count": 51343, "listed_count": 6}, "location": "she/her \u272d entp", "username": "xanaxcla", "name": "ilia \u2766"}, {"verified": false, "id": "754094887423836160", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "location": "Tribu Ngue", "username": "DExpropiadora", "name": "Dora la Expropiadora"}, {"verified": false, "id": "122498057", "public_metrics": {"followers_count": 287670, "following_count": 1184, "tweet_count": 627241, "listed_count": 1509}, "location": "\u00dcT: 10.48326,-66.798122", "username": "laradiodelsur", "name": "La Radio del Sur"}, {"verified": false, "id": "1162901612433747968", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "username": "ANTONIO69760101", "name": "ANTONIO DIAS"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5051149, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "2757161071", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 477, "tweet_count": 7519, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabarj_", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "3377687308", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 347, "tweet_count": 50971, "listed_count": 2}, "location": "rio", "username": "luxsabr", "name": "luiza"}, {"verified": false, "id": "47749644", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1220, "tweet_count": 135122, "listed_count": 17}, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "username": "helioborges", "name": "H\u00e9lio Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "105345157", "public_metrics": {"followers_count": 4651, "following_count": 519, "tweet_count": 33051, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "c_fiorenzza", "name": "Camila F."}, {"verified": false, "id": "2845935335", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 679, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}, "username": "guthie_", "name": "Guthie do alambique"}, {"verified": false, "id": "82471022", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 322, "tweet_count": 33238, "listed_count": 18}, "location": "Mar\u00edlia", "username": "maarecaprioli", "name": "Mariana Caprioli"}, {"verified": false, "id": "914986600832040960", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 121, "tweet_count": 24489, "listed_count": 2}, "location": "Con @Lyrian05 uwu ", "username": "alostpromise05", "name": "Shino :3"}, {"verified": false, "id": "713141363672543232", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "username": "Oficial_Suicida", "name": "S U I C I D A"}, {"verified": false, "id": "947094799475191811", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 122, "tweet_count": 9545, "listed_count": 1}, "location": "Malibu ", "username": "itsdygos", "name": "dygos #13"}, {"verified": false, "id": "45423881", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 604, "tweet_count": 123360, "listed_count": 59}, "location": "RJ - Brazil", "username": "gbrandaom", "name": "gui"}, {"verified": false, "id": "3753431472", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 111, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "username": "r2r1970", "name": "Arturo Islas"}, {"verified": true, "id": "21917507", "public_metrics": {"followers_count": 223241, "following_count": 3582, "tweet_count": 53413, "listed_count": 1237}, "location": "Mexico", "username": "anafvega", "name": "Ana Francisca Vega"}, {"verified": false, "id": "1141054918456946688", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 1638, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Mtlelek2", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc61\ud835\udc60. \ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc62\u0301\ud835\udc57\ud835\udc5c.\uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1021416786393255936", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 370, "tweet_count": 97481, "listed_count": 4}, "location": "\u2661", "username": "lwthollandd", "name": "louu \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": false, "id": "2764280002", "public_metrics": {"followers_count": 11886, "following_count": 221, "tweet_count": 59837, "listed_count": 107}, "location": "flamengo.", "username": "FaithInThePunk", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "3011873707", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 51, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico", "username": "DeLaGuanabana", "name": "\u24ba\u24c1 \u24b7\u24c4\u24b7\u24c4 \u24bf\u24b6\u24b8\u24c4\u24b7\u24c4"}, {"verified": false, "id": "22928110", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 3890, "tweet_count": 81304, "listed_count": 47}, "username": "jm_lozadar", "name": "Jose \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1663217354", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 3651, "tweet_count": 108297, "listed_count": 1}, "location": "283", "username": "idcareanyway", "name": "\u00c9ry"}, {"verified": false, "id": "3026979548", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "username": "travestiandono_", "name": "nonosquare"}, {"verified": false, "id": "852271866869944320", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 191, "tweet_count": 18689, "listed_count": 0}, "username": "lulabortion", "name": "NO USO MAS ESTA CUENTA"}, {"verified": false, "id": "3751480822", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 696, "tweet_count": 16435, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "mbjara10", "name": "Miguel Benitez"}, {"verified": false, "id": "1091585641438216192", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 310, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}, "location": "lajeado/passo fundo", "username": "nicolasgg_", "name": "nicolas"}, {"verified": false, "id": "110053120", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 799, "tweet_count": 21548, "listed_count": 0}, "location": "Familia y siempre en Venezuela", "username": "juanfbermudezsr", "name": "juan f bermudez sr"}, {"verified": false, "id": "490442574", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "location": "Soy del conurbano", "username": "FabianLee6", "name": "FabianLee"}, {"verified": false, "id": "68826114", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1544, "tweet_count": 20329, "listed_count": 10}, "location": "Philippines", "username": "andrewsnycollas", "name": "Andrews Nycollas"}, {"verified": false, "id": "16886214", "public_metrics": {"followers_count": 137702, "following_count": 27969, "tweet_count": 102877, "listed_count": 1032}, "location": "\u00a1Todo M\u00e9xico!", "username": "Gameplanetmx", "name": "Gameplanet"}, {"verified": false, "id": "1145080172397416449", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1396, "tweet_count": 8821, "listed_count": 1}, "username": "AVANZADAMUNICI1", "name": "MUNICIPAL PALAVECINO"}, {"verified": false, "id": "1131737518578253824", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 503, "tweet_count": 72219, "listed_count": 12}, "location": "22 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | s/her ", "username": "jongdaevhs", "name": "vanessa"}, {"verified": false, "id": "1548039006", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2017, "tweet_count": 31575, "listed_count": 1}, "username": "mariais06958512", "name": "maria isabel JB22"}, {"verified": false, "id": "2438557023", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2631, "tweet_count": 21319, "listed_count": 0}, "username": "wilsongonzaga45", "name": "wilson Gomes"}, {"verified": false, "id": "586338093", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 145, "tweet_count": 5234, "listed_count": 1}, "username": "OSlRlSS", "name": "el Diable"}, {"verified": false, "id": "88695267", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1320, "tweet_count": 4467, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "eirsoto", "name": "El Soto"}, {"verified": false, "id": "803354947", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 89, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "username": "ferchiotres", "name": "fernando ferreyra"}, {"verified": false, "id": "1128754270231199744", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 455, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}, "username": "_ZCPB", "name": "odeio relat\u00f3rio..."}, {"verified": false, "id": "1137910961506045954", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 534, "tweet_count": 19710, "listed_count": 0}, "username": "wxwxfevryjyjyeg", "name": "\u02d9"}, {"verified": false, "id": "2382662035", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BordinVania", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22"}, {"verified": false, "id": "2323125486", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 402, "tweet_count": 9846, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ngtbr00", "name": "NGTBR"}, {"verified": false, "id": "1087355911", "public_metrics": {"followers_count": 7242, "following_count": 5696, "tweet_count": 82190, "listed_count": 15}, "username": "laurencolors_", "name": "nabru"}, {"verified": false, "id": "1188173953321226240", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "HPlomares", "name": "Hugo enrique tapia plomares"}, {"verified": false, "id": "953573954", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 532, "tweet_count": 28447, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "litlhbbt", "name": "paula ra\u00edssa"}, {"verified": false, "id": "44337911", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5920, "tweet_count": 556751, "listed_count": 179}, "username": "Insistir", "name": "Julia"}, {"verified": false, "id": "94324983", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "username": "FonsiLoaiza", "name": "Fonsi Loaiza"}, {"verified": false, "id": "1188460619676241920", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 130, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Biaa_uai2", "name": "\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "882309897949413377", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 638, "tweet_count": 55956, "listed_count": 2}, "location": "Favela D.E.R", "username": "india_vulgo", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83e\udee1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "554024130", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 352, "tweet_count": 51661, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "TercioNuevo", "name": "\ud83d\udec3 \u0646"}, {"verified": false, "id": "715371633284935680", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 150, "tweet_count": 58137, "listed_count": 0}, "username": "_rmarcelo", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "700500125731463168", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 26, "tweet_count": 60618, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "OMGP7", "name": "OMGP\ud83d\udd22"}, {"verified": false, "id": "1142444968956649475", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 154, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "username": "Julianaapspp", "name": "oh julianaa"}, {"verified": false, "id": "405265963", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 33, "tweet_count": 54305, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "LuanaEM_", "name": "Luana"}, {"verified": false, "id": "583034380", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 638, "tweet_count": 19761, "listed_count": 0}, "username": "saintrupe", "name": "Saintrupe"}, {"verified": false, "id": "180743837", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1967, "tweet_count": 13376, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "el0gro", "name": "\u00bb \u13be g r o \ud83c\udde7\ud83c\uddec"}, {"verified": false, "id": "3047639865", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2739, "tweet_count": 103241, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "totoroc0", "name": "Jaime Zu\u00f1iga \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "321090249", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}, "location": "Chillan, Chile", "username": "pollodiantres", "name": "Alejandro Fernandez Almendras"}, {"verified": false, "id": "801824348285861888", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 544, "tweet_count": 74046, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "enrianthe", "name": "Eric sem k"}, {"verified": false, "id": "805647576917741570", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 442, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "username": "mikcael_", "name": "mickael"}, {"verified": false, "id": "2488776814", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 656, "tweet_count": 67736, "listed_count": 6}, "location": "\u00d1emby - Paraguay ", "username": "AcostaMonicaa_", "name": "Monii \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1027648355059617797", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1189, "tweet_count": 6798, "listed_count": 1}, "location": "2019/05/25", "username": "Gabychimmy_", "name": "\uac00\ube0c\ub9ac\uc5d8\ub77c_\uc9c0\ubbfc\u2077\u260613\u2606"}, {"verified": false, "id": "1159203190354657280", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 241, "tweet_count": 44393, "listed_count": 1}, "username": "standelfichaves", "name": "s.\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "3321584170", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 476, "tweet_count": 233065, "listed_count": 35}, "username": "heylaliter", "name": "mora"}, {"verified": false, "id": "1084486962461986816", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 281, "tweet_count": 9408, "listed_count": 0}, "username": "AyshaHadjAli", "name": "Aysha"}, {"verified": false, "id": "885472591", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 304, "tweet_count": 175224, "listed_count": 31}, "location": "L3", "username": "gabokrk", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "1024117102301655040", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 812, "tweet_count": 67758, "listed_count": 5}, "username": "BronCedi", "name": "Isaac Ogordo"}, {"verified": false, "id": "593871384", "public_metrics": {"followers_count": 13319, "following_count": 12359, "tweet_count": 129603, "listed_count": 38}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Miluuu_V11", "name": "Milagros \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "805174715606122496", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 962, "tweet_count": 264216, "listed_count": 1}, "location": "Dinamarca", "username": "Odraunem11", "name": "Odraunem \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf40\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "619645462", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 455, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}, "location": "Las Vergas - Nervada", "username": "0LAF0H", "name": "Olafo"}, {"verified": false, "id": "891331244721668096", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1584, "tweet_count": 42566, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "Emelygrn", "name": "Emy"}, {"verified": false, "id": "706564606", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 159, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "location": "Tacna/Lima - Per\u00fa", "username": "sintildde", "name": "Sebastian / Vainilla"}, {"verified": false, "id": "1187475888952098823", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2090, "tweet_count": 18558, "listed_count": 0}, "username": "PelantaruG", "name": "R.Redfort71"}, {"verified": false, "id": "1935530600", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 440, "tweet_count": 16005, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "castielthepunis", "name": "the punisher castiel\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "230180015", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1316, "tweet_count": 127905, "listed_count": 10}, "location": "United States", "username": "kathyguzzz34", "name": "Kathy Guzman"}, {"verified": false, "id": "4431576377", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 614, "tweet_count": 5713, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Cisco_de_Melk", "name": "Cisco de Melk"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"verified": false, "id": "1355788070", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2920, "tweet_count": 83946, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "mafebergues", "name": "Fer \u2764"}, {"verified": false, "id": "286446439", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 639, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "username": "klotina", "name": "klotina gs"}, {"verified": false, "id": "3132751754", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 482, "tweet_count": 16296, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "jadecamilaaaa", "name": "mc naninha spirit"}, {"verified": false, "id": "459868717", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 647, "tweet_count": 24642, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "freddie_sampaio", "name": "DJ Sigmund Fred"}, {"verified": false, "id": "344041035", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 313, "tweet_count": 34788, "listed_count": 208}, "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "username": "JoaoCautiero", "name": "Jo\u00e3o Cautiero"}, {"verified": true, "id": "48751718", "public_metrics": {"followers_count": 39452, "following_count": 169, "tweet_count": 47701, "listed_count": 178}, "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "username": "assembleiamg", "name": "Assembleia de Minas"}, {"verified": false, "id": "845472615099715584", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57478, "listed_count": 0}, "username": "Rose_peruchita", "name": "Rosita"}, {"verified": false, "id": "1327528638", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"verified": false, "id": "207290545", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 1894, "tweet_count": 80449, "listed_count": 20}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "anz_luji", "name": "#LaChicaDeRedes"}, {"verified": false, "id": "275227229", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 336, "tweet_count": 55287, "listed_count": 1}, "username": "Biancabacot", "name": "Bian \ud83c\udf19\u2728\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "195214217", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 804, "tweet_count": 39623, "listed_count": 10}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "javierolcelli", "name": "Javiercito"}, {"verified": false, "id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "username": "HelenaParedes15", "name": "Helena Paredes"}, {"verified": false, "id": "2335685916", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 228, "tweet_count": 40439, "listed_count": 0}, "location": "\u231b10/06/2020 \ud83c\udf12", "username": "LilithCL_Debora", "name": "Lilith \ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "66394347", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 342, "tweet_count": 27777, "listed_count": 1}, "username": "JessicaDultra", "name": "J."}, {"verified": false, "id": "91402451", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1543, "tweet_count": 11718, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "padawanfds", "name": "Padawan 2s"}, {"verified": false, "id": "2427744535", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 278, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}, "username": "alexis_javieer", "name": "alexis\u2605"}, {"verified": false, "id": "4892368012", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 192, "tweet_count": 10471, "listed_count": 0}, "location": "Azul/La Plata", "username": "franciscodupuy3", "name": "Fran"}, {"verified": false, "id": "2273827016", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 889, "tweet_count": 37668, "listed_count": 2}, "location": "nor/mal", "username": "Lagranciano", "name": "lucian \u03bb"}, {"verified": false, "id": "1015030537382236160", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 374, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal", "username": "MudaMentes76", "name": "Nicola Santos"}, {"verified": false, "id": "316464185", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1414, "tweet_count": 152427, "listed_count": 13}, "location": "Rosario", "username": "demotoress", "name": "Eze Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "2397603728", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 214, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "username": "martin_mezak", "name": "Martin Meza"}, {"verified": false, "id": "21111224", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 942, "tweet_count": 203464, "listed_count": 139}, "location": "Frogstar World B", "username": "indigocat", "name": "\ud83c\udfbb Nah, yeah"}, {"verified": false, "id": "993914476880687106", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1678, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}, "location": "Paris dos tr\u00f3picos", "username": "Isummerborn", "name": "Cadelinha do Cetim // TEAM BLACKS\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "1000864090850496513", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1769, "tweet_count": 33858, "listed_count": 4}, "username": "ikigaijm", "name": "fern\u03b1nd\u03b1\u17f9\u2077"}, {"verified": false, "id": "189564801", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 539, "tweet_count": 39188, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lxxwyi", "name": "\ud83d\udc8c \ud835\udce3\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "623571672", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 727, "tweet_count": 21554, "listed_count": 0}, "location": "-En el infierno-", "username": "adesolorzano", "name": "\ud835\ude1a\ud835\ude30\ud835\ude2d\u00f3\ud835\ude33\ud835\ude3b\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude30 \ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "4914512679", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 821, "tweet_count": 68952, "listed_count": 4}, "location": "Roraima, Brasil", "username": "doktorsoo", "name": "satan-kun"}, {"verified": false, "id": "1352719296", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 137, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}, "location": "Chile stg", "username": "BanCieg", "name": "S.N. Apruebo \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "873016703336292352", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 479, "tweet_count": 7118, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Tomathizinho", "name": "potente"}, {"verified": false, "id": "1128991198255955968", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 435, "tweet_count": 11004, "listed_count": 1}, "username": "quietmotionss", "name": "babygirl"}, {"verified": false, "id": "4886621725", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 996, "tweet_count": 31703, "listed_count": 5}, "location": "CDMX/CUN/MTY", "username": "mividalesbica_", "name": "Zahi Cant\u00fa\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "961447278845116417", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 352, "tweet_count": 8528, "listed_count": 0}, "username": "fredymfloresv", "name": "Fredy Flores"}, {"verified": false, "id": "156063983", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 485, "tweet_count": 49768, "listed_count": 4}, "username": "_MatiPeralta", "name": "Matias Peralta"}, {"verified": false, "id": "1068644270968643584", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1168, "tweet_count": 81006, "listed_count": 1}, "username": "LadyLau25624377", "name": "Lady Laura"}, {"verified": false, "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "username": "AugustoMinzolin", "name": "Augusto Minzolini"}, {"verified": false, "id": "182217933", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1177, "tweet_count": 8420, "listed_count": 0}, "username": "tatecanovas", "name": "Mayte Canovas"}, {"verified": false, "id": "924182088", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 1153, "tweet_count": 121205, "listed_count": 5}, "location": "Fernando de la Mora\u2014Zona norte", "username": "RossiEchague", "name": "Pulgui Echag\u00fce \u2605\u2605\u2605"}, {"verified": false, "id": "1132758967845838849", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1389, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "KeurennM", "name": "Keuren Machado \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "237867220", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 352, "tweet_count": 9718, "listed_count": 1}, "username": "alexiscanoc", "name": "Alexis Cano"}, {"verified": false, "id": "2387881644", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 429, "tweet_count": 12494, "listed_count": 0}, "username": "Martincho_PY", "name": "Martin"}, {"verified": false, "id": "1103371958413086721", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 72, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nalidando", "name": "L\u00eddiana"}, {"verified": false, "id": "972631959494119429", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 46, "tweet_count": 7601, "listed_count": 0}, "username": "AnaReyesLeal1", "name": "Ana Reyes Leal"}, {"verified": false, "id": "93209269", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 248, "tweet_count": 15399, "listed_count": 0}, "username": "charothealien", "name": "Carolina Reaper"}, {"verified": false, "id": "989194737709125632", "public_metrics": {"followers_count": 158465, "following_count": 306, "tweet_count": 8820, "listed_count": 102}, "username": "c0caine00_", "name": "c0caine"}, {"verified": false, "id": "749730878", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 4643, "tweet_count": 57960, "listed_count": 2}, "location": "costa argentina", "username": "richarplate", "name": "juan ricardo lobo"}, {"verified": false, "id": "1101317330674638849", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 212, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "Kahyraa", "name": "Kayra || \u2022\u2022\u2022"}, {"verified": false, "id": "33806575", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 4263, "tweet_count": 130944, "listed_count": 39}, "location": "Santiago. Chile", "username": "LaKataKendall", "name": "Topita"}, {"verified": false, "id": "35167071", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 64, "tweet_count": 3985, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JulianaMari", "name": "Juliana"}, {"verified": false, "id": "1849543806", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 306, "tweet_count": 14948, "listed_count": 1}, "location": "Panama City", "username": "teteochukiteo", "name": "A"}, {"verified": false, "id": "2516138669", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 414, "tweet_count": 82162, "listed_count": 3}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "Daniel_Alv_17", "name": "Homero"}, {"verified": false, "id": "1085961860657172480", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 122, "tweet_count": 7927, "listed_count": 1}, "username": "Art123Bell", "name": "El Campanas~ \ud83d\udece#EDI #StanAlexEDI"}, {"verified": false, "id": "1098016602396667905", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 425, "tweet_count": 7837, "listed_count": 0}, "username": "crybaby6425", "name": "\ud83d\udda4~\u2022Crybaby\u2022~\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1528779408", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 999, "tweet_count": 8666, "listed_count": 0}, "username": "EduCardosoyes", "name": "olhovivobrasil"}, {"verified": false, "id": "1522413006", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 335, "tweet_count": 15039, "listed_count": 0}, "location": "David Canabarro, Brasil", "username": "nibertonn", "name": "N I"}, {"verified": false, "id": "884829834001743873", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 3517, "tweet_count": 18812, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "munishprem", "name": "Munish"}, {"verified": false, "id": "1662545485", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 83, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "username": "jmigueltavera", "name": "Juan Miguel Tavera"}, {"verified": false, "id": "1008973453", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 147, "tweet_count": 25898, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Dudasapucaia", "name": "Eduardo"}, {"verified": false, "id": "267350536", "public_metrics": {"followers_count": 13408, "following_count": 1088, "tweet_count": 103516, "listed_count": 60}, "username": "cajosias", "name": "carlos josias"}, {"verified": false, "id": "1013220309514801152", "public_metrics": {"followers_count": 31180, "following_count": 8826, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "username": "BrendaMelgare12", "name": "B r e n \u263e"}, {"verified": false, "id": "1431072794", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1245, "tweet_count": 49322, "listed_count": 0}, "username": "leticia_baez02", "name": "MIDNIGHT \ud83c\udf27\ufe0f FIFT \ud83d\udeab"}, {"verified": false, "id": "1927274348", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1655, "tweet_count": 136780, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "assimfaloumia", "name": "spooky mims \ud83c\udff4\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "1167605804679270400", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 91, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "HarrisKlebold2", "name": ""}, {"verified": false, "id": "2990580441", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 3306, "tweet_count": 53831, "listed_count": 10}, "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "username": "Brendamarsal", "name": "Brenda"}, {"verified": false, "id": "49334154", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 742, "tweet_count": 16884, "listed_count": 3}, "location": "Lost Vilos", "username": "juanathor", "name": "Juan R Rojas"}, {"verified": false, "id": "753406340295454720", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 321, "tweet_count": 20842, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lvmcastro", "name": "gatinha"}, {"verified": false, "id": "85700767", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3642, "tweet_count": 348074, "listed_count": 0}, "location": "California", "username": "audiocode", "name": "Paul Vasquez"}, {"verified": false, "id": "370308226", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 125, "tweet_count": 179441, "listed_count": 15}, "location": "Lambare-Paraguay", "username": "yenimelgarejo", "name": "Sheni"}, {"verified": false, "id": "54158987", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 6272, "tweet_count": 352867, "listed_count": 15}, "username": "blimadelima", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente"}, {"verified": false, "id": "961969898237911040", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "username": "huapaya_flores", "name": "Luis"}, {"verified": false, "id": "142515448", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 4906, "tweet_count": 12582, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "luispitagoras", "name": "\ud835\udd43 (\u2022\u032a\u25cf) \ud835\udcd4 \ud835\udcd2 \u1e68 \u272f \u2730 \u2606 \u266a \u266b"}, {"verified": false, "id": "3032849457", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 15010, "listed_count": 0}, "username": "LazaroSharick", "name": "Sharick lazaro"}, {"verified": false, "id": "261030493", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 267, "tweet_count": 21891, "listed_count": 1}, "username": "miriamsg72", "name": "Miriam S"}, {"verified": false, "id": "87749445", "public_metrics": {"followers_count": 47313, "following_count": 86, "tweet_count": 33449, "listed_count": 514}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "relibertad", "name": "Religi\u00f3n en Libertad"}, {"verified": false, "id": "266969293", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 747, "tweet_count": 25533, "listed_count": 1}, "location": "Xuxerilandia~", "username": "SeirenKira", "name": "Fireith"}, {"verified": false, "id": "1007709390", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 215, "tweet_count": 100782, "listed_count": 35}, "location": "bangtagon. zayn, hs", "username": "98sfilter", "name": "paula JIMTOBER"}, {"verified": false, "id": "18614712", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2346, "tweet_count": 4313, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "Cadujube", "name": "Carlos Eduardo  Jub\u00e9"}, {"verified": true, "id": "84758606", "public_metrics": {"followers_count": 326184, "following_count": 812, "tweet_count": 16001, "listed_count": 1136}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LedaNagle", "name": "Leda Nagle"}, {"verified": false, "id": "601272397", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 175, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "username": "jesusflipas", "name": "Jesus"}, {"verified": false, "id": "1230635382", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 237, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}, "username": "23Ifh", "name": "23.ifh_"}, {"verified": false, "id": "62557276", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 541, "tweet_count": 6655, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Anamduques", "name": "Ana C"}, {"verified": false, "id": "1089535657", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1450234194", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 788, "tweet_count": 20833, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, ARGENTINA", "username": "amearrigoni", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "147828844", "public_metrics": {"followers_count": 80506, "following_count": 492, "tweet_count": 200618, "listed_count": 314}, "location": "Argentina", "username": "OtraPendeja", "name": "Pendejis"}, {"verified": false, "id": "3600824931", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 824, "tweet_count": 96646, "listed_count": 0}, "location": "Maracan\u00e3-Setor Norte", "username": "thdiax_", "name": "Dias"}, {"verified": false, "id": "1046523243321085952", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 396, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "PDolacio", "name": "Paulo Dolacio"}, {"verified": false, "id": "2390796442", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa"}, {"verified": false, "id": "146232635", "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 3617, "tweet_count": 224368, "listed_count": 22}, "location": "MISIONES", "username": "Alefidela", "name": "Alejandro Fidela \u264a Sin fueros denunci\u00e9 a Narcos"}, {"verified": false, "id": "952618506410917888", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 160, "tweet_count": 20072, "listed_count": 3}, "username": "bbhijb", "name": "mariacinha"}, {"verified": false, "id": "723351913773817857", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 291, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "username": "heros_juan", "name": "Juan De Los Heros"}, {"verified": false, "id": "129305935", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora"}, {"verified": false, "id": "2873769232", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1719, "tweet_count": 35667, "listed_count": 5}, "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "Freddjt", "name": "Fredy Jara"}, {"verified": false, "id": "123090821", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 3297, "tweet_count": 850203, "listed_count": 50}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "Pitoloco2021", "name": "Insurrecto"}, {"verified": false, "id": "267166639", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 719, "tweet_count": 19528, "listed_count": 5}, "location": "Lucerna, Su\u00ed\u00e7a", "username": "natrizx", "name": "Natalia Riveros"}, {"verified": false, "id": "242513937", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 689, "tweet_count": 62585, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Santa Fe, Argentina", "username": "ernestommarcos", "name": "(((Ernesto Marcos)))"}, {"verified": false, "id": "2949905800", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1540, "tweet_count": 36721, "listed_count": 27}, "username": "AnaJorgegon", "name": "ana ross"}, {"verified": false, "id": "2505374887", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 5213, "tweet_count": 208980, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "JustineMilko", "name": "justine milko"}, {"verified": false, "id": "1128390440359813120", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 99, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "isabelaaoc", "name": "isa"}, {"verified": false, "id": "823260535831597056", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 295, "tweet_count": 20254, "listed_count": 1}, "location": "+5531", "username": "cacakkkkkk", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "1367653609", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 2909, "tweet_count": 71557, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udea9RJ - Brazil \ud83d\udea9   ", "username": "juntoseunidos", "name": "LULABRUM JuntoseUnidos #LULA De Novo\u2b50\ud83d\udcaf%PT1\u20e33\u20e3\u2b50\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "22864100", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13"}, {"verified": false, "id": "1069376566617083904", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 146, "tweet_count": 7167, "listed_count": 0}, "location": "Argentolandia", "username": "MilagrosOsses5", "name": "milagros \ud83e\udec0"}, {"verified": true, "id": "1067791848", "public_metrics": {"followers_count": 80969, "following_count": 586, "tweet_count": 18482, "listed_count": 16}, "username": "Fesbak_official", "name": "Fes"}, {"verified": false, "id": "8053772", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 2361, "tweet_count": 25552, "listed_count": 43}, "location": "Mejor Pa\u00eds del Mundo", "username": "marceloruiz", "name": "Marce \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "350954339", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 160, "tweet_count": 89376, "listed_count": 32}, "location": "argentina", "username": "alez_arg", "name": "Alez __ \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "4660323202", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}, "location": "Vaqueros, Salta, Argentina", "username": "ZAEF5", "name": "ZAEF"}, {"verified": false, "id": "2435728457", "public_metrics": {"followers_count": 8381, "following_count": 1241, "tweet_count": 43160, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Loly_Uy", "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd5e\ud83c\udd5b\ud83c\udd58\ud83c\udd63\ud83c\udd50"}, {"verified": false, "id": "217475777", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 631, "tweet_count": 83052, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay ", "username": "Aru_Rome", "name": "Ara \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "76812810", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 208, "tweet_count": 30898, "listed_count": 2}, "location": "Manaus-Am", "username": "Caiorobertocrf", "name": "Caio Roberto"}, {"verified": false, "id": "779267164431851520", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1322, "tweet_count": 26605, "listed_count": 4}, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "username": "marcusjf66", "name": "mo\u00e7o_velho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "108178540", "public_metrics": {"followers_count": 5757, "following_count": 3016, "tweet_count": 95125, "listed_count": 41}, "location": "Toda la Argentina", "username": "Marce_garciacai", "name": "\ud83d\udc99#SeRobaronLasVacunas. La grieta es de valores"}, {"verified": false, "id": "937404010839109632", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 590, "tweet_count": 4369, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7ador SC", "username": "HartkopfKauan", "name": "\u1d0b\u1d00\u1d1c\u1d00\u0274 \u029c\u1d00\u0280\u1d1b\u1d0b\u1d0f\u1d18\u0493"}, {"verified": false, "id": "1063983511974133760", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 73, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "username": "azzevedogabrieu", "name": "UM TAL DE Gabriel"}, {"verified": false, "id": "77519182", "public_metrics": {"followers_count": 11012, "following_count": 511, "tweet_count": 41584, "listed_count": 11}, "location": "Serra Negra, Brasil", "username": "xandecko_", "name": "Alexandre Duarte Bulgari \ud83c\udf4d"}, {"verified": false, "id": "3004247111", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1266, "tweet_count": 100361, "listed_count": 3}, "location": "Roma, Lazio", "username": "irritatrix", "name": "Irritatrix"}, {"verified": false, "id": "15083086", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 471, "tweet_count": 48705, "listed_count": 5}, "location": "Capitanata, R2S", "username": "MauroLisanti", "name": "Mauro Lisanti \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf15 \ud83d\udc51\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "944941271587704832", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 568, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima"}, {"verified": false, "id": "988493181393297410", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 248, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "meerraive", "name": "\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1175132456", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1438, "tweet_count": 30667, "listed_count": 8}, "username": "mayresousa", "name": "mayresousa"}, {"verified": false, "id": "1034468649942372354", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 563, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "capmerels", "name": "\u043curilo"}, {"verified": false, "id": "232579139", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo", "name": "Luis Olivares Herrer"}, {"verified": false, "id": "1102860721254211584", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 114, "tweet_count": 12587, "listed_count": 0}, "location": "na sua", "username": "httpskarinee", "name": "\ud835\udc8c\u2084\u2087"}, {"verified": false, "id": "1149296186475581440", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 464, "tweet_count": 9968, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "Belsouusa", "name": "Malhadinha da academia vota 13\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "124636398", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416104, "listed_count": 14}, "location": "Madrid-Buenos Aires", "username": "guariana", "name": "3 gatos locos"}, {"verified": false, "id": "750552846", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 4341, "tweet_count": 55640, "listed_count": 18}, "location": "Miranda, Venezuela", "username": "RafaelMejiaN", "name": "Rafael Mej\u00eda"}, {"verified": false, "id": "722889873305174017", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 181, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Dvzdochopp", "name": "Dvz \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "2420720911", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 626, "tweet_count": 15571, "listed_count": 1}, "username": "simonete22", "name": "Simonetti"}, {"verified": false, "id": "1048344274998321152", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 429, "tweet_count": 15376, "listed_count": 5}, "username": "shwnhigh", "name": "mar"}, {"verified": false, "id": "701534094627381248", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 301, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}, "location": "hecho en casa", "username": "duqfaq", "name": "facundo"}, {"verified": false, "id": "57388077", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 670, "tweet_count": 17920, "listed_count": 4}, "username": "eglaprieto", "name": "Egla Prieto Alezard"}, {"verified": false, "id": "502047020", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 334, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}, "location": "Del territorio inviable", "username": "DanCroix", "name": "Leo Garc\u00eda Hate Account"}, {"verified": false, "id": "833086512669540352", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 709, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}, "location": "Petare, Venezuela", "username": "PJGremialPetare", "name": "PJ Gremial Sucre"}, {"verified": false, "id": "4707729801", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1574, "tweet_count": 79864, "listed_count": 24}, "location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "username": "magiantigo", "name": "magi the daywalker"}, {"verified": false, "id": "135738042", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1907, "tweet_count": 29620, "listed_count": 7}, "location": "Vnzla", "username": "cdv83", "name": "Carlos David Viera"}, {"verified": false, "id": "1116089587892400129", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 338, "tweet_count": 4822, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "EuAugustoCezar", "name": "Augusto Cezar"}, {"verified": false, "id": "979897620314427392", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 610, "tweet_count": 39533, "listed_count": 11}, "username": "_gvto", "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd31\ud835\udd2c"}, {"verified": false, "id": "58222674", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 165, "tweet_count": 41921, "listed_count": 4}, "username": "LicioMaximo", "name": "LMD \ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "802547521738444801", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 253, "tweet_count": 20596, "listed_count": 0}, "username": "laraacarvalhaes", "name": "larinha"}, {"verified": false, "id": "1069715835944648704", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1148, "tweet_count": 22331, "listed_count": 1}, "username": "_dadab", "name": "davyla \u2661"}, {"verified": false, "id": "1062218536498724864", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 583, "tweet_count": 30613, "listed_count": 0}, "username": "DarioColman98", "name": "Dar\u00edo"}, {"verified": false, "id": "721593280195129344", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3891, "tweet_count": 62471, "listed_count": 6}, "username": "w_taques", "name": "W.Taques"}, {"verified": false, "id": "41361951", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1914, "tweet_count": 94686, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "airnani", "name": "Ernani Takahashi"}, {"verified": false, "id": "255299870", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 638, "tweet_count": 51293, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Agus4legre", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1039927434236317697", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 573, "tweet_count": 21871, "listed_count": 1}, "username": "DelGuerrieri", "name": "Delfi"}, {"verified": false, "id": "298676434", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 647, "tweet_count": 4488, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n/Paraguay", "username": "davidisraelf", "name": "David\u2721\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": true, "id": "1244357988", "public_metrics": {"followers_count": 461344, "following_count": 1592, "tweet_count": 290569, "listed_count": 4520}, "username": "elpais_america", "name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica"}, {"verified": false, "id": "22752941", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1234, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "janainamarcia", "name": "Enfermeira Postinho"}, {"verified": false, "id": "896062424641654784", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 738, "tweet_count": 15316, "listed_count": 0}, "location": "Primavera do Leste, Brasil", "username": "DaniellySendy", "name": "Miss Marechal"}, {"verified": false, "id": "632742781", "public_metrics": {"followers_count": 34345, "following_count": 26139, "tweet_count": 598870, "listed_count": 280}, "location": "Lazio, Italia, UE", "username": "paolo_r_2012", "name": "Paolo Roma"}, {"verified": false, "id": "3038234411", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1461, "tweet_count": 35789, "listed_count": 42}, "location": "ella 21", "username": "okkyouka", "name": "drea"}, {"verified": false, "id": "1093952276044136448", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 437, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}, "username": "xmiidf", "name": "milfo"}, {"verified": false, "id": "1015695621381152769", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 113, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Romiaguero98", "name": "Romi \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "173629268", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 145, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}, "username": "aleoca015", "name": "Alejandro Ocampos"}, {"verified": false, "id": "75061486", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 539, "tweet_count": 174804, "listed_count": 3}, "location": "Cuman\u00e1, Sucre, Venezuela", "username": "aragonzal", "name": "The Moon\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "962179050943995904", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 30, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "username": "davielysramos", "name": "davielys"}, {"verified": false, "id": "2901056860", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 283, "tweet_count": 8695, "listed_count": 5}, "username": "jotagonz_", "name": "Jeniffer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "844784138", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 855, "tweet_count": 121561, "listed_count": 21}, "username": "SrMiyagiZan", "name": "TuPapa"}, {"verified": true, "id": "34613234", "public_metrics": {"followers_count": 387269, "following_count": 1027, "tweet_count": 391912, "listed_count": 1274}, "location": "Puerto Rico", "username": "VoceroPR", "name": "El Vocero de Puerto Rico"}, {"verified": false, "id": "3161190321", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4785, "tweet_count": 85245, "listed_count": 9}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "NeusaSteinbach", "name": "Neusa Lima Steinbach"}, {"verified": false, "id": "387438290", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 502, "tweet_count": 40233, "listed_count": 1}, "username": "vanecalvob", "name": "Vanessa Calvo"}, {"verified": false, "id": "2317346966", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 334, "tweet_count": 34780, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mtheusteles", "name": "48,43% MINAS \u00c9 NORDESTE"}, {"verified": false, "id": "241247969", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 984, "tweet_count": 22905, "listed_count": 0}, "location": "City of Angels", "username": "raquelbritez_", "name": "Raquel \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "713194373412954112", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}, "username": "rosely_barboza", "name": "Rosely Barboza"}, {"verified": false, "id": "262296629", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 2581, "tweet_count": 119307, "listed_count": 9}, "location": "Asuncion - Paraguay", "username": "GessyCazal", "name": "Gessy"}, {"verified": false, "id": "767794753496838144", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 334, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "location": "Mungia, Espa\u00f1a", "username": "gaizkafayanas", "name": "Gaizka"}, {"verified": false, "id": "873629267715928064", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 132, "tweet_count": 2133, "listed_count": 12}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "mira_hidalgo", "name": "Mira Hidalgo"}, {"verified": false, "id": "2350697653", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 84, "tweet_count": 43377, "listed_count": 7}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "rfernandezusb", "name": "Rafael Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "968221119856676864", "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 4353, "tweet_count": 174358, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo", "username": "bebelbbb", "name": "bebelbbb"}, {"verified": false, "id": "4004075835", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 201, "tweet_count": 7616, "listed_count": 0}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "Beapdn", "name": "Beatriz Nascimento"}, {"verified": false, "id": "981542665991933955", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Marcelo74057456", "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "104559263", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 513, "tweet_count": 16924, "listed_count": 5}, "username": "carlosgarcete", "name": "internauta"}, {"verified": false, "id": "1127222748105838592", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 427, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "sofiruiz03", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude7e\ud835\ude75\ud835\ude78\u0301\ud835\ude70 \ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "2956393815", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 457, "tweet_count": 80730, "listed_count": 4}, "location": "muy muy lejano ", "username": "ikrly_", "name": "spooky \u03ba\u03b1.\ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "3434596863", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 619, "tweet_count": 17384, "listed_count": 1}, "location": " estaci\u00f3n en curva", "username": "paulitispal", "name": "mis\u00e1ntropa33"}, {"verified": false, "id": "155568965", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1402, "tweet_count": 29261, "listed_count": 3}, "username": "malf79", "name": "A L F \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1032397050225119233", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2141, "tweet_count": 256011, "listed_count": 31}, "location": "deitado na cama ", "username": "GoiabaAlada", "name": "Goiabo \u2661 \ud83c\udf83"}, {"verified": true, "id": "937859746178260992", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "papodecobra", "name": "Papo de Cobra"}, {"verified": false, "id": "271593168", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 583, "tweet_count": 85457, "listed_count": 3}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "andrezaa_g", "name": "Andreza Grasselli"}, {"verified": false, "id": "2717137150", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "location": "asuncion - paraguay", "username": "kiaralopezs", "name": "Kiara L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1088856878837362688", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 242, "tweet_count": 19505, "listed_count": 0}, "location": "Nos seus sonhos", "username": "Karol_conc", "name": "\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "775727931205320705", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 142, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "username": "_Fogazza", "name": "Gabriel Foga\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "720645267", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 704, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}, "username": "dougborges2", "name": "Douglas Borges\u25e4\u2720\u25e2"}, {"verified": false, "id": "876452701349048320", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 369, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}, "username": "Sheilaamunyoz", "name": "shenlong \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "965285227236069378", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 204, "tweet_count": 36191, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "roger0chun", "name": "RogiTheDigger"}, {"verified": false, "id": "1010662545240272896", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1115, "tweet_count": 67821, "listed_count": 3}, "username": "Luigi0131", "name": "ancap terraplanista"}, {"verified": false, "id": "50653789", "public_metrics": {"followers_count": 52111, "following_count": 51491, "tweet_count": 490080, "listed_count": 76}, "location": "Brasil", "username": "ZeliVanderlei", "name": "ZeliVanderlei"}, {"verified": false, "id": "265369874", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 164, "tweet_count": 18067, "listed_count": 2}, "username": "juanchotzo", "name": "Juancho Tzo"}, {"verified": false, "id": "497839763", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 877, "tweet_count": 65775, "listed_count": 9}, "location": "argentina", "username": "GiseDM99", "name": "Gise"}, {"verified": false, "id": "2853238599", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "luciana_onofre", "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada"}, {"verified": false, "id": "50352033", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 960, "tweet_count": 181526, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Peru", "username": "elrifle", "name": "elrifle \u2122\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "357050985", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas"}, {"verified": false, "id": "1168198163896971264", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 255, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "username": "Kcaue_bp", "name": "Indio forte"}, {"verified": false, "id": "887078548556611585", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 0, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "username": "Gullocci", "name": "U Luciano"}, {"verified": true, "id": "386290624", "public_metrics": {"followers_count": 7562, "following_count": 5369, "tweet_count": 31323, "listed_count": 41}, "location": "Gen\u00e8ve, Suisse", "username": "PascalGavillet", "name": "Pascal Gavillet"}, {"verified": false, "id": "926853561987883009", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 493, "tweet_count": 19032, "listed_count": 1}, "location": "Cantabria", "username": "repfed81", "name": "\u00d3scar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "959949446120460288", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 459, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "username": "Rosaurojeje", "name": "Rosauro"}, {"verified": false, "id": "4057321336", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 609, "tweet_count": 6879, "listed_count": 0}, "username": "mandsgc_", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "937329892890431489", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 975, "tweet_count": 117689, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "777twx", "name": "\ud83d\udd78"}, {"verified": false, "id": "1116836783432589315", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 83, "tweet_count": 2051, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso", "username": "je_cvs", "name": "\ud83d\ude43"}, {"verified": false, "id": "1140248541551583232", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 16562, "listed_count": 0}, "username": "kerebri", "name": "ke?"}, {"verified": false, "id": "431292309", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1104, "tweet_count": 58681, "listed_count": 8}, "location": "Paraguay", "username": "yisskah", "name": "yisskah"}, {"verified": false, "id": "1164332393601339393", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa", "username": "ReveluvAQP", "name": "reveluv"}, {"verified": false, "id": "1164527964710739968", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 231, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "username": "DRodrig20825777", "name": "L\u00f3gica pela l\u00f3gica"}, {"verified": true, "id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"followers_count": 423196, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral"}, {"verified": false, "id": "1120079264383164416", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1532, "tweet_count": 77516, "listed_count": 0}, "username": "melissa81340894", "name": "melissa pereira da silva"}, {"verified": false, "id": "2172262828", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 6696, "tweet_count": 59015, "listed_count": 14}, "location": "Amaro Branco, Olinda, Brasil", "username": "EugenioCosta8", "name": "EugenioCPXCosta eugeniocosta8"}, {"verified": false, "id": "222626088", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1086, "tweet_count": 123058, "listed_count": 5}, "location": "Brooklin,1986", "username": "Thami_G3PG", "name": "eu me chamo claude\ud83d\ude37\ud83d\udcda\u25e4\u2720\u25e2\u00b9\u2078\u2079\u2078\ud83e\udd0d\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "3025784625", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 371, "tweet_count": 9294, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "username": "Nanda_b7", "name": "Voc\u00ea sabe quem"}, {"verified": false, "id": "1143200324510978048", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 23, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "location": "Camp half-blood, cabin 6", "username": "Pandarmy23", "name": "Tuam || MCR IS BACK"}, {"verified": false, "id": "1101408264120647680", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 999, "tweet_count": 49509, "listed_count": 4}, "username": "eeugifics", "name": "Gi \ud83e\udd8a || Commissions abertas \ud83d\udccc"}, {"verified": false, "id": "865354011960123392", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 161, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}, "username": "matebatallan", "name": "matute"}, {"verified": false, "id": "892567561866489856", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 216, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Morechida", "name": "mor"}, {"verified": false, "id": "1007409005126455297", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 185, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "_Fabimag", "name": "Fabiola Melgarejo"}, {"verified": false, "id": "2781373248", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 1818, "tweet_count": 52876, "listed_count": 6}, "username": "phoeburffay", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "918197046871502849", "public_metrics": {"followers_count": 234327, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "location": "Brasil", "username": "siteptbr", "name": "POPTime"}, {"verified": false, "id": "1062692304891400192", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 76, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal", "username": "Franco_1337p", "name": "Chico"}, {"verified": false, "id": "4196925124", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 76, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "username": "pedromgsor", "name": "Pedro Rocha"}, {"verified": false, "id": "404167379", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166732, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"verified": false, "id": "1142620847288541186", "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 112, "tweet_count": 4855, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LolaCristinee", "name": "Lola"}, {"verified": false, "id": "605368327", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2221, "tweet_count": 19558, "listed_count": 0}, "location": "bergamo", "username": "silviocolloca", "name": "silvio colloca"}, {"verified": false, "id": "2389377521", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3392, "tweet_count": 402282, "listed_count": 107}, "username": "acuervomont", "name": "Adriana Cuervo"}, {"verified": false, "id": "452403424", "public_metrics": {"followers_count": 23199, "following_count": 261, "tweet_count": 38646, "listed_count": 277}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "EnsaladaPalabra", "name": "Ensalada de Palabras"}, {"verified": false, "id": "375342015", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 907, "tweet_count": 64308, "listed_count": 8}, "username": "Tania220Solis", "name": "@mundoalreves.cl"}, {"verified": false, "id": "144620808", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 433, "tweet_count": 17569, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "fujalolafuja", "name": "Lola"}, {"verified": false, "id": "1687073760", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 4255, "tweet_count": 236499, "listed_count": 19}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FileGalo", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "586522832", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1324, "tweet_count": 289166, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "Montse2004", "name": "Montse"}, {"verified": false, "id": "3377312025", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 7310, "tweet_count": 29751, "listed_count": 28}, "location": "'HemisferioOccidental-\ud83c\udf0e", "username": "TaylorRMCF", "name": "TaylorVillalobos\u2122"}, {"verified": false, "id": "2908478091", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2306, "tweet_count": 215387, "listed_count": 20}, "username": "andresestsoto", "name": "Esteban Soto"}, {"verified": false, "id": "1129509309342265350", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 247, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "username": "ChepaCorredera", "name": "Chepa Corredera"}, {"verified": false, "id": "1168283966081765378", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 43, "tweet_count": 16584, "listed_count": 2}, "location": "\u22c8 290619 \u22c8", "username": "suhoder", "name": "\ud83e\udd8a"}, {"verified": false, "id": "1022128628350562310", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 165, "tweet_count": 40573, "listed_count": 3}, "location": "vista gentil", "username": "bubblegumvitxh", "name": "vicky \u2022 amonet \u2763\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1142980952735592455", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 486, "tweet_count": 8720, "listed_count": 0}, "location": "indo: ccomp | ufrj", "username": "pkkitagawa", "name": "pedro \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1014721197672722432", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1229, "tweet_count": 55531, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udc8c#NORRAYEMMA: SOULMATES\ud80c\udf62 \u1d54\u1d17\u1d54", "username": "whalieneverIand", "name": "nickkkkkkkkkkk | ##veiocyno"}, {"verified": false, "id": "723306695850647552", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2385, "tweet_count": 119140, "listed_count": 8}, "username": "Dary158", "name": "Dario 2022"}, {"verified": false, "id": "1169664359628509184", "public_metrics": {"followers_count": 197554, "following_count": 136, "tweet_count": 13664, "listed_count": 509}, "location": "Argentina", "username": "laderechadiario", "name": "La Derecha Diario"}, {"verified": false, "id": "1064702367638147072", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 112, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "location": "Margarita", "username": "AdalgisaMaduro", "name": "Adalgisa Maduro"}, {"verified": false, "id": "1292430223", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 4282, "tweet_count": 91012, "listed_count": 23}, "location": "Paraguay", "username": "ManuEnciso_1", "name": "Manuel"}, {"verified": false, "id": "613995085", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 142, "tweet_count": 428026, "listed_count": 40}, "username": "Ime9131", "name": "Ime"}, {"verified": true, "id": "244730854", "public_metrics": {"followers_count": 1960909, "following_count": 710, "tweet_count": 304426, "listed_count": 7970}, "location": "Estados Unidos", "username": "Culturizando", "name": "Culturizando"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"verified": false, "id": "1851560364", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 489, "tweet_count": 35151, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "itsthauane", "name": "Thauane"}, {"verified": false, "id": "1178625634823819264", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 126, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "AbraaoOS", "name": "Abra\u00e3o Santos"}, {"verified": false, "id": "2480058140", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 4597, "tweet_count": 70502, "listed_count": 11}, "location": "Monte Grande", "username": "Emiiavila12", "name": "Emii \u00b9\u00b2"}, {"verified": false, "id": "1137421483481980929", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 73, "tweet_count": 17860, "listed_count": 0}, "username": "memoriestophia", "name": "\u2022 Memories Tophia"}, {"verified": false, "id": "1494453025", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 80, "tweet_count": 7007, "listed_count": 1}, "username": "sevein333", "name": "Voncita"}, {"verified": true, "id": "147227083", "public_metrics": {"followers_count": 2432099, "following_count": 371, "tweet_count": 291960, "listed_count": 2714}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MetroCDMX", "name": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "id": "143958398", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 1167, "tweet_count": 257652, "listed_count": 23}, "location": "Entre Guayaquil y Manab\u00ed", "username": "XaviMoralesCse", "name": "Xavier Morales \ud83d\udd03"}, {"verified": false, "id": "1013135611136565248", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 416, "tweet_count": 23779, "listed_count": 1}, "username": "may_cardozo", "name": "May \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "4607461161", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 266, "tweet_count": 1776, "listed_count": 1}, "location": "Leme, Brasil", "username": "callmeruiva", "name": "Ruiva Medicada"}, {"verified": false, "id": "3238916157", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 585, "tweet_count": 28071, "listed_count": 6}, "username": "snob_sukha", "name": "Cratos"}, {"verified": false, "id": "548927097", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1946, "tweet_count": 103237, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "_Itherael", "name": "Luc\u2728\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "737243526983999488", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1067, "tweet_count": 55304, "listed_count": 1}, "username": "NadiaMAI4", "name": "Nadia MAI"}, {"verified": false, "id": "87282944", "public_metrics": {"followers_count": 83826, "following_count": 671, "tweet_count": 20731, "listed_count": 130}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "viniciuscfp82", "name": "Vinicius Carrion"}, {"verified": false, "id": "904840833144414208", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 32, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "username": "AlexsanderSCru1", "name": "Alexsander S Cruz"}, {"verified": false, "id": "358226052", "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "username": "pastorotimar", "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "131483484", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 247, "tweet_count": 23173, "listed_count": 0}, "location": "Aqui en todas parte ...", "username": "bibliomasterluz", "name": "Nils Nava"}, {"verified": false, "id": "2654346015", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 974, "tweet_count": 59150, "listed_count": 23}, "location": "Art account below! \u2728", "username": "jimmysbarello", "name": "emmee is kind of getting better!"}, {"verified": false, "id": "1173204546421702656", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 875, "tweet_count": 23202, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "beesexual_", "name": "jujuba 13 \u2b50\u2757"}, {"verified": false, "id": "3000216686", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 105, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "username": "damarasix", "name": "ximena"}, {"verified": false, "id": "88215504", "public_metrics": {"followers_count": 37630, "following_count": 0, "tweet_count": 10762, "listed_count": 44}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "RicardoPonce82", "name": "Ricardo Ponce"}, {"verified": false, "id": "590397155", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "username": "luicarpi", "name": "Luiz Carlos Pinto"}, {"verified": true, "id": "39116717", "public_metrics": {"followers_count": 596822, "following_count": 1304, "tweet_count": 33683, "listed_count": 1282}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jandira_feghali", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "843225788807860225", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 331, "tweet_count": 37527, "listed_count": 2}, "location": "she, 25", "username": "byuneming", "name": "nara rosa"}, {"verified": false, "id": "533739105", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 923, "tweet_count": 41805, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "henrikaiowa", "name": "Henri Kaiowa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "286964030", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 185, "tweet_count": 25836, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Chia_lucca", "name": "Clarita \ud83c\udf4d"}, {"verified": false, "id": "459806332", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 870, "tweet_count": 4372, "listed_count": 1}, "username": "BTanoni", "name": "Tano\ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "2858876895", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2052, "tweet_count": 15235, "listed_count": 1}, "location": "tabasco ", "username": "aDonysan63", "name": "Adonain Garcia"}, {"verified": false, "id": "81852072", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578541, "listed_count": 842}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "username": "TabascoHOY", "name": "Tabasco HOY"}, {"verified": false, "id": "330967960", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2361, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}, "location": "Salvador -Bahia", "username": "ediiaa", "name": "EDIA"}, {"verified": false, "id": "292639891", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 721, "tweet_count": 76909, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "ivannajaz", "name": "Avi a secas!!"}, {"verified": false, "id": "1077704050920079361", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 750, "tweet_count": 51536, "listed_count": 1}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "ClodaValverde", "name": "Cl\u03b1udi\u03b1 V\u03b1lverde \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1126702170252857344", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 230, "tweet_count": 14147, "listed_count": 2}, "location": "somewhere in Europe ", "username": "arawinsIet", "name": "clair"}, {"verified": false, "id": "734037720994045953", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 678, "tweet_count": 22904, "listed_count": 1}, "location": "na minha cama dormindo", "username": "brendalves4", "name": "sadness"}, {"verified": false, "id": "79568639", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4430, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "Melfariasnasci", "name": "Mel Libhaber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "68712576", "public_metrics": {"followers_count": 2820161, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "51826596", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 571, "tweet_count": 1437, "listed_count": 17}, "username": "santiagohunt", "name": "Santiago Hunt"}, {"verified": false, "id": "862787260697243653", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 74, "tweet_count": 11442, "listed_count": 30}, "location": "Argentina", "username": "InterMilan_Arg", "name": "Inter Argentina"}, {"verified": false, "id": "27917433", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 585, "tweet_count": 8738, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "amaaaaari", "name": "Gatinho Fiadaputa Lula da Silva"}, {"verified": false, "id": "362158279", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38381, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes", "username": "oreripoti", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1"}, {"verified": false, "id": "1285099554", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 5001, "tweet_count": 441174, "listed_count": 14}, "location": "En el albero.", "username": "haclum72", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez."}], "tweets": [{"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "author_id": "728348077", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "id": "1191908890146942976"}, {"text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "author_id": "76496003", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "id": "1191840540175818752"}, {"text": "El escuadr\u00f3n suicida se termina de ver tratando de entender por qu\u00e9 hicieron eso. No puede ser", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906667807608833"], "created_at": "2019-11-06T02:34:28.000Z", "author_id": "502106421", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1191906667807608833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "author_id": "54100908", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "id": "1191841305808297986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "author_id": "849086155048071168", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "id": "1191858220769435648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4042, "type": "Other", "normalized_text": "NOTICIAFALSA"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/8pHenUdHpM", "expanded_url": "https://twitter.com/Carabdechile/status/1191809244443693062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pHenUdHpM", "media_key": "3_1191809237036535810"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NOTICIAFALSA"}]}, "text": "#NOTICIAFALSA: Respecto de esta publicaci\u00f3n que circula en redes, aclaramos que Carabineros retir\u00f3 el bus da\u00f1ado con el prop\u00f3sito de despejar la v\u00eda y permitir el tr\u00e1nsito vehicular. https://t.co/8pHenUdHpM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191809244443693062"], "created_at": "2019-11-05T20:07:21.000Z", "author_id": "118784585", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 316, "like_count": 635, "quote_count": 72}, "id": "1191809244443693062"}, {"text": "32\u00baC e um menino de blusa no \u00f4nibus meu deus como que pode", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378005974753281"], "created_at": "2019-11-04T15:33:46.000Z", "author_id": "1624364534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191378005974753281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9779, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9866, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 84, "end": 102, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "text": "Foi a prova mais sem emo\u00e7\u00e3o de toda a temporada pq foi muito r\u00e1pido, rs #AFazenda11 #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191905603892977664"], "created_at": "2019-11-06T02:30:15.000Z", "author_id": "2474353003", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 21, "like_count": 403, "quote_count": 0}, "id": "1191905603892977664"}, {"text": "@passeram @Ca_pq Voc\u00ea n\u00e3o percebeu que se houvesse um limitador para a maior velocidade, n\u00e3o se resolveria nem 10% dos casos? A mortadela penetrou no c\u00e9rebro e est\u00e1 dificultando a cogni\u00e7\u00e3o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191905886001881090"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "passeram", "id": "154882680"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "Ca_pq", "id": "321060693"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:31:22.000Z", "author_id": "1163200980646801408", "in_reply_to_user_id": "154882680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191874037884051457"}], "id": "1191905886001881090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WevL5UmIbX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/05/nicolas-maduro-se-reunio-con-sindicalistas-argentinos-en-cuba/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/05/nicolas-maduro-se-reunio-con-sindicalistas-argentinos-en-cuba/"}]}, "text": "Estamos en peligro.... no despertamos a algunos a tiempo....\nNicol\u00e1s Maduro se reuni\u00f3 con sindicalistas argentinos en Cuba   https://t.co/WevL5UmIbX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191804727933181953"], "created_at": "2019-11-05T19:49:24.000Z", "author_id": "157830185", "public_metrics": {"retweet_count": 765, "reply_count": 89, "like_count": 612, "quote_count": 53}, "id": "1191804727933181953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Manuel Astorga"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraMiente"}, {"start": 248, "end": 257, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraLies"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.5372, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 246, "tag": "Pi\u00f1eraMiente"}, {"start": 247, "end": 258, "tag": "Pi\u00f1eraLies"}, {"start": 259, "end": 273, "tag": "ChileDesperto"}]}, "text": "Que entrevista mas callampa, solo le falto que Jose Manuel Astorga se pusiera de pie y le diera un abrazo CSM!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e Presidente indolente, terco, inoperante, testarudo y care raja te pasaste,\ud83e\udd21\ud83d\udca9Con mas fuerza a movilizarse en mas calles\u270a\ud83c\udffd#Pi\u00f1eraMiente #Pi\u00f1eraLies #ChileDesperto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191894427113009152"], "created_at": "2019-11-06T01:45:50.000Z", "author_id": "1335620988", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 9, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "id": "1191894427113009152"}, {"text": "@Fred_CQN Mano n entendo sup que n\u00e3o tem dinheiro \nPega a kil dos adc mano esses fdp n faz nada o game todo mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191732758156120065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fred_CQN", "id": "85417384"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:03:25.000Z", "author_id": "782385226441949185", "in_reply_to_user_id": "85417384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191718787751579648"}], "id": "1191732758156120065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 276, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fQJdNoZi4R", "expanded_url": "https://twitter.com/pablomateuus/status/1191890170456498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQJdNoZi4R", "media_key": "16_1191890159681359872"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Deixa eu ver se entendi: J\u00f4 que matou 2 pessoas e depois quase o babaca daquele homem,tirou dinheiro da m\u00e3e e tudo mais e agr a vingan\u00e7a contra ela \u00e9 essa coisa ai nada a ver? Fabiana que n\u00e3o matou e s\u00f3 fez chantagem com a Jo e pegou tudo dela \u00e9 que vira a vil\u00e3? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/fQJdNoZi4R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890170456498176"], "created_at": "2019-11-06T01:28:55.000Z", "author_id": "1173670862479908864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1191890170456498176"}, {"text": "@claudiosavoia Jam\u00e1s vi una prensa tan suicida. Y todo por un sobre...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191774937570254848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:51:01.000Z", "author_id": "869268648665526274", "in_reply_to_user_id": "202352090", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191764678252417025"}], "id": "1191774937570254848"}, {"text": "@apollyg Assiste dnv, pq acho que vc n\u00e3o entendeu a hist\u00f3ria miga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191788268217667585"], "created_at": "2019-11-05T18:44:00.000Z", "author_id": "305366390", "in_reply_to_user_id": "308030947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191706803643527168"}], "id": "1191788268217667585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}]}, "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "author_id": "95699837", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "id": "1191722088169644032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Lioifmysfn", "expanded_url": "https://twitter.com/faurizio/status/1191900641746132992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lioifmysfn", "media_key": "3_1191900635890954240"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "pi\u00f1eramiente"}]}, "text": "Creo que ya es hora de asumir lo que realmente Pi\u00f1era es: un absoluto psic\u00f3pata #pi\u00f1eramiente https://t.co/Lioifmysfn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191900641746132992"], "created_at": "2019-11-06T02:10:32.000Z", "author_id": "24173941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191900641746132992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Inspector Gadget"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.72, "type": "Other", "normalized_text": "Mortadelo"}, {"start": 116, "end": 147, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "Jack"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1les son las peores pel\u00edculas que hab\u00e9is visto en el cine?\nYo as\u00ed de memoria dir\u00eda Inspector Gadget, Mortadelo y Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra y Jack y su gemela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191847545959530496"], "created_at": "2019-11-05T22:39:33.000Z", "author_id": "740745345710313472", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 124, "like_count": 113, "quote_count": 14}, "id": "1191847545959530496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facia"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 96, "tag": "SegundaChamada"}]}, "text": "Voc\u00eas tamb\u00e9m pensaram a mesma coisa que eu sobre o filho da L\u00facia e o professor? #SegundaChamada", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d686109879c456b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191902447930937344"], "created_at": "2019-11-06T02:17:42.000Z", "author_id": "223659350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1191902447930937344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}]}, "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "author_id": "48976307", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "id": "1191614622853402624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "marimbondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GauchoMateador", "id": "1111412385770811392"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "text": "@GauchoMateador @allantercalivre @RadioLondon5 \u00c9 verdade!! Mexeu com marimbondo, corre!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191898127420272640"], "created_at": "2019-11-06T02:00:32.000Z", "author_id": "1117608990823858178", "in_reply_to_user_id": "1111412385770811392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191897688402538497"}], "id": "1191898127420272640"}, {"text": "Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la ruta y arrastra a la muerte, en su locura, a una familia inocente.\nEl periodismo argento no fue capaz de morir solo, arrastraron a una sociedad en su locura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874193719255040"], "created_at": "2019-11-06T00:25:26.000Z", "author_id": "574638186", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1191874193719255040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dxCVOtyT8u", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1191900830833741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dxCVOtyT8u", "media_key": "3_1191900794188107776"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dxCVOtyT8u", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1191900830833741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dxCVOtyT8u", "media_key": "3_1191900794209132544"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "SegundaChamada"}]}, "text": "O filho da Lucia que morreu se apaixonou pelo professor!!!!!!!!! #SegundaChamada https://t.co/dxCVOtyT8u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191900830833741824"], "created_at": "2019-11-06T02:11:17.000Z", "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 271, "quote_count": 4}, "id": "1191900830833741824"}, {"text": "Quiero cagar tanto a pi\u00f1as al hijo de re mil puta que se le parecio buena idea hacer ese dise\u00f1o pedorro y pelotudo para el guason del escuadron suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897927557550082"], "created_at": "2019-11-06T01:59:44.000Z", "author_id": "1594235328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191897927557550082"}, {"text": "Vou parar de pedir uma doida, prq da outra vez deu certo kkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899794853285888"], "created_at": "2019-11-06T02:07:10.000Z", "author_id": "1539667220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191899794853285888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 226, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "VotoPeixinho"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 162, "username": "eucarolpeixinho", "id": "1351632604668317703"}, {"start": 163, "end": 177, "username": "clarapeixinho", "id": "67333114"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 212, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "VotoPeixinho"}]}, "text": "VAMOS PARA MAIS UMA PESSOAL!!!\n\nCOMENTE 5 COISAS QUE TE FAZEM BEM\nCOMENTE 5 COISAS QUE TE INCOMODA \nCOMENTE NOME 30 FILMES\n\nE VAMOS SENTAR O DEDO @eucarolpeixinho @clarapeixinho @sergiosabreuu \n\n#MelhoresDoAnoEGO \n#VotoPeixinho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893787527852032"], "created_at": "2019-11-06T01:43:17.000Z", "author_id": "1177943110376198145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 64, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191893787527852032"}, {"text": "En sus brazos est\u00e1n las cicatrices de las cortadas con cuchillas y vidrios, en su cuello con las sogas. Psicoanalistas y psiquiatras  estudian esta conducta e interpretan la mente de un suicida. &lt;&lt;https://t.co/Bow3cAwfUt&gt;&gt; https://t.co/lwyurXYsTG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191799103124099073"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Bow3cAwfUt", "expanded_url": "http://bit.ly/2NIrrgz", "display_url": "bit.ly/2NIrrgz"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/lwyurXYsTG", "expanded_url": "https://twitter.com/TestigoDirecto/status/1191799103124099073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwyurXYsTG", "media_key": "7_1191799037625810944"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:27:03.000Z", "author_id": "105551593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191799103124099073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8266, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucasKomagai", "id": "2994259876"}]}, "text": "@LucasKomagai @globoesportecom Se cada destes jogador do Meng\u00e3o que se acham Estrela. Tivessem Car\u00e1ter na Cara e ajudassem as Fam\u00edlias dos meninos que o Flamengo Matou. Meu Deus eles seriam HER\u00d3IS e Homens de Vdde", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191899433228800000"], "created_at": "2019-11-06T02:05:43.000Z", "author_id": "1051998782219534336", "in_reply_to_user_id": "2994259876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191896708260732933"}], "id": "1191899433228800000"}, {"text": "Velho uma garota aqui da minha cidade se matou, pelo oq parece ela ainda era do fundamental, fui pesquisar e TODAS as legendas dela era melanc\u00f3licas e suicidas, tava mt na cara que ela podia fazer oq fez a qualquer momento, mas ningu\u00e9m dava mt aten\u00e7\u00e3o, o engra\u00e7ado \u00e9 que essas+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758949084741635"], "created_at": "2019-11-05T16:47:29.000Z", "author_id": "833842942993375232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1191758949084741635"}, {"text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "id": "1191490259411845122"}, {"text": "Conmigo o est\u00e1s a muerte o est\u00e1s muerto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191898192130035712"], "created_at": "2019-11-06T02:00:48.000Z", "author_id": "2788823614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191898192130035712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4995, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasc\u00e3o"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "FlaMerda"}]}, "text": "@globoesportecom Certo o Vasc\u00e3o.Tem q Pagar Indeniza\u00e7\u00f5es Msm.Coisas q Esses FlaMerda Caloteira n\u00e3o Faz.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191896708260732933"], "created_at": "2019-11-06T01:54:54.000Z", "author_id": "2994259876", "in_reply_to_user_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191047386610561029"}], "id": "1191896708260732933"}, {"text": "Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792242563960838"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:59:47.000Z", "author_id": "49190580", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191716868387676162"}], "id": "1191792242563960838"}, {"text": "Idea millonaria: una app que suspenda la existencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191893606841364482"], "created_at": "2019-11-06T01:42:34.000Z", "author_id": "248400895", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1191893606841364482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QTOJhwg8zM", "expanded_url": "https://twitter.com/magiantigo/status/1191869545826455553", "display_url": "twitter.com/magiantigo/sta\u2026"}]}, "text": "Adoro essa teoria, principalmente pq se vc parar pra pensar o Poe matou aquele stormtrooper ... isso renderia uma boa cena dram\u00e1tica do Finn descobrindo ou se dando conta disso ap\u00f3s j\u00e1 estar envolvido com o Poe https://t.co/QTOJhwg8zM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191873710791299072"], "created_at": "2019-11-06T00:23:31.000Z", "author_id": "60924482", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191869545826455553"}], "id": "1191873710791299072"}, {"text": "Trabajar unidos es clave. De esta forma hemos alcanzado nuestros mayores logros como pa\u00eds. Juntos transformaremos este movimiento social en una gran oportunidad, para ponernos nuevamente de pie, para escuchar a los chilenos y construir una patria m\u00e1s justa y solidaria para todos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191875109969125376"], "created_at": "2019-11-06T00:29:04.000Z", "author_id": "13623532", "in_reply_to_user_id": "13623532", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 1014, "like_count": 1289, "quote_count": 78}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191875108408905730"}], "id": "1191875109969125376"}, {"text": "Ya todo les ofende... est\u00e1 bien. Me ir\u00e9 a fusilar maderistas el resto de la tarde en vista de que no aguantan nada.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191842679253958656"], "created_at": "2019-11-05T22:20:12.000Z", "author_id": "168838685", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "id": "1191842679253958656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}, "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"], "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "author_id": "87011132", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "id": "1191856501964582912"}, {"text": "@atvmasnoticias Par de RATEROS C\u00d3MPLICES DEL IMBECIL SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191897192891658240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:56:49.000Z", "author_id": "591542475", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191895004731650048"}], "id": "1191897192891658240"}, {"text": "@bhaerterr dai eu perguntei que fundamente essa merda tinha???? e uma mina nada a ver \u00e9 aquele guri chato l\u00e1 come\u00e7aram a falar merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191894186183843841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bhaerterr", "id": "902927018"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:44:52.000Z", "author_id": "979464830158589952", "in_reply_to_user_id": "979464830158589952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191893894725808129"}], "id": "1191894186183843841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tLM8ngmagx", "expanded_url": "https://bit.ly/2PQqd5H", "display_url": "bit.ly/2PQqd5H"}]}, "text": "Mauricio Mulder a Jorge del Castillo: ''\u00bfPor qu\u00e9 no aprendes a perder?'' https://t.co/tLM8ngmagx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191895004731650048"], "created_at": "2019-11-06T01:48:08.000Z", "author_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 118, "like_count": 118, "quote_count": 34}, "id": "1191895004731650048"}, {"text": "Not trying to make a joke out of this mas isto parece as conversas que tenho comigo mesma todas as noites antes de dormir \n\nComo \u00e9 poss\u00edvel algu\u00e9m dizer isto a outro ser humano?? \u00c9 que at\u00e9 matar a pessoa \u00e9 menos assustador do que pensar q ele SE MATOU por causa das palavras dela https://t.co/ZwCb3vZYv7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191792459023556609"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZwCb3vZYv7", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:00:39.000Z", "author_id": "3882078269", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}], "id": "1191792459023556609"}, {"text": "@KarlaCalle Esa remodelaci\u00f3n que afect\u00f3 la pista atl\u00e9tica dej\u00e1ndola sin un carril y perdiendo certificaci\u00f3n internacional?\n https://t.co/e7rAtV5udR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874529875894272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/e7rAtV5udR", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1154055811007750144?s=19", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:26:46.000Z", "author_id": "114350323", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1191874529875894272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "author_id": "547088188", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "id": "1191367477843939330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamio Comunique"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Cid Moreira"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 204, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "text": "Muito obrigada a todos que votaram em mim no Pr\u00eamio Comunique-se. Isso \u00e9 muito gratificante. Foi uma emo\u00e7\u00e3o ouvir meu nome como finalista na voz do \u00edcone Cid Moreira. Parab\u00e9ns \u00e0 vencedora, @brumelianebrum. Viva a diversidade de opini\u00f5es e o jornalismo livre e democr\u00e1tico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890114131181569"], "created_at": "2019-11-06T01:28:42.000Z", "author_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 293, "like_count": 2593, "quote_count": 10}, "id": "1191890114131181569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "text": "@OpusckiSulains o Rodrigo Maia \u00e9 um dos mentores da reforma administrativa. Ele vai aprovar essa reforma com gosto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191893846067687424"], "created_at": "2019-11-06T01:43:31.000Z", "author_id": "42306784", "in_reply_to_user_id": "89505368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191893846067687424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "Horcrux"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HHRdURtt7z", "expanded_url": "https://twitter.com/chandlewr/status/1191529010582437888", "display_url": "twitter.com/chandlewr/stat\u2026"}]}, "text": "As Horcrux s\u00e3o o meio ambiente e suas riquezas... Ele t\u00e1 destruindo porque \u00e9 suicida https://t.co/HHRdURtt7z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191892192861790208"], "created_at": "2019-11-06T01:36:57.000Z", "author_id": "1000817258380263425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191892192861790208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna Baker"}]}, "text": "Esta para tirar la gran Hanna Baker.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191886783698653184"], "created_at": "2019-11-06T01:15:28.000Z", "author_id": "336749628", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1191886783698653184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima21"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "Top\u00edssima21"}]}, "text": "Muito obrigada por todas as mns que recebi e que recebo todos os dias aqui no Twitter, vc me deixam emocionada. Linda noite para todos #Top\u00edssima21", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191865222623121409"], "created_at": "2019-11-05T23:49:47.000Z", "author_id": "83256553", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 49, "like_count": 221, "quote_count": 7}, "id": "1191865222623121409"}, {"text": "@Eduzz7777 Gelado tava mimyha bisav\u00f3 ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191889777462796288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eduzz7777", "id": "1135322477767380992"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:27:21.000Z", "author_id": "1189590723173199874", "in_reply_to_user_id": "1135322477767380992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191889457374470144"}], "id": "1191889777462796288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5817, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9zcI4q9Nrh", "expanded_url": "http://bit.ly/36yoqrO", "display_url": "bit.ly/36yoqrO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/notes/la-radio-del-sur/detenido-por-toque-de-queda-en-chile-aparece-ahorcado-en-un-calabozo-de-carabine/2502202986524612/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AnTtTWzg5A", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191346274697719808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnTtTWzg5A", "media_key": "3_1191346199003115521"}]}, "text": "Detenido por toque de queda en Chile aparece ahorcado en un calabozo de Carabineros\nhttps://t.co/9zcI4q9Nrh   https://t.co/AnTtTWzg5A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191580902997938176"], "created_at": "2019-11-05T05:00:00.000Z", "author_id": "122498057", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1191580902997938176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 216, "tag": "RecadoDoLula"}]}, "text": "Se a Globo tivesse noticiado meu processo com um d\u00e9cimo da isen\u00e7\u00e3o, profissionalismo e busca da verdade que ela acha que tem, eu n\u00e3o teria sido condenado por mentiras e a hist\u00f3ria do Brasil seria outra. #RecadoDoLula", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191859442393976832"], "created_at": "2019-11-05T23:26:49.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 2458, "reply_count": 911, "like_count": 15252, "quote_count": 222}, "id": "1191859442393976832"}, {"text": "Perd\u00f3n, si en alg\u00fan momento te lastime, perd\u00f3n por no valorar nada, espero me entiendas, aveces nose que hacer, solo me voy.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["927712854727413760"], "created_at": "2017-11-07T01:42:35.000Z", "author_id": "713141363672543232", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "id": "927712854727413760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "LeBar\u00f3n"}]}, "text": "Un d\u00eda triste, muy triste, para M\u00e9xico. Sigo sin palabras por el ataque a la familia LeBar\u00f3n. Esos ni\u00f1os...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191752659583340544"], "created_at": "2019-11-05T16:22:30.000Z", "author_id": "21917507", "public_metrics": {"retweet_count": 499, "reply_count": 117, "like_count": 2934, "quote_count": 16}, "id": "1191752659583340544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oKw8iPRjc9", "expanded_url": "https://t.co/oKw8iPRjc9", "display_url": "t.co/oKw8iPRjc9"}]}, "text": "nunca mais ouse dizer q qualquer fandom \u00e9 igual ou pior q aquele q faz piada com a morte de familiares de um artista s\u00f3 pq n\u00e3o gosta dele, eu j\u00e1 fui obrigada a ler gente dizendo q o louis matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e q se aproveita da morte dela pra ganhar \u201cbuzz\u201d https://t.co/oKw8iPRjc9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191849174481944576"], "created_at": "2019-11-05T22:46:01.000Z", "author_id": "2764280002", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1191849174481944576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 673, "end": 682, "probability": 0.6985, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 695, "end": 704, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Tito Kayak"}, {"start": 710, "end": 714, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 726, "end": 731, "probability": 0.6406, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PIPtwitteando", "id": "197108768"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "denismarquezpip", "id": "451094087"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "NelsonADenis", "id": "64333410"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "CarmenYulinCruz", "id": "519072324"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "FuegoCruzado_PR", "id": "4789899133"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "manuelnatal", "id": "53542264"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "AlexandraLugaro", "id": "2746711039"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "luisvegaramos", "id": "36767037"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "RepGutierrez", "id": "36948268"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "democracynow", "id": "16935292"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "BoricuaTimes", "id": "136150088"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "80grados", "id": "189173151"}, {"start": 208, "end": 222, "username": "elartedemorir", "id": "50013900"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "RadioIndePR", "id": "877327162147262464"}, {"start": 236, "end": 251, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "rosaclemente", "id": "89207192"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "PhillipArroyo", "id": "32482271"}, {"start": 281, "end": 292, "username": "ClaridadPR", "id": "142156370"}, {"start": 293, "end": 306, "username": "CoalicionPPP", "id": "729836899817295872"}, {"start": 307, "end": 321, "username": "casapuebloorg", "id": "135285845"}, {"start": 322, "end": 335, "username": "latinorebels", "id": "249217178"}, {"start": 336, "end": 349, "username": "YanieYampier", "id": "72967102"}, {"start": 350, "end": 364, "username": "Cheparalitici", "id": "462965823"}, {"start": 365, "end": 376, "username": "BoriFrases", "id": "206526907"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Tato_100pueblo", "id": "554784213"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "minhpuertorico", "id": "256124134"}, {"start": 409, "end": 421, "username": "JHostosiana", "id": "2362905311"}, {"start": 422, "end": 434, "username": "JuventudPIP", "id": "1543291220"}, {"start": 435, "end": 443, "username": "heidix_", "id": "59669432"}, {"start": 444, "end": 455, "username": "Franquillo", "id": "26080466"}, {"start": 456, "end": 468, "username": "pur_gabriel", "id": "897120577009352705"}, {"start": 469, "end": 484, "username": "GuarioCandanga", "id": "69631558"}, {"start": 485, "end": 498, "username": "angryboricua", "id": "491402825"}, {"start": 499, "end": 505, "username": "pheto", "id": "51977821"}, {"start": 506, "end": 514, "username": "estigom", "id": "3537803074"}, {"start": 515, "end": 525, "username": "EddaLopez", "id": "46586652"}, {"start": 526, "end": 533, "username": "C12Mag", "id": "2358696198"}, {"start": 534, "end": 547, "username": "juandalmauPR", "id": "464855368"}, {"start": 563, "end": 579, "username": "ManueldeJGonza1", "id": "734100748926083072"}, {"start": 580, "end": 594, "username": "soldejayuya46", "id": "303315592"}, {"start": 595, "end": 610, "username": "MariluGuzman18", "id": "1267487820408553472"}, {"start": 611, "end": 624, "username": "ReveronWilma", "id": "432145626"}, {"start": 625, "end": 633, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "urls": [{"start": 915, "end": 938, "url": "https://t.co/KrG684zZwC", "expanded_url": "https://twitter.com/jm_lozadar/status/1191831657579458561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrG684zZwC", "media_key": "3_1191831656077893633"}], "hashtags": [{"start": 634, "end": 642, "tag": "HoyEnPR"}]}, "text": "@PIPtwitteando @denismarquezpip @NelsonADenis @CarmenYulinCruz @FuegoCruzado_PR @manuelnatal @AlexandraLugaro @nestorduprey @luisvegaramos @RepGutierrez @democracynow @BoricuaTimes @80grados @TitoRomanRivera @elartedemorir @RadioIndePR @DemocracyNowEs @rosaclemente @PhillipArroyo @ClaridadPR @CoalicionPPP @casapuebloorg @latinorebels @YanieYampier @Cheparalitici @BoriFrases @Tato_100pueblo @minhpuertorico @JHostosiana @JuventudPIP @heidix_ @Franquillo @pur_gabriel @GuarioCandanga @angryboricua @pheto @estigom @EddaLopez @C12Mag @juandalmauPR @chrisorocovis @ManueldeJGonza1 @soldejayuya46 @Mariluguzman18 @ReveronWilma @nytimes #HoyEnPR 2000 Arrestan en la Ciudad de Nueva York a Alberto \u201cTito Kayak\u201d de Jes\u00fas, Vicente \u201cPanam\u00e1\u201d Alba, Gasir Sued Jim\u00e9nez, Camila Gelp\u00ed, Irmarilis Gonz\u00e1lez, Mariana Reyes y otros, por colocar la bandera de Puerto Rico, la de Vieques y una pancarta en la Estatua de la Libertad. https://t.co/KrG684zZwC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191831657579458561"], "created_at": "2019-11-05T21:36:24.000Z", "author_id": "22928110", "in_reply_to_user_id": "22928110", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 114, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191829975122481153"}], "id": "1191831657579458561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Mili Azul"}]}, "text": "Yo creo que los de mi curso deben estar haciendo apuestas a ver quien se suicida primero entre Gabriel Mili Azul y yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879153303330817"], "created_at": "2019-11-06T00:45:08.000Z", "author_id": "852271866869944320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191879153303330817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Fruta"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Fruta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "text": "@viniciuscfp O Alexandre Fruta \u00e9 um zero \u00e0 esquerda. Os pol\u00edticos deixam muito a desejar. Mal preparados ao extremo. O Frota elegeu- se na esteira do Presidente Bolsonaro, nunca mais se eleger\u00e1. Virou- se contra o Bolsonaro e o caluniou. Matou a galinha dos ovos de ouro. Acabou Fruta! Fora!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191862292473880576"], "created_at": "2019-11-05T23:38:08.000Z", "author_id": "2438557023", "in_reply_to_user_id": "87282944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191817387869425665"}], "id": "1191862292473880576"}, {"text": "@butterflylove10 @MetroCDMX Amigo, si esa persona no tuvo empat\u00eda al saber que le iba a  arruinar el trayecto a miles de personas deteniendo la marcha de los trenes, \u00bfPor qu\u00e9 deber\u00edamos ser emp\u00e1ticos nosotros?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869184608739329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "butterflylove10", "id": "118762652"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:05:32.000Z", "author_id": "88695267", "in_reply_to_user_id": "118762652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191819889406873601"}], "id": "1191869184608739329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic Flute"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZRzLjVLE5g", "expanded_url": "https://twitter.com/NagatoBRA/status/1191886988569382912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRzLjVLE5g", "media_key": "7_1191886861276516352"}]}, "text": "@Leitadas_Loen @joicehasselmann Joice Hasselmann chorando ao som de Emotional Titanic Flute https://t.co/ZRzLjVLE5g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191886988569382912"], "created_at": "2019-11-06T01:16:16.000Z", "author_id": "2323125486", "in_reply_to_user_id": "172585616", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 34, "like_count": 196, "quote_count": 17}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191881488264024066"}], "id": "1191886988569382912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "author_id": "94324983", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "id": "1191383383177408513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se descobriu que a Jo matou duas pessoas, pq ela n\u00e3o faria nada contigo, \u00f4 imbecil ? #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191886150593589250"], "created_at": "2019-11-06T01:12:57.000Z", "author_id": "882309897949413377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1191886150593589250"}, {"text": "Depois que algu\u00e9m se suicida o perfil da pessoa lota de homenagens e amigos, mas quando tava viva e precisando n\u00e3o tinha isso, e isso pode acontecer com qualquer pessoa e a qualquer momento galera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191801618888572928"], "created_at": "2019-11-05T19:37:03.000Z", "author_id": "405265963", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191801618888572928"}, {"text": "@locoprosoy @nerysaurio @bartolomerulli @CanalNetAr Seee... se resbalo del ba\u00f1o cuando le estaba sacando el detergente al piso...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191741825909960704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "locoprosoy", "id": "1085873677076443137"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "nerysaurio", "id": "1055106358121558017"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "bartolomerulli", "id": "144187605"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "CanalNetAr", "id": "988526641520545793"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:39:27.000Z", "author_id": "180743837", "in_reply_to_user_id": "1085873677076443137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191739162917036032"}], "id": "1191741825909960704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}]}, "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"], "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "author_id": "321090249", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "id": "1191673292089901056"}, {"text": "se 2019 n\u00e3o me matou at\u00e9 agora certeza que o calor de hoje vai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191741254100492288"], "created_at": "2019-11-05T15:37:11.000Z", "author_id": "805647576917741570", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1191741254100492288"}, {"text": "@Delfixlucia19 Ay no me acuerdo donde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884950963929088"], "created_at": "2019-11-06T01:08:11.000Z", "author_id": "3321584170", "in_reply_to_user_id": "1159203190354657280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191884847532384256"}], "id": "1191884950963929088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5825, "type": "Place", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuapaDelTuiter", "id": "1153097213515620352"}]}, "text": "@GuapaDelTuiter Esta pobre mujer se suicida donde vaya a la Costa, Cali o Medell\u00edn, donde hasta las mujeres le dir\u00e1n ese tipo de cosas, debe entender el contexto y la ideosincracia. Creo que le falta un poquito de amor!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191687806537605125"], "created_at": "2019-11-05T12:04:48.000Z", "author_id": "619645462", "in_reply_to_user_id": "1153097213515620352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191536376593797120"}], "id": "1191687806537605125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "\"Tener twitter da miedo\".\n\nEs un espacio libre que la gente tiene para opinar y decir cualquier boludez que se les salga de la cabeza.\n\nSus pensamientos m\u00e1s puros se menean libremente por toda la red, sin que tus allegados se enteren.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884941111549953"], "created_at": "2019-11-06T01:08:08.000Z", "author_id": "706564606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191884941111549953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rTZHMRXn6A", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1191851153027407872", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "text": "Un evento tan importante debe ser jugado en el Estadio Nacional!!!! \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa Martin? No quieres que digan que lo jugar\u00e1n en el estadio que remodel\u00f3 Alan Garc\u00eda, porque t\u00fa solo ir\u00e1s a calentar el asiento.! https://t.co/rTZHMRXn6A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191866633641484288"], "created_at": "2019-11-05T23:55:23.000Z", "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 844, "like_count": 370, "quote_count": 282}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191851153027407872"}], "id": "1191866633641484288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Rio Vermelho"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "XYZ"}]}, "text": "que saudade da pir\u00e2mide do Rio Vermelho quando tinha a XYZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191878272918990849"], "created_at": "2019-11-06T00:41:38.000Z", "author_id": "459868717", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "id": "1191878272918990849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 253, "username": "tvalmg", "id": "183749610"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YakE5je6e3", "expanded_url": "https://twitter.com/assembleiamg/status/1191751745019502593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YakE5je6e3", "media_key": "13_1191750330972803073"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "Brumadinho"}, {"start": 260, "end": 278, "tag": "N\u00e3oEsque\u00e7aMariana"}]}, "text": "H\u00e1 4 anos um rio de lama matou 19 pessoas, afetou 39 munic\u00edpios de Minas e Esp\u00edrito Santo e percorreu o rio Doce e afluentes at\u00e9 chegar no mar, destruindo fauna e flora. N\u00e3o era pra se repetir. E veio #Brumadinho. Relembre trecho de documento da @tvalmg sobre #N\u00e3oEsque\u00e7aMariana: https://t.co/YakE5je6e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191751745019502593"], "created_at": "2019-11-05T16:18:52.000Z", "author_id": "48751718", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1191751745019502593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Chavez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por joder,al igual que Martha Chavez que ha vivido del estado por m\u00e1s de 30 a\u00f1os,quieren seguir con el Circo,a desaparecer a estos dinosaurios que no aportan nada.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709756316114945"], "created_at": "2019-11-05T13:32:01.000Z", "author_id": "1327528638", "in_reply_to_user_id": "527506722", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191667886747721728"}], "id": "1191709756316114945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Konohamaru"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Gai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Deboraaraujo__", "id": "1264345026412380166"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ghoztbuzterz", "id": "841635262560104449"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "firenn_", "id": "1448039698572746761"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688"}]}, "text": "@DeboraAraujo__ @ghoztbuzterz @JunioEneas @Embrazildo4 @firenn_ @KonohaUniverse Achei um tiro no p\u00e9. Sinceramente. \ud83d\ude44\nGostei do Konohamaru, triste pelo Kakashi e Gai se aposentarem. Esperava que eles continuassem lecionando na escola ninja.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191851970589581312"], "created_at": "2019-11-05T22:57:07.000Z", "author_id": "66394347", "in_reply_to_user_id": "2335685916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191836868263985153"}], "id": "1191851970589581312"}, {"text": "che sabias que, no se, una avenida no se cruza por el medio? https://t.co/d5Xbg9bRh8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881386396925952"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d5Xbg9bRh8", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1191497693954281475", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:54:01.000Z", "author_id": "2273827016", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191497693954281475"}], "id": "1191881386396925952"}, {"text": "sco pa tu manaa? https://t.co/nbnhtGLAoE", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1191882284837851138"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/nbnhtGLAoE", "expanded_url": "https://twitter.com/MudaMentes76/status/1191882284837851138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nbnhtGLAoE", "media_key": "3_1191882276059127808"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:57:35.000Z", "author_id": "1015030537382236160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1191882284837851138"}, {"text": "@martin_mezak @cggalazs @Bonachonne A eso voy. Eso de que \"quiero paz\" es un \"dejense de molestar a mi entorno\" soslayado. Una pataleta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191881695466835969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martin_mezak", "id": "2397603728"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Bonachonne", "id": "238849306"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:55:14.000Z", "author_id": "21111224", "in_reply_to_user_id": "2397603728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191880297933094913"}], "id": "1191881695466835969"}, {"text": "Essa banaliza\u00e7\u00e3o me deixa muito puta, sabe\nEu n\u00e3o tenho um amigo que n\u00e3o esteja sofrendo de depress\u00e3o\nEu literalmente perdi um amigo pra essa merda\nVer esses tweets me deixam mal de vdd pq a inten\u00e7\u00e3o da pessoa n\u00e3o \u00e9 pedir ajuda ou desabafar, \u00e9 s\u00f3 literalmente hitar nessa merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191880417852428288"], "created_at": "2019-11-06T00:50:10.000Z", "author_id": "4914512679", "in_reply_to_user_id": "4914512679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191879960891478017"}], "id": "1191880417852428288"}, {"text": "@Matheus_Mustard sim...", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1191881230729564161"], "created_at": "2019-11-06T00:53:24.000Z", "author_id": "1128991198255955968", "in_reply_to_user_id": "873016703336292352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191881162043604994"}], "id": "1191881230729564161"}, {"text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "author_id": "483057175", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "id": "1191622995225251840"}, {"text": "Ig: lovienelmuro https://t.co/XTTRRky1uV", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1191864466289369088"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/XTTRRky1uV", "expanded_url": "https://twitter.com/c0caine00_/status/1191864466289369088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTTRRky1uV", "media_key": "3_1191864461407248384"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:46:47.000Z", "author_id": "989194737709125632", "public_metrics": {"retweet_count": 6880, "reply_count": 7, "like_count": 15875, "quote_count": 175}, "id": "1191864466289369088"}, {"text": "El costanera como se est\u00e1 preparando  \ud83d\ude02 https://t.co/qzPRfbXOMk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191825356426268673"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qzPRfbXOMk", "expanded_url": "https://twitter.com/KatadeRivarola/status/1191825356426268673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qzPRfbXOMk", "media_key": "3_1191825260938747904"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qzPRfbXOMk", "expanded_url": "https://twitter.com/KatadeRivarola/status/1191825356426268673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qzPRfbXOMk", "media_key": "3_1191825260959731715"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:11:22.000Z", "author_id": "33806575", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 25}, "id": "1191825356426268673"}, {"text": "Si lo van a hacer, h\u00e1ganlo, y dejen de estar llamando tanto la atenci\u00f3n de que lo van a hacer, dejen de dar lastima. \ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71 https://t.co/crJGKHAfY7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191847999946842118"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/crJGKHAfY7", "expanded_url": "https://t.co/crJGKHAfY7", "display_url": "t.co/crJGKHAfY7"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:41:21.000Z", "author_id": "2516138669", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "id": "1191847999946842118"}, {"text": "@Art123Bell @xXDaideXx @Nubecitx ;-;...... -c acerca a una ventana - me mato yo tambi\u00e9n UwU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879971934851072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Art123Bell", "id": "1085961860657172480"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "xXDaideXx", "id": "4829923491"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:48:24.000Z", "author_id": "1098016602396667905", "in_reply_to_user_id": "1085961860657172480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191879765336047616"}], "id": "1191879971934851072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5418, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBES"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vZtd3cHs4M", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/sem-datas-liverpool-anuncia-que-jogara-mundial-de-clubes-e-copa-da-liga-com-times-distintos.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/futebol/futebo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/sem-datas-liverpool-anuncia-que-jogara-mundial-de-clubes-e-copa-da-liga-com-times-distintos.ghtml"}]}, "text": "A FIFA TRANSFORMOU O MUNDIAL DE CLUBES NUMA V\u00c1RZEA.\nEuropeus n\u00e3o valorizam tanto o Mundial mas p sistema anterior rolava bem. Com este esquema suicida os Europeus passaram a enxerg\u00e1-lo como torneiozinho de esta\u00e7\u00e3o q atrapalha seus campeonatos importantes.\n\nhttps://t.co/vZtd3cHs4M", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191806809746681856"], "created_at": "2019-11-05T19:57:40.000Z", "author_id": "267350536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1191806809746681856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ssLqRRrPTi", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html"}]}, "text": "Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masacre\n\nhttps://t.co/ssLqRRrPTi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191816229742399494"], "created_at": "2019-11-05T20:35:06.000Z", "author_id": "87749445", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1191816229742399494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eUTHiqhLWl", "expanded_url": "https://twitter.com/gduvivier/status/1190253761471664135", "display_url": "twitter.com/gduvivier/stat\u2026"}]}, "text": "Gregorio realmente me confundi e falei esta frase com voc\u00ea mas sou decente. Chamei o Boulos no meu canal e abri a entrevista contando minha gafe e depedindo desculpas p\u00fablicas a ele. Boulos inclusive publicou sobre isto no insta dele https://t.co/eUTHiqhLWl", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1191838877021036545"], "created_at": "2019-11-05T22:05:06.000Z", "author_id": "84758606", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 975, "like_count": 6079, "quote_count": 62}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190253761471664135"}], "id": "1191838877021036545"}, {"text": "Maldita cabeza suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872169967587328"], "created_at": "2019-11-06T00:17:23.000Z", "author_id": "1230635382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191872169967587328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/WTDKM65zWE", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/vou-gastar-ate-o-ultimo-centavo-e-fda-se-o-que-voce-acha-dispara-alexandre-frota", "display_url": "noticiabrasilonline.com/vou-gastar-ate\u2026"}]}, "text": "Criticado por um de seus eleitores sobre o gasto abusivo, Frota responde, tamb\u00e9m pelo Twitter: \u201cFoda-se o que voc\u00ea acha\u201d. \n\nhttps://t.co/WTDKM65zWE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191519797516939265"], "created_at": "2019-11-05T00:57:11.000Z", "author_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 1063, "reply_count": 805, "like_count": 1994, "quote_count": 284}, "id": "1191519797516939265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "author_id": "2390796442", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "id": "1184970857942257665"}, {"text": "vou dizer algumas coisas aqui q podem ser gatilho pra algumas pessoas ent se vcs s\u00e3o sensiveis a t\u00f3picos sobre suicidio pf n leiam o pr\u00f3ximo tweet", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191877108097863681"], "created_at": "2019-11-06T00:37:01.000Z", "author_id": "952618506410917888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1191877108097863681"}, {"text": "Buena frase \"Al crimen se le paga\" de @leydelacalle . Pero la realidad es que si robas mucho sueles estar hiper relacionado, y no pasa nada. Si robas poco s\u00ed te revientas, porque nadie quiere ser tu amigo. As\u00ed que ya saben. Ese es el mensaje \"educativo\" del vizcarrato. https://t.co/zrL4lsFbcw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766030680383493"], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 51, "username": "leydelacalle", "id": "127893958"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/zrL4lsFbcw", "expanded_url": "https://twitter.com/leydelacalle/status/1191762662922674176", "display_url": "twitter.com/leydelacalle/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:15:38.000Z", "author_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191762662922674176"}], "id": "1191766030680383493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "Carina"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Carina"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "Carina"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "Carina"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "Carina"}]}, "text": "[05/11 17:23] Carina: roubei o \u00f3culos da vizinha\n [05/11 17:23] Carina: to ouvindo ela chorar\n [05/11 17:23] Carina: pq algu\u00e9m pegou o \u00f3culos caro dela\n [05/11 17:23] Carina: e agora ela vai ter que fazer exame de vista\n [05/11  17:23] Carina: e comprar outro\n\nfodase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191814280292765697"], "created_at": "2019-11-05T20:27:21.000Z", "author_id": "823260535831597056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1191814280292765697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "author_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "id": "1191429907361849347"}, {"text": "Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434662924292096"], "created_at": "2019-10-24T18:24:19.000Z", "author_id": "1067791848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "1187434662924292096"}, {"text": "Estamos rotos...\nVamos peatones p\u00f3nganse un poco las pilas y reclamen lo que les corresponde tambi\u00e9n.\nSubirse a la #bici y tener la misma actitud que criticamos de los #cochistas no sirve de nada. Respeten carajo.\n#PrioridadPeaton #ciclismourbano #peatones https://t.co/t7xTMFjy13", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191866972952301568"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t7xTMFjy13", "expanded_url": "https://twitter.com/alez_arg/status/1191866972952301568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7xTMFjy13", "media_key": "7_1191857897665417221"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 120, "tag": "bici"}, {"start": 168, "end": 178, "tag": "cochistas"}, {"start": 214, "end": 230, "tag": "PrioridadPeaton"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "ciclismourbano"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "peatones"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:56:44.000Z", "author_id": "350954339", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 7}, "id": "1191866972952301568"}, {"text": "Cuando buscas el apoyo en las redes \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/XPfsSco4nC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862637145022465"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/XPfsSco4nC", "expanded_url": "https://twitter.com/Solita_4Nite/status/1191862637145022465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPfsSco4nC", "media_key": "3_1191862634255208450"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:39:31.000Z", "author_id": "2435728457", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "id": "1191862637145022465"}, {"text": "Esse eu fa\u00e7o https://t.co/edMc3Nua9L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191521004897685510"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/edMc3Nua9L", "expanded_url": "https://twitter.com/HartkopfKauan/status/1191521004897685510/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edMc3Nua9L", "media_key": "3_1191521002234294274"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:01:59.000Z", "author_id": "937404010839109632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 24, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1191521004897685510"}, {"text": "hoje o @ti_fabri estava brigando comigo porque matei um marimbondo, a\u00ed 2 minutos depois outro marimbondo foi e picou ele https://t.co/b2bJQvoXUf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191870501855125510"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "ti_fabri", "id": "62854978"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/b2bJQvoXUf", "expanded_url": "https://twitter.com/xandecko_/status/1191870501855125510/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2bJQvoXUf", "media_key": "16_1191870490282991618"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:10:46.000Z", "author_id": "77519182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1191870501855125510"}, {"text": "Come si suicida la civilt\u00e0 cristiana  occidentale...\n\n@longagnani @lameduck1960 @Pgreco_ @GaIadhrim @MariaRi08686646 @markorusso69 @Maedhros67 @2631925 https://t.co/115iy1tbTM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191872768553496578"], "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "longagnani", "id": "319342552"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "lameduck1960", "id": "81637419"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "MariaRi08686646", "id": "975859992040525826"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "Maedhros67", "id": "1019550778527305728"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "2631925", "id": "1683545012"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/115iy1tbTM", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLisanti/status/1191872189928263680", "display_url": "twitter.com/MauroLisanti/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:19:46.000Z", "author_id": "15083086", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191872189928263680"}], "id": "1191872768553496578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "stormtrooper"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "finn"}]}, "text": "9. finn era namorado daquele stormtrooper que vemos morrer na primeira cena de tfa e que passa a m\u00e3o sangrando no capacete de finn deixando as marcas de sangue, por isso ele \"desperta\" e por isso tbm que ele demora tanto pra se envolver com o poe (vai acontecer calaboca)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191869545826455553"], "created_at": "2019-11-06T00:06:58.000Z", "author_id": "4707729801", "in_reply_to_user_id": "4707729801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191868267192897536"}], "id": "1191869545826455553"}, {"text": "P\u00f3s Facada / P\u00f3s Memes https://t.co/pIeElsc7XL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191868581580984320"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/pIeElsc7XL", "expanded_url": "https://twitter.com/Avhusto/status/1191868581580984320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIeElsc7XL", "media_key": "3_1191868563100962817"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/pIeElsc7XL", "expanded_url": "https://twitter.com/Avhusto/status/1191868581580984320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIeElsc7XL", "media_key": "3_1191868572915634176"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:03:08.000Z", "author_id": "979897620314427392", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 252, "quote_count": 6}, "id": "1191868581580984320"}, {"text": "cara, rapaz maneiro, divertido e se matou... n\u00f3s vemos um sorriso no rosto e n\u00e3o sabemos o turbilh\u00e3o de coisas q passa na cabe\u00e7a da pessoa! que ele descanse em paz, gratid\u00e3o de ter conhecido esse homem incr\u00edvel \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191871140823740417"], "created_at": "2019-11-06T00:13:18.000Z", "author_id": "1069715835944648704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1191871140823740417"}, {"text": "bueno si alguien se quiere matar conmigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191872606342983681"], "created_at": "2019-11-06T00:19:07.000Z", "author_id": "1039927434236317697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191872606342983681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TZqPsb0bm4", "expanded_url": "http://ow.ly/F7Xn30pQ8Oo", "display_url": "ow.ly/F7Xn30pQ8Oo", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/05/actualidad/1572969205_956415.html?ssm=TW_AM_CM&hootPostID=732fbefabce186250bd5c44b625c4cd9"}]}, "text": "Estas son las principales normas ambientales que ha arrasado el presidente de EE UU, Donald Trump, en una cruzada desreguladora que culmina con la notificaci\u00f3n oficial de su anunciada  salida del Acuerdo de Par\u00eds https://t.co/TZqPsb0bm4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191871578616877059"], "created_at": "2019-11-06T00:15:02.000Z", "author_id": "1244357988", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1191871578616877059"}, {"text": "Mi informano che per non urtare la sensibilit\u00e0 di un musulmano ed un testimone di Geova, in una classe di 25 studenti, tra  Babbo Natale, gli angeli e l'albero, \u00e8 stato scelto come icona del Natale il pupazzo di neve.\n\nPeggio dell'asteroide pot\u00e8 solo il politicamente corretto", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191872189928263680"], "created_at": "2019-11-06T00:17:28.000Z", "author_id": "15083086", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 51, "like_count": 460, "quote_count": 18}, "id": "1191872189928263680"}, {"text": "Lamentable https://t.co/gV4io8hoLS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191870325954371584"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/gV4io8hoLS", "expanded_url": "http://ow.ly/yFWG50x3239", "display_url": "ow.ly/yFWG50x3239"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:10:04.000Z", "author_id": "34613234", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1191870325954371584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Our Planet"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8oTQXTrv6v", "expanded_url": "https://twitter.com/mira_hidalgo/status/1117517100313133061/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oTQXTrv6v", "media_key": "7_1117516991210958848"}]}, "text": "CAPTAN EL ATERRADOR MOMENTO DEL SUICIDIO MASIVO DE MORSAS\n\nEl equipo del documental de Netflix \u201cOur Planet\u201d capt\u00f3 el momento en que\u00a0decenas de morsas rusas, en un acto suicida, se lanzaron desde un acantilado, en Rusia. https://t.co/8oTQXTrv6v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1117517100313133061"], "created_at": "2019-04-14T19:56:53.000Z", "author_id": "873629267715928064", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 9}, "id": "1117517100313133061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "@AlbertoRodNews Incluso si el nuevo CNE usa igual la escalera y los tard\u00edos resultados, se abre la posibilidad de franquear una entrada que con la antigua directiva del CNE estaba vetada por estar sancionada y entonces, sin nada que perder. Suicida pues. Tratar con un suicida es harto dificil...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191869624436109312"], "created_at": "2019-11-06T00:07:16.000Z", "author_id": "2350697653", "in_reply_to_user_id": "2350697653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191861285195005952"}], "id": "1191869624436109312"}, {"text": "Soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191853338909908993"], "created_at": "2019-11-05T23:02:34.000Z", "author_id": "3434596863", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1191853338909908993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5927, "type": "Organization", "normalized_text": "CRBV"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "@AlbertoRodNews Si nuestra CRBV establece que Venezuela es un Estado democr\u00e1tico, entonces debemos votar. Incluso con un \u00e1rbitro no confiable o peor, en contra. Esto no valida la elecci\u00f3n, lo contrario permite impugnarla nacional e internacionalmente desde adentro, como part\u00edcipe del evento...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191861285195005952"], "created_at": "2019-11-05T23:34:08.000Z", "author_id": "2350697653", "in_reply_to_user_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191859303428317184"}], "id": "1191861285195005952"}, {"text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "author_id": "937859746178260992", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "id": "1191796343926349825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Baker"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "playbook"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "DawgPoundBR", "id": "2728774013"}]}, "text": "@Math1siquera @DawgPoundBR Desculpa, eu n\u00e3o t\u00f4 jogando Baker no lixo mas ele tem tido problemas vis\u00edveis.\nMec\u00e2nica, lendo defesas, presen\u00e7a no pocket e precis\u00e3o.\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que isso tudo seja culpa do playbook olha o tanto de int que ele tem, um bom QB com esse talento todo n\u00e3o pode ter 7 td em 9 weeks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191858281708490753"], "created_at": "2019-11-05T23:22:12.000Z", "author_id": "720645267", "in_reply_to_user_id": "1043533500656300032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191855782482137088"}], "id": "1191858281708490753"}, {"text": "se eu morrer e algu\u00e9m me trazer de volta eu vou ficar puto https://t.co/IiIh6IWQdJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191489054094843908"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IiIh6IWQdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gullocci/status/1191489054094843908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiIh6IWQdJ", "media_key": "3_1191489018355208199"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:55:01.000Z", "author_id": "887078548556611585", "public_metrics": {"retweet_count": 34507, "reply_count": 335, "like_count": 55842, "quote_count": 3788}, "id": "1191489054094843908"}, {"text": "N\u00e9 un 6 novembre:\nRoland Alexandre (1927 - 1956), french actor. https://t.co/XUZcR4H3OO", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191867093609799682"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XUZcR4H3OO", "expanded_url": "https://twitter.com/PascalGavillet/status/1191867093609799682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XUZcR4H3OO", "media_key": "3_1191867090124316674"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:57:13.000Z", "author_id": "386290624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191867093609799682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima121"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "Top\u00edssima121"}]}, "text": "Walter t\u00e1 demorando tanto para dar as caras que t\u00f4 quase achando que quando ele aparecer, vai ser morto. E se n\u00e3o morreu, vou achar que matou porque... CAD\u00ca VOC\u00ca CARAIOOOOO??!! #Top\u00edssima121", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191858748001783808"], "created_at": "2019-11-05T23:24:03.000Z", "author_id": "1140248541551583232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1191858748001783808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "HojeENaRua"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ERVBWkYDSw", "expanded_url": "https://twitter.com/EugenioCosta8/status/1191856124292665345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERVBWkYDSw", "media_key": "3_1191856117707608064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "HojeENaRua"}, {"start": 114, "end": 132, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}]}, "text": "#HojeENaRua \n.\nApareceu o batom na cueca do \n@jairbolsonaro\n\n601 dias.\n\nQuem mandou matar Marielle?\n\nE por qu\u00ea?\n. #LulaLivreTercaSDV https://t.co/ERVBWkYDSw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191856124292665345"], "created_at": "2019-11-05T23:13:38.000Z", "author_id": "2172262828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191856124292665345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3254, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}]}, "text": "Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco a Allura desistiu da vida dela em respeito (n\u00e3o lembro se foi isso) E ELA FEZ CERTO E ENTROU NO TEMPLO\n\nOLHA A PERSONAGEM QUE VOLTRON TINHA\n\nE MATARAM ELA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190962133519028224"], "created_at": "2019-11-03T12:01:14.000Z", "author_id": "1101408264120647680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1190962133519028224"}, {"text": "@matebatallan las estad\u00edsticas no siempre son exactas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865129085874176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matebatallan", "id": "865354011960123392"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:49:25.000Z", "author_id": "892567561866489856", "in_reply_to_user_id": "865354011960123392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864137858584577"}], "id": "1191865129085874176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cptPcnHlRj", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1191130396202819584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cptPcnHlRj", "media_key": "3_1191130390599208960"}]}, "text": "Ap\u00f3s perder documentos, ficar fora do Enem e passar mal por ansiedade, jovem de 18 anos ganha bolsa em Faculdade particular de Vit\u00f3ria. \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f https://t.co/cptPcnHlRj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130396202819584"], "created_at": "2019-11-03T23:09:51.000Z", "author_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 6287, "reply_count": 496, "like_count": 64985, "quote_count": 3110}, "id": "1191130396202819584"}, {"text": "@NatoYG @Franco_1337p No friends pls don\u2019t", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191864830044577792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "NatoYG", "id": "742702240473960448"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Franco_1337p", "id": "1062692304891400192"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:48:13.000Z", "author_id": "4196925124", "in_reply_to_user_id": "742702240473960448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191859491299627009"}], "id": "1191864830044577792"}, {"text": "Suicida: matarse a s\u00ed mismo https://t.co/mVBUWeBKMd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191622569843134464"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/mVBUWeBKMd", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:45:34.000Z", "author_id": "452403424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "id": "1191622569843134464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 195, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 137, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "GalloMatrix", "id": "973570582058020865"}]}, "text": "La ojos de boliche, feminista, indigenista, socialista, tree hugger, pet lover, taciturna y con fuertes problemas psicol\u00f3gicos @NanyPardo, me ha bloqueado. \n\n*Se suicida tir\u00e1ndose al r\u00edo Magdalena y encuentran el cuerpo en el ca\u00f1o de la ahuyama*\n\n@GalloMatrix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191679614604759041"], "created_at": "2019-11-05T11:32:15.000Z", "author_id": "1129509309342265350", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1191679614604759041"}, {"text": "@choniyeol ahora estoy triste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191864282226446337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "choniyeol", "id": "966719048359841794"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:46:03.000Z", "author_id": "1022128628350562310", "in_reply_to_user_id": "1168283966081765378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864092295860224"}], "id": "1191864282226446337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3346, "type": "Other", "normalized_text": "loli"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "juaneuacho", "id": "1161107759380729856"}]}, "text": "@japochines @Juaneuacho mas eu sou loli como que eu vou ser lolicon?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191864161342574603"], "created_at": "2019-11-05T23:45:34.000Z", "author_id": "1014721197672722432", "in_reply_to_user_id": "1142980952735592455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191863412969611264"}], "id": "1191864161342574603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Milei"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Giacomini"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.353, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Nielsen"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/XA9At0IYEr", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1191811682802294784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XA9At0IYEr", "media_key": "3_1191811675525173249"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "Argentina"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | #Argentina: los economistas Javier Milei y Diego Giacomini publicaron hoy un sorprendente comunicado neg\u00e1ndose a participar de un Plan Bonex (canje compulsivo de plazos fijos por bonos del estado) ante el rumor de que su amigo y socio Guillermo Nielsen ser\u00e1 el ministro. https://t.co/XA9At0IYEr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191811682802294784"], "created_at": "2019-11-05T20:17:02.000Z", "author_id": "1169664359628509184", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 9, "like_count": 335, "quote_count": 3}, "id": "1191811682802294784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/M4ThRGdORo", "expanded_url": "http://ow.ly/2MuA30pPOF4", "display_url": "ow.ly/2MuA30pPOF4"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/j4zQay6Xlv", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1191845276459454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4zQay6Xlv", "media_key": "3_1191845274181939200"}]}, "text": "Jim Jones: El hombre detr\u00e1s de la secta suicida comunista \u25ba https://t.co/M4ThRGdORo https://t.co/j4zQay6Xlv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191845276459454465"], "created_at": "2019-11-05T22:30:31.000Z", "author_id": "244730854", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1191845276459454465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "@larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n historia nefasta, adem\u00e1s, habr\u00e1n muchos presos fujiapristas. El mal no debe prevalecer sobre el bien, es decir, muerte pol\u00edtica a los fujiapristas obstruccionistas y corruptos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191724969467752448"], "created_at": "2019-11-05T14:32:28.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708951823429632"}], "id": "1191724969467752448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 96, "end": 115, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 136, "end": 150, "tag": "MovilidadCDMX"}]}, "text": "#AvisoMetro: Se realizan maniobras por rescate de persona que aparentemente se arroj\u00f3 a v\u00edas de Chilpancingo L\u00ednea 9. Toma previsiones. #MovilidadCDMX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191808407499493376"], "created_at": "2019-11-05T20:04:01.000Z", "author_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 40, "like_count": 190, "quote_count": 13}, "id": "1191808407499493376"}, {"text": "Y ah\u00ed el parque medio a oscuras\nChiro \ud83d\ude44\ud83d\ude44, porque gast\u00e9 esa parrillada y solo con 60 centavos para la metrovia jajJ\nCorr\u00ed del miedo, pero logr\u00e9 tomar Las \u00faltimas pero de las \u00faltimas metrovias al sur a Las 11y 15 de la noche", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862590110085120"], "created_at": "2019-11-05T23:39:19.000Z", "author_id": "143958398", "in_reply_to_user_id": "143958398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191862242263875585"}], "id": "1191862590110085120"}, {"text": "Cachate poh, cirujanos pl\u00e1sticos de inmediato. No como uno que tuvo que esperar 7 a\u00f1os para una cirug\u00eda y que pa' rematar, sale mal. Wena. https://t.co/i7j65b1e7N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191862423214608384"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/i7j65b1e7N", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1191737111050903552", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:38:40.000Z", "author_id": "548927097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191737111050903552"}], "id": "1191862423214608384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.3695, "type": "Other", "normalized_text": "Jo\u00e1s"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "rpSp"}]}, "text": "2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Dela se diz:\n\n\u201cSua m\u00e3e [Atalia] era quem o aconselhava a proceder iniquamente.\u201d\n\nEla matou toda a descend\u00eancia real, exceto Jo\u00e1s! Esconderam-no no Templo!#rpSp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191649151660036096"], "created_at": "2019-11-05T09:31:12.000Z", "author_id": "358226052", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1191649151660036096"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda de este mundo si las madres quisieran verdaderamente ser madres? El ser humano no sentir\u00eda rechazo por la vida. \u00a1No habr\u00eda suicidios se\u00f1ores!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191852299464925184"], "created_at": "2019-11-05T22:58:26.000Z", "author_id": "88215504", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 295, "quote_count": 1}, "id": "1191852299464925184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "text": "URGENTE: DEPUTADOS DO PT, PCdoB, PDT E PSOL ENTRARAM COM NOT\u00cdCIA CRIME CONTRA O PRESIDENTE. O GRUPO DENUNCIA CRIMES DE RESPONSABILIDADE E IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA POR PEGAR PROVAS DO CASO MARIELLE.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191719985799929861"], "created_at": "2019-11-05T14:12:40.000Z", "author_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 2132, "reply_count": 620, "like_count": 17038, "quote_count": 192}, "id": "1191719985799929861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6933, "type": "Place", "normalized_text": "Espol"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Espol"}]}, "text": "Dos veces he pasado de noche por el parque centenario\nUna vez fue a las 7 y 15, y que no era tan de noche\nSal\u00eda de la Espol, ten\u00eda examen 5 en punto y termin\u00e9 a las 6, esper\u00e9 el bus y llegu\u00e9 a las 7 a la estatal, ah\u00ed paraba el retorno los buses de Espol antes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191860984438231040"], "created_at": "2019-11-05T23:32:57.000Z", "author_id": "143958398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191860984438231040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "r Alejand"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/o7zQZ0GvDG", "expanded_url": "https://twitter.com/BTanoni/status/1191496598657912838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7zQZ0GvDG", "media_key": "3_1191496589900222467"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/o7zQZ0GvDG", "expanded_url": "https://twitter.com/BTanoni/status/1191496598657912838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7zQZ0GvDG", "media_key": "3_1191496589925396480"}]}, "text": "Cuando te boludea hasta el de rappi \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f, se\u00f1or Alejandro con mis empanadas no https://t.co/o7zQZ0GvDG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191496598657912838"], "created_at": "2019-11-04T23:25:00.000Z", "author_id": "459806332", "public_metrics": {"retweet_count": 5763, "reply_count": 63, "like_count": 63933, "quote_count": 375}, "id": "1191496598657912838"}, {"text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1Adolescente se suicida tras pelea con su mam\u00e1 \u00a1lo rega\u00f1\u00f3 por fumar!.\nhttps://t.co/A5hZdT8nmU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191856467839606784"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/A5hZdT8nmU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NnAODH", "display_url": "bit.ly/2NnAODH"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:15:00.000Z", "author_id": "81852072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1191856467839606784"}, {"text": "Es \"casi\" suicida esta locura de querernos a escondidas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191859488661344257"], "created_at": "2019-11-05T23:27:00.000Z", "author_id": "1126702170252857344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1191859488661344257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Ronie"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/hGRRZ2L7xD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1191853535266320386/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGRRZ2L7xD", "media_key": "7_1191853319809118208"}]}, "text": "\u201cFui assessor do PT em Nova Igua\u00e7u, quando o prefeito era Lindbergh...o melhor patr\u00e3o que j\u00e1 tive\u201d: \u00c9lcio, comparsa do tal Ronie apontados como assassinos de Marielle. Tudo criado contra o Presidente n\u00e3o tem cheiro de cortina de fuma\u00e7a, mas de um pr\u00e9dio inteiro queimado! https://t.co/hGRRZ2L7xD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191853535266320386"], "created_at": "2019-11-05T23:03:21.000Z", "author_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 5963, "reply_count": 1787, "like_count": 22030, "quote_count": 633}, "id": "1191853535266320386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "Dortmund"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "UEL"}]}, "text": "Final del partido. El Dortmund fue un vendaval ofensivo en el 2T y amplio dominador y se qued\u00f3 con el encuentro merecidamente. Una l\u00e1stima c\u00f3mo se escapa un partido que ten\u00edamos tan controlado. Salvo que se den un par de resultados, condenados a UEL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191836190888153088"], "created_at": "2019-11-05T21:54:25.000Z", "author_id": "862787260697243653", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "id": "1191836190888153088"}, {"text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "author_id": "362158279", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1174, "quote_count": 82}, "id": "1167906404075626497"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Pato Branco, Brasil", "id": "72db166622a36a3d"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "f0849ab7d3658fec"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Caguas, Puerto Rico", "id": "b109670c96b00c15"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981536507637923840", "value": "981536507637923840", "detail": "User has been suspended: [981536507637923840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191906646840225792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191906646840225792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191906646840225792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926870736098201602", "value": "926870736098201602", "detail": "User has been suspended: [926870736098201602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191719160914628608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191719160914628608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191719160914628608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "314720573", "value": "314720573", "detail": "User has been suspended: [314720573].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190842730408271875", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190842730408271875", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190842730408271875].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964964731760074752", "value": "964964731760074752", "detail": "User has been suspended: [964964731760074752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191890759559122949", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191890759559122949", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191890759559122949].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191899089832730625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191899089832730625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191899089832730625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188502658031783938", "value": "1188502658031783938", "detail": "User has been suspended: [1188502658031783938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191896820936531968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191896820936531968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191896820936531968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191894655094394881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191894655094394881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191894655094394881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191894380086464513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191894380086464513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191894380086464513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1020559347741544448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020559347741544448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020559347741544448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191894585355702274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191894585355702274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191894585355702274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191894045070508032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191894045070508032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191894045070508032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "943296806619893760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943296806619893760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943296806619893760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191880685004492801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191880685004492801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191880685004492801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075499484", "value": "1075499484", "detail": "User has been suspended: [1075499484].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191883651841241088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191883651841241088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191883651841241088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191889795682840576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191889795682840576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191889795682840576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191871991260811265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191871991260811265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191871991260811265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063022384863739904", "value": "1063022384863739904", "detail": "User has been suspended: [1063022384863739904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191826696267292673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191826696267292673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191826696267292673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2283100701", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2283100701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2283100701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191885108225204225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191885108225204225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191885108225204225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "934024602782765056", "value": "934024602782765056", "detail": "User has been suspended: [934024602782765056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191876241072304129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191876241072304129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191876241072304129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191881809849655296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191881809849655296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191881809849655296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169488760804970496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169488760804970496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169488760804970496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191810188350803971", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191810188350803971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191810188350803971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191870767136419840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191870767136419840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191870767136419840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191874859325935619", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191874859325935619", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191874859325935619].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191873985346191360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191873985346191360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191873985346191360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191817207505915905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191817207505915905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191817207505915905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "870337310440796166", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [870337310440796166].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870337310440796166", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191866909941207041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191866909941207041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191866909941207041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191863989011173381", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191863989011173381].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191863989011173381", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "440431246", "value": "440431246", "detail": "User has been suspended: [440431246].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191854208783470603", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191854208783470603", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191854208783470603].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191817387869425665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191817387869425665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191817387869425665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191909070900531202", "oldest_id": "1191859950202576896", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyc37qzkzu4anu6tscxzs4ojqt9"}}