{"data": [{"author_id": "887432536942686210", "created_at": "2019-10-10T16:49:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182337404792971265", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182337404792971265"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "166450310", "created_at": "2019-10-10T16:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176457512108032"}], "id": "1182337338489356288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337338489356288"]}, {"author_id": "62841764", "created_at": "2019-10-10T16:49:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182336872917417984"}], "id": "1182337297242607616", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_roots Nao sou um poeta ent\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182337297242607616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "397676983", "created_at": "2019-10-10T16:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182337226522464256", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337226522464256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "25731608", "created_at": "2019-10-10T16:48:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182337170398437377", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337170398437377"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}, {"start": 220, "end": 229, "tag": "Suicidio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "T\u00faTienesIssste"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "IsssteContigo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/iWdA3Mwa59", "expanded_url": "https://twitter.com/uadycsqro/status/1182337097157562368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iWdA3Mwa59", "media_key": "3_1182337092174716934"}]}, "author_id": "798930630784335872", "created_at": "2019-10-10T16:48:25.000Z", "id": "1182337097157562368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialSaludMental  Prevenci\u00f3n del suicidio\nCada 40 segundos se suicida alguien\nCada a\u00f1o, 800 000 fallecen por esta causa\nUn suicidio: AFECTA A TODOS \nSEGUNDA CAUSA DE DEFUNSI\u00d3N ENTRE J\u00d3VENES DE 15 A29 \n#SaludMental #Suicidio #T\u00faTienesIssste #IsssteContigo\nISSSTE Salud https://t.co/iWdA3Mwa59", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337097157562368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 86, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RdeAsociaciones", "id": "3661345759"}]}, "author_id": "3304484046", "created_at": "2019-10-10T16:48:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182314608826044416"}], "id": "1182337093663645697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RdeAsociaciones: La Red de Asociaciones se suma a la campa\u00f1a #WorldMentalHealthDay. Con la finalidad de visibilizar que cada #40segundo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337093663645697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "3221291661", "created_at": "2019-10-10T16:48:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182337071815577602", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337071815577602"]}, {"author_id": "1052693616794189831", "created_at": "2019-10-10T16:48:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182337067554086917", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182337067554086917"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "255626881", "created_at": "2019-10-10T16:48:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182337057336655872", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337057336655872"]}, {"author_id": "122453340", "created_at": "2019-10-10T16:48:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182337050059640832", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337050059640832"]}, {"author_id": "2608141420", "created_at": "2019-10-10T16:48:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182310632332201984"}], "id": "1182337036981719045", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DianaGlzSoto: El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DianaGlzSoto", "id": "183882740"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337036981719045"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "132423850", "created_at": "2019-10-10T16:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182337001808371712", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182337001808371712"]}, {"author_id": "1158382152263901191", "created_at": "2019-10-10T16:47:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182325221870714880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8354, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bio_saludpinas", "id": "1144047355760664577"}]}, "id": "1182336880995684352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bio_saludpinas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan datos de la OMS. En \u00e9ste 10 de octubre que se celebra el #dia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336880995684352"]}, {"author_id": "334761837", "created_at": "2019-10-10T16:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182336872481210376", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336872481210376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "1099223450", "created_at": "2019-10-10T16:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336798476947457", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336798476947457"]}, {"author_id": "1091860404576370689", "created_at": "2019-10-10T16:47:11.000Z", "id": "1182336788599316481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se matou e o Para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336788599316481"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "144683381", "created_at": "2019-10-10T16:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336765589413888", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336765589413888"]}, {"author_id": "1039640388062076928", "created_at": "2019-10-10T16:47:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182336760992473088", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336760992473088"]}, {"author_id": "1141173578391572481", "created_at": "2019-10-10T16:47:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182336749235838976", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336749235838976"]}, {"author_id": "82133173", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Wy3vwcpPLn", "expanded_url": "http://bit.ly/3147TYX", "display_url": "bit.ly/3147TYX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MVSNoticias", "id": "35541975"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:46:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182335946316042241"}], "id": "1182336718256500736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MVSNoticias: El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os https://t.co/Wy3vwcpPLn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336718256500736"]}, {"author_id": "1133305822765821953", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/RapiHHzhfz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ceWCznpoe/?igshid=yduj0by23csz", "display_url": "instagram.com/p/B3ceWCznpoe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 61, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:46:51.000Z", "id": "1182336704079900672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y en el 2019 la campa\u00f1a lanzada por la OMS se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio\n\u2796\nCada 40 segundos se suicida una persona y es la 2a causa de muerte\u2026 https://t.co/RapiHHzhfz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336704079900672"]}, {"author_id": "1133984735284334592", "created_at": "2019-10-10T16:46:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho do Urubu"}]}, "id": "1182336652804608001", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Qual a responsabilidade da antiga gest\u00e3o no inc\u00eandio que matou dez atletas das categorias de base no Ninho do Urubu?\n\"N\u00e3o gostaria de estar tocando nesse assunto.\" Como sempre se acovardando e sendo um banana.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336652804608001"]}, {"author_id": "1432089787", "created_at": "2019-10-10T16:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182296110334955521"}], "id": "1182336627601002496", "in_reply_to_user_id": "101386213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@R_rafael_FA Hahahaha diga por vc kkk. Gosto de um bom jogo, n\u00e3o de treinador suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "R_rafael_FA", "id": "101386213"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336627601002496"]}, {"author_id": "3256115432", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Wy3vwcpPLn", "expanded_url": "http://bit.ly/3147TYX", "display_url": "bit.ly/3147TYX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MVSNoticias", "id": "35541975"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182335946316042241"}], "id": "1182336626007130113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MVSNoticias: El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os https://t.co/Wy3vwcpPLn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336626007130113"]}, {"author_id": "469548442", "created_at": "2019-10-10T16:46:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182144070505897984"}], "id": "1182336617572392965", "in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nicolekkkkkkk Melhor que cvv, mandei msg pedindo ajuda h\u00e1 2 dias e nada, se estivesse numa crise suicida n\u00e3o estaria aqui agora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336617572392965"]}, {"author_id": "165800024", "created_at": "2019-10-10T16:46:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307888246743045"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 50, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dhfiori", "id": "504708522"}]}, "id": "1182336572764622855", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dhfiori: El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio . Cada 40 segundos se suicida una persona . C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336572764622855"]}, {"author_id": "75657768", "created_at": "2019-10-10T16:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182092917298651136"}], "id": "1182336511150305280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vascoverde: Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capace\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336511150305280"]}, {"author_id": "411461354", "created_at": "2019-10-10T16:46:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182336496684195840", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336496684195840"]}, {"author_id": "51744669", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KU6Wfbxjnt", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:46:00.000Z", "id": "1182336489285390337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/KU6Wfbxjnt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336489285390337"]}, {"author_id": "4849597237", "created_at": "2019-10-10T16:45:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279591227998208"}], "id": "1182336356170776576", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Si, para que no confundan, un suicida con un heroe.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336356170776576"]}, {"author_id": "903668904341512193", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OzhknBl1Db", "expanded_url": "https://twitter.com/imnotjulesq/status/1181967853035151360", "display_url": "twitter.com/imnotjulesq/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_larissazicaa", "id": "1035594840858402816"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:45:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318971216961542"}], "id": "1182336306237644800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_larissazicaa: achei o melhor jeito me suicida senhor eu sei q tu me sondas\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/OzhknBl1Db", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336306237644800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "87948229", "created_at": "2019-10-10T16:45:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336297693831168", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336297693831168"]}, {"author_id": "336803592", "created_at": "2019-10-10T16:45:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "id": "1182336284632727556", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336284632727556"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "3024192069", "created_at": "2019-10-10T16:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336241586593792", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336241586593792"]}, {"author_id": "1174444928908365824", "created_at": "2019-10-10T16:44:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "id": "1182336204051828738", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336204051828738"]}, {"author_id": "549757078", "created_at": "2019-10-10T16:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181962297180397574"}], "id": "1182336185391308801", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @programapanico: \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336185391308801"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "21236096", "created_at": "2019-10-10T16:44:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336160410013697", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336160410013697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "63506794", "created_at": "2019-10-10T16:44:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336112641105920", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336112641105920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "author_id": "19142645", "created_at": "2019-10-10T16:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182336106202898433", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336106202898433"]}, {"author_id": "932806214534225920", "created_at": "2019-10-10T16:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182336044886368261", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336044886368261"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "227849802", "created_at": "2019-10-10T16:44:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182336039807000578", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336039807000578"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "2963716598", "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "id": "1182336037760184321", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"]}, {"author_id": "850903733206700032", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/6UVdZVBj1R", "expanded_url": "https://twitter.com/Joci_moon/status/1182335772516634625", "display_url": "twitter.com/Joci_moon/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:44:10.000Z", "id": "1182336027475795968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "*se suicida https://t.co/6UVdZVBj1R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336027475795968"]}, {"author_id": "286204686", "created_at": "2019-10-10T16:44:10.000Z", "id": "1182336026523643904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casi me corto las venas mientras pelaba una batata. Este inconsciente suicida va a hacer que me mate.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336026523643904"]}, {"author_id": "745381995925086214", "created_at": "2019-10-10T16:43:57.000Z", "id": "1182335974589816835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "The tope suicida is the most overused spot in professional wrestling today. I don\u2019t care who is doing it, it\u2019s been done so much by so many people it\u2019s not even impressive anymore.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182335974589816835"]}, {"author_id": "2944980603", "created_at": "2019-10-10T16:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179932856233144320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4018, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "FernandaTakai", "id": "37315891"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1182335972073263104", "in_reply_to_user_id": "25562342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pauloteixeira13 @FernandaTakai @SF_Moro E se o proj\u00e9til que matou a pequena \u00c1gatha tiver sa\u00eddo das armas do tr\u00e1fico?? Ali\u00e1s, parece que foi isso mesmo que aconteceu!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335972073263104"]}, {"author_id": "1167894763124744192", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OzhknBl1Db", "expanded_url": "https://twitter.com/imnotjulesq/status/1181967853035151360", "display_url": "twitter.com/imnotjulesq/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_larissazicaa", "id": "1035594840858402816"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:43:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318971216961542"}], "id": "1182335967480471552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_larissazicaa: achei o melhor jeito me suicida senhor eu sei q tu me sondas\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/OzhknBl1Db", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335967480471552"]}, {"author_id": "880603458", "created_at": "2019-10-10T16:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182335948929077249", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335948929077249"]}, {"author_id": "35541975", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Wy3vwcpPLn", "expanded_url": "http://bit.ly/3147TYX", "display_url": "bit.ly/3147TYX"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:43:50.000Z", "id": "1182335946316042241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os https://t.co/Wy3vwcpPLn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335946316042241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SSVSA", "id": "369486813"}]}, "author_id": "225009366", "created_at": "2019-10-10T16:43:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329859944730624"}], "id": "1182335885062348811", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSVSA: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\n\nE\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335885062348811"]}, {"author_id": "157194360", "created_at": "2019-10-10T16:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "id": "1182335846374166530", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335846374166530"]}, {"author_id": "1075510981672005633", "created_at": "2019-10-10T16:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182335783920906240", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335783920906240"]}, {"author_id": "481449173", "created_at": "2019-10-10T16:42:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321662383022080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itstephb_", "id": "445636821"}]}, "id": "1182335691541360640", "in_reply_to_user_id": "445636821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@itstephb_ abra\u00e7o simmmm\n\nna \u00e9poca do esquadr\u00e3o suicida todo mundo falava dele, elogiou, a maior propaganda. pra no final deletarem as cenas dele e ainda falarem mal, n\u00e3o admitooo. a risada dele \u00e9 perfeita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335691541360640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "442932348", "created_at": "2019-10-10T16:42:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182335613099560960", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335613099560960"]}, {"author_id": "1385381815", "created_at": "2019-10-10T16:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182335451631370240", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335451631370240"]}, {"author_id": "4774603467", "created_at": "2019-10-10T16:41:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313299418996739"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 60, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "planta_se", "id": "989947216092712966"}]}, "id": "1182335399001243649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @planta_se: 10 de Octubre - D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona,es por eso que en esta ocasi\u00f3n, la j\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335399001243649"]}, {"author_id": "781675194", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Lqq6I3FWfO", "expanded_url": "https://twitter.com/viktrromvenus/status/1176356540892139520", "display_url": "twitter.com/viktrromvenus/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema - malandra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosecuellarr", "id": "1177464140"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:41:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182298406057852931"}], "id": "1182335393376677893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlosecuellarr: Me toco F\u00e1tima la hija de Zulema - malandra y suicida. https://t.co/Lqq6I3FWfO https://t.co/HQ4kJGNVCQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335393376677893"]}, {"author_id": "1006034533362339840", "created_at": "2019-10-10T16:41:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1182335264129261568", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335264129261568"]}, {"author_id": "2521470100", "created_at": "2019-10-10T16:41:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182335248438382594", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335248438382594"]}, {"author_id": "263592281", "created_at": "2019-10-10T16:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182335194562514944", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335194562514944"]}, {"author_id": "2432444135", "created_at": "2019-10-10T16:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182261975772024833"}], "id": "1182335170000642048", "in_reply_to_user_id": "473216817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CaracolDeportes @CaracolRadio Si es cuerto que le deben ese no es el escenario para cobrar, si el presidente le paga ah\u00ed, hoy se diria que estaba arreglando  partidos,  si lo agredi\u00f3 es un suicida y si lo irrespet\u00f3 tambien es de reprochar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaracolDeportes", "id": "473216817"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335170000642048"]}, {"author_id": "1149075375986749440", "created_at": "2019-10-10T16:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182335050479742981", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182335050479742981"]}, {"author_id": "225530904", "created_at": "2019-10-10T16:39:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182334931323822082", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334931323822082"]}, {"author_id": "2762129482", "created_at": "2019-10-10T16:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "id": "1182334923245379585", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334923245379585"]}, {"author_id": "728599465351913472", "created_at": "2019-10-10T16:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182332210201923586"}], "id": "1182334907483336704", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "@el_pais Esa es la parte que no entiendo. Mucha gente en el mundo que no quiere vivir va y se suicida y listo. Para eso no necesitas leyes, total ya estar\u00e1s muerto. No anda imponiendo sus caprichos o ideas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334907483336704"]}, {"author_id": "132191329", "created_at": "2019-10-10T16:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182334893465972736", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182334893465972736"]}, {"author_id": "1848893450", "created_at": "2019-10-10T16:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182334879117262848", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334879117262848"]}, {"author_id": "495856095", "created_at": "2019-10-10T16:39:26.000Z", "id": "1182334837220352006", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Si un grupo de pesas se suicida a la vez, es un suicidio en masa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334837220352006"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "2350592880", "created_at": "2019-10-10T16:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182334779875831810", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334779875831810"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 111, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/oygCmkAQRd", "expanded_url": "https://twitter.com/HMDRARD/status/1182334745436463105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oygCmkAQRd", "media_key": "3_1182334737668562944"}]}, "author_id": "1279331143", "created_at": "2019-10-10T16:39:04.000Z", "id": "1182334745436463105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundo se suicida una persona?\n\nHoy 10 de octubre se celebra el #diamundialdelasaludmental, en este a\u00f1o la jornada se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n\u201cAunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\u201d https://t.co/oygCmkAQRd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334745436463105"]}, {"author_id": "33518714", "created_at": "2019-10-10T16:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321671216275456"}], "id": "1182334729657487360", "in_reply_to_user_id": "775459382205218820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Layanisvelasco2 Ideacion suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Layanisvelasco2", "id": "775459382205218820"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182334729657487360"]}, {"author_id": "380225930", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fgFXFuULzF", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:38:51.000Z", "id": "1182334691594194945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/fgFXFuULzF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334691594194945"]}, {"author_id": "788355862221824002", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/RPNv9z8yFw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cdZ4VB97-/?igshid=lrvxl1c0xbof", "display_url": "instagram.com/p/B3cdZ4VB97-/\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7318, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:38:40.000Z", "id": "1182334644588597249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Datos del Suicidio.\n\nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nEl suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29\u2026 https://t.co/RPNv9z8yFw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334644588597249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/rq5i5BG2qb", "expanded_url": "https://twitter.com/PilarCo26/status/1182334619607355392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rq5i5BG2qb", "media_key": "3_1182334598308610048"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/rq5i5BG2qb", "expanded_url": "https://twitter.com/PilarCo26/status/1182334619607355392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rq5i5BG2qb", "media_key": "3_1182334598338007040"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/rq5i5BG2qb", "expanded_url": "https://twitter.com/PilarCo26/status/1182334619607355392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rq5i5BG2qb", "media_key": "3_1182334598333829123"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8047, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "869229573539602432", "created_at": "2019-10-10T16:38:34.000Z", "id": "1182334619607355392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialSaludMental \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona?\nLa OMS invita a que nos preparemos a dedicar &lt;&lt; 40 segundos para actuar &gt;&gt;\nEste 2019 el tema es: Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio. https://t.co/rq5i5BG2qb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334619607355392"]}, {"author_id": "992558884782034949", "created_at": "2019-10-10T16:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182334378564882432", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182334378564882432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "40Seconds"}, {"start": 147, "end": 164, "tag": "bienestarsntsa37"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xHjE7XAOb9", "expanded_url": "https://twitter.com/sntsa_37/status/1182334297409236992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHjE7XAOb9", "media_key": "3_1182334293869256706"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "40Seconds"}, {"start": 123, "end": 144, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "bienestarsntsa37"}]}, "author_id": "1357221978", "created_at": "2019-10-10T16:37:17.000Z", "id": "1182334297409236992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Unamos esfuerzos para prevenir el suicidio, hoy es el d\u00eda para actuar #40Seconds, D\u00eda de la Salud Mental. #bienestarsntsa37 https://t.co/xHjE7XAOb9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334297409236992"]}, {"author_id": "119985856", "created_at": "2019-10-10T16:36:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182267169851052032"}], "id": "1182334187396894722", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mvelasco27: \u201cCuando me quer\u00eda matar no tuve una escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta. La us\u00e9 como salvavidas,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mvelasco27", "id": "225979636"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334187396894722"]}, {"author_id": "1080455821258121217", "created_at": "2019-10-10T16:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182334182023979009", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182334182023979009"]}, {"author_id": "920850892248764417", "created_at": "2019-10-10T16:36:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "id": "1182334173408890888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334173408890888"]}, {"author_id": "724338968221855744", "created_at": "2019-10-10T16:36:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "id": "1182334062733737990", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334062733737990"]}, {"author_id": "274713017", "created_at": "2019-10-10T16:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "id": "1182334040021577733", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182334040021577733"]}, {"author_id": "955121838379667456", "created_at": "2019-10-10T16:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182333921805123584", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182333921805123584"]}, {"author_id": "100321469", "created_at": "2019-10-10T16:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182333769056829440", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333769056829440"]}, {"author_id": "989625760720683008", "created_at": "2019-10-10T16:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182333687490383873", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333687490383873"]}, {"author_id": "1005947071776600065", "created_at": "2019-10-10T16:34:46.000Z", "id": "1182333661712011264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita garota, por isso nunca dar\u00e1 certo voc\u00ea me tornara um suicida quando dizer que tudo acabou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182333661712011264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 26, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 25, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "204088413", "created_at": "2019-10-10T16:34:41.000Z", "id": "1182333640652607488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy #DiaMundialSaludMental\nQuiero hacer el reto de los 40 segundos\n\n- 40 segundos para hablar con alguien de c\u00f3mo est\u00e1 mi estado de \u00e1nimo\n- 40 segundos para leer un poco m\u00e1s sobre el tema\n- 40 segundos para escuchar a quien lo necesite\n\nPorque cada 40 segundos alguien se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333640652607488"]}, {"author_id": "965741931622993920", "created_at": "2019-10-10T16:34:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182333581768704005", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182333581768704005"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ANDRESCELISM", "id": "56496839"}]}, "author_id": "1607337895", "created_at": "2019-10-10T16:33:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317327662104576"}], "id": "1182333417737916416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANDRESCELISM: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede preve\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333417737916416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "1056641617313128448", "created_at": "2019-10-10T16:33:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "id": "1182333414596386818", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333414596386818"]}, {"author_id": "64923899", "created_at": "2019-10-10T16:33:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182333402315399168", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182333402315399168"]}, {"author_id": "1703926747", "created_at": "2019-10-10T16:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "id": "1182333306249105408", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333306249105408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "40Segundos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LauraDDHH", "id": "3167530600"}]}, "author_id": "1148947230725820416", "created_at": "2019-10-10T16:33:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322069423439873"}], "id": "1182333246975152129", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraDDHH: Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333246975152129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 242, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 243, "end": 251, "tag": "Chiapas"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "CCeIH"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BGUbDR4VzE", "expanded_url": "https://twitter.com/cceih_chiapas/status/1182333216201596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BGUbDR4VzE", "media_key": "3_1182333210719588352"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 107, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.447, "type": "Place", "normalized_text": "CCeIH"}]}, "author_id": "1128652302297051137", "created_at": "2019-10-10T16:33:00.000Z", "id": "1182333216201596928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En esta ocasi\u00f3n, se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio. De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona y anualmente cerca de 800 000 personas fallecen por dicha causa. \n#D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n#Chiapas\n#CCeIH https://t.co/BGUbDR4VzE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333216201596928"]}, {"author_id": "393104820", "created_at": "2019-10-10T16:32:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182296996276817924"}], "id": "1182333208169455620", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mbarcasnegrasr: CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333208169455620"]}, {"author_id": "186535064", "created_at": "2019-10-10T16:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319464467062784"}], "id": "1182333186581438464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AraceliC_Soto: Cada 40min se suicida una persona en el mundo. Y a vos te sigue dando risa el video sexual que corre de la que te cae ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333186581438464"]}, {"author_id": "3063089745", "created_at": "2019-10-10T16:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182333105606139912", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333105606139912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}]}, "author_id": "3501654922", "created_at": "2019-10-10T16:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284696509730817"}], "id": "1182333058852298752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agifes: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182333058852298752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 184, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "1141535652472852486", "created_at": "2019-10-10T16:31:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182332419820662784"}], "id": "1182332861556428802", "in_reply_to_user_id": "1141535652472852486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00edas que, cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nEsto puede deberse a muchas razones.\n\nDepresi\u00f3n, problemas familiares, econ\u00f3micos e incluso de salud.\n\n#diamundialdelasaludmental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332861556428802"]}, {"author_id": "804645203067990016", "created_at": "2019-10-10T16:31:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181870295268958208"}], "id": "1182332809542881280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EndiabladoEl: @arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agend\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EndiabladoEl", "id": "1168829748614705153"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332809542881280"]}, {"author_id": "16087601", "created_at": "2019-10-10T16:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182332127217700865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_penedo", "id": "75603971"}]}, "id": "1182332752726810624", "in_reply_to_user_id": "75603971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alex_penedo L\u00e1 vem Lana de novo prozadolescente suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182332752726810624"]}, {"author_id": "1035530503565148160", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/0sOv5JO06K", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9424, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:30:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182332627942027266"}], "id": "1182332629653360641", "in_reply_to_user_id": "1035530503565148160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este a\u00f1o, la OMS revel\u00f3 algunas medidas para detectar los indicadores que podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida, as\u00ed como aspectos para prevenirlo. https://t.co/0sOv5JO06K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332629653360641"]}, {"author_id": "1024370063569289217", "created_at": "2019-10-10T16:30:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1182332574875705345", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332574875705345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "author_id": "1150235403279990784", "created_at": "2019-10-10T16:30:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278283825729536"}], "id": "1182332480285597703", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrHistrionico: Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332480285597703"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "author_id": "1128073668767244288", "created_at": "2019-10-10T16:29:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "id": "1182332336106545153", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332336106545153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 230, "tag": "SRSMRD"}, {"start": 231, "end": 236, "tag": "HCJB"}, {"start": 237, "end": 258, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/74hqQ3EaKj", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalciudad3/status/1182332319383932929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/74hqQ3EaKj", "media_key": "3_1182332312190672896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "SRSMRD"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "HCJB"}]}, "author_id": "1172137403458498560", "created_at": "2019-10-10T16:29:26.000Z", "id": "1182332319383932929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud centra su campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.  #SRSMRD #HCJB #40SegundosParaActuar https://t.co/74hqQ3EaKj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332319383932929"]}, {"author_id": "1182329408474042374", "created_at": "2019-10-10T16:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182332284395016192", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332284395016192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 13, "end": 34, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "40SECONDS"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ILgZNq2mWI", "expanded_url": "https://twitter.com/rrochigonzalez/status/1182332280754393093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILgZNq2mWI", "media_key": "3_1182332254649016328"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ILgZNq2mWI", "expanded_url": "https://twitter.com/rrochigonzalez/status/1182332280754393093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILgZNq2mWI", "media_key": "3_1182332264887259136"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "872931654", "created_at": "2019-10-10T16:29:17.000Z", "id": "1182332280754393093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#SaludMental\n#WorldMentalHealthDay \n\n\u2757\u2757Cada #40SECONDS suicida una persona\u2757\u2757\n\n\u2714 El SUICIDIO se puede PREVENIR.\n\n\u2714 Un factor de riesgo es HABERLO INTENTADO ANTES.\n\n\u2714 Es la SEGUNDA causa de MUERTE entre los J\u00d3VENES.\n\n\u2714 Es un PROBLEMA DE SALUD que puede afectarnos a TODOS. https://t.co/ILgZNq2mWI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332280754393093"]}, {"author_id": "785237276896989184", "created_at": "2019-10-10T16:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182330248140115968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 62, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JUPICSJS", "id": "1481137873"}]}, "id": "1182332269110972416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUPICSJS: 10 de Octubre D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 y la prevenci\u00f3n del suicidio como eje\n\nCada 40 segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332269110972416"]}, {"author_id": "528579006", "created_at": "2019-10-10T16:29:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182326380127760385"}], "id": "1182332264644009986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HiplitoPaulino2: @VictorM24454900 @fabio_klvn Ele se matou tamb\u00e9m \u2764\ufe0f\ud83d\ude02 Mano Mau", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HiplitoPaulino2", "id": "814246888937553920"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "VictorM24454900", "id": "1088658999145365505"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "fabio_klvn", "id": "528579006"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182332264644009986"]}, {"author_id": "963222599235981312", "created_at": "2019-10-10T16:28:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "984548390792032261"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eduardohessss", "id": "813866214493736960"}]}, "id": "1182332195828056069", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardohessss: Aula de bio: Carlinhos matou o pai de Clara \n\nAtividade: Pai de Carlinhos que estava morto matou Clara\n\nProva: se em um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182332195828056069"]}, {"author_id": "2427984810", "created_at": "2019-10-10T16:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "id": "1182332158658203648", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332158658203648"]}, {"author_id": "1150235403279990784", "created_at": "2019-10-10T16:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "id": "1182332150521032705", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332150521032705"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "1392612997", "created_at": "2019-10-10T16:28:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182332110079700992", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332110079700992"]}, {"author_id": "177278007", "created_at": "2019-10-10T16:28:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "id": "1182332039825108999", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332039825108999"]}, {"author_id": "252390427", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/g44VRLCaP4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ccNhiAXnL/?igshid=ke848hlpki64", "display_url": "instagram.com/p/B3ccNhiAXnL/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:28:13.000Z", "id": "1182332015007260672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud centra su campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se suicida en el\u2026 https://t.co/g44VRLCaP4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332015007260672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 130, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kJqPxE9ih2", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2VwHm5g", "display_url": "go.shr.lc/2VwHm5g"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/prn76BEraF", "expanded_url": "https://twitter.com/3erSector/status/1182331977279705089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prn76BEraF", "media_key": "3_1182331972162641923"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n Sonriente"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 143, "username": "vozprosalud", "id": "194355616"}]}, "author_id": "118197553", "created_at": "2019-10-10T16:28:04.000Z", "id": "1182331977279705089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3er Sector - La \u201cDepresi\u00f3n Sonriente\u201d, s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida https://t.co/kJqPxE9ih2 #diamundialdelasaludmental @vozprosalud https://t.co/prn76BEraF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331977279705089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 164, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "CosasdePsiquiatras"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5oCyElC8uK", "expanded_url": "https://twitter.com/drlangosta/status/1182331933562302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oCyElC8uK", "media_key": "3_1182331928046817281"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 163, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "582497454", "created_at": "2019-10-10T16:27:54.000Z", "id": "1182331933562302464", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre hay algo que hacer \ud83d\ude03 #WorldMentalHealthDay #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras #SaludMental https://t.co/5oCyElC8uK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331933562302464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "887860002672840704", "created_at": "2019-10-10T16:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285556371378177"}], "id": "1182331915040382976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331915040382976"]}, {"author_id": "2780497949", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/jkcBxgX9p0", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1182037548232794112", "display_url": "twitter.com/PPTenel13/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:27:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182037548232794112"}], "id": "1182331829967314951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En Argentina el experimento populista lleva d\u00e9cadas funcionando, no sigamos el camino de los socios del frente amplio.\nser\u00eda suicida.\nSaludos https://t.co/jkcBxgX9p0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331829967314951"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 79, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "CLM"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oXR6S63kPu", "expanded_url": "https://www.lavozdeltajo.com/mvc/amp/noticia/41894", "display_url": "lavozdeltajo.com/mvc/amp/notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}]}, "author_id": "403344479", "created_at": "2019-10-10T16:27:13.000Z", "id": "1182331761382100992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha ##DiadelaSaludMental #CLM #ConectaConLaVida\nhttps://t.co/oXR6S63kPu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331761382100992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "2790248299", "created_at": "2019-10-10T16:26:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182331684718567429", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331684718567429"]}, {"author_id": "1179922501977169920", "created_at": "2019-10-10T16:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "id": "1182331661163405312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "An\u00edbal: suicida serial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331661163405312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 60, "tag": "Diadelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Diadelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JacoboMedianero", "id": "428182340"}]}, "author_id": "834798132407971844", "created_at": "2019-10-10T16:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261765704441858"}], "id": "1182331604695474179", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JacoboMedianero: Hoy se conmemora el #Diadelasaludmental centrada en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331604695474179"]}, {"author_id": "2352401171", "created_at": "2019-10-10T16:26:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283969963941893"}], "id": "1182331589293948930", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OcGCNissa: ULTIMA MINUTA // NISSA\n\nFranck, l'eroi nissart dau chaple dau 14 julhet, aur\u00eca prouvat de si suicid\u00e0 en lou sieu apartament\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OcGCNissa", "id": "702809097645789184"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182331589293948930"]}, {"author_id": "1182329408474042374", "created_at": "2019-10-10T16:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1182331525116940290", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331525116940290"]}, {"author_id": "1730227021", "created_at": "2019-10-10T16:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329187761299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "id": "1182331500458627072", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edward_j21: Hoy en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental recuerda que no est\u00e1s solo. Importas mucho y puedes contar con tu familia, amigos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331500458627072"]}, {"author_id": "1182326200347365376", "created_at": "2019-10-10T16:26:03.000Z", "id": "1182331470578368512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro?tipo uma mensagem ou algo que disseram tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber a\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182331470578368512"]}, {"author_id": "804409031322284032", "created_at": "2019-10-10T16:25:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182330646154358785"}], "id": "1182331453973114881", "in_reply_to_user_id": "1037081122109313024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WilberTuNoviowo Recuerdo que se hab\u00eda re\u00eddo de una persona trans no binaria y esa persona por el acoso casi se suicida y la llevaron al hospital", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331453973114881"]}, {"author_id": "1110292868877422593", "created_at": "2019-10-10T16:25:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182331415758868480", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182331415758868480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "2634926591", "created_at": "2019-10-10T16:25:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182331409115033601", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331409115033601"]}, {"author_id": "817763826208796674", "created_at": "2019-10-10T16:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182330875339522048"}], "id": "1182331218605563905", "in_reply_to_user_id": "1006595846962630656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SiegWH_ @capitaliq1 N\u00e3o. O que deve ser feito \u00e9 incentivar o suicida a procurar tratamento psicol\u00f3gico.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SiegWH_", "id": "1006595846962630656"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "capitaliq1", "id": "1049026935869857793"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182331218605563905"]}, {"author_id": "1056341339955171329", "created_at": "2019-10-10T16:24:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "id": "1182331100133285888", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331100133285888"]}, {"author_id": "182545188", "created_at": "2019-10-10T16:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182331034651779074", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182331034651779074"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "author_id": "1002261807237615617", "created_at": "2019-10-10T16:24:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182331015286517760", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331015286517760"]}, {"author_id": "907013642784256001", "created_at": "2019-10-10T16:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182325147979714560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aeugener_", "id": "1059817630465437696"}]}, "id": "1182330998576549888", "in_reply_to_user_id": "1059817630465437696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aeugener_ Sophie estaba en el quinto cielo, tapada hasta las cejas con mil mantas, era misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330998576549888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}]}, "author_id": "2233679250", "created_at": "2019-10-10T16:23:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294931961987072"}], "id": "1182330936190525441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ISSSTE_Salud: D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330936190525441"]}, {"author_id": "1006595846962630656", "created_at": "2019-10-10T16:23:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289076331958272"}], "id": "1182330875339522048", "in_reply_to_user_id": "817763826208796674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Kynchie @capitaliq1 Se for como vc diz, ent\u00e3o a \u00fanica coisa a se fazer \u00e9 aceitar q o suicida v\u00e1 se matar de qualquer jeito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kynchie", "id": "1429784525127790594"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "capitaliq1", "id": "1049026935869857793"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330875339522048"]}, {"author_id": "304655309", "created_at": "2019-10-10T16:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182322582424567815"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "w1lt0rd", "id": "242444521"}]}, "id": "1182330863121571841", "in_reply_to_user_id": "242444521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@w1lt0rd A Leto le das un proyecto como este de Phoenix y estoy convencido de que har\u00eda un muy buen trabajo. Pero Escuadr\u00f3n suicida era lo que era y Leto se intent\u00f3 adaptar, con lastimosas consecuencias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330863121571841"]}, {"author_id": "4901889885", "created_at": "2019-10-10T16:23:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182330822038298625", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330822038298625"]}, {"author_id": "302990232", "created_at": "2019-10-10T16:23:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319464467062784"}], "id": "1182330806167101444", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AraceliC_Soto: Cada 40min se suicida una persona en el mundo. Y a vos te sigue dando risa el video sexual que corre de la que te cae ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330806167101444"]}, {"author_id": "903322520153198593", "created_at": "2019-10-10T16:23:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182330782389547008", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330782389547008"]}, {"author_id": "1006518334454665216", "created_at": "2019-10-10T16:23:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1182330763347480576", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330763347480576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "143452989", "created_at": "2019-10-10T16:23:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182330751041310720", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330751041310720"]}, {"author_id": "1139555560725078016", "created_at": "2019-10-10T16:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329187761299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "id": "1182330747522293760", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edward_j21: Hoy en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental recuerda que no est\u00e1s solo. Importas mucho y puedes contar con tu familia, amigos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330747522293760"]}, {"author_id": "92674795", "created_at": "2019-10-10T16:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182330712718024706", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330712718024706"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/MaMzYqn9QZ", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/michoacan-senora-con-depresion-se-suicida-con-un-disparo-en-la-boca/", "display_url": "changoonga.com/michoacan-seno\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}]}, "author_id": "384731062", "created_at": "2019-10-10T16:22:38.000Z", "id": "1182330607352926209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Michoac\u00e1n A decir de su familia, ella padec\u00eda depresi\u00f3n a causa de una enfermedad cr\u00f3nica que padec\u00eda, ella fue encontrada recostada en su cama ya sin vida. \n\nhttps://t.co/MaMzYqn9QZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330607352926209"]}, {"author_id": "1156071616771702784", "created_at": "2019-10-10T16:22:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182330574817636353", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330574817636353"]}, {"author_id": "1160246070368186368", "created_at": "2019-10-10T16:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182330479783153664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330479783153664"]}, {"author_id": "1168970267332423682", "created_at": "2019-10-10T16:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329932225089537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "I started a Joke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "artcferraz", "id": "53206812"}]}, "id": "1182330473839808512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artcferraz: Primeiro a fotinha de bat casal. Depois vem \"I started a Joke\", m\u00fasica do trailer de ESQUADR\u00c3O SUICIDA. Socorro!! https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330473839808512"]}, {"author_id": "101760458", "created_at": "2019-10-10T16:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322204815630337"}], "id": "1182330437198319619", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omaercin: Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Los medios de comunicaci\u00f3n con publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n RESPONSABLE so\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omaercin", "id": "47049340"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330437198319619"]}, {"author_id": "784526513920245760", "created_at": "2019-10-10T16:21:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182330422539247618"}], "id": "1182330426318299137", "in_reply_to_user_id": "784526513920245760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o, eu n\u00e3o entendo a sua maneira de vida\nSeu progresso n\u00e3o passa de uma manobra suicida...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330426318299137"]}, {"author_id": "721346859185348608", "created_at": "2019-10-10T16:21:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182330362766209024", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330362766209024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1182171667747020801", "created_at": "2019-10-10T16:21:32.000Z", "id": "1182330330260398080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En el #DiaMundialSaludMental del 2019 se enfocar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\nSeg\u00fan datos de la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida. Significa que cada a\u00f1o hay 800,000 personas que pierden la vida por esta causa, m\u00e1s todos los casos de las personas que lo intentan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330330260398080"]}, {"author_id": "328029175", "created_at": "2019-10-10T16:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182321757006565381"}], "id": "1182330281006682113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guadaok: Che es re suicida ir al lab con pantalon largo y chaquetilla con estOS 33 GRADOS QUE ESTAN HACIENDO", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Guadaok", "id": "114201630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330281006682113"]}, {"author_id": "1481137873", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/h4fwlJu6O0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=l6anRoOYmek&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=l6anRo\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 48, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 182, "end": 211, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:21:12.000Z", "id": "1182330248140115968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "10 de Octubre D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 y la prevenci\u00f3n del suicidio como eje\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb\n\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que... https://t.co/h4fwlJu6O0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330248140115968"]}, {"author_id": "1170480860312870912", "created_at": "2019-10-10T16:21:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182330216309501952", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330216309501952"]}, {"author_id": "4019991862", "created_at": "2019-10-10T16:20:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182330139545411586", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330139545411586"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "Sociocracia"}, {"start": 145, "end": 166, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Sociocracia"}, {"start": 146, "end": 165, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "740735019543449600", "created_at": "2019-10-10T16:20:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182330064345665537"}], "id": "1182330066547728385", "in_reply_to_user_id": "740735019543449600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en todo el mundo y ese mismo tiempo nos puede tomar para platicar sus problemas y apoyarla. #Sociocracia #WorldMentalHealthDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330066547728385"]}, {"author_id": "1174514223508054022", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XYIbb8fl3R", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:20:00.000Z", "id": "1182329946993315847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/XYIbb8fl3R", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182329946993315847"]}, {"author_id": "53206812", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Eactux85JG", "expanded_url": "https://twitter.com/TinderTriste/status/1182324913513717760", "display_url": "twitter.com/TinderTriste/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "I started a Joke"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182324913513717760"}], "id": "1182329932225089537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Primeiro a fotinha de bat casal. Depois vem \"I started a Joke\", m\u00fasica do trailer de ESQUADR\u00c3O SUICIDA. Socorro!! https://t.co/Eactux85JG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329932225089537"]}, {"author_id": "747525829928726528", "created_at": "2019-10-10T16:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "id": "1182329912893612032", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329912893612032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ARvo2fdD3T", "expanded_url": "https://twitter.com/te_chiapas/status/1182329899899637762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARvo2fdD3T", "media_key": "3_1182329890563137539"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 279, "probability": 0.748, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "3040594699", "created_at": "2019-10-10T16:19:49.000Z", "id": "1182329899899637762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEl suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\u00a1Un d\u00eda para practicar los 40 segundos para actuar!\nFuente:OMS https://t.co/ARvo2fdD3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329899899637762"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 133, "end": 155, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txtKumixpY", "expanded_url": "https://twitter.com/SSVSA/status/1182329859944730624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txtKumixpY", "media_key": "3_1182329853812576256"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 222, "username": "csmcdomingoasun", "id": "972071495353667584"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "369486813", "created_at": "2019-10-10T16:19:39.000Z", "id": "1182329859944730624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\n\nEn el #D\u00edaMundialSaludMental compartimos el mensaje de los usuarios de nuestro @csmcdomingoasun. @ministeriosalud https://t.co/txtKumixpY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329859944730624"]}, {"author_id": "1141151538028720130", "created_at": "2019-10-10T16:19:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "id": "1182329844719325184", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329844719325184"]}, {"author_id": "889512390278209537", "created_at": "2019-10-10T16:19:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182329819159289857", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329819159289857"]}, {"author_id": "299864037", "created_at": "2019-10-10T16:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182329765744840704", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329765744840704"]}, {"author_id": "612982544", "created_at": "2019-10-10T16:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182329703002017794", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329703002017794"]}, {"author_id": "798932772", "created_at": "2019-10-10T16:18:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291056471269379"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PattyLeonor", "id": "158080985"}]}, "id": "1182329688028585985", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PattyLeonor: Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329688028585985"]}, {"author_id": "3592144042", "created_at": "2019-10-10T16:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1182329579182145536", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329579182145536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 161, "tag": "OMS"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NM5XitFcR7", "expanded_url": "https://twitter.com/CETQro/status/1182329467173244930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NM5XitFcR7", "media_key": "3_1182329458918866944"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 224, "end": 253, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "2999966649", "created_at": "2019-10-10T16:18:06.000Z", "id": "1182329467173244930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segs. se suicida una persona en el mundo.\nEl suicidio es la 2a causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nEstas y otras fuertes cifras hacen que la #OMS haya elegido la #Depresi\u00f3n como tema focal para conmemorar el D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/NM5XitFcR7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329467173244930"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DAPAlmeria", "id": "2313957368"}]}, "author_id": "2310664629", "created_at": "2019-10-10T16:18:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182274723977269248"}], "id": "1182329440979869696", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DAPAlmeria: El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329440979869696"]}, {"author_id": "276556665", "created_at": "2019-10-10T16:17:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182329437947404289", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329437947404289"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "416344440", "created_at": "2019-10-10T16:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "id": "1182329431425273857", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329431425273857"]}, {"author_id": "2249631302", "created_at": "2019-10-10T16:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182329408612454400", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329408612454400"]}, {"author_id": "1176331310190780416", "created_at": "2019-10-10T16:17:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "ROSTINHO"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 68, "username": "jaoromania", "id": "4024706607"}]}, "id": "1182329400525766656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ENT\u00c3O VAI SE FUDER VOC\u00ca E SEU ROSTINHO LINDOOOOO UUUUU. \n@jaoromania matou com essa!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329400525766656"]}, {"author_id": "93994404", "created_at": "2019-10-10T16:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329187761299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "id": "1182329356389158912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edward_j21: Hoy en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental recuerda que no est\u00e1s solo. Importas mucho y puedes contar con tu familia, amigos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329356389158912"]}, {"author_id": "1102251888576286721", "created_at": "2019-10-10T16:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182172433731788800"}], "id": "1182329307445760002", "in_reply_to_user_id": "854096142283493376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@heladarendelle Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heladarendelle", "id": "854096142283493376"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182329307445760002"]}, {"author_id": "1483585844", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CEqS2VIvxS", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:17:07.000Z", "id": "1182329220451753984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/CEqS2VIvxS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329220451753984"]}, {"author_id": "725733319158173698", "created_at": "2019-10-10T16:17:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182329196368011264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329196368011264"]}, {"author_id": "1141850684364660736", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZWLprAS8eN", "expanded_url": "https://www.google.com.pa/amp/s/www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674/amp", "display_url": "google.com.pa/amp/s/www.lana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674/?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:16:59.000Z", "id": "1182329187761299457", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental recuerda que no est\u00e1s solo. Importas mucho y puedes contar con tu familia, amigos o conmigo.\nTodas nuestras luchas importan.\n\nPor otro lado, si quieres saber se\u00f1ales que pueden indicar potencial suicida en alguien:\n\nhttps://t.co/ZWLprAS8eN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329187761299457"]}, {"author_id": "1640547007", "created_at": "2019-10-10T16:16:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182329128680185856", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329128680185856"]}, {"author_id": "1039632640737988608", "created_at": "2019-10-10T16:16:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182329014800850945", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329014800850945"]}, {"author_id": "988985806575587329", "created_at": "2019-10-10T16:15:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "id": "1182328833325723648", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328833325723648"]}, {"author_id": "54434692", "created_at": "2019-10-10T16:15:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182328812127899648", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328812127899648"]}, {"author_id": "78990200", "created_at": "2019-10-10T16:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182328809456046081", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328809456046081"]}, {"author_id": "21844634", "created_at": "2019-10-10T16:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182328794604064768", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328794604064768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cr011uksQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "author_id": "61002845", "created_at": "2019-10-10T16:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182103452798738432"}], "id": "1182328642094977024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialdelaSaludMental \nCada 40 segundos una persona se suicida. https://t.co/cr011uksQ8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328642094977024"]}, {"author_id": "193855341", "created_at": "2019-10-10T16:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182328608284725248", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328608284725248"]}, {"author_id": "1205706187", "created_at": "2019-10-10T16:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182328608028626944", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328608028626944"]}, {"author_id": "135861112", "created_at": "2019-10-10T16:14:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182328572691861505", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328572691861505"]}, {"author_id": "61360563", "created_at": "2019-10-10T16:14:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182328532791418880", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328532791418880"]}, {"author_id": "791098958525435904", "created_at": "2019-10-10T16:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182260499808997377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Onichan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RodSquare_", "id": "1338011241860784128"}]}, "id": "1182328530492936193", "in_reply_to_user_id": "958559937721978880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RodSquare_ Un otaku se suicida cada ves q te ba\u00f1as. No te ba\u00f1es se su Onichan (?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328530492936193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "author_id": "956377319249244160", "created_at": "2019-10-10T16:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "id": "1182328416638504961", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328416638504961"]}, {"author_id": "118944275", "created_at": "2019-10-10T16:13:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321671216275456"}], "id": "1182328387806924800", "in_reply_to_user_id": "775459382205218820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@Layanisvelasco2 \"Impulso\" suicida.\n\n\"Instinto suicida\" ser\u00eda algo sem\u00e1nticamente contradictorio seg\u00fan yo.\n\nY s\u00ed, he tenido jaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Layanisvelasco2", "id": "775459382205218820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328387806924800"]}, {"author_id": "795571557708005376", "created_at": "2019-10-10T16:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182328377295998977", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328377295998977"]}, {"author_id": "30710862", "created_at": "2019-10-10T16:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182328352490885121", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328352490885121"]}, {"author_id": "20561817", "created_at": "2019-10-10T16:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182328302335336455", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328302335336455"]}, {"author_id": "83590549", "created_at": "2019-10-10T16:13:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182328292705214469", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328292705214469"]}, {"author_id": "884264095867965440", "created_at": "2019-10-10T16:13:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279591227998208"}], "id": "1182328268155809792", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Y no hicieron nada por su presidente loquillo y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182328268155809792"]}, {"author_id": "1052726499235770369", "created_at": "2019-10-10T16:13:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182127292706897920"}], "id": "1182328247805255681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OnikaTanyk: Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem du\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OnikaTanyk", "id": "809583234359169024"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328247805255681"]}, {"author_id": "1338598651", "created_at": "2019-10-10T16:13:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064599283245057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Hello Kitty"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FredSaragoca", "id": "969322567919169536"}]}, "id": "1182328247645810690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FredSaragoca: @pngdinerogvng ando noites sem dormir a pensar se a Hello Kitty \u00e9 tipo um c\u00f3digo thug para que a b\u00f3fia n\u00e3o perceba mas to\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328247645810690"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "author_id": "404057673", "created_at": "2019-10-10T16:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182328241085960193", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182328241085960193"]}, {"author_id": "1139274316917485570", "created_at": "2019-10-10T16:12:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182328181342314498", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328181342314498"]}, {"author_id": "2606785879", "created_at": "2019-10-10T16:12:50.000Z", "id": "1182328142607855621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Gente essa maionese verde me matou, largado na cama faz uns dias socorr a coisa que eu mais amo se voltou contra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182328142607855621"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 24, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}, {"start": 146, "end": 153, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "3438193575", "created_at": "2019-10-10T16:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182327366280007680"}], "id": "1182327790886146050", "in_reply_to_user_id": "3438193575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En esta ocasi\u00f3n, la #OMS se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio, poniendo el foco en que cada 40 segundos se suicida una persona.  @opsargentina @opsoms", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327790886146050"]}, {"author_id": "42036321", "created_at": "2019-10-10T16:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182327747810594816", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182327747810594816"]}, {"author_id": "1045352631818948608", "created_at": "2019-10-10T16:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182290934815432705"}], "id": "1182327732161646593", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @METANFETAFISICA: \"AQU\u00cd ESTOY YO, LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO, HIJO DE PADRE BORRACHO Y HERMANO DE UN SUICIDA, PERSEGUIDO POR LOS P\u00c1JAROS Y LO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "METANFETAFISICA", "id": "2596210902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327732161646593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "347796969", "created_at": "2019-10-10T16:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182327722363834369", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327722363834369"]}, {"author_id": "91611479", "created_at": "2019-10-10T16:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182326978583695361"}], "id": "1182327535901794304", "in_reply_to_user_id": "1566862118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoseDanielVil nojvamo a suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseDanielVil", "id": "1566862118"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327535901794304"]}, {"author_id": "1691371484", "created_at": "2019-10-10T16:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "id": "1182327531162210306", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327531162210306"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "SaludMental"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "AYUDA"}]}, "author_id": "1179786325479886851", "created_at": "2019-10-10T16:10:16.000Z", "id": "1182327494961184770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda de hoy se celebra el #diamundialdelasaludmental \nY esta enfocado al suicidio.\nSabias qu\u00e9 cada 40 segundos alguien se suicida.\nHagamos conciencia y ayudemos.\n#suicidio  #SaludMental  #AYUDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327494961184770"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "estr\u00e9s"}, {"start": 165, "end": 170, "tag": "PWEX"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "bienestar"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/PENRHjVtFW", "expanded_url": "https://twitter.com/pwexminegocio/status/1182327490137804802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PENRHjVtFW", "media_key": "3_1182327482436980737"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6606, "type": "Organization", "normalized_text": "PWEX"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}]}, "author_id": "1036698966161850368", "created_at": "2019-10-10T16:10:14.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1182327490137804802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan la @ONU_es y @onucolombia cada 40 segundos se suicida una persona y algunas de las causas m\u00e1s comunes son el #estr\u00e9s y la insatisfacci\u00f3n en el trabajo \ud83e\udd2f. \n\nEn #PWEX, buscamos crear ambientes de #bienestar fomentando el emprendimiento \ud83e\udd1d\ud83c\udffb.\n\n\u00a1Cuida tu salud mental! \ud83e\udde0\ud83d\ude0c. https://t.co/PENRHjVtFW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327490137804802"]}, {"author_id": "115962086", "created_at": "2019-10-10T16:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182327334797545472", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327334797545472"]}, {"author_id": "68918691", "created_at": "2019-10-10T16:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182036589783977986"}], "id": "1182327303856119808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MoniqueBurigo: 3. Escolheu a \u00e1rvore mais bonita e se enforcou l\u00e1. Acabou com o parquinho...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoniqueBurigo", "id": "259912836"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182327303856119808"]}, {"author_id": "3381040029", "created_at": "2019-10-10T16:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182327300387430405", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327300387430405"]}, {"author_id": "1641229046", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/YW5RcGlUty", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1182287845962244097", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:09:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182287845962244097"}], "id": "1182327270142296065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para pensar sobre la sociedad que estamos construyendo. \"Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda\" https://t.co/YW5RcGlUty", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327270142296065"]}, {"author_id": "836286356590592000", "created_at": "2019-10-10T16:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1182327259572658177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fiquei chocada ao saber q o \u00faltimo ator q fez o papel do Coringa se suicidou, o cara ficou maluco real", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182327259572658177"]}, {"author_id": "343613575", "created_at": "2019-10-10T16:09:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182327258238930944", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182327258238930944"]}, {"author_id": "718222189414191104", "created_at": "2019-10-10T16:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182297757664600073"}], "id": "1182327173077700608", "in_reply_to_user_id": "1081544627621150720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DLaura_ Crlh, isso me lembra a gente ano passado, m\u00f3 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DLaura_", "id": "1081544627621150720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182327173077700608"]}, {"author_id": "4716945373", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/b0mkzo8DBw", "expanded_url": "https://twitter.com/UniRadio997FM/status/1182302263437602817", "display_url": "twitter.com/UniRadio997FM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo L\u00f3pez Mateos"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 255, "username": "UAEM_MX", "id": "93901769"}, {"start": 256, "end": 268, "username": "Rector_UAEM", "id": "582082656"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182302263437602817"}], "id": "1182327124843212800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En prevenci\u00f3n al suicidio... pero cierran la Cabeza de Adolfo L\u00f3pez Mateos porque alguien se suicido y la mejor prevenci\u00f3n que encontraron para que nadie m\u00e1s lo haga fue cerrar el acceso? Si alguien se suicida en la puerta tambi\u00e9n har\u00e1n lo mismo? @UAEM_MX @Rector_UAEM https://t.co/b0mkzo8DBw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327124843212800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}]}, "author_id": "65217844", "created_at": "2019-10-10T16:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "id": "1182327118518243329", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327118518243329"]}, {"author_id": "3074779253", "created_at": "2019-10-10T16:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182327068358582277", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327068358582277"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "842042797511327745", "created_at": "2019-10-10T16:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182326963458977802", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326963458977802"]}, {"author_id": "787646241400299520", "created_at": "2019-10-10T16:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182326437803692032"}], "id": "1182326858647572481", "in_reply_to_user_id": "787646241400299520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea se matou para ajudar, as pessoas n\u00e3o v\u00eaem isso.. sempre aconteceu comigo, hoje, agora, a poucos minutos percebi que fiz muito por uma \"coisa\" e nem o m\u00ednimo eu recebi.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326858647572481"]}, {"author_id": "1083021621189926912", "created_at": "2019-10-10T16:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182326853371092992", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326853371092992"]}, {"author_id": "1102765597505523712", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tLYnc4qv9B", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:07:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "id": "1182326790825680898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igual eu fiquei assistindo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/tLYnc4qv9B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326790825680898"]}, {"author_id": "888202606291673094", "created_at": "2019-10-10T16:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182326749427912706", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326749427912706"]}, {"author_id": "1039668405903810561", "created_at": "2019-10-10T16:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182326437468094465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Daimon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaiiMontefinale", "id": "1674028165"}]}, "id": "1182326749121716224", "in_reply_to_user_id": "1674028165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DaiiMontefinale @Normy17120442 Jajaja ac\u00e1 vamos todas con todas ahre jaja gracias mi Daimon, siempre tan lindo por dentro y por fuera, parecemos una central de atenci\u00f3n al suicida jajaja las adoro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326749121716224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "40Segundos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LauraDDHH", "id": "3167530600"}]}, "author_id": "844232505716744192", "created_at": "2019-10-10T16:07:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322069423439873"}], "id": "1182326740099747843", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraDDHH: Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326740099747843"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "239146725", "created_at": "2019-10-10T16:07:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182326725826494468", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326725826494468"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 211, "tag": "EuConfioEmBolsonaro"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/tn15WAdQAa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFwB97", "display_url": "dlvr.it/RFwB97"}]}, "author_id": "1434509365", "created_at": "2019-10-10T16:06:56.000Z", "id": "1182326659476856835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 certo que n\u00e3o se faz justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os, mas o canalha estuprou a filha dele de 12 anos, o pai ficou arrasado. Agora tem que ficar na cadeia? N\u00e3o concordo. Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n#EuConfioEmBolsonaro \n\nhttps://t.co/tn15WAdQAa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326659476856835"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "author_id": "966274962628796416", "created_at": "2019-10-10T16:06:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "id": "1182326631442112513", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326631442112513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ecpsantacoloma", "id": "961670457442304001"}]}, "author_id": "1346525142", "created_at": "2019-10-10T16:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313302719946755"}], "id": "1182326616472637440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ecpsantacoloma: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182326616472637440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "346444005", "created_at": "2019-10-10T16:06:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182326572356911104", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326572356911104"]}, {"author_id": "476253963", "created_at": "2019-10-10T16:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182326563162992641", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326563162992641"]}, {"author_id": "814246888937553920", "created_at": "2019-10-10T16:05:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182326108680790027"}], "id": "1182326380127760385", "in_reply_to_user_id": "1088658999145365505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VictorM24454900 @fabio_klvn Ele se matou tamb\u00e9m \u2764\ufe0f\ud83d\ude02 Mano Mau", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VictorM24454900", "id": "1088658999145365505"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "fabio_klvn", "id": "528579006"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326380127760385"]}, {"author_id": "1650853370", "created_at": "2019-10-10T16:05:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182326281670668288", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326281670668288"]}, {"author_id": "465557193", "created_at": "2019-10-10T16:04:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182326148287602688", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326148287602688"]}, {"author_id": "635016187", "created_at": "2019-10-10T16:04:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182320454809329664"}], "id": "1182326148186943490", "in_reply_to_user_id": "48860787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KatahiraHideki s\u00f3 n\u00e3o digo igual voc\u00ea pq vc \u00e9 suicida HAHAHAHAH mas to me cuidando t\u00e3o bem que \u00f3h \ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KatahiraHideki", "id": "48860787"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326148186943490"]}, {"author_id": "1128985867178172416", "created_at": "2019-10-10T16:04:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "MUSTANG"}]}, "id": "1182326126527602688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO PORQUE ELE MATOU ELA !???????? VAI SE FFODER MUSTANG PORRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326126527602688"]}, {"author_id": "962236823287353344", "created_at": "2019-10-10T16:04:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "id": "1182326099352657920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "no les parece raro q en la lapicera y la escopeta que supuestamente us\u00f3 kurt cobain para hacer la carta suicida y luego suicidarse NO HAYAN TENIDO SU ADN EN ELLAS???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326099352657920"]}, {"author_id": "975933647374168066", "created_at": "2019-10-10T16:04:26.000Z", "id": "1182326028548620288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gana suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326028548620288"]}, {"author_id": "1159294706838360065", "created_at": "2019-10-10T16:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182325998202826755", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325998202826755"]}, {"author_id": "953340350852161536", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LmAn3Fe9Mq", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescondite/status/1181921063829213184", "display_url": "twitter.com/cinescondite/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:04:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181921063829213184"}], "id": "1182325982566461440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Volv\u00ed a ver el Joker de Heath y la primera risa que hace es muy similar a la que hace Jared, solo que durante la pel\u00edcula va evolucionando y de hecho su interpretaci\u00f3n es tit\u00e1nicamente superior.\nJared no cumpli\u00f3 y Escuadr\u00f3n Suicida tampoco permiti\u00f3 que se desarrolle \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/LmAn3Fe9Mq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325982566461440"]}, {"author_id": "18552203", "created_at": "2019-10-10T16:04:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182325940279500802", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325940279500802"]}, {"author_id": "544633532", "created_at": "2019-10-10T16:04:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181777078959644677"}], "id": "1182325930884321280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andresnunezp: @lugar20092 @StyloyColor @hectorbecerrilr Como dijo el suicida cobarde. El que no la debe, no la teme", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "lugar20092", "id": "439737079"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325930884321280"]}, {"author_id": "2934642297", "created_at": "2019-10-10T16:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182325344281534464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Shawn"}]}, "id": "1182325883933270017", "in_reply_to_user_id": "2934642297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "F\u00e3: \"Sou suicida desde que consigo me lembrar e voc\u00ea \u00e9 sincero com Deus, me ajudou. Qual seria sua mensagem para as pessoas que sofrem com essa dor?\n\nShawn: \u201cEu diria 2 coisas. Primeiro de tudo, voc\u00ea \u00e9 quem o manteve. Eu n\u00e3o. Eu s\u00f3 estou aqui cantando m\u00fasicas. (1/3)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325883933270017"]}, {"author_id": "1114919117692252161", "created_at": "2019-10-10T16:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182325825275912192", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325825275912192"]}, {"author_id": "33250513", "created_at": "2019-10-10T16:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182325802127507457", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325802127507457"]}, {"author_id": "162606027", "created_at": "2019-10-10T16:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182325790949740544", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325790949740544"]}, {"author_id": "1001526799464091653", "created_at": "2019-10-10T16:03:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182325738223087616", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325738223087616"]}, {"author_id": "101289263", "created_at": "2019-10-10T16:03:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182325736444706816", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325736444706816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "46068438", "created_at": "2019-10-10T16:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "id": "1182325674801029120", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325674801029120"]}, {"author_id": "512138036", "created_at": "2019-10-10T16:02:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294715577683969"}], "id": "1182325613006245888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infosalus_com: Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325613006245888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DZuksfa1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182317363544260608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZuksfa1Hf", "media_key": "3_1182311967987572736"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "author_id": "956612062280642562", "created_at": "2019-10-10T16:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317363544260608"}], "id": "1182325460979650560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VPITV: #D\u00edaMundialSaludMental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/DZuksfa1Hf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325460979650560"]}, {"author_id": "2431019227", "created_at": "2019-10-10T16:01:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302717106098177"}], "id": "1182325411302330370", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jkookosmos: minha tia falando sobre suicidio:\n\n\"eu vi que a cada um minuto,algu\u00e9m se suicida, isso \u00e9 culpa da droga. a pessoa fuma, fic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jkookosmos", "id": "1160062934866911232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325411302330370"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IMLAFLORESTA", "id": "1434003342"}]}, "author_id": "194364858", "created_at": "2019-10-10T16:01:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278584926425088"}], "id": "1182325368264544257", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IMLAFLORESTA: Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325368264544257"]}, {"author_id": "38324224", "created_at": "2019-10-10T16:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182325264807804936", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325264807804936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 141, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "BioSalud"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "Cuidamostusalud"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/xosHZ0fWG2", "expanded_url": "https://twitter.com/bio_saludpinas/status/1182325221870714880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xosHZ0fWG2", "media_key": "3_1182325219698073605"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "BioSalud"}]}, "author_id": "1144047355760664577", "created_at": "2019-10-10T16:01:14.000Z", "id": "1182325221870714880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan datos de la OMS. En \u00e9ste 10 de octubre que se celebra el #diamundialdelasaludmental aunemos esfuerzos para prevenir el suicido, hoy es un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\" #BioSalud #Cuidamostusalud https://t.co/xosHZ0fWG2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325221870714880"]}, {"author_id": "1321110462", "created_at": "2019-10-10T16:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182325157555253248", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325157555253248"]}, {"author_id": "1173659050556436481", "created_at": "2019-10-10T16:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182325148713545728", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325148713545728"]}, {"author_id": "816371513565806599", "created_at": "2019-10-10T16:00:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182325111594110976", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325111594110976"]}, {"author_id": "763399023566974976", "created_at": "2019-10-10T16:00:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182325010045771777", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325010045771777"]}, {"author_id": "144663989", "created_at": "2019-10-10T16:00:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182325002533629952", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325002533629952"]}, {"author_id": "2841899409", "created_at": "2019-10-10T16:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324924276494336"}], "id": "1182324926365274112", "in_reply_to_user_id": "2841899409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Luego pregunt\u00f3 si mi alma era un velero, y le dije:\"Para nada, nena\nM\u00e1s bien es una galera\"\nque persigue la utop\u00eda del suicida\nDej\u00e1ndose la vida en las palabras, para hacer de las palabras vida\ny ella sonre\u00eda divertida, mientras yo escrib\u00eda un verso entre sus piernas con saliva.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324926365274112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 98, "end": 113, "tag": "conectacoavida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0d15THcksD", "expanded_url": "http://ww.cope.es/0e1h72", "display_url": "ww.cope.es/0e1h72", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/a-coruna-provincia/a-coruna/noticias/cada-dia-suicida-una-persona-galicia-20191010_517756"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885"}]}, "author_id": "394563222", "created_at": "2019-10-10T16:00:01.000Z", "id": "1182324918597361665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd0a AUDIO | En el #D\u00edaMundialSaludMental, @FEAFESGalicia pone el foco en el suicidio con su campa\u00f1a #conectacoavida\n\u27a1 Es la primera causa de muerte no natural de Espa\u00f1a https://t.co/0d15THcksD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324918597361665"]}, {"author_id": "1182150588919889920", "created_at": "2019-10-10T15:59:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324441310736385"}], "id": "1182324895277096961", "in_reply_to_user_id": "1142923196531990528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nosensemine Mas no sense ele se matou tamb\u00e9m, que sele\u00e7\u00e3o natural eh essa?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nosensemine", "id": "1142923196531990528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324895277096961"]}, {"author_id": "823021211110281219", "created_at": "2019-10-10T15:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182324882664775682", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324882664775682"]}, {"author_id": "203625114", "created_at": "2019-10-10T15:59:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182324878566969344", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324878566969344"]}, {"author_id": "52508415", "created_at": "2019-10-10T15:59:33.000Z", "id": "1182324799026188289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas segue o baile gayzada, se 2017 n\u00e3o me matou, n\u00e3o vai ser loucuras do meu cora\u00e7\u00e3o  q vai fazer isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324799026188289"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 261, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FTUiv6cf5p", "expanded_url": "https://twitter.com/SanidadMilCo/status/1182324784421621760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTUiv6cf5p", "media_key": "3_1182324777995968512"}]}, "author_id": "2746437552", "created_at": "2019-10-10T15:59:29.000Z", "id": "1182324784421621760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio alrededor del mundo y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/FTUiv6cf5p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324784421621760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 175, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/IPYMNIPPoL", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI8HU1", "display_url": "bit.ly/2lI8HU1"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/w5SUoT3Mj6", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliousb/status/1182324761260646401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w5SUoT3Mj6", "media_key": "3_1182324753442492418"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 170, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "o. #WorldMentalHealt"}, {"start": 173, "end": 202, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "ay \"D\u00eda Mundial de la Salud Me"}]}, "author_id": "543174062", "created_at": "2019-10-10T15:59:24.000Z", "id": "1182324761260646401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb1\ud83e\uddd4\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83e\udde1\ud83e\udde0 Recuerden lo valiosos que son, que nos importan que somos sus amigos y que los queremos. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. #WorldMentalHealthDay \"D\u00eda Mundial de la Salud Mental\" \ud83d\udc49https://t.co/IPYMNIPPoL https://t.co/w5SUoT3Mj6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324761260646401"]}, {"author_id": "40058136", "created_at": "2019-10-10T15:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182324736421957632", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324736421957632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 34, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8915, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UDD_FM", "id": "720641396856791040"}]}, "author_id": "724338968221855744", "created_at": "2019-10-10T15:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324571648774146"}], "id": "1182324638833152001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UDD_FM: D\u00eda Mundial de la Salud Mental\u00a0\n10 de octubre\n\nEste a\u00f1o la #OMS ha centrado el mensaje en la prevenci\u00f3n del suicidio: Cada 40 s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324638833152001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "OMS"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QKkKI54uYB", "expanded_url": "https://twitter.com/UDD_FM/status/1182324571648774146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKkKI54uYB", "media_key": "3_1182324569035722752"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.7683, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 255, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "720641396856791040", "created_at": "2019-10-10T15:58:39.000Z", "geo": {"place_id": "47a3cf27863714de"}, "id": "1182324571648774146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental\u00a0\n10 de octubre\n\nEste a\u00f1o la #OMS ha centrado el mensaje en la prevenci\u00f3n del suicidio: Cada 40 segundos se suicida una persona y es la 2da causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os en Chile.\n\nFuente: @ministeriosalud\n\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/QKkKI54uYB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324571648774146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 141, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 245, "end": 271, "tag": "elsuicidiosepuedeprevenir"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/PqmpNqEzL5", "expanded_url": "https://twitter.com/Leomora2017/status/1182324560206745600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqmpNqEzL5", "media_key": "3_1182324558143074304"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 116, "end": 140, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "925572472124166145", "created_at": "2019-10-10T15:58:36.000Z", "id": "1182324560206745600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan datos de la OMS. En \u00e9ste 10 de octubre que se celebra el #diamundialdelasaludmental aunemos esfuerzos para prevenir el suicido, hoy es un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\"\n#elsuicidiosepuedeprevenir https://t.co/PqmpNqEzL5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324560206745600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "suicidio"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Vs0LP7Jpt8", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9M1fyEFMNV", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1182324545191120897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M1fyEFMNV", "media_key": "3_1182324524462874624"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 189, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Madrile\u00f1o de Salud"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-10-10T15:58:32.000Z", "id": "1182324545191120897", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenci\u00f3n especializada que ofrecemos desde el Servicio Madrile\u00f1o de Salud, tienes a tu disposici\u00f3n nuestras gu\u00edas de ayuda \ud83d\udc49 https://t.co/Vs0LP7Jpt8 #SaludMental https://t.co/9M1fyEFMNV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324545191120897"]}, {"author_id": "624016345", "created_at": "2019-10-10T15:58:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182324412428750854", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324412428750854"]}, {"author_id": "2871764121", "created_at": "2019-10-10T15:57:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182324398264586242", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324398264586242"]}, {"author_id": "54009501", "created_at": "2019-10-10T15:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182324388491911168", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324388491911168"]}, {"author_id": "131170421", "created_at": "2019-10-10T15:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318074005004295"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 50, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Severiano Lozano Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emcs_tecdemty", "id": "728765629"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "nuevoleon", "id": "14745100"}]}, "id": "1182324364341059586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emcs_tecdemty: El Dr. Severiano Lozano Gonz\u00e1lez, Director del Hospital Psiqui\u00e1trico del Estado de @nuevoleon, nos habla sobre las se\u00f1al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324364341059586"]}, {"author_id": "217937623", "created_at": "2019-10-10T15:57:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182043944705806341"}], "geo": {"place_id": "5cf872779e8fc35b"}, "id": "1182324279179927552", "in_reply_to_user_id": "1144736158368378883", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@amosca9 Amada????? Ele que se foda, o mais foda \u00e9 ver pessoas que tratam ele com fanatismo, um cara que matou a pr\u00f3pria mulher, c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o isso \u00e9 repugnante?????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AMosca9", "id": "1366292604590190593"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324279179927552"]}, {"author_id": "812296865857372160", "created_at": "2019-10-10T15:57:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182324266290814976", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324266290814976"]}, {"author_id": "1151878282725511169", "created_at": "2019-10-10T15:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182324246808350720", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324246808350720"]}, {"author_id": "575850130", "created_at": "2019-10-10T15:57:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182000074374684673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5858, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "astronautapy", "id": "242296244"}]}, "id": "1182324229326462976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @astronautapy: Pegar\u00eda que alg\u00fan loco suicida un d\u00eda entre al parlamento y haga volar todo por los aires y se vayan al m\u00e1s all\u00e1 todas es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324229326462976"]}, {"author_id": "241830193", "created_at": "2019-10-10T15:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182324161735208960", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324161735208960"]}, {"author_id": "1182150588919889920", "created_at": "2019-10-10T15:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182323431079075841"}], "id": "1182324127006433280", "in_reply_to_user_id": "1142923196531990528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nosensemine Se \u00e9 pra falar vou falar ent\u00e3o eu tava com 21 dima saindo da caverna na paz do divino e o creep me matou, \u00e9 isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nosensemine", "id": "1142923196531990528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324127006433280"]}, {"author_id": "3001178405", "created_at": "2019-10-10T15:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182324040645709825", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324040645709825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 74, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 216, "end": 228, "tag": "SaludMental"}, {"start": 229, "end": 237, "tag": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/MPZOgN0eJY", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesjd/status/1182323845119844352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPZOgN0eJY", "media_key": "3_1182323840313110531"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "al #Ecu"}]}, "author_id": "3303044248", "created_at": "2019-10-10T15:55:45.000Z", "id": "1182323845119844352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8 Cada 40 segundos se suicida una persona \ud83d\udea8\n\nEl #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udde0\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f se celebra cada 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #SaludMental #Ecuador \n\n\u260e\ufe0f 1800 - 321 - 321 o al 02 286 - 1197 \u260e\ufe0f https://t.co/MPZOgN0eJY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323845119844352"]}, {"author_id": "753643713495203840", "created_at": "2019-10-10T15:55:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182323822583832576", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182323822583832576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "40Segundos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LauraDDHH", "id": "3167530600"}]}, "author_id": "60760848", "created_at": "2019-10-10T15:55:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322069423439873"}], "id": "1182323742967504896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraDDHH: Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323742967504896"]}, {"author_id": "165900981", "created_at": "2019-10-10T15:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Savino"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "PromoCelarg", "id": "1975493342"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "soloticketsn", "id": "189234945"}]}, "id": "1182323718422503424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi\u00e9rcoles y Jueves 6pm @PromoCelarg SUICIDA, UN ARTISTA M\u00c1S direcci\u00f3n \u00c1ngel Savino Entradas @soloticketsn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323718422503424"]}, {"author_id": "137743142", "created_at": "2019-10-10T15:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182323713053724674", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323713053724674"]}, {"author_id": "855598622", "created_at": "2019-10-10T15:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171812961901584388"}], "id": "1182323655973339136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ISSREEI_SS_Coah: \u00a1ATENCI\u00d3N! Checa las recomendaciones para familiares de personas con pensamiento e ideaci\u00f3n suicida @SegobCoahuila @Go\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ISSREEI_SS_Coah", "id": "2306889258"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "SegobCoahuila", "id": "776126486"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323655973339136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1001345075874615301", "created_at": "2019-10-10T15:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182323574754988038", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323574754988038"]}, {"author_id": "454839417", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ofb0tyNVNc", "expanded_url": "http://bit.ly/322UZvj", "display_url": "bit.ly/322UZvj"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/34xmqaXu9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/GobiernoTucuman/status/1182323517880197123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/34xmqaXu9Q", "media_key": "3_1182323513274880002"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 35, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5258, "type": "Organization", "normalized_text": "CAPS"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 47, "username": "MSALUDTUC", "id": "1055130144"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:54:27.000Z", "id": "1182323517880197123", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En el D\u00eda Mundial de la Salud Mental @MSALUDTUC invita a conocer m\u00e1s sobre la conducta suicida para ayudar a prevenirla. Pod\u00e9s concurrir a cualquier guardia de Salud Mental de CAPS, hospitales, o consultando a trav\u00e9s de Salud Escucha.\nM\u00e1s info aqu\u00ed: https://t.co/Ofb0tyNVNc https://t.co/34xmqaXu9Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323517880197123"]}, {"author_id": "3328260761", "created_at": "2019-10-10T15:54:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182323515984433153", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323515984433153"]}, {"author_id": "1064399622", "created_at": "2019-10-10T15:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182323504416481280", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182323504416481280"]}, {"author_id": "26870135", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XeBVdeoYOO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2VwHm5g", "display_url": "go.shr.lc/2VwHm5g"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n Sonriente"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:54:15.000Z", "id": "1182323465631797250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3er Sector - La \u201cDepresi\u00f3n Sonriente\u201d, s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida https://t.co/XeBVdeoYOO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323465631797250"]}, {"author_id": "290861444", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/iLzBDdW0Uy", "expanded_url": "https://twitter.com/zlmdlm_/status/1182323465396854786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iLzBDdW0Uy", "media_key": "3_1182323460896415744"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:54:15.000Z", "id": "1182323465396854786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tengo amigos polacos gracias al campamento y nunca entiendo sus publicaciones. No s\u00e9 si son memes, noticias o una nota suicida. https://t.co/iLzBDdW0Uy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323465396854786"]}, {"author_id": "83974268", "created_at": "2019-10-10T15:53:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "id": "1182323339257372673", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323339257372673"]}, {"author_id": "943529097313079297", "created_at": "2019-10-10T15:53:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182323218763407361", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182323218763407361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "919957386865074176", "created_at": "2019-10-10T15:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182323012953133057", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182323012953133057"]}, {"author_id": "48513316", "created_at": "2019-10-10T15:52:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182322970078912515", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322970078912515"]}, {"author_id": "3167530600", "created_at": "2019-10-10T15:52:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182277426472275968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "diam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulietaMRabago", "id": "1219745606"}]}, "id": "1182322966056579072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulietaMRabago: Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322966056579072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "1735681885", "created_at": "2019-10-10T15:52:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182322951296819200", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322951296819200"]}, {"author_id": "925155987618697218", "created_at": "2019-10-10T15:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182322930589540353", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322930589540353"]}, {"author_id": "844347522", "created_at": "2019-10-10T15:51:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182322887941902338", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322887941902338"]}, {"author_id": "2922271165", "created_at": "2019-10-10T15:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182322822334402560", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322822334402560"]}, {"author_id": "1877435095", "created_at": "2019-10-10T15:51:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182322601768734720"}], "id": "1182322807759409153", "in_reply_to_user_id": "1967337732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Newton_Jobs bailarina suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322807759409153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 86, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RdeAsociaciones", "id": "3661345759"}]}, "author_id": "190859914", "created_at": "2019-10-10T15:51:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182314608826044416"}], "id": "1182322782673231873", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RdeAsociaciones: La Red de Asociaciones se suma a la campa\u00f1a #WorldMentalHealthDay. Con la finalidad de visibilizar que cada #40segundo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322782673231873"]}, {"author_id": "1039338975671009282", "created_at": "2019-10-10T15:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4647, "type": "Person", "normalized_text": "Orkut"}]}, "id": "1182322765690527745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava vendo as cores do cine no YouTube e os coment\u00e1rios \u00e9 s\u00f3 daquela historinha q criaram no Orkut q a menina se matou kkkkkk gnt todo mundo conheceu essa hist\u00f3ria eu to rindo demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322765690527745"]}, {"author_id": "752130915220877312", "created_at": "2019-10-10T15:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182322755179597829", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322755179597829"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ANDRESCELISM", "id": "56496839"}]}, "author_id": "50057815", "created_at": "2019-10-10T15:51:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317327662104576"}], "id": "1182322750326820870", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANDRESCELISM: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede preve\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322750326820870"]}, {"author_id": "104527823", "created_at": "2019-10-10T15:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182322661336256513", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322661336256513"]}, {"author_id": "590315888", "created_at": "2019-10-10T15:51:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182322658802851846", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322658802851846"]}, {"author_id": "815294615423160320", "created_at": "2019-10-10T15:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322204815630337"}], "id": "1182322620710166528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omaercin: Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Los medios de comunicaci\u00f3n con publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n RESPONSABLE so\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omaercin", "id": "47049340"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322620710166528"]}, {"author_id": "34654215", "created_at": "2019-10-10T15:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182322620248793094", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322620248793094"]}, {"author_id": "1172187016685117446", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/p9dbjkq2f1", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=g8l3_YsXMBA", "display_url": "youtube.com/watch?v=g8l3_Y\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "World Health Organization"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8125, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:50:50.000Z", "id": "1182322605140975617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos, se suicida una persona. World Health Organization (WHO) reflexiona en lo que cada uno de nosotros puede hacer para apoyar a estas personas.\nhttps://t.co/p9dbjkq2f1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322605140975617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "40Segundos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LauraDDHH", "id": "3167530600"}]}, "author_id": "1092870661092065282", "created_at": "2019-10-10T15:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322069423439873"}], "id": "1182322591014543360", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraDDHH: Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322591014543360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "40Segundos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LauraDDHH", "id": "3167530600"}]}, "author_id": "2903037568", "created_at": "2019-10-10T15:50:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322069423439873"}], "id": "1182322586727800833", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraDDHH: Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322586727800833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "author_id": "12283412", "created_at": "2019-10-10T15:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}], "id": "1182322536912244736", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182322536912244736"]}, {"author_id": "1088629745598771200", "created_at": "2019-10-10T15:50:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182322492775514112", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322492775514112"]}, {"author_id": "69998746", "created_at": "2019-10-10T15:50:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182322476665262080", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322476665262080"]}, {"author_id": "2187367936", "created_at": "2019-10-10T15:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182320889385377792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 113, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VBallesterWu", "id": "813427261"}]}, "id": "1182322418939039745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VBallesterWu: Sab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona\n10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, es una oportunidad para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322418939039745"]}, {"author_id": "584771512", "created_at": "2019-10-10T15:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182280741708877826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diegosoares918", "id": "1864668458"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1182322404384743424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegosoares918: @omelete Jared leto \u00e9 um puta ator, mas toda a montagem de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o o favoreceu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322404384743424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "40Segundos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LauraDDHH", "id": "3167530600"}]}, "author_id": "173526165", "created_at": "2019-10-10T15:50:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322069423439873"}], "id": "1182322399519207424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraDDHH: Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para..\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322399519207424"]}, {"author_id": "234502400", "created_at": "2019-10-10T15:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182322369181949954", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322369181949954"]}, {"author_id": "407553712", "created_at": "2019-10-10T15:49:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182322323501617153", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322323501617153"]}, {"author_id": "952964627238998021", "created_at": "2019-10-10T15:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297047405383680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 56, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "John_Adames", "id": "74792852"}]}, "id": "1182322297199366144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @John_Adames: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322297199366144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}]}, "author_id": "67818669", "created_at": "2019-10-10T15:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}], "id": "1182322281399361536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322281399361536"]}, {"author_id": "762780989693321216", "created_at": "2019-10-10T15:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321863235645441"}], "id": "1182322260834754562", "in_reply_to_user_id": "1117481644162785281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@TiipoCualquiera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 me cagaste.\n\n*se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TiipoCualquiera", "id": "1117481644162785281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322260834754562"]}, {"author_id": "6277172", "created_at": "2019-10-10T15:49:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182322259085668352", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322259085668352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "711225372348694529", "created_at": "2019-10-10T15:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182322248868253696", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322248868253696"]}, {"author_id": "255833097", "created_at": "2019-10-10T15:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182310632332201984"}], "id": "1182322208460423168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DianaGlzSoto: El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DianaGlzSoto", "id": "183882740"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322208460423168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 236, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 251, "end": 272, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/poGxqpND7r", "expanded_url": "https://twitter.com/omaercin/status/1182322204815630337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/poGxqpND7r", "media_key": "3_1182322200659009544"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 271, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "47049340", "created_at": "2019-10-10T15:49:14.000Z", "id": "1182322204815630337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Los medios de comunicaci\u00f3n con publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n RESPONSABLE son fundamentales y pueden ayudar a prevenir el suicidio. (Imagen de @consaludmental ) #diamundialdelasaludmental #mentalhealth #WorldMentalHealthDay https://t.co/poGxqpND7r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322204815630337"]}, {"author_id": "1143234176365281280", "created_at": "2019-10-10T15:49:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182322184859144193", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322184859144193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "3260129401", "created_at": "2019-10-10T15:49:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182322183210708993", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322183210708993"]}, {"author_id": "1087731844437757952", "created_at": "2019-10-10T15:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182322119792877568", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322119792877568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 23, "end": 42, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 43, "end": 64, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "40Segundos"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 260, "end": 277, "tag": "DDHHEnMovimiento"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5Ns7klpQTy", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraDDHH/status/1182322069423439873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Ns7klpQTy", "media_key": "3_1182322064432254977"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 261, "end": 276, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHEnMovimiento"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 258, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "3167530600", "created_at": "2019-10-10T15:48:42.000Z", "id": "1182322069423439873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para...\nCharlar con alguien \ud83c\udf43\nPara visibilizar este d\u00eda \ud83c\udf43\nPara ayudar a prevenir e informar \ud83c\udf43\nCada #40SECONDS una persona se suicida @opsoms\n\n#DDHHEnMovimiento https://t.co/5Ns7klpQTy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322069423439873"]}, {"author_id": "774335057435750400", "created_at": "2019-10-10T15:48:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182322012666105856", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182322012666105856"]}, {"author_id": "948685100195155968", "created_at": "2019-10-10T15:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182321901496090626", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182321901496090626"]}, {"author_id": "311785421", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/y5QYBPDOFN", "expanded_url": "http://bit.ly/2VyTFhl", "display_url": "bit.ly/2VyTFhl"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 125, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321870953168896"}], "id": "1182321873616605190", "in_reply_to_user_id": "311785421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os; este a\u00f1o la @WHO centra sus esfuerzos en la prevenci\u00f3n.\n\nPara prevenirlo es necesario adquirir herramientas para poder enfrentarlo.\nhttps://t.co/y5QYBPDOFN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321873616605190"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "author_id": "872931654", "created_at": "2019-10-10T15:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282061673041922"}], "id": "1182321789009121280", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsargentina: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321789009121280"]}, {"author_id": "114201630", "created_at": "2019-10-10T15:47:28.000Z", "id": "1182321757006565381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Che es re suicida ir al lab con pantalon largo y chaquetilla con estOS 33 GRADOS QUE ESTAN HACIENDO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321757006565381"]}, {"author_id": "4010762375", "created_at": "2019-10-10T15:47:27.000Z", "id": "1182321752979968004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182321752979968004"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "author_id": "1096126657272832000", "created_at": "2019-10-10T15:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182321746415951872", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321746415951872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ecpsantacoloma", "id": "961670457442304001"}]}, "author_id": "370978990", "created_at": "2019-10-10T15:47:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313302719946755"}], "id": "1182321730615992320", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ecpsantacoloma: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182321730615992320"]}, {"author_id": "759881471477682176", "created_at": "2019-10-10T15:47:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321488583708674"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lutadora20", "id": "964276685939118081"}]}, "id": "1182321710042947587", "in_reply_to_user_id": "964276685939118081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lutadora20 Vai se foder, a galinha quase matou o gato no meio da rua, ela poderia mtt bem me matar naquele momento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182321710042947587"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 85, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 144, "end": 166, "tag": "PrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/v6NDYqBBJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/apsot/status/1182321673204305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v6NDYqBBJ7", "media_key": "3_1182321651393929216"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 84, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 145, "end": 165, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "PrevenciondelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "author_id": "329101420", "created_at": "2019-10-10T15:47:08.000Z", "id": "1182321673204305921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona? En el #DiaMundialdelaSaludMental, la @opsargentina centr\u00f3 la campa\u00f1a de esta jornada en la #PrevenciondelSuicidio. Por ello, invita a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb y aunar esfuerzos para concientizar a la sociedad. https://t.co/v6NDYqBBJ7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321673204305921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/N1I549sXNz", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "514242346", "created_at": "2019-10-10T15:46:41.000Z", "id": "1182321562491527169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? #DiaMundialSaludMental  https://t.co/N1I549sXNz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321562491527169"]}, {"author_id": "1042918837", "created_at": "2019-10-10T15:46:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182321498318655488", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321498318655488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 115, "end": 137, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}]}, "author_id": "1621459778", "created_at": "2019-10-10T15:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318474376417281"}], "id": "1182321421218930689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YasminAbraham9: En el mundo cada 40 segundos alguien suicida - OMS \n\nDe esto se habla!! \ud83d\udde3\n\n#DiadelaSaludMental\n#DiaMundialSaludMental\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321421218930689"]}, {"author_id": "1168614511852576768", "created_at": "2019-10-10T15:45:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182321387576291329", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321387576291329"]}, {"author_id": "734352950374608896", "created_at": "2019-10-10T15:45:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182321312771035136", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321312771035136"]}, {"author_id": "462455073", "created_at": "2019-10-10T15:45:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182321293229776899", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321293229776899"]}, {"author_id": "1585746240", "created_at": "2019-10-10T15:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182321285751328769", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321285751328769"]}, {"author_id": "83002871", "created_at": "2019-10-10T15:45:32.000Z", "id": "1182321274154078208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40\" se suicida una persona, el suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os: @opsoms", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 140, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321274154078208"]}, {"author_id": "136829332", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/fFsmuPGoAp", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1182320714344538112", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8186, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:45:09.000Z", "id": "1182321175373996032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme que j\u00e1 existiu https://t.co/fFsmuPGoAp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182321175373996032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}]}, "author_id": "2331800646", "created_at": "2019-10-10T15:45:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182321160450646016", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321160450646016"]}, {"author_id": "189121105", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/DCSAT5SgA9", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1182320714344538112", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:45:01.000Z", "id": "1182321143400804354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Coringa do Jared s\u00f3 serviu p Esquadr\u00e3o Suicida mesmo....\nAcho q ele tinha capacidade de fazer um coringa dram\u00e1tico, mas ia ficar NADA A VER https://t.co/DCSAT5SgA9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182321143400804354"]}, {"author_id": "2794034024", "created_at": "2019-10-10T15:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182320928941842432", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320928941842432"]}, {"author_id": "813427261", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wZQkD5Cfj8", "expanded_url": "https://twitter.com/VBallesterWu/status/1182320889385377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZQkD5Cfj8", "media_key": "3_1182320876487954432"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 95, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:44:01.000Z", "id": "1182320889385377792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona\n10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/wZQkD5Cfj8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320889385377792"]}, {"author_id": "3374626600", "created_at": "2019-10-10T15:43:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182320803616047105", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320803616047105"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PSCMartorell", "id": "252737994"}]}, "author_id": "608484891", "created_at": "2019-10-10T15:43:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182316223750647809"}], "id": "1182320784347451393", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PSCMartorell: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS cada 40 seg\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182320784347451393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PSCMartorell", "id": "252737994"}]}, "author_id": "1125504015758954496", "created_at": "2019-10-10T15:42:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182316223750647809"}], "id": "1182320617632272384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PSCMartorell: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS cada 40 seg\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182320617632272384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "40seconds"}, {"start": 249, "end": 259, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BYmS5mXx4q", "expanded_url": "https://twitter.com/aydwa/status/1182320590859816962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYmS5mXx4q", "media_key": "3_1182320583809232897"}]}, "author_id": "58557451", "created_at": "2019-10-10T15:42:49.000Z", "id": "1182320590859816962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Este 2019 los esfuerzos son para concientizar sobre la\u00a0prevenci\u00f3n del suicidio. Bajo la campa\u00f1a\u00a0#40seconds, la\u00a0OMS\u00a0busca educar que solo toma \"40 segundos para actuar\", ya que de acuerdo con sus estad\u00edsticas\u00a0cada 40 segundos se suicida una persona.\u00a0#40seconds https://t.co/BYmS5mXx4q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320590859816962"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaInternacionaldelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ElsEDWwkrS", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/10/10/dia-la-salud-mental-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/10/10/dia\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ElsEDWwkrS", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/10/10/dia-la-salud-mental-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/10/10/dia\u2026"}]}, "author_id": "387816915", "created_at": "2019-10-10T15:42:35.000Z", "id": "1182320531460251661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaInternacionaldelaSaludMental https://t.co/ElsEDWwkrS https://t.co/ElsEDWwkrS", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1182320531460251661"]}, {"author_id": "223931067", "created_at": "2019-10-10T15:42:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182320526976602112", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320526976602112"]}, {"author_id": "1083414164054388738", "created_at": "2019-10-10T15:42:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182029614991974401"}], "id": "1182320485851250696", "in_reply_to_user_id": "4254311183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YasminLucco1 mds, a pr\u00f3pria fam\u00edlia alega que N\u00c3O SABE se foi o tio que matou a menina, porque o cara est\u00e1 desaparecido, pode ter acontecido algo com o cara e voc\u00eas dizendo que ele \u00e0 matou, o tio pode ter sido procurado por algu\u00e9m, e a crian\u00e7a viu testemunhou algo, ela poderia ter visto algo+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YasminLucco1", "id": "4254311183"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320485851250696"]}, {"author_id": "627838882", "created_at": "2019-10-10T15:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182320430230704131", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320430230704131"]}, {"author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-10T15:42:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182062495713972226"}], "id": "1182320410484002817", "in_reply_to_user_id": "1267927976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@altavozpe ALTAVOZ PARECE Q SOLO LLEGAS A CORNETITA DE LA VAGA JAPONESA DE LA SRA K Y DEL SUICIDA AG \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "altavozpe", "id": "1267927976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320410484002817"]}, {"author_id": "177220905", "created_at": "2019-10-10T15:42:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182320407837323266", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320407837323266"]}, {"author_id": "3341712010", "created_at": "2019-10-10T15:41:58.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "id": "1182320372940713985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O tio matou a pr\u00f3pria sobrinha, \u00e9 por isso que eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m, nem no pr\u00f3prio pai, quer ver minha filha ver comigo olhando, se n\u00e3o nem inventa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320372940713985"]}, {"author_id": "1164265209185415169", "created_at": "2019-10-10T15:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182320368826093568", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320368826093568"]}, {"author_id": "16782757", "created_at": "2019-10-10T15:41:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182320367886651393", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320367886651393"]}, {"author_id": "70422497", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/fPbvcYaxuS", "expanded_url": "https://twitter.com/antoninooo/status/1182320203776045065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPbvcYaxuS", "media_key": "16_1182320196083687424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:41:17.000Z", "id": "1182320203776045065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de ver al actor, vive por mi casa y est\u00e1 bien triste, demacrado, pinches envidiosos ogetes, si se suicida ustedes ser\u00e1n los culpables de asesinato. https://t.co/fPbvcYaxuS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320203776045065"]}, {"author_id": "1020749700197158915", "created_at": "2019-10-10T15:41:05.000Z", "id": "1182320152643342336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320152643342336"]}, {"author_id": "124298345", "created_at": "2019-10-10T15:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182320114110210049", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320114110210049"]}, {"author_id": "1016722302812213248", "created_at": "2019-10-10T15:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182320058611245056", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320058611245056"]}, {"author_id": "121768182", "created_at": "2019-10-10T15:40:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182320041749958656", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320041749958656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 229, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "DejaTuHuella"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "ALoAtlas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QDRXSDjYDa", "expanded_url": "https://twitter.com/atlasclubes/status/1182320041418723328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QDRXSDjYDa", "media_key": "3_1182319959046795265"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 242, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "DejaTuHuella"}]}, "author_id": "297562303", "created_at": "2019-10-10T15:40:38.000Z", "id": "1182320041418723328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udde0\ud83d\udc99 D\u00eda de la salud mental, 10 de octubre.\nCada 40 segundos se suicida una persona a nivel mundial.\nHablar con personas cercanas a ti y sobre todo con un profesional de tu estado emocional es el primer paso.\n#DiaMundialSaludMental\n#DejaTuHuella #ALoAtlas. https://t.co/QDRXSDjYDa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320041418723328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "author_id": "307021151", "created_at": "2019-10-10T15:40:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182320025157488640", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320025157488640"]}, {"author_id": "1119407940262346754", "created_at": "2019-10-10T15:40:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182320018777874432", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320018777874432"]}, {"author_id": "1027765568814899201", "created_at": "2019-10-10T15:40:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182320003439353862", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182320003439353862"]}, {"author_id": "459165926", "created_at": "2019-10-10T15:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319085868257280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 52, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jvalaball", "id": "112870982"}]}, "id": "1182319986972516357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jvalaball: El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio \nCada 40 segundos se suicida una persona\nhttp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319986972516357"]}, {"author_id": "383277901", "created_at": "2019-10-10T15:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182319984367865859", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319984367865859"]}, {"author_id": "93681926", "created_at": "2019-10-10T15:40:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182319943242506241", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319943242506241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ecpsantacoloma", "id": "961670457442304001"}]}, "author_id": "369143502", "created_at": "2019-10-10T15:40:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313302719946755"}], "id": "1182319925928615936", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ecpsantacoloma: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182319925928615936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/2N6gapSk4F", "expanded_url": "https://twitter.com/INS_ESV/status/1182319809574457344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2N6gapSk4F", "media_key": "3_1182319805984120832"}]}, "author_id": "920386050886979585", "created_at": "2019-10-10T15:39:43.000Z", "id": "1182319809574457344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial #SaludMental aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio. Un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\"  Cada 40 segundos se suicida una persona\nun factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes. https://t.co/2N6gapSk4F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319809574457344"]}, {"author_id": "798093295", "created_at": "2019-10-10T15:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "id": "1182319786073710593", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319786073710593"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "ElligeNutriColor"}, {"start": 259, "end": 277, "tag": "somosloquecomemos"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TsazvPpi6F", "expanded_url": "https://twitter.com/nutricolor/status/1182319783146115074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TsazvPpi6F", "media_key": "3_1182319756134830081"}]}, "author_id": "1136048951386345472", "created_at": "2019-10-10T15:39:37.000Z", "geo": {"place_id": "0fc38c66be54c001"}, "id": "1182319783146115074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "10 \u2013 OCTUBRE #D\u00edaMundialDeLaSaludMental \ud83e\udde0\n\nEste a\u00f1o est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. El suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\ud83d\udea6\n\n#ElligeNutriColor\n#somosloquecomemos https://t.co/TsazvPpi6F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319783146115074"]}, {"author_id": "900314228", "created_at": "2019-10-10T15:39:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182319633514323968"}], "id": "1182319745628086272", "in_reply_to_user_id": "900314228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El meu Treball de Final de M\u00e0ster consisteix en con\u00e8ixer millor quines s\u00f3n les caracter\u00edstiques neuropsicol\u00f2giques i de personalitat de les persones que hagin dut a terme una temptativa su\u00efcida a fi d'obtenir major coneixement i millorar-ne la prevenci\u00f3. I tu? Qu\u00e8 hi pots fer?", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182319745628086272"]}, {"author_id": "1850310570", "created_at": "2019-10-10T15:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182319726116167681", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319726116167681"]}, {"author_id": "102790720", "created_at": "2019-10-10T15:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182319725977702400", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319725977702400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 232, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 234, "end": 253, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 267, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}]}, "author_id": "14689728", "created_at": "2019-10-10T15:39:00.000Z", "id": "1182319630301442055", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 18, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "-Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona.\n-El suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay @CisneMexico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319630301442055"]}, {"author_id": "2249333932", "created_at": "2019-10-10T15:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182285541708050433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "liga de la Justicia"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "superheroes"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}]}, "id": "1182319543487729666", "in_reply_to_user_id": "355590443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LauraArrias @TomatazosCom Ejm. La liga de la Justicia que en su gran mayor\u00eda lo comprend\u00edan hombres, el escuadron suicida, y bueno las dem\u00e1s el cine de superheroes debe desarrollar a los personajes. Lo digo igual primero personajes y despu\u00e9s equipos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319543487729666"]}, {"author_id": "126780274", "created_at": "2019-10-10T15:38:21.000Z", "id": "1182319464467062784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40min se suicida una persona en el mundo. Y a vos te sigue dando risa el video sexual que corre de la que te cae mal, del meme del raro de tu clase, del dolor ajeno. Despiertense! Sean mejores personas por favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319464467062784"]}, {"author_id": "485654749", "created_at": "2019-10-10T15:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182319440844791808", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319440844791808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "40segundos"}, {"start": 227, "end": 253, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Q0taMWODNQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Cxx8ZVfYHA", "expanded_url": "https://twitter.com/lizigr/status/1182319316097622016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cxx8ZVfYHA", "media_key": "3_1182319310821158912"}]}, "author_id": "135644555", "created_at": "2019-10-10T15:37:46.000Z", "geo": {"place_id": "5970723cbb8cc66e"}, "id": "1182319316097622016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan. \ud83d\udc9b\n\n\u2795 INFO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Q0taMWODNQ\n#40segundos #D\u00edaMundialdelaSaludMental https://t.co/Cxx8ZVfYHA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319316097622016"]}, {"author_id": "1111964727763259392", "created_at": "2019-10-10T15:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182319235537788928", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182319235537788928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DZuksfa1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182317363544260608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZuksfa1Hf", "media_key": "3_1182311967987572736"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "author_id": "450056324", "created_at": "2019-10-10T15:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317363544260608"}], "id": "1182319225559552004", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VPITV: #D\u00edaMundialSaludMental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/DZuksfa1Hf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319225559552004"]}, {"author_id": "112870982", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/mwESUOoe8w", "expanded_url": "http://ow.ly/qKwh30pHmvP", "display_url": "ow.ly/qKwh30pHmvP"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:36:51.000Z", "id": "1182319085868257280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio \nCada 40 segundos se suicida una persona\nhttps://t.co/mwESUOoe8w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319085868257280"]}, {"author_id": "3075912208", "created_at": "2019-10-10T15:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182319080272990208", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182319080272990208"]}, {"author_id": "1181548165905965058", "created_at": "2019-10-10T15:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182319064875753476", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319064875753476"]}, {"author_id": "70870230", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kdPbVsBFht", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:36:29.000Z", "id": "1182318993614495744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida https://t.co/kdPbVsBFht v\u00eda @psyciencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318993614495744"]}, {"author_id": "1035594840858402816", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OzhknBl1Db", "expanded_url": "https://twitter.com/imnotjulesq/status/1181967853035151360", "display_url": "twitter.com/imnotjulesq/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:36:23.000Z", "id": "1182318971216961542", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "achei o melhor jeito me suicida senhor eu sei q tu me sondas\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/OzhknBl1Db", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318971216961542"]}, {"author_id": "1063579205663973376", "created_at": "2019-10-10T15:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182313477723037696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meydelusions", "id": "1131736963348869120"}]}, "id": "1182318941307375616", "in_reply_to_user_id": "1131736963348869120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@meydelusions so efeitos??? oxe da p fazer uma lista de defeitos, roteiro principalmente, eles tem tantos personagens e hist\u00f3rias boas, mas qnd vai fazer o roteiro fica uma merda esquadr\u00e3o suicida e batman vs superman ta ai p provar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318941307375616"]}, {"author_id": "3078150346", "created_at": "2019-10-10T15:36:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182318895404859392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318895404859392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Milano"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pzx5Ow6GpF", "expanded_url": "https://ift.tt/33jenVe", "display_url": "ift.tt/33jenVe"}]}, "author_id": "32935187", "created_at": "2019-10-10T15:35:39.000Z", "id": "1182318786009079808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anziano si uccide in ospedale: procura apre fascicolo contro ignoti https://t.co/pzx5Ow6GpF #Milano", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182318786009079808"]}, {"author_id": "799671675201540096", "created_at": "2019-10-10T15:35:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Reda\u00e7\u00e3o"}]}, "id": "1182318764643237888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o tem um professor de Reda\u00e7\u00e3o que quase matou uma turma toda zoando que a reda\u00e7\u00e3o do ENEM iria ser uma narra\u00e7\u00e3o, voc\u00ea t\u00e1 estudando errado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318764643237888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 115, "end": 137, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}]}, "author_id": "84455815", "created_at": "2019-10-10T15:35:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318474376417281"}], "id": "1182318751359918080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YasminAbraham9: En el mundo cada 40 segundos alguien suicida - OMS \n\nDe esto se habla!! \ud83d\udde3\n\n#DiadelaSaludMental\n#DiaMundialSaludMental\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318751359918080"]}, {"author_id": "1117505821", "created_at": "2019-10-10T15:35:20.000Z", "id": "1182318704614416402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318704614416402"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 115, "end": 137, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}]}, "author_id": "3060247065", "created_at": "2019-10-10T15:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318474376417281"}], "id": "1182318673123532801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YasminAbraham9: En el mundo cada 40 segundos alguien suicida - OMS \n\nDe esto se habla!! \ud83d\udde3\n\n#DiadelaSaludMental\n#DiaMundialSaludMental\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318673123532801"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 115, "end": 137, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}]}, "author_id": "709558048545755136", "created_at": "2019-10-10T15:35:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182318474376417281"}], "id": "1182318634720530432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YasminAbraham9: En el mundo cada 40 segundos alguien suicida - OMS \n\nDe esto se habla!! \ud83d\udde3\n\n#DiadelaSaludMental\n#DiaMundialSaludMental\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318634720530432"]}, {"author_id": "3645740127", "created_at": "2019-10-10T15:35:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182318623383330816", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318623383330816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 51, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}]}, "author_id": "1023511372817227776", "created_at": "2019-10-10T15:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182229694168600576"}], "id": "1182318516713721856", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AutismoDiario: Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona .\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318516713721856"]}, {"author_id": "892098210566725633", "created_at": "2019-10-10T15:34:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182318489295609856", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318489295609856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 95, "end": 117, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 118, "end": 143, "tag": "WorldMentalHealthDay2019"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/wJOCU29lIX", "expanded_url": "https://twitter.com/YasminAbraham9/status/1182318474376417281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJOCU29lIX", "media_key": "3_1182318461839650820"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 116, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 119, "end": 142, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay2019"}]}, "author_id": "1097856826048163840", "created_at": "2019-10-10T15:34:25.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "id": "1182318474376417281", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En el mundo cada 40 segundos alguien suicida - OMS \n\nDe esto se habla!! \ud83d\udde3\n\n#DiadelaSaludMental\n#DiaMundialSaludMental\n#WorldMentalHealthDay2019 https://t.co/wJOCU29lIX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318474376417281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DZuksfa1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182317363544260608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZuksfa1Hf", "media_key": "3_1182311967987572736"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "author_id": "65182839", "created_at": "2019-10-10T15:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317363544260608"}], "id": "1182318459851624449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VPITV: #D\u00edaMundialSaludMental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/DZuksfa1Hf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318459851624449"]}, {"author_id": "1088427291066142721", "created_at": "2019-10-10T15:33:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182318351768592384", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318351768592384"]}, {"author_id": "731668211918372864", "created_at": "2019-10-10T15:33:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279090470096902"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "JUNGKOOK"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1182318344990527488", "in_reply_to_user_id": "335141638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BTS_twt JUNGKOOK PQ ME MATOU???? GAROTO VAI SE FODER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318344990527488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FTDESPERANZA", "id": "423484191"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "106855531", "created_at": "2019-10-10T15:33:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297748055437319"}], "id": "1182318319417860098", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FTDESPERANZA: En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318319417860098"]}, {"author_id": "2342438478", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CnX6EsXIo8", "expanded_url": "https://twitter.com/guiiibernardo/status/1182318314774843392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CnX6EsXIo8", "media_key": "3_1182318308839833600"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:33:47.000Z", "id": "1182318314774843392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A \u00e9poca de Esquadr\u00e3o Suicida resumida em uma imagem !!! https://t.co/CnX6EsXIo8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318314774843392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2f6VbN2H7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/lizigr/status/1182318208528740352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2f6VbN2H7Z", "media_key": "3_1182318203864641538"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 154, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "135644555", "created_at": "2019-10-10T15:33:21.000Z", "geo": {"place_id": "5970723cbb8cc66e"}, "id": "1182318208528740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. https://t.co/2f6VbN2H7Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318208528740352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "author_id": "839812340631601153", "created_at": "2019-10-10T15:33:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}], "id": "1182318182075375622", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182318182075375622"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 264, "end": 275, "tag": "BuenJueves"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/h40tjUl29n", "expanded_url": "https://twitter.com/alehdzarroyo/status/1182318178057248768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h40tjUl29n", "media_key": "3_1182318172441067520"}]}, "author_id": "511401057", "created_at": "2019-10-10T15:33:14.000Z", "id": "1182318178057248768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLo peor de tener una enfermedad mental es que la gente espera que te comportes como si no la tuvieras\u201d\nCada 40 segundos una persona en el mundo se suicida, pero 40 segundos de escuchar y ofrecer ayuda al que est\u00e1 sufriendo lo puede salvar... \n#DiadelaSaludMental #BuenJueves https://t.co/h40tjUl29n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318178057248768"]}, {"author_id": "1176298229522214912", "created_at": "2019-10-10T15:33:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1182318151092051968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Passei a tarde toda lavando o carro ontem.\nMeu pai hj de manh\u00e3: Hmm choveu \u00e0 noite toda, ta tudo s\u00f3 a lama e o Gabriel se matou pra lavar o carro...too fazendo naaada, vou dar um role de carro n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318151092051968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "898259958894145536", "created_at": "2019-10-10T15:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "id": "1182318087682613251", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318087682613251"]}, {"author_id": "1068192575792779264", "created_at": "2019-10-10T15:32:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182316928423153665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Richtofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexandre1Perez", "id": "1891194583"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1182318082892730368", "in_reply_to_user_id": "1891194583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alexandre1Perez @UOLNoticias Existe elementos dentro da pr\u00e1tica criminosa que mostra psicopatia grave. O pai que matou o genro recentemente tbm atentou contra uma vida, como a Richtofen, mas por raz\u00f5es diferentes que o senso humano entende que n\u00e3o se trata de uma pessoa nociva a sociedade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318082892730368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 207, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 208, "end": 229, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 230, "end": 235, "tag": "EMCS"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "TecSalud"}, {"start": 246, "end": 261, "tag": "TECdeMonterrey"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gvDBtPEHbY", "expanded_url": "https://twitter.com/emcs_tecdemty/status/1182318074005004295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvDBtPEHbY", "media_key": "3_1182318065620529159"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gvDBtPEHbY", "expanded_url": "https://twitter.com/emcs_tecdemty/status/1182318074005004295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvDBtPEHbY", "media_key": "3_1182318070385262594"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 31, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Severiano Lozano Gonz\u00e1lez"}, {"start": 182, "end": 206, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 209, "end": 228, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.4514, "type": "Organization", "normalized_text": "EMCS"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.3846, "type": "Organization", "normalized_text": "TecSalud"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.2927, "type": "Other", "normalized_text": "TECdeMonterrey"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 93, "username": "nuevoleon", "id": "14745100"}]}, "author_id": "728765629", "created_at": "2019-10-10T15:32:49.000Z", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "id": "1182318074005004295", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El Dr. Severiano Lozano Gonz\u00e1lez, Director del Hospital Psiqui\u00e1trico del Estado de @nuevoleon, nos habla sobre las se\u00f1ales de alerta y factores estresantes de la conducta suicida \n\n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay #EMCS #TecSalud #TECdeMonterrey https://t.co/gvDBtPEHbY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318074005004295"]}, {"author_id": "955778130131726336", "created_at": "2019-10-10T15:32:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182315137027514368"}], "id": "1182317994694852608", "in_reply_to_user_id": "54270526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuisAdorno As saidinhas tamb\u00e9m deviam respeitar toda a sociedade. \u00c9 imoral quem matou crian\u00e7a sair no dia da crian\u00e7a,  e os pais nos dias correlativos. \nSocialize em qualquer outra data, inferno. \nA fam\u00edlia do assassinado que se lixe n\u00e9?!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182317994694852608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 60, "tag": "Diadelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Diadelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JacoboMedianero", "id": "428182340"}]}, "author_id": "1023511372817227776", "created_at": "2019-10-10T15:32:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261765704441858"}], "id": "1182317993184890881", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JacoboMedianero: Hoy se conmemora el #Diadelasaludmental centrada en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317993184890881"]}, {"author_id": "778974232550178816", "created_at": "2019-10-10T15:31:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "id": "1182317859659227136", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317859659227136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ANDRESCELISM", "id": "56496839"}]}, "author_id": "56496839", "created_at": "2019-10-10T15:31:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317327662104576"}], "id": "1182317794899222528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANDRESCELISM: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede preve\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317794899222528"]}, {"author_id": "3830432265", "created_at": "2019-10-10T15:31:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182317731741343751", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317731741343751"]}, {"author_id": "488530196", "created_at": "2019-10-10T15:31:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "id": "1182317713408090112", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317713408090112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 33, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MykoHze2UE", "expanded_url": "https://twitter.com/PodemMontcada/status/1182317681862684673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MykoHze2UE", "media_key": "3_1182317615332630534"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2532312637", "created_at": "2019-10-10T15:31:16.000Z", "id": "1182317681862684673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Hoy es el #WorldMentalHealthDay\n \n1\u20e3 1 de cada 4 personas tendr\u00e1 un trastorno de salud mental en su vida.\n\n2\u20e3 Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\n3\u20e3 Las personas con problemas de salud mental tienen la tasa m\u00e1s baja de empleo.\n\n\ud83d\udc49Luchemos para cambiarlo https://t.co/MykoHze2UE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317681862684673"]}, {"author_id": "2983486684", "created_at": "2019-10-10T15:30:59.000Z", "id": "1182317611406811136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "caralho rapaziada uma guria da minha escola se matou ontem, pesado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182317611406811136"]}, {"author_id": "413145554", "created_at": "2019-10-10T15:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285428256317440"}], "id": "1182317596785467393", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aguiiarr1: Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182317596785467393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saludand", "id": "300136823"}]}, "author_id": "475171886", "created_at": "2019-10-10T15:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254447918891011"}], "id": "1182317588178722816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludand: \ud83d\udcccEn el #diamundialdelasaludmental  , te recordamos que en caso de crisis suicida, puedes llamar a: \n\n\u2705@E112Andalucia \n\n\u2705\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317588178722816"]}, {"author_id": "839867529099161602", "created_at": "2019-10-10T15:30:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182317547087159297", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182317547087159297"]}, {"author_id": "1028951380717985792", "created_at": "2019-10-10T15:30:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182317518100340738", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317518100340738"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAPSBEsq", "id": "281988463"}]}, "author_id": "219612711", "created_at": "2019-10-10T15:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288373156913152"}], "id": "1182317470834663424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAPSBEsq: Avui celebrem el #DiaMundialSalutMental que amb el lema \u201cParlar i escoltar, salva vides\u201d aborda la prevenci\u00f3 del #su\u00efcidi. La\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182317470834663424"]}, {"author_id": "859180118", "created_at": "2019-10-10T15:30:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182040207329300480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.4838, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1182317434423918592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arisze27: Mercenario fariseos y tra\u00eddor a las bases de Acci\u00f3n Popular, t\u00fa no eres escuela de la lsmpa;t\u00fa  escuela es la estrella,oportu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317434423918592"]}, {"author_id": "555452424", "created_at": "2019-10-10T15:30:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182287229688922112"}], "id": "1182317376144117760", "in_reply_to_user_id": "65258557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fabl4zed Consejo: ni se te ocurra dale un papel porque se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fabl4zed", "id": "65258557"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317376144117760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/DZuksfa1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182317363544260608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZuksfa1Hf", "media_key": "3_1182311967987572736"}]}, "author_id": "4527987340", "created_at": "2019-10-10T15:30:00.000Z", "id": "1182317363544260608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialSaludMental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/DZuksfa1Hf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317363544260608"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "887432536942686210", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1645, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}, "name": "Mali \ud83d\udd1e", "username": "MtFerraz77"}, {"verified": false, "id": "869718586272739328", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "JuuMattos7"}, {"verified": false, "id": "166450310", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 230, "tweet_count": 10661, "listed_count": 4}, "name": "epse", "username": "erubio1975"}, {"verified": true, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "id": "62841764", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 873, "tweet_count": 51143, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Klauck", "username": "PokoAlto_"}, {"verified": false, "id": "373708174", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots"}, {"verified": false, "id": "397676983", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1407, "tweet_count": 56915, "listed_count": 2}, "name": "Sigh", "username": "_sighX"}, {"verified": true, "id": "2963716598", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 156838, "following_count": 241, "tweet_count": 66793, "listed_count": 1163}, "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "username": "ajplusespanol"}, {"verified": false, "id": "25731608", "location": "Medelll\u00edn - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 3190, "tweet_count": 16220, "listed_count": 86}, "name": "Zhelena", "username": "helectron"}, {"verified": false, "id": "798930630784335872", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 4142, "tweet_count": 9368, "listed_count": 2}, "name": "Issste Quer\u00e9taro", "username": "IsssteQueretaro"}, {"verified": false, "id": "3304484046", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 669, "tweet_count": 18317, "listed_count": 69}, "name": "Bien Com\u00fan M\u00e9xico", "username": "GrupoBienComun"}, {"verified": false, "id": "3661345759", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 2596, "tweet_count": 8900, "listed_count": 47}, "name": "Red de Asociaciones", "username": "RdeAsociaciones"}, {"verified": false, "id": "3221291661", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 448, "tweet_count": 2371, "listed_count": 10}, "name": "Centro Salud Fronteras", "username": "CSaludFronteras"}, {"verified": false, "id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116896, "following_count": 125, "tweet_count": 4393, "listed_count": 447}, "name": "Salud Madrid", "username": "SaludMadrid"}, {"verified": false, "id": "1052693616794189831", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 934, "tweet_count": 68258, "listed_count": 1}, "name": "conta desativada", "username": "Gdesativado"}, {"verified": false, "id": "609037720", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "name": "AnacondaFightClubBcn", "username": "AnacondaFightbc"}, {"verified": false, "id": "255626881", "location": "En la cabina \ud83d\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 544, "tweet_count": 20155, "listed_count": 4}, "name": "DIEGO", "username": "DiegoMtzOf"}, {"verified": false, "id": "122453340", "location": "M\u00e8xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 4812, "tweet_count": 69890, "listed_count": 14}, "name": "Louis Henri", "username": "LCELIS7"}, {"verified": true, "id": "14689728", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2549005, "following_count": 390, "tweet_count": 147076, "listed_count": 4517}, "name": "marthadebayle", "username": "marthadebayle"}, {"verified": false, "id": "2608141420", "location": "Torreon", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 74, "tweet_count": 15433, "listed_count": 17}, "name": "Cesar Del Bosque", "username": "cesardelbosque1"}, {"verified": false, "id": "183882740", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 45742, "following_count": 35230, "tweet_count": 80493, "listed_count": 176}, "name": "Diana Patricia Glz S", "username": "DianaGlzSoto"}, {"verified": false, "id": "132423850", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1859, "tweet_count": 19578, "listed_count": 18}, "name": "Metzi", "username": "metzimartel"}, {"verified": false, "id": "1158382152263901191", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 207, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "name": "@fabriciocuenca", "username": "fabrici07206232"}, {"verified": false, "id": "1144047355760664577", "location": "Pi\u00f1as, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 555, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "name": "BioSalud Pi\u00f1as", "username": "bio_saludpinas"}, {"verified": false, "id": "334761837", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 969, "tweet_count": 63719, "listed_count": 8}, "name": "niels birbaumer", "username": "nielsbirbaumer"}, {"verified": false, "id": "212204767", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "name": "Carlos Martini", "username": "680carlos"}, {"verified": false, "id": "1099223450", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 139, "tweet_count": 19126, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc5c", "username": "sergfrc"}, {"verified": false, "id": "1091860404576370689", "location": "Rio Grande, RS", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 730, "tweet_count": 28318, "listed_count": 3}, "name": "Luiza\u00b9\u00b3 \u264b", "username": "Lulurodrigues25"}, {"verified": false, "id": "144683381", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 856, "tweet_count": 60120, "listed_count": 8}, "name": "Ana", "username": "pinchpulga"}, {"verified": false, "id": "1039640388062076928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 4507, "tweet_count": 53846, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Fernando", "username": "LuizFer65636289"}, {"verified": false, "id": "1141173578391572481", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 491, "tweet_count": 4647, "listed_count": 1}, "name": "A gataa \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "Agatha190crf1"}, {"verified": false, "id": "82133173", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 378, "tweet_count": 9859, "listed_count": 0}, "name": "Emmanuel Angeles", "username": "emazuga"}, {"verified": true, "id": "35541975", "location": "\u00dcT: 19.466002,-99.168275", "public_metrics": {"followers_count": 1883778, "following_count": 3092, "tweet_count": 848334, "listed_count": 6177}, "name": "MVS Noticias", "username": "MVSNoticias"}, {"verified": false, "id": "1133305822765821953", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 41, "tweet_count": 357, "listed_count": 2}, "name": "Psinergia Psicolog\u00eda", "username": "Psinergiapsy"}, {"verified": false, "id": "1133984735284334592", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1929, "tweet_count": 48772, "listed_count": 0}, "name": "Matheus \ud83d\udd34\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ufe0f", "username": "CRFMatheus1981"}, {"verified": false, "id": "1432089787", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 944, "tweet_count": 251420, "listed_count": 18}, "name": "Rodrigo Justo", "username": "Rodrigo_Justo16"}, {"verified": false, "id": "3256115432", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 5000, "tweet_count": 311851, "listed_count": 1}, "name": "FJ", "username": "FrJuHeAl"}, {"verified": false, "id": "469548442", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 100, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "name": "Gabsy", "username": "gabsy_ferreira"}, {"verified": false, "id": "165800024", "location": "Rosagasario", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 731, "tweet_count": 5598, "listed_count": 7}, "name": "Maru \ud83d\udc9a\u270a", "username": "Maru_pez"}, {"verified": false, "id": "504708522", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 3292, "tweet_count": 85003, "listed_count": 82}, "name": "Diego Fiori \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "dhfiori"}, {"verified": false, "id": "75657768", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1534, "tweet_count": 64441, "listed_count": 13}, "name": "Alicia Sangineti", "username": "asangineti"}, {"verified": false, "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "username": "vascoverde"}, {"verified": false, "id": "411461354", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1515, "tweet_count": 11639, "listed_count": 4}, "name": "Cleano R. Barreto", "username": "CBarreto10"}, {"verified": false, "id": "51744669", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2040, "tweet_count": 57401, "listed_count": 12}, "name": "Cris Mrqsi", "username": "CrisMrqsi"}, {"verified": false, "id": "4849597237", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Mu\u00f1iz", "username": "seyro2003"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "903668904341512193", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 425, "tweet_count": 70987, "listed_count": 0}, "name": "kiara", "username": "porschv"}, {"verified": false, "id": "1035594840858402816", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 804, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "name": "lari", "username": "_larissazicaa"}, {"verified": false, "id": "87948229", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 355, "tweet_count": 20382, "listed_count": 30}, "name": "Natalia Le\u00f3n", "username": "NatLeonSalazar"}, {"verified": false, "id": "336803592", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 454, "tweet_count": 1691, "listed_count": 3}, "name": "zaida", "username": "enamoradadereid"}, {"verified": false, "id": "2397658758", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "name": "Desconecta", "username": "dsconecta"}, {"verified": false, "id": "3024192069", "location": "Tucuman, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1975, "tweet_count": 140292, "listed_count": 1}, "name": "AsianLove", "username": "AsianLoverArg"}, {"verified": false, "id": "1174444928908365824", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 3, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Bandera", "username": "JuanCar19303406"}, {"verified": false, "id": "1154593067929874432", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}, "name": "Ley Chambeando Ando", "username": "lchambeandoando"}, {"verified": false, "id": "549757078", "location": "s\u00e3o paulo,jahdema city", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 185, "tweet_count": 18796, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udca5\u212f\u212f\ud835\udcbd \ud83d\udc3a", "username": "_Jefffersonn12"}, {"verified": true, "id": "35765232", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10982976, "following_count": 1789, "tweet_count": 64678, "listed_count": 30539}, "name": "Programa P\u00e2nico", "username": "programapanico"}, {"verified": false, "id": "21236096", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 3234, "tweet_count": 37977, "listed_count": 74}, "name": "Andr\u00e9s Felipe Gamboa S\u00e1nchez", "username": "pipegamboas"}, {"verified": false, "id": "63506794", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3793, "tweet_count": 82934, "listed_count": 51}, "name": "H\u00e9ctor R. Herrera\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hectorherreramx"}, {"verified": false, "id": "19142645", "location": "universe", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1987, "tweet_count": 32591, "listed_count": 29}, "name": "Elvis", "username": "elmat88"}, {"verified": false, "id": "932806214534225920", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 405, "tweet_count": 34321, "listed_count": 0}, "name": "M.E \uf8ff", "username": "MariaEduardasz0"}, {"verified": false, "id": "227849802", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "name": "Jose Carlos Soto", "username": "CarlosSotolibre"}, {"verified": false, "id": "850903733206700032", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 284, "tweet_count": 19315, "listed_count": 0}, "name": "eruka disruptiva", "username": "ShinjiDeCono"}, {"verified": false, "id": "286204686", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 588, "tweet_count": 50930, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf83Aye\ud83d\udd2e", "username": "crisissince97"}, {"verified": false, "id": "745381995925086214", "location": "Tishomingo, MS", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 189, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "name": "Cody Lard", "username": "cody_lard"}, {"verified": false, "id": "2944980603", "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 4921, "tweet_count": 27656, "listed_count": 5}, "name": "PAULO FONT\u00c3O", "username": "paulofontao"}, {"verified": true, "id": "25562342", "public_metrics": {"followers_count": 265555, "following_count": 65438, "tweet_count": 31421, "listed_count": 936}, "name": "Paulo Teixeira", "username": "pauloteixeira13"}, {"verified": false, "id": "1167894763124744192", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 318, "tweet_count": 11038, "listed_count": 0}, "name": "jandira", "username": "Luiza_Jandira_"}, {"verified": false, "id": "880603458", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 278, "tweet_count": 43240, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e1udia", "username": "dracrm"}, {"verified": false, "id": "225009366", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 433, "tweet_count": 1145, "listed_count": 3}, "name": "Loreto Ulloa", "username": "lore_namaste"}, {"verified": false, "id": "369486813", "location": "Av. Brasil 1435, Valpara\u00edso.", "public_metrics": {"followers_count": 6034, "following_count": 274, "tweet_count": 34551, "listed_count": 26}, "name": "SaludValpoSanAntonio", "username": "SSVSA"}, {"verified": false, "id": "157194360", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 651, "tweet_count": 6324, "listed_count": 2}, "name": "Cemara", "username": "cemara_py"}, {"verified": true, "id": "760204061702488066", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "name": "ONU Uruguay", "username": "ONUUruguay"}, {"verified": false, "id": "1075510981672005633", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 282, "tweet_count": 27530, "listed_count": 1}, "name": "VM", "username": "1912_el"}, {"verified": false, "id": "481449173", "location": "only kpop: @ulttwang \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 29654, "following_count": 4782, "tweet_count": 138121, "listed_count": 122}, "name": "sar\u00e3o", "username": "sousarao"}, {"verified": false, "id": "445636821", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 616, "tweet_count": 37682, "listed_count": 0}, "name": "rapunzel", "username": "itstephb_"}, {"verified": false, "id": "442932348", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 2812, "tweet_count": 9688, "listed_count": 75}, "name": "Pilar Mestre", "username": "PilarMestreOr"}, {"verified": false, "id": "1385381815", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 211, "tweet_count": 10117, "listed_count": 0}, "name": "marlin", "username": "SantosMrl"}, {"verified": false, "id": "789936498497978369", "location": "Mag\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 1920, "tweet_count": 141063, "listed_count": 0}, "name": "2R \ud83e\udd4b", "username": "euroniii_"}, {"verified": false, "id": "4774603467", "location": "Carapachay", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1476, "tweet_count": 4801, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro Arcuri", "username": "viejoceano"}, {"verified": false, "id": "989947216092712966", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 52, "tweet_count": 154, "listed_count": 1}, "name": "Mam\u00e1 Se Planta", "username": "planta_se"}, {"verified": false, "id": "781675194", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 433, "tweet_count": 27106, "listed_count": 2}, "name": "Chac\u00edn\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "sadcinn"}, {"verified": false, "id": "1177464140", "location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 5360, "following_count": 2410, "tweet_count": 52915, "listed_count": 14}, "name": "Carlos", "username": "carlosecuellarr"}, {"verified": false, "id": "1006034533362339840", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 151, "tweet_count": 8757, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Steluti el mas romantica de ambev", "username": "pqeusabe"}, {"verified": false, "id": "970533641507016705", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "name": "nick", "username": "insiraumnick"}, {"verified": false, "id": "2521470100", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 2884, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "name": "Yaz S\u00e1nchez", "username": "yazgrace16"}, {"verified": false, "id": "263592281", "location": "Coronel Oviedo - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 999, "tweet_count": 48563, "listed_count": 6}, "name": "Vilma C\u00e1ceres", "username": "vilmacs88"}, {"verified": false, "id": "2432444135", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 59, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "name": "Bartolome G. Beltran", "username": "BeltranBart7"}, {"verified": true, "id": "473216817", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 368952, "following_count": 304, "tweet_count": 212945, "listed_count": 1032}, "name": "Caracol Deportes", "username": "CaracolDeportes"}, {"verified": false, "id": "1149075375986749440", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 71, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigues \ud83d\udc9e", "username": "ionaradavy"}, {"verified": false, "id": "225530904", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1695, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "name": "YEER14", "username": "YaheER14"}, {"verified": false, "id": "2762129482", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3279, "tweet_count": 130799, "listed_count": 45}, "name": "Rei Ayanami", "username": "Ruz05"}, {"verified": false, "id": "582497454", "public_metrics": {"followers_count": 19308, "following_count": 2553, "tweet_count": 68536, "listed_count": 52}, "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "drlangosta"}, {"verified": false, "id": "728599465351913472", "location": "sierra via el pao", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 830, "tweet_count": 12893, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor Jos\u00e9", "username": "hectorpastoralb"}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697200, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "id": "132191329", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 4938, "tweet_count": 67285, "listed_count": 1}, "name": "Rita Rafaeli \ud83e\udd5b# FechadaComBolsonaro", "username": "RitaCRafaeli"}, {"verified": false, "id": "1848893450", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 148, "tweet_count": 3948, "listed_count": 2}, "name": "Mayte Puertas", "username": "maytucapg"}, {"verified": false, "id": "212219250", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "name": "Enfermer\u00eda tv", "username": "Enfermeriatv"}, {"verified": false, "id": "495856095", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 623, "tweet_count": 16368, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7b Spooky Rieki \ud83d\udc7b", "username": "Riiekii"}, {"verified": false, "id": "2350592880", "location": "Mineral de la Reforma, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 473, "tweet_count": 6572, "listed_count": 0}, "name": "Brizeth", "username": "Brizethgb"}, {"verified": false, "id": "33926412", "location": "Pachuca de Soto", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "name": "ICATHI", "username": "icathi"}, {"verified": false, "id": "1279331143", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 933, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "name": "Hospital Materno Dr. Reynaldo Almanzar", "username": "HMDRARD"}, {"verified": false, "id": "33518714", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8559, "following_count": 8497, "tweet_count": 128777, "listed_count": 21}, "name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb", "username": "Choconina3C273"}, {"verified": false, "id": "380225930", "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 280, "tweet_count": 4871, "listed_count": 4}, "name": "ROMAVIPE ABOGADOS", "username": "ROMAVIPEABOGADO"}, {"verified": false, "id": "788355862221824002", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 2516, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n Cruz", "username": "rub1205"}, {"verified": false, "id": "869229573539602432", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 46, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "name": "Pilar Contreras", "username": "PilarCo26"}, {"verified": false, "id": "992558884782034949", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 2878, "tweet_count": 294572, "listed_count": 1}, "name": "Moreno Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 200% BOLSONARO \ud83c\udf3b", "username": "MorenoJose0809"}, {"verified": false, "id": "1357221978", "location": "Jard\u00edn del Cantador #90, Zona ", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 420, "tweet_count": 31479, "listed_count": 8}, "name": "Sindicato de Salud de Guanajuato SNTSA37", "username": "sntsa_37"}, {"verified": false, "id": "119985856", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 399, "tweet_count": 17887, "listed_count": 1}, "name": "elfa combativa\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "sunseetmist"}, {"verified": false, "id": "225979636", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 550, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Velasco", "username": "mvelasco27"}, {"verified": false, "id": "1080455821258121217", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 155, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "name": "Freyja", "username": "morenolores"}, {"verified": false, "id": "561543358", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113733, "following_count": 26802, "tweet_count": 124622, "listed_count": 498}, "name": "\u1d0a\u1d1c\u0274\u0262 \u029c\u1d0fs\u1d07\u1d0f\u1d0b\u2077\u17f9 \ud83e\udd8b THE ASTRONAUT", "username": "jungquerotti"}, {"verified": false, "id": "920850892248764417", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 3499, "tweet_count": 11910, "listed_count": 7}, "name": "Enlaces Por la Sustentabilidad", "username": "EnlacesXSustent"}, {"verified": true, "id": "350821710", "location": "Ginebra, Suiza - Geneva, CH", "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 2757, "tweet_count": 17483, "listed_count": 208}, "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Ginebra", "username": "MisionMexOI"}, {"verified": false, "id": "724338968221855744", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 343989, "listed_count": 34}, "name": "Carolina Morales", "username": "SosNinosename1"}, {"verified": false, "id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "name": "Tomas Baader", "username": "tbaader"}, {"verified": false, "id": "274713017", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 211, "tweet_count": 14795, "listed_count": 0}, "name": "Dule\u2764\ud83e\udd94", "username": "Dolce_Rubii"}, {"verified": false, "id": "955121838379667456", "location": "na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1013, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "name": "02!pretinho", "username": "SabinoR_tdd"}, {"verified": false, "id": "100321469", "location": "Bipolar paradise ", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 2392, "tweet_count": 31947, "listed_count": 21}, "name": "Panque de Naranja\ud83c\udf5e\ud83c\udf4a", "username": "Orange_Pancake_"}, {"verified": false, "id": "989625760720683008", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 630, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "name": "Susana Carlson", "username": "faticarlson"}, {"verified": false, "id": "1005947071776600065", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 309, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "name": "Milani", "username": "JoanaMilani"}, {"verified": false, "id": "204088413", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 340, "tweet_count": 3441, "listed_count": 2}, "name": "Lorena Morales", "username": "LoreMoralesV"}, {"verified": false, "id": "965741931622993920", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 390, "tweet_count": 92661, "listed_count": 0}, "name": "Larissa", "username": "Larissa38181557"}, {"verified": true, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone"}, {"verified": false, "id": "1607337895", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 909, "tweet_count": 61837, "listed_count": 9}, "name": "Valenzuela Marcela \ud83e\udd8b\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "username": "MarcelaVVO"}, {"verified": false, "id": "56496839", "location": "Regi\u00f3n Valpo, 5ta Costa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27138, "following_count": 2632, "tweet_count": 60056, "listed_count": 188}, "name": "Andr\u00e9s Celis Montt", "username": "ANDRESCELISM"}, {"verified": false, "id": "1056641617313128448", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 169, "tweet_count": 48, "listed_count": 1}, "name": "Clarisse Guimar\u00e3es", "username": "ClarisseTPG"}, {"verified": true, "id": "4255613157", "public_metrics": {"followers_count": 9441, "following_count": 756, "tweet_count": 10323, "listed_count": 136}, "name": "Plan Nacional Sobre Drogas", "username": "PNSDgob"}, {"verified": false, "id": "64923899", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1917, "tweet_count": 31866, "listed_count": 0}, "name": "INSETO (MAX)", "username": "inseto_max"}, {"verified": true, "id": "1703926747", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 29004, "following_count": 1180, "tweet_count": 12373, "listed_count": 355}, "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico ONU", "username": "MexOnu"}, {"verified": false, "id": "1148947230725820416", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 44, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra Guerrero", "username": "Alejand41946283"}, {"verified": false, "id": "3167530600", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1258, "tweet_count": 16481, "listed_count": 13}, "name": "Laura Hern\u00e1ndez", "username": "LauraDDHH"}, {"verified": false, "id": "1128652302297051137", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 67, "tweet_count": 2644, "listed_count": 1}, "name": "Comisi\u00f3n de Caminos e Infraestructura Hidr\u00e1ulica", "username": "cceih_chiapas"}, {"verified": false, "id": "393104820", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 123, "tweet_count": 10028, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Jaraba", "username": "jorgejaraba1998"}, {"verified": false, "id": "212290524", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1345, "tweet_count": 43309, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Angelica", "username": "mariasostenible"}, {"verified": false, "id": "186535064", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 752, "tweet_count": 150886, "listed_count": 15}, "name": "Robespierrelieber", "username": "cherasan"}, {"verified": false, "id": "126780274", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 778, "tweet_count": 30253, "listed_count": 0}, "name": "Ara", "username": "siperonoi"}, {"verified": false, "id": "3063089745", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1629, "tweet_count": 73431, "listed_count": 53}, "name": "malena s\u00e1nchez", "username": "mGranitoDeArena"}, {"verified": false, "id": "3501654922", "location": "Mislata. Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 3351, "tweet_count": 44812, "listed_count": 141}, "name": "ASVATP", "username": "ASVATP"}, {"verified": false, "id": "494858518", "location": "Gipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "name": "Agifes", "username": "Agifes"}, {"verified": false, "id": "1141535652472852486", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 248, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "name": "Inversionesbadamo", "username": "Inversionesbada"}, {"verified": false, "id": "804645203067990016", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 655, "tweet_count": 66664, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Esquivel", "username": "MaraEsquivel12"}, {"verified": false, "id": "1168829748614705153", "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 10052, "tweet_count": 65353, "listed_count": 3}, "name": "El Endiablado", "username": "EndiabladoEl"}, {"verified": false, "id": "16087601", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1330, "tweet_count": 118418, "listed_count": 24}, "name": "LuRussa \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "username": "LuRussa"}, {"verified": false, "id": "75603971", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 576, "tweet_count": 97800, "listed_count": 4}, "name": "alexandre penedo", "username": "alex_penedo"}, {"verified": false, "id": "1035530503565148160", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 472, "tweet_count": 23529, "listed_count": 15}, "name": "Tlaxcala al d\u00eda", "username": "tlaxcalaaldia"}, {"verified": false, "id": "1024370063569289217", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 344, "tweet_count": 11707, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf2 \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf8 \ud83c\udf39", "username": "SheilaB19128358"}, {"verified": false, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "id": "1150235403279990784", "location": "Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1363, "tweet_count": 28459, "listed_count": 3}, "name": "Dr. G. Miguel", "username": "DrGMiguel92"}, {"verified": false, "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico"}, {"verified": false, "id": "1128073668767244288", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 1, "tweet_count": 8196, "listed_count": 0}, "name": "madey", "username": "angelaperu1"}, {"verified": true, "id": "140670223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "username": "OPSOMSPeru"}, {"verified": false, "id": "1172137403458498560", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 55, "tweet_count": 2116, "listed_count": 1}, "name": "hospitalciudadjuanbosch", "username": "hospitalciudad3"}, {"verified": false, "id": "1182329408474042374", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 10, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "name": "Fio", "username": "Fio06423751"}, {"verified": false, "id": "2404043429", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "name": "Jonathan.", "username": "Versuasiv0"}, {"verified": false, "id": "872931654", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 125, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "name": "No one", "username": "rrochigonzalez"}, {"verified": false, "id": "785237276896989184", "location": "Santa Mar\u00eda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4997, "tweet_count": 54501, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udc6b1\ud835\udc8b\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud83e\udde9\ud83c\udf0e", "username": "cuellojuan78"}, {"verified": false, "id": "1481137873", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 505, "tweet_count": 2421, "listed_count": 5}, "name": "JUPIC SJS", "username": "JUPICSJS"}, {"verified": false, "id": "528579006", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 242, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Ferreira", "username": "fabio_klvn"}, {"verified": false, "id": "814246888937553920", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 272, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "name": "Hip\u00f3lito", "username": "HiplitoPaulino2"}, {"verified": false, "id": "963222599235981312", "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 327, "tweet_count": 8438, "listed_count": 0}, "name": "maria\ud83c\udf52", "username": "mariabusquiroli"}, {"verified": false, "id": "813866214493736960", "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 607, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo", "username": "eduardohessss"}, {"verified": false, "id": "2427984810", "location": "M\u00e9xico  D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1927, "tweet_count": 297717, "listed_count": 32}, "name": "el Venao playero", "username": "elVenaoplayero"}, {"verified": false, "id": "1392612997", "location": "Pachuca Hgo.", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 165, "tweet_count": 14591, "listed_count": 14}, "name": "Irma Lopez", "username": "Lopezirma67"}, {"verified": false, "id": "177278007", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 24360, "following_count": 3658, "tweet_count": 85365, "listed_count": 31}, "name": "Medica Parlante\ud83d\udc99", "username": "MedicaParlante"}, {"verified": false, "id": "252390427", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 211, "tweet_count": 20764, "listed_count": 9}, "name": "Lic. Jose Checo", "username": "josecheco"}, {"verified": false, "id": "118197553", "location": "Monterrey, N.L., M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 2755, "tweet_count": 45647, "listed_count": 66}, "name": "Revista 3er Sector", "username": "3erSector"}, {"verified": false, "id": "887860002672840704", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 99, "tweet_count": 213875, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Espinosa Lemus", "username": "EspinosaLemus"}, {"verified": true, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx"}, {"verified": false, "id": "2780497949", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 252, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "name": "Martin Merediz-Funes", "username": "MeredizFunes"}, {"verified": false, "id": "3328795281", "public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "username": "PPTenel13"}, {"verified": false, "id": "403344479", "location": "Talavera de la Reina", "public_metrics": {"followers_count": 10050, "following_count": 1314, "tweet_count": 87183, "listed_count": 111}, "name": "La Voz del Tajo", "username": "lavozdeltajo"}, {"verified": false, "id": "2790248299", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 100, "tweet_count": 1026, "listed_count": 15}, "name": "Farmacia_USJ", "username": "FarmaciaUSJ"}, {"verified": false, "id": "1389099654", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "name": "RarasNoInvisibles", "username": "NoInvisibles"}, {"verified": false, "id": "1179922501977169920", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 5847, "tweet_count": 51687, "listed_count": 0}, "name": "maria roy", "username": "mariaro62470066"}, {"verified": false, "id": "834798132407971844", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 156, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "name": "merilur_natica", "username": "delga_lurdes"}, {"verified": false, "id": "428182340", "location": "Mota del Cuervo (Cuenca)", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 3690, "tweet_count": 14797, "listed_count": 27}, "name": "Jacobo Medianero Mill\u00e1n", "username": "JacoboMedianero"}, {"verified": false, "id": "2352401171", "location": "Alpes-Maritimes", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 1670, "tweet_count": 151093, "listed_count": 51}, "name": "\ud80c\udd42 MATTIA VITI PER VITTORIA", "username": "uaglionedinizza"}, {"verified": false, "id": "702809097645789184", "location": "Nissa, Countea de Nissa.", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 277, "tweet_count": 17647, "listed_count": 16}, "name": "OcGC Nissa \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "OcGCNissa"}, {"verified": false, "id": "258441055", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "name": "Seba Campos Cervera E.", "username": "sebacamposc"}, {"verified": false, "id": "1730227021", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 319, "tweet_count": 6133, "listed_count": 2}, "name": "A.J \ud83c\udf13", "username": "AT_Wilde10"}, {"verified": false, "id": "1141850684364660736", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 3327, "tweet_count": 26982, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf1\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf1", "username": "edvvard21"}, {"verified": false, "id": "1182326200347365376", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "Lety_Machado", "username": "lety_machado"}, {"verified": false, "id": "804409031322284032", "location": "he/him - \u00e9l, minor, esp/eng", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 570, "tweet_count": 7643, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd87 clair", "username": "P0PNCANDY"}, {"verified": false, "id": "1110292868877422593", "location": "\u2022magic shop\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2298, "tweet_count": 14670, "listed_count": 1}, "name": ",.Taah,,\u21b1\u2077\ud83e\uddc8\ud83d\udc9c", "username": "Tahh_S2_"}, {"verified": false, "id": "2634926591", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1292, "tweet_count": 154213, "listed_count": 10}, "name": "Gabrielle Marie (Eva Mar\u00eda). Foto perfil: Puebla", "username": "GabrielleMarieD"}, {"verified": false, "id": "817763826208796674", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 837, "tweet_count": 123282, "listed_count": 9}, "name": "Clara", "username": "mahoubitch"}, {"verified": false, "id": "1006595846962630656", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 90, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "name": "Sieg", "username": "SiegWH_"}, {"verified": false, "id": "1056341339955171329", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 406, "tweet_count": 29845, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9c", "username": "Vete_Al_Carajo_"}, {"verified": false, "id": "952358425790418945", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "username": "pato_patul"}, {"verified": false, "id": "182545188", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 4999, "tweet_count": 56090, "listed_count": 8}, "name": "Quem mandou matar?", "username": "artemis369"}, {"verified": false, "id": "1002261807237615617", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 648, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "name": "Patrick Freeman", "username": "_PatrickFreeman"}, {"verified": false, "id": "920968709363175424", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "name": "Medlia Health", "username": "MedliaHealth"}, {"verified": false, "id": "907013642784256001", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 518, "tweet_count": 15158, "listed_count": 0}, "name": "Steven Halliwell", "username": "StevHalli"}, {"verified": false, "id": "1059817630465437696", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 432, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "name": "(au) Eugene", "username": "aeugener_"}, {"verified": false, "id": "2233679250", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 810, "tweet_count": 416609, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth Moreno", "username": "ElishebaMoreno"}, {"verified": false, "id": "1083092970021310468", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "name": "ISSSTE Salud", "username": "ISSSTE_Salud"}, {"verified": false, "id": "304655309", "location": "Dunder Mifflin Paper Company", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2322, "tweet_count": 20589, "listed_count": 15}, "name": "Blas", "username": "BlasBlasco"}, {"verified": false, "id": "242444521", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 487, "tweet_count": 29986, "listed_count": 4}, "name": "V\u00edctor Palmero", "username": "w1lt0rd"}, {"verified": false, "id": "4901889885", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 126, "tweet_count": 60170, "listed_count": 0}, "name": "Maria Pino", "username": "MariaPi91789561"}, {"verified": false, "id": "302990232", "location": "En toda la Republica.", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 521, "tweet_count": 86209, "listed_count": 14}, "name": "Mr. President", "username": "santapy"}, {"verified": false, "id": "903322520153198593", "location": "Carapegua Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 136, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}, "name": "Magdi Ybarra", "username": "MagdiYbarra"}, {"verified": false, "id": "1006518334454665216", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "name": "Edite Akutsu", "username": "AkutsuEdite"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550902, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "143452989", "location": "Molina de Segura, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 817, "tweet_count": 12122, "listed_count": 93}, "name": "AMER", "username": "EERRMolina"}, {"verified": false, "id": "1139555560725078016", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 695, "tweet_count": 15768, "listed_count": 2}, "name": "Jes\u00fasV.", "username": "idntknwhat"}, {"verified": false, "id": "92674795", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4289, "following_count": 4966, "tweet_count": 23493, "listed_count": 267}, "name": "Javier Guti\u00e9rrez", "username": "Javi_MX"}, {"verified": false, "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268046, "listed_count": 160}, "name": "Changoonga.com", "username": "michangoonga"}, {"verified": false, "id": "1156071616771702784", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 133, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "sinvampJ"}, {"verified": false, "id": "1160246070368186368", "location": "Complexo do Capote \ud83d\udea9\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1318, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Fernando \ud83c\uddf9\ud83c\udded", "username": "MarcosF99483278"}, {"verified": false, "id": "1168970267332423682", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 0, "tweet_count": 438, "listed_count": 3}, "name": "Tinder Triste", "username": "TinderTriste"}, {"verified": false, "id": "53206812", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 349, "tweet_count": 31147, "listed_count": 1}, "name": "Arthurrrrr", "username": "artcferraz"}, {"verified": false, "id": "101760458", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2275, "tweet_count": 18296, "listed_count": 10}, "name": "Heri Martinez Miguel", "username": "drherii_Miguel"}, {"verified": false, "id": "47049340", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 42436, "following_count": 1563, "tweet_count": 65988, "listed_count": 55}, "name": "Don Omar", "username": "omaercin"}, {"verified": false, "id": "784526513920245760", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 509, "tweet_count": 16013, "listed_count": 0}, "name": "Um dengo, igual jaguar faminta \ud83e\udd24", "username": "melanciacomcoco"}, {"verified": false, "id": "721346859185348608", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1568, "tweet_count": 12086, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Roberto Sim\u00f5es", "username": "LuizRobertoSim4"}, {"verified": false, "id": "1182171667747020801", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 493, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "name": "Jimmy", "username": "JimmyyyCf"}, {"verified": false, "id": "328029175", "location": " Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 826, "tweet_count": 42657, "listed_count": 1}, "name": "kevin", "username": "kevinnicolas4"}, {"verified": false, "id": "114201630", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 801, "tweet_count": 25421, "listed_count": 2}, "name": "Guadagnino", "username": "Guadaok"}, {"verified": false, "id": "1170480860312870912", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 588, "tweet_count": 10876, "listed_count": 0}, "name": "elliot", "username": "taoxulindo"}, {"verified": false, "id": "4019991862", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2321, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}, "name": "Cristiano Bezerra \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "CristianoBzerra"}, {"verified": false, "id": "740735019543449600", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 137, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "name": "Sociocracia", "username": "sociocraciamx"}, {"verified": false, "id": "1174514223508054022", "public_metrics": {"followers_count": 27530, "following_count": 29452, "tweet_count": 69071, "listed_count": 12}, "name": "BOLSONARO22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Brasil53565802"}, {"verified": false, "id": "747525829928726528", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 529, "tweet_count": 32294, "listed_count": 0}, "name": "Rosalinda", "username": "tutiarex"}, {"verified": false, "id": "3040594699", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 869, "tweet_count": 6176, "listed_count": 27}, "name": "TEECH", "username": "teechiapas"}, {"verified": false, "id": "1141151538028720130", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 560, "tweet_count": 24499, "listed_count": 0}, "name": "Grecia Monroy", "username": "mi_enojo_"}, {"verified": false, "id": "889512390278209537", "location": "Itabora\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 761, "tweet_count": 21206, "listed_count": 0}, "name": "Diana. \ud83e\udd8b", "username": "Diana50174785"}, {"verified": false, "id": "299864037", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 859, "tweet_count": 2690, "listed_count": 2}, "name": "Susana Granado \uf8ff", "username": "SusanaGranado"}, {"verified": false, "id": "612982544", "location": "Vancouver-M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 383, "tweet_count": 41116, "listed_count": 1}, "name": "Ceci Williams", "username": "CeciRodd"}, {"verified": false, "id": "798932772", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 707, "tweet_count": 32262, "listed_count": 3}, "name": "\u00c9owyn", "username": "tariskywalker"}, {"verified": false, "id": "158080985", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1529, "tweet_count": 4351, "listed_count": 7}, "name": "Patricia Ca\u00f1ete", "username": "PattyLeonor"}, {"verified": false, "id": "3592144042", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 624, "tweet_count": 19374, "listed_count": 7}, "name": "Princess kiki", "username": "Hillarycaus"}, {"verified": false, "id": "2999966649", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 208, "tweet_count": 909, "listed_count": 2}, "name": "CETQro", "username": "CETQro"}, {"verified": false, "id": "2310664629", "location": "Almeria", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 341, "tweet_count": 1655, "listed_count": 6}, "name": "M Jose Jimenez Liria", "username": "mjliria70"}, {"verified": false, "id": "2313957368", "location": "Edificio Bola Azul", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3330, "tweet_count": 3140, "listed_count": 18}, "name": "Distrito Sanitario Almer\u00eda", "username": "DAPAlmeria"}, {"verified": false, "id": "276556665", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 296, "tweet_count": 5532, "listed_count": 4}, "name": "Ana Samperio", "username": "anasamperio"}, {"verified": false, "id": "416344440", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 437, "tweet_count": 24932, "listed_count": 0}, "name": "keepitpirri", "username": "Eleuceia"}, {"verified": false, "id": "2249631302", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161903, "listed_count": 10}, "name": "traplev", "username": "traplev"}, {"verified": false, "id": "1176331310190780416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 176, "tweet_count": 4532, "listed_count": 0}, "name": "Dilane", "username": "edlaners"}, {"verified": false, "id": "93994404", "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2576, "tweet_count": 25989, "listed_count": 0}, "name": "Irving\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "IrvingAbdiel_M"}, {"verified": false, "id": "1102251888576286721", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1650, "tweet_count": 22508, "listed_count": 0}, "name": "\u0e4b\u20e2\u27ac\u2593\u20df\u20df\u20df\u08f4\u08f4\u08f4\u08f4\u035d\u035d\u035d\u035d\u2729\u27e2\u20df\u20df\u20d4\u20d4\u20d4\u20df\u20df\u2661\u27e3\u2593\u08f4\u08f4\u08f4\u035d\u035d\u27ac\u20e2\u0e4b \u0e4b\u13afSOSLAYADO", "username": "asoslayado"}, {"verified": false, "id": "854096142283493376", "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 480, "tweet_count": 89764, "listed_count": 14}, "name": "Elsarendelle", "username": "heladarendelle"}, {"verified": false, "id": "1483585844", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 516, "tweet_count": 65723, "listed_count": 0}, "name": "jose carlos A.soares", "username": "josecar69427357"}, {"verified": false, "id": "725733319158173698", "location": "no peito dos namkook", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 3491, "tweet_count": 103953, "listed_count": 16}, "name": "vicki \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udcab", "username": "morebyjhope"}, {"verified": false, "id": "1640547007", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1352, "tweet_count": 29922, "listed_count": 6}, "name": "A", "username": "AM15G15"}, {"verified": false, "id": "1039632640737988608", "location": "? ", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1535, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "name": "exploited.sh", "username": "teenager_tired"}, {"verified": false, "id": "2309021521", "location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "name": "ABT \u212d", "username": "courtesyas"}, {"verified": false, "id": "988985806575587329", "location": "Ni yo s\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 4998, "tweet_count": 76108, "listed_count": 2}, "name": "Mikey Cohen", "username": "OnvreNormal"}, {"verified": false, "id": "54434692", "location": "Deserto de Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1274, "tweet_count": 64744, "listed_count": 0}, "name": "IG Nagual Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ig_barros"}, {"verified": false, "id": "78990200", "location": "M\u00e9xico,D.F", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 175, "tweet_count": 36451, "listed_count": 7}, "name": "MH", "username": "marehenestrosa"}, {"verified": false, "id": "21844634", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 88, "tweet_count": 66623, "listed_count": 5}, "name": "Be \ud83d\udd25", "username": "b3vil4in"}, {"verified": false, "id": "61002845", "location": "D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1873, "tweet_count": 5871, "listed_count": 1}, "name": "Vi - \u0f5e\u0f72\u0f0b\u0f58\u0f72", "username": "GatoMagenta"}, {"verified": true, "id": "119844526", "location": "Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 2040054, "following_count": 179, "tweet_count": 27760, "listed_count": 5872}, "name": "Naciones Unidas", "username": "ONU_es"}, {"verified": false, "id": "193855341", "location": "TLAXCALA MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 266, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "name": "MONICA ROMERO", "username": "MONICAISK"}, {"verified": false, "id": "1205706187", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2135, "tweet_count": 30243, "listed_count": 2}, "name": "papibaqu\u00edgrafo fez cardio hoje?", "username": "uranisxD"}, {"verified": false, "id": "135861112", "location": "Bosque de Para Uno - Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 3233, "tweet_count": 250350, "listed_count": 27}, "name": "Juan Ram\u00f3n Ramos R.", "username": "juanramram"}, {"verified": false, "id": "61360563", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1001, "tweet_count": 17753, "listed_count": 4}, "name": "Jaqueline Jacques", "username": "JaquelineJac"}, {"verified": false, "id": "791098958525435904", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "name": "Fefoox", "username": "Fefoox1"}, {"verified": false, "id": "956377319249244160", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 148, "tweet_count": 23507, "listed_count": 2}, "name": "Zuly", "username": "zulypalominot"}, {"verified": false, "id": "118944275", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1678, "tweet_count": 34892, "listed_count": 3}, "name": "Yei-\u03c0", "username": "juanhablo"}, {"verified": false, "id": "795571557708005376", "location": "cariocaa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 405, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "name": "Piloto\ud83d\udcaf", "username": "lucaxmoura77"}, {"verified": false, "id": "30710862", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1416, "tweet_count": 61868, "listed_count": 7}, "name": "Suzan Fenner \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50 - SOCORRO ERU!!", "username": "suzan_fenner"}, {"verified": true, "id": "20561817", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289870, "following_count": 3121, "tweet_count": 306196, "listed_count": 1947}, "name": "W Radio M\u00e9xico", "username": "WRADIOMexico"}, {"verified": false, "id": "83590549", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 204, "tweet_count": 11547, "listed_count": 3}, "name": "By Cl\u00e1udio", "username": "byclaudyo"}, {"verified": false, "id": "884264095867965440", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 295, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "name": "Vander Vilela", "username": "VilelaVander"}, {"verified": false, "id": "1052726499235770369", "location": "Amsterd\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 436, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}, "name": "Brian Kevin", "username": "_Nivekb"}, {"verified": false, "id": "809583234359169024", "location": "Bem-Vindo Ao Meu Del\u00edrio Baby.", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 336, "tweet_count": 35105, "listed_count": 1}, "name": "Rainha \ud83c\udf2c\ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "username": "OnikaTanyk"}, {"verified": false, "id": "1338598651", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 289, "tweet_count": 39991, "listed_count": 1}, "name": "F.W.A", "username": "FatboyShunkY"}, {"verified": false, "id": "969322567919169536", "location": "Da Street ", "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 3523, "tweet_count": 55773, "listed_count": 10}, "name": "Frederico Sarago\u00e7a", "username": "FredSaragoca"}, {"verified": false, "id": "404057673", "location": "Figueres", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 4657, "tweet_count": 47191, "listed_count": 28}, "name": "Antonio Parra /\u2764\ufe0f", "username": "AntParra"}, {"verified": true, "id": "15133318", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "username": "socialistes_cat"}, {"verified": false, "id": "1139274316917485570", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 393, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "name": "Amandinha \uf8ff", "username": "amandacesario22"}, {"verified": false, "id": "2606785879", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 770, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o", "username": "joaovictor1092"}, {"verified": false, "id": "3438193575", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 288, "tweet_count": 498, "listed_count": 1}, "name": "cemarid", "username": "cemarid"}, {"verified": false, "id": "42036321", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 824, "tweet_count": 15858, "listed_count": 1}, "name": "Sr. N\u00e3o Lugar AR33", "username": "skatebateria"}, {"verified": false, "id": "1045352631818948608", "location": "\ud83d\udccdTafalla", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 178, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "name": "Valentina\u2640", "username": "valentinaHeZe"}, {"verified": false, "id": "2596210902", "location": "AQU\u00cd Y AHORA", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 101, "tweet_count": 40701, "listed_count": 22}, "name": "L'ENFANT TERRIBLE", "username": "METANFETAFISICA"}, {"verified": false, "id": "347796969", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 3615, "tweet_count": 64238, "listed_count": 28}, "name": "Arantxa S\u00e1ez \ud83d\udc9c", "username": "saezatxa"}, {"verified": false, "id": "91611479", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 626, "tweet_count": 209413, "listed_count": 4}, "name": "LoshFit\u2022", "username": "dany_lil7"}, {"verified": false, "id": "1566862118", "location": "Another world", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 389, "tweet_count": 9439, "listed_count": 3}, "name": "Daniel Villegas", "username": "JoseDanielVil"}, {"verified": false, "id": "1691371484", "location": "Ciudad de la Costa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 257, "tweet_count": 25051, "listed_count": 3}, "name": "sol", "username": "solmilano7"}, {"verified": false, "id": "1179786325479886851", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 32, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "name": "Sin Cemitas Oficial", "username": "CemitasSin"}, {"verified": false, "id": "1036698966161850368", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1808, "tweet_count": 180, "listed_count": 2}, "name": "PWEX Mi Negocio", "username": "pwexminegocio"}, {"verified": false, "id": "115962086", "location": "inmymind-PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1198, "tweet_count": 27742, "listed_count": 3}, "name": "Diana Galeano", "username": "Diki84"}, {"verified": false, "id": "68918691", "location": "do cone sombrio da lua", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 240, "tweet_count": 5899, "listed_count": 5}, "name": "this is what depression looks like:", "username": "thebodyaches"}, {"verified": false, "id": "259912836", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 38, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "name": "iusedtocry", "username": "MoniqueBurigo"}, {"verified": false, "id": "3381040029", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1345, "tweet_count": 152759, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Arce", "username": "GracielaArceD"}, {"verified": false, "id": "1641229046", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1468, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "name": "Miguel Luengo", "username": "SilvaGarrote"}, {"verified": true, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1340437, "following_count": 694, "tweet_count": 633984, "listed_count": 14413}, "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia"}, {"verified": false, "id": "836286356590592000", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 472, "tweet_count": 4083, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e3e de todos \ud83d\ude0f", "username": "Dani_Medeeiros"}, {"verified": false, "id": "343613575", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 444, "tweet_count": 58131, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Vicente", "username": "FlavioVicCosta"}, {"verified": false, "id": "718222189414191104", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 289, "tweet_count": 4180, "listed_count": 2}, "name": "Neymarcola", "username": "Marcolinhaskul"}, {"verified": false, "id": "1081544627621150720", "location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 518, "tweet_count": 8584, "listed_count": 1}, "name": "duranti", "username": "DLaura_"}, {"verified": false, "id": "4716945373", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 247, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "name": "Ulises Velasco", "username": "Ulises_HerVel"}, {"verified": false, "id": "47712439", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 1913, "tweet_count": 67753, "listed_count": 141}, "name": "Uni Radio", "username": "UniRadio997FM"}, {"verified": false, "id": "65217844", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 863, "tweet_count": 14515, "listed_count": 0}, "name": "el negro", "username": "l_negro"}, {"verified": true, "id": "42995003", "location": "New York City ", "public_metrics": {"followers_count": 100421, "following_count": 1450, "tweet_count": 105131, "listed_count": 260}, "name": "Mauricio Mart\u00ednez", "username": "martinezmau"}, {"verified": false, "id": "3074779253", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 201, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "name": "Florencia Galeano", "username": "468ef1cdc0be48d"}, {"verified": false, "id": "842042797511327745", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 11, "tweet_count": 9015, "listed_count": 0}, "name": "ICATHISantiago", "username": "ICATHISantiago"}, {"verified": false, "id": "787646241400299520", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 177, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}, "name": "Cebolinha", "username": "ResendPh"}, {"verified": false, "id": "1083021621189926912", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 116, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "name": "ilse Mar\u00eda de la C.", "username": "ilseMaradelaC1"}, {"verified": false, "id": "1102765597505523712", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 525, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}, "name": "infelizmente Victor \ud83e\udd87", "username": "vikkutor"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768369, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "888202606291673094", "location": "S\u00e3o Francisco Xavier, Rio de J", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 110, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}, "name": "ailuj\u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Lia_2p"}, {"verified": false, "id": "1039668405903810561", "location": "C del U", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 373, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "name": "Milo", "username": "MiliTomassi05"}, {"verified": false, "id": "1674028165", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 559, "tweet_count": 32330, "listed_count": 0}, "name": "Macanita", "username": "DaiiMontefinale"}, {"verified": false, "id": "844232505716744192", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 535, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "name": "Eiffel Bravo", "username": "EiffelBravo"}, {"verified": false, "id": "239146725", "location": "Maracaibo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1422, "tweet_count": 103580, "listed_count": 84}, "name": "Ivonne Valb", "username": "IvonneValbuena"}, {"verified": false, "id": "1434509365", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30301, "following_count": 29941, "tweet_count": 77356, "listed_count": 3}, "name": "Renata LT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "relatza"}, {"verified": false, "id": "966274962628796416", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 790, "tweet_count": 4612, "listed_count": 14}, "name": "Raquel Salazar", "username": "RaquelSalazarD"}, {"verified": false, "id": "1346525142", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1653, "tweet_count": 41999, "listed_count": 21}, "name": "Molina \ud83d\udd3b", "username": "elgelidotolya"}, {"verified": false, "id": "961670457442304001", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 543, "tweet_count": 6873, "listed_count": 13}, "name": "En Com\u00fa Podem Santa Coloma", "username": "ecpsantacoloma"}, {"verified": false, "id": "346444005", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 3441, "tweet_count": 50069, "listed_count": 280}, "name": "Virginia Salinas", "username": "VirgiForero"}, {"verified": false, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": false, "id": "476253963", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 577, "tweet_count": 17784, "listed_count": 2}, "name": "david-19", "username": "chillipeppwrs"}, {"verified": false, "id": "1088658999145365505", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "name": "Uncle V", "username": "VictorM24454900"}, {"verified": false, "id": "1650853370", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 74, "tweet_count": 10041, "listed_count": 1}, "name": "Alien", "username": "alienverde_"}, {"verified": false, "id": "465557193", "location": "Coraz\u00f3n de Sudamerica Py", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1770, "tweet_count": 23115, "listed_count": 1}, "name": "Chichi", "username": "ysapycabrera"}, {"verified": false, "id": "635016187", "location": "Londrina, PR", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 206, "tweet_count": 36514, "listed_count": 2}, "name": "shucas", "username": "shiiyurika"}, {"verified": false, "id": "48860787", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 432, "tweet_count": 12961, "listed_count": 0}, "name": "Hideki Katahira", "username": "KatahiraHideki"}, {"verified": false, "id": "1128985867178172416", "location": "fields ", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 302, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}, "name": "yass", "username": "hschalametw"}, {"verified": false, "id": "962236823287353344", "location": "presence; tea for one \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 7910, "tweet_count": 37739, "listed_count": 55}, "name": "\u2728magal\u00ed\u2728", "username": "radiorxger"}, {"verified": false, "id": "975933647374168066", "location": "Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 431, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}, "name": "fadinha da lombra", "username": "Po_fadinha"}, {"verified": false, "id": "1159294706838360065", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 34, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "name": "souza thata", "username": "21thata_"}, {"verified": false, "id": "953340350852161536", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 93, "tweet_count": 18009, "listed_count": 0}, "name": "Adrix", "username": "AdrixFigm"}, {"verified": false, "id": "256803632", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 11797, "following_count": 525, "tweet_count": 28590, "listed_count": 119}, "name": "Cinescondite", "username": "cinescondite"}, {"verified": false, "id": "18552203", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1454, "tweet_count": 68976, "listed_count": 20}, "name": "Libellum Repudii", "username": "AderGotardo"}, {"verified": false, "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2"}, {"verified": false, "id": "43694423", "location": "Lima , Peru", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}, "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "username": "l1brexs1empr3"}, {"verified": false, "id": "2934642297", "public_metrics": {"followers_count": 4929, "following_count": 4063, "tweet_count": 50268, "listed_count": 13}, "name": "Portal Shawn and Band Brasil", "username": "shawnbandbr"}, {"verified": false, "id": "1114919117692252161", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 358, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "name": "Txema Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez \ud83d\udd3b", "username": "TxemaFernndez4"}, {"verified": false, "id": "931974195361263618", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "username": "AreaMujerIUCLM"}, {"verified": false, "id": "33250513", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1379, "tweet_count": 17478, "listed_count": 15}, "name": "Pablo Baumart", "username": "pablobaumart"}, {"verified": false, "id": "162606027", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1681, "tweet_count": 11526, "listed_count": 2}, "name": "Allegra", "username": "Allely_cl"}, {"verified": false, "id": "1001526799464091653", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 140, "tweet_count": 9444, "listed_count": 0}, "name": "rinaldo", "username": "rinaldoandra"}, {"verified": false, "id": "101289263", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2133, "tweet_count": 35284, "listed_count": 9}, "name": "M2BEBER", "username": "mmbeber"}, {"verified": false, "id": "46068438", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 5346, "tweet_count": 120624, "listed_count": 39}, "name": "Andres Barahona M.", "username": "andres_barahona"}, {"verified": true, "id": "633098103", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "username": "colmedchile"}, {"verified": false, "id": "512138036", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 672, "tweet_count": 30494, "listed_count": 26}, "name": "Alex Sande", "username": "AlexandreSande"}, {"verified": false, "id": "253031005", "public_metrics": {"followers_count": 59429, "following_count": 387, "tweet_count": 93130, "listed_count": 1371}, "name": "Infosalus", "username": "infosalus_com"}, {"verified": false, "id": "956612062280642562", "location": "A galaxy far, far away", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 382, "tweet_count": 14863, "listed_count": 2}, "name": "Jyn Erso\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JynErsoVE"}, {"verified": true, "id": "4527987340", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 610507, "following_count": 617, "tweet_count": 438697, "listed_count": 1253}, "name": "VPItv", "username": "VPITV"}, {"verified": false, "id": "2431019227", "location": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32 \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c.", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 3624, "tweet_count": 114754, "listed_count": 6}, "name": "\u0618 lea&tay", "username": "tswiftgrf"}, {"verified": false, "id": "1090092969078767616", "location": "\ud83c\udf70. . zZz! taehyung + jeongguk", "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 5710, "tweet_count": 23839, "listed_count": 7}, "name": "yssa \u0b68\u0b67", "username": "kkjjkkhhhj"}, {"verified": false, "id": "194364858", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 845, "tweet_count": 19879, "listed_count": 4}, "name": "Mildred Hernandez", "username": "milhernandez"}, {"verified": false, "id": "1434003342", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 141, "tweet_count": 7285, "listed_count": 16}, "name": "Cl\u00ednica La Floresta", "username": "IMLAFLORESTA"}, {"verified": false, "id": "38324224", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2525, "tweet_count": 216580, "listed_count": 1}, "name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "username": "wpz13"}, {"verified": false, "id": "1321110462", "location": "onde judas perdeu as botas.", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 347, "tweet_count": 105033, "listed_count": 10}, "name": "marga\u26ab\u26aa\ud83d\udca2 777", "username": "allnight_mm"}, {"verified": false, "id": "1173659050556436481", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 217, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "name": "BRENDO SOUZA", "username": "brendo2103_"}, {"verified": false, "id": "816371513565806599", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}, "name": "Marco Ramos", "username": "Characato22"}, {"verified": false, "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "id": "763399023566974976", "location": "gica luli nana \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 226, "tweet_count": 74988, "listed_count": 5}, "name": "lice", "username": "vividflwers"}, {"verified": false, "id": "144663989", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 120, "tweet_count": 23027, "listed_count": 0}, "name": "Gaby Texis", "username": "gaabytaa_"}, {"verified": false, "id": "2841899409", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 364, "tweet_count": 19458, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda Isabel \u06de", "username": "25Mariaisabel"}, {"verified": false, "id": "394563222", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6511, "following_count": 564, "tweet_count": 30045, "listed_count": 130}, "name": "COPE Coru\u00f1a", "username": "copecoruna"}, {"verified": false, "id": "1182150588919889920", "location": "casa do didico", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 210, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "name": "Najila Trindade", "username": "buscowebnamoro"}, {"verified": false, "id": "1142923196531990528", "public_metrics": {"followers_count": 132773, "following_count": 4, "tweet_count": 2873, "listed_count": 55}, "name": "no sense mine", "username": "nosensemine"}, {"verified": false, "id": "823021211110281219", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 470, "tweet_count": 39052, "listed_count": 0}, "name": "Luluca", "username": "Analu1245"}, {"verified": false, "id": "203625114", "location": "Rio de Janeiro / brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1704, "tweet_count": 78769, "listed_count": 3}, "name": "AleDj", "username": "RitmoDaNoiteDj"}, {"verified": false, "id": "52508415", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 418, "tweet_count": 22403, "listed_count": 2}, "name": "Jupiter Postponed", "username": "bdtrpbrkndaydrm"}, {"verified": false, "id": "2746437552", "public_metrics": {"followers_count": 12559, "following_count": 817, "tweet_count": 13289, "listed_count": 15}, "name": "Direcci\u00f3n General de Sanidad Militar", "username": "SanidadMilCo"}, {"verified": false, "id": "543174062", "location": "Medell\u00edn, Bello", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1458, "tweet_count": 1855, "listed_count": 16}, "name": "Biblioteca USBMed", "username": "bibliousb"}, {"verified": false, "id": "40058136", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1182, "tweet_count": 111127, "listed_count": 8}, "name": "Jerry N H", "username": "jerry_nohe"}, {"verified": false, "id": "136649244", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "alvarosarco"}, {"verified": false, "id": "720641396856791040", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 651, "tweet_count": 2157, "listed_count": 6}, "name": "Facultad de Medicina CAS UDD", "username": "UDD_FM"}, {"verified": false, "id": "925572472124166145", "location": "El Oro, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 362, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "name": "Ronald Mora Morales", "username": "Leomora2017"}, {"verified": false, "id": "624016345", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1087, "tweet_count": 167707, "listed_count": 6}, "name": "Vera", "username": "Vlamartinp"}, {"verified": false, "id": "2871764121", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 77, "tweet_count": 33722, "listed_count": 0}, "name": "gloria bastidas", "username": "gloria1629"}, {"verified": false, "id": "54009501", "location": "Ccas", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 515, "tweet_count": 23015, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@mildredLatouche \ud83c\udf38", "username": "MildredLatouche"}, {"verified": false, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "name": "Reportero24", "username": "Reportero24"}, {"verified": false, "id": "131170421", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 318, "tweet_count": 21101, "listed_count": 16}, "name": "Carlos Carrazco \u24c2\ufe0f", "username": "CCarrazco"}, {"verified": false, "id": "728765629", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 121, "tweet_count": 12555, "listed_count": 42}, "name": "EMCS #TECdeMonterrey", "username": "emcs_tecdemty"}, {"verified": false, "id": "217937623", "location": "Extremoz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 850, "tweet_count": 24875, "listed_count": 0}, "name": "TEOD\u00d3SIO", "username": "teodosiorr"}, {"verified": false, "id": "812296865857372160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3070, "tweet_count": 193510, "listed_count": 4}, "name": "\u24dfRic Passalacqua", "username": "ricpass374"}, {"verified": false, "id": "1151878282725511169", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 690, "tweet_count": 3203, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf59Doracrazy", "username": "surtodorameira"}, {"verified": false, "id": "575850130", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 604, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto Ch\u00e1vez", "username": "gilber_RC"}, {"verified": false, "id": "242296244", "location": "Ciudad del Este, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 465, "tweet_count": 30804, "listed_count": 1}, "name": "Astronauta Viajero \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\ude80", "username": "astronautapy"}, {"verified": false, "id": "241830193", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 332, "tweet_count": 7447, "listed_count": 5}, "name": "Marden", "username": "Marden_AG"}, {"verified": false, "id": "3001178405", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 767, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "name": "rick", "username": "rickhunter54"}, {"verified": false, "id": "556329519", "public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}, "name": "Enrique Riera Escudero", "username": "EnriqueRieraE"}, {"verified": false, "id": "3303044248", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 266, "tweet_count": 1591, "listed_count": 7}, "name": "Hospital Especializado San Juan de Dios", "username": "hospitalesjd"}, {"verified": false, "id": "753643713495203840", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 1084, "tweet_count": 8947, "listed_count": 0}, "name": "Estezinhaa\ud83e\udd2a", "username": "estezinhaa_rs"}, {"verified": false, "id": "60760848", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 1423, "tweet_count": 25829, "listed_count": 38}, "name": "Tzitzi Santill\u00e1n", "username": "tzitzisantillan"}, {"verified": false, "id": "165900981", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 1369, "tweet_count": 118603, "listed_count": 46}, "name": "Douglas Palumbo Landaeta", "username": "douglaspalumbo"}, {"verified": false, "id": "137743142", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1081, "tweet_count": 19048, "listed_count": 12}, "name": "Maria Paz Valenzuela", "username": "mariapazva"}, {"verified": false, "id": "855598622", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 190, "tweet_count": 126, "listed_count": 1}, "name": "DANIEL CASTRUITA", "username": "JDANYCASTRUITA"}, {"verified": false, "id": "2306889258", "location": "Coahuila, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 77, "tweet_count": 421, "listed_count": 1}, "name": "ISSREEI", "username": "ISSREEI_SS_Coah"}, {"verified": false, "id": "1001345075874615301", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 965, "tweet_count": 26665, "listed_count": 59}, "name": "Pacientesquecuentan", "username": "pacienteqcuenta"}, {"verified": true, "id": "454839417", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14956, "following_count": 60, "tweet_count": 15738, "listed_count": 85}, "name": "Gobierno de Tucum\u00e1n", "username": "GobiernoTucuman"}, {"verified": false, "id": "3328260761", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 333, "tweet_count": 9735, "listed_count": 3}, "name": "Jesusvicencio@gmail.", "username": "terminodellover"}, {"verified": false, "id": "1064399622", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 59, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "name": "O tal do Liz", "username": "mxth00_"}, {"verified": false, "id": "26870135", "location": "monterrey, nuevo leon mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1563, "tweet_count": 55125, "listed_count": 24}, "name": "reyes gamez", "username": "reyesgamez"}, {"verified": false, "id": "290861444", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 423, "tweet_count": 82647, "listed_count": 6}, "name": "Mapache con Vans \ud83e\udd9d", "username": "ZachMery"}, {"verified": false, "id": "83974268", "location": "\u00dcT: -12.100843,-77.038314", "public_metrics": {"followers_count": 22517, "following_count": 21074, "tweet_count": 437429, "listed_count": 166}, "name": "Carlos Waite\ud83d\udc99Patriota\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCat\u00f3lico\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "carloswaite"}, {"verified": false, "id": "943529097313079297", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1652, "tweet_count": 29501, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Felipe Siaudzionis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FelipeSiaudzio2"}, {"verified": false, "id": "919957386865074176", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 688, "tweet_count": 46225, "listed_count": 42}, "name": "Una sufridora m\u00e1s #dolorcr\u00f3nico #EntrePacientes", "username": "1asufridoramas"}, {"verified": false, "id": "48513316", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1427, "tweet_count": 85194, "listed_count": 34}, "name": "Van em Transe", "username": "vanemtranse"}, {"verified": true, "id": "1219745606", "location": "Coyoac\u00e1n, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 2191, "tweet_count": 44509, "listed_count": 56}, "name": "Julieta Mac\u00edasR\u00e1bago", "username": "JulietaMRabago"}, {"verified": false, "id": "1735681885", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 497, "tweet_count": 35711, "listed_count": 6}, "name": "Diana Torres", "username": "samboratqm"}, {"verified": false, "id": "925155987618697218", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 1052, "tweet_count": 24850, "listed_count": 0}, "name": "Jheny", "username": "_araujoo18"}, {"verified": false, "id": "844347522", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1358, "tweet_count": 16817, "listed_count": 1}, "name": "Claudio A. \u258c\u258c\u258c", "username": "Claudio_A97"}, {"verified": false, "id": "2922271165", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 736, "tweet_count": 6901, "listed_count": 0}, "name": "Martha Imelda Ch\u00e1vez Miranda", "username": "MMartha3146"}, {"verified": false, "id": "1877435095", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 949, "tweet_count": 21085, "listed_count": 3}, "name": ".", "username": "msscarls"}, {"verified": false, "id": "1967337732", "location": "MANAUS/AM", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 305, "tweet_count": 6639, "listed_count": 1}, "name": "kayn", "username": "dsiquilibretion"}, {"verified": false, "id": "190859914", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 776, "tweet_count": 17648, "listed_count": 9}, "name": "Teno Ruiz", "username": "ateneoruiz"}, {"verified": false, "id": "1039338975671009282", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 734, "tweet_count": 10770, "listed_count": 0}, "name": "Alexa", "username": "alexagoncalvess"}, {"verified": false, "id": "752130915220877312", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 58, "tweet_count": 151976, "listed_count": 5}, "name": "bia", "username": "diangelobiaa"}, {"verified": false, "id": "50057815", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 3922, "tweet_count": 152472, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udfcf\ud835\udc0d\ud835\udc13", "username": "Kintsugie_"}, {"verified": false, "id": "104527823", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1840, "tweet_count": 7186, "listed_count": 2}, "name": "Mois\u00e9s Ru\u00edz", "username": "moyses100"}, {"verified": false, "id": "590315888", "location": "Centro - Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1790, "tweet_count": 265656, "listed_count": 17}, "name": "Sara . G\u2074\u2074", "username": "SaraGuedes21"}, {"verified": false, "id": "815294615423160320", "location": "San Jacinto De Yaguachi, Ecuad", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1507, "tweet_count": 6363, "listed_count": 0}, "name": "Manu", "username": "manu_toy"}, {"verified": false, "id": "34654215", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1079, "tweet_count": 86543, "listed_count": 58}, "name": "Marcela Hippe", "username": "MarcelaHippe"}, {"verified": false, "id": "1172187016685117446", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 222, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "name": "Let Me Breathe", "username": "let_me_breathe1"}, {"verified": false, "id": "1092870661092065282", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 125, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "name": "Marery", "username": "Marery6"}, {"verified": false, "id": "2903037568", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 228, "tweet_count": 6767, "listed_count": 2}, "name": "Daniel Martinez", "username": "DanielMtz_Mx"}, {"verified": false, "id": "12283412", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1931, "tweet_count": 24348, "listed_count": 27}, "name": "Josep Maria Pujol", "username": "josepmaria"}, {"verified": false, "id": "3395950991", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2389, "tweet_count": 6959, "listed_count": 11}, "name": "L'Hospitalet En Com\u00fa Podem", "username": "LHEnComuPodem"}, {"verified": false, "id": "1088629745598771200", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78109, "listed_count": 2}, "name": "Elizabeth Lucas Carril", "username": "tialilucas"}, {"verified": false, "id": "69998746", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 733, "tweet_count": 16566, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd20", "username": "dime_patyy"}, {"verified": false, "id": "2187367936", "location": "Santo Domingo,Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 20589, "following_count": 4462, "tweet_count": 339088, "listed_count": 8}, "name": "Luis M. Gonzalez", "username": "Luismaura1355M"}, {"verified": false, "id": "813427261", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 583, "tweet_count": 20490, "listed_count": 2}, "name": "Ver\u00f3nica Ballester-Wu", "username": "VBallesterWu"}, {"verified": false, "id": "584771512", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 441, "tweet_count": 146025, "listed_count": 8}, "name": "berenda", "username": "buddhahspace"}, {"verified": false, "id": "1864668458", "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 151, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "name": "Diego", "username": "diegosoares918"}, {"verified": false, "id": "173526165", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2775, "tweet_count": 37406, "listed_count": 29}, "name": "Polo G\u00f3mez", "username": "condomovil"}, {"verified": false, "id": "234502400", "location": "Pte. Franco, Alto Parana, Py", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 346, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edctor R. Esquivel", "username": "Vitaon"}, {"verified": false, "id": "407553712", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 746, "tweet_count": 4411, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc95*CarolinaCruz*\ud83c\udf99\ud83d\udcfb\ud83c\udfb6", "username": "CarolinaCruzMtz"}, {"verified": false, "id": "952964627238998021", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1187, "tweet_count": 16781, "listed_count": 6}, "name": "Alberto J. Valent\u00edn", "username": "ajvalentincama"}, {"verified": false, "id": "74792852", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1682, "tweet_count": 3456, "listed_count": 25}, "name": "John R. Adames", "username": "John_Adames"}, {"verified": false, "id": "67818669", "location": "Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1038, "tweet_count": 7750, "listed_count": 2}, "name": "Nayeli Garc\u00eda (Choco Naye)", "username": "Choco_Naye"}, {"verified": false, "id": "3057914359", "location": "Irapuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7759, "following_count": 187, "tweet_count": 21491, "listed_count": 39}, "name": "Ricardo Ortiz Gtz.", "username": "Ortiz_Irapuato"}, {"verified": false, "id": "762780989693321216", "location": "Papafritalandia", "public_metrics": {"followers_count": 12465, "following_count": 2118, "tweet_count": 119622, "listed_count": 5}, "name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "username": "likeidor"}, {"verified": false, "id": "1117481644162785281", "location": "Valle de Godric", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 882, "tweet_count": 49270, "listed_count": 5}, "name": "...", "username": "TiipoCualquiera"}, {"verified": false, "id": "6277172", "location": "Qro. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 2208, "tweet_count": 301525, "listed_count": 109}, "name": "Dra Kleine", "username": "Dra_Kleine"}, {"verified": false, "id": "711225372348694529", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 54, "tweet_count": 28605, "listed_count": 0}, "name": "PAZ RAMOS", "username": "Paz17051983"}, {"verified": false, "id": "255833097", "location": "San Pedro, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2499, "tweet_count": 17409, "listed_count": 9}, "name": "Gandhi Flores Marmolejo", "username": "gandhif"}, {"verified": false, "id": "1143234176365281280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 248, "tweet_count": 1998, "listed_count": 1}, "name": "Ricky", "username": "rickyzera"}, {"verified": false, "id": "3260129401", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 243, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}, "name": "Christian Rodr\u00edguez", "username": "ChrisMR23"}, {"verified": false, "id": "1087731844437757952", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 5570, "tweet_count": 99135, "listed_count": 0}, "name": "Kantunes. mito neles em 2022", "username": "Kantunes3"}, {"verified": false, "id": "774335057435750400", "location": "Gabi & Nine \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\ud83d\udc94\ud83e\udd40\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 0, "tweet_count": 37324, "listed_count": 0}, "name": "30/07 \ud83c\udf8aEterna Nine'\ud83d\ude2d\ud83e\udd40", "username": "Kathilyn_Looh"}, {"verified": false, "id": "948685100195155968", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 0, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "name": "tuya naira \u2728\u2728", "username": "Tuya__14"}, {"verified": false, "id": "311785421", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 743, "tweet_count": 3204, "listed_count": 30}, "name": "Andrea Freites", "username": "AndreFreitesTDF"}, {"verified": true, "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "name": "OPS/OMS Argentina", "username": "opsargentina"}, {"verified": false, "id": "4010762375", "location": "Tum ti tum, \u00e9 o baixad\u00e3o \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 865, "tweet_count": 66543, "listed_count": 2}, "name": "Yussif Fernandes \uf8ff", "username": "Dnksagaz"}, {"verified": false, "id": "1096126657272832000", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "name": "genarovg", "username": "genarovg2"}, {"verified": false, "id": "370978990", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1666, "tweet_count": 33740, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Rosales", "username": "Carlos_RG96"}, {"verified": false, "id": "759881471477682176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1955, "tweet_count": 75083, "listed_count": 0}, "name": "mayconcrf", "username": "mayconcmY"}, {"verified": false, "id": "329101420", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 173, "tweet_count": 4134, "listed_count": 2}, "name": "apsot", "username": "apsot"}, {"verified": false, "id": "514242346", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 427, "tweet_count": 5284, "listed_count": 7}, "name": "Elisa L\u00f3pez", "username": "elilopgar"}, {"verified": false, "id": "1042918837", "location": "Sabadell, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 4031, "tweet_count": 21025, "listed_count": 29}, "name": "V\u00edctor Motos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "motosbd"}, {"verified": false, "id": "1621459778", "location": "Lomas de Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 6970, "following_count": 5979, "tweet_count": 18248, "listed_count": 3}, "name": "Juan Jose Nicolucci", "username": "jjnicolucci"}, {"verified": false, "id": "1097856826048163840", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11042, "following_count": 9221, "tweet_count": 7979, "listed_count": 5}, "name": "Yasmin Abraham \ud83e\udd8b ~MdP~ \ud83c\udf0a", "username": "YasminAbraham9"}, {"verified": false, "id": "1168614511852576768", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 139, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "name": "Kenny", "username": "Kenny65496948"}, {"verified": false, "id": "734352950374608896", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 177, "tweet_count": 160781, "listed_count": 56}, "name": "Blas Benitez", "username": "BlasBenitez18"}, {"verified": false, "id": "462455073", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3218, "tweet_count": 61009, "listed_count": 18}, "name": "M\u00f3nica Livier", "username": "monivoxli"}, {"verified": false, "id": "1585746240", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 444, "tweet_count": 40840, "listed_count": 2}, "name": "Spooky (C)\ud83e\udda6 \ud83c\udf83", "username": "otterlet"}, {"verified": false, "id": "271479687", "location": "av y ban by: @itsmayanara", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 688, "tweet_count": 183597, "listed_count": 48}, "name": "eli \ud83c\udf51 magical writer", "username": "eliisnotreal"}, {"verified": true, "id": "83002871", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7091, "following_count": 318, "tweet_count": 11277, "listed_count": 69}, "name": "No\u00e9 Casta\u00f1\u00f3n", "username": "noecastanonr"}, {"verified": false, "id": "136829332", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 657, "tweet_count": 10890, "listed_count": 2}, "name": "Kim Karda\u00e7o", "username": "kauefelipe"}, {"verified": true, "id": "2331800646", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 1120, "tweet_count": 10012, "listed_count": 75}, "name": "SerCuidadorA", "username": "SerCuidadorA"}, {"verified": true, "id": "278546043", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 129160, "following_count": 651, "tweet_count": 44399, "listed_count": 1526}, "name": "Cruz Roja Espa\u00f1ola", "username": "CruzRojaEsp"}, {"verified": false, "id": "189121105", "location": " (Brasil) ", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1601, "tweet_count": 72484, "listed_count": 6}, "name": "pink venom", "username": "gagaIalisa"}, {"verified": false, "id": "2794034024", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 143, "tweet_count": 62945, "listed_count": 0}, "name": "ed-", "username": "edkvlo"}, {"verified": false, "id": "3374626600", "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 1658, "tweet_count": 89439, "listed_count": 2}, "name": "Ju\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Jullialeemos"}, {"verified": false, "id": "608484891", "location": "Gironella", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 601, "tweet_count": 1498, "listed_count": 1}, "name": "Oscar", "username": "_Oscar_Besa"}, {"verified": false, "id": "252737994", "location": "Martorell", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 599, "tweet_count": 1846, "listed_count": 17}, "name": "PSC Martorell /\u2764", "username": "PSCMartorell"}, {"verified": false, "id": "1125504015758954496", "location": "Gironella", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1661, "tweet_count": 3080, "listed_count": 1}, "name": "@PSCGironella / \u2764\ufe0f \ud83c\udf39", "username": "PSCGironella"}, {"verified": false, "id": "58557451", "location": "M\u00e9x DF", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 57, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "name": "@yd", "username": "aydwa"}, {"verified": false, "id": "387816915", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 366, "tweet_count": 39704, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9 Alejandro", "username": "josealejandropy"}, {"verified": false, "id": "223931067", "location": "Guanajuato ", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "name": "Ana Fabiola Valadez", "username": "Fabby_Valadez"}, {"verified": false, "id": "1083414164054388738", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 991, "tweet_count": 11654, "listed_count": 0}, "name": "Milena\ud83e\udd0d", "username": "indiaa069"}, {"verified": false, "id": "627838882", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 521, "tweet_count": 44549, "listed_count": 12}, "name": "Fanta Kolita :3", "username": "R4K3lobo"}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "id": "1267927976", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17266, "following_count": 869, "tweet_count": 45598, "listed_count": 90}, "name": "Altavoz", "username": "altavozpe"}, {"verified": false, "id": "177220905", "location": "Vicu\u00f1a, Valle de Elqui - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 858, "tweet_count": 6494, "listed_count": 2}, "name": "Francesca Calabrese", "username": "francalabrese"}, {"verified": false, "id": "3341712010", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 356, "tweet_count": 16718, "listed_count": 0}, "name": "Luduvice \u2764\ufe0f", "username": "Vicluduvice"}, {"verified": false, "id": "1164265209185415169", "location": "Barbizon, France", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 853, "tweet_count": 22357, "listed_count": 0}, "name": "AYSHA\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "CanizaMorales"}, {"verified": false, "id": "16782757", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1488, "tweet_count": 73596, "listed_count": 50}, "name": "\u024c\u00d8\u0110\u024c\u0197\u01e4\u00d8", "username": "drigomenezes"}, {"verified": false, "id": "70422497", "location": "Ant\u00e1rtida", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1503, "tweet_count": 38988, "listed_count": 3}, "name": "Antonio", "username": "antoninooo"}, {"verified": false, "id": "1020749700197158915", "location": "Hacia el sur\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 853, "tweet_count": 19722, "listed_count": 0}, "name": "Olgui \ud83d\udef8", "username": "OTNI10"}, {"verified": false, "id": "124298345", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2096, "tweet_count": 7522, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd87drefck supertramp\ud83e\udd87", "username": "drefck"}, {"verified": false, "id": "1016722302812213248", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 3853, "tweet_count": 165186, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "username": "NDaSilva6"}, {"verified": false, "id": "121768182", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1468, "tweet_count": 28862, "listed_count": 10}, "name": "Blake de Blum", "username": "blakecraft"}, {"verified": false, "id": "297562303", "location": "Guadalajara, Jalisco M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 280, "tweet_count": 29347, "listed_count": 28}, "name": "Atlas Clubes Oficial", "username": "atlasclubes"}, {"verified": false, "id": "307021151", "location": " Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 1276, "tweet_count": 84908, "listed_count": 286}, "name": "M\u00aa Jos\u00e9", "username": "mjosLozano"}, {"verified": false, "id": "123703876", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "username": "nanypizarro"}, {"verified": false, "id": "1119407940262346754", "location": "Ah\u00ed mismo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 406, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "name": "Nila", "username": "YegrosNila"}, {"verified": false, "id": "1027765568814899201", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 3155, "tweet_count": 167485, "listed_count": 1}, "name": "volia almeida", "username": "VoliaAlmeida"}, {"verified": false, "id": "459165926", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 848, "tweet_count": 4729, "listed_count": 12}, "name": "Josep Ma\u00f1ach Serra", "username": "JNyach"}, {"verified": false, "id": "112870982", "location": "Berga (Barcelona), Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 14261, "following_count": 9343, "tweet_count": 29628, "listed_count": 358}, "name": "Josep Vidal-Alaball MD, PhD, MPH", "username": "jvalaball"}, {"verified": false, "id": "383277901", "location": "Utah, USA", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 789, "tweet_count": 26622, "listed_count": 14}, "name": "Hakulabatata", "username": "AngelsGaona"}, {"verified": false, "id": "93681926", "location": "LIMA,PERU", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 4999, "tweet_count": 245661, "listed_count": 9}, "name": "ROMAN RIVAS", "username": "DOHKO84"}, {"verified": false, "id": "369143502", "location": "Contra la #ViolenciaMachista", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 4970, "tweet_count": 85877, "listed_count": 3}, "name": "labuhardilla68", "username": "labuhardilla68"}, {"verified": false, "id": "920386050886979585", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 208, "tweet_count": 3327, "listed_count": 11}, "name": "Instituto Nacional de Salud de El Salvador", "username": "INS_ESV"}, {"verified": false, "id": "798093295", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 633, "tweet_count": 13553, "listed_count": 62}, "name": "Cenit Psic\u00f3logos", "username": "CenitPsicologos"}, {"verified": false, "id": "2790963304", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 932, "tweet_count": 4125, "listed_count": 49}, "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid", "username": "saludmentalCM"}, {"verified": false, "id": "1136048951386345472", "location": "G\u00f3mez Palacio, Durango", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 163, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "name": "NUTRICOLOR LAGUNA", "username": "nutricolor"}, {"verified": false, "id": "900314228", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 136, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "name": "Paula A\ud83c\udf97", "username": "PaulaAngls"}, {"verified": false, "id": "1850310570", "location": "Santiago Papasquiaro, Durango", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1220, "tweet_count": 15630, "listed_count": 4}, "name": "Meche Ronquillo", "username": "MecheRonquillo"}, {"verified": false, "id": "102790720", "location": "Deimos", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 113, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}, "name": "\u1d3a\u1d52 \u02e2\u1d52\u02b8 \u1d35\u1d57\u1d58\u02b3\u1d47\u2071\u1d48\u1d49", "username": "ixario"}, {"verified": false, "id": "2249333932", "location": "Celso Castedo Nro 113 SCZ", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 52, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Aguilar Fuertes", "username": "JoseJAguilarF"}, {"verified": false, "id": "355590443", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 788, "tweet_count": 14293, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udfbcLAU\u2764\ufe0f\ud83c\udfb5", "username": "LAU_IX"}, {"verified": false, "id": "485654749", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1068, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "name": "Patti", "username": "patilesme"}, {"verified": false, "id": "135644555", "location": "Jalisco-Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1991, "tweet_count": 25948, "listed_count": 0}, "name": "Lizbeth G\u00f3mez", "username": "lizigr"}, {"verified": false, "id": "1111964727763259392", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4884, "tweet_count": 39956, "listed_count": 0}, "name": "Mauro", "username": "Mauro07884381"}, {"verified": false, "id": "450056324", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 318, "tweet_count": 5542, "listed_count": 1}, "name": "ender lobo", "username": "jlobo24081988"}, {"verified": false, "id": "3075912208", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 326, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}, "name": "Pordi #13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "GabrielPordi"}, {"verified": false, "id": "1181548165905965058", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 302, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Trinidad", "username": "Patrici75269411"}, {"verified": false, "id": "70870230", "location": "Pampan, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2590, "tweet_count": 18596, "listed_count": 17}, "name": "Psic. Jesus Gonzalez", "username": "Jesus205"}, {"verified": false, "id": "1063579205663973376", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 583, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "name": "sil \u2b50\ufe0f", "username": "silviofs_1"}, {"verified": false, "id": "1131736963348869120", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 249, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "name": "apagadora de tweets compulsiva", "username": "meydelusions"}, {"verified": false, "id": "3078150346", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 342, "tweet_count": 27732, "listed_count": 1}, "name": "Luc\u00eda", "username": "luciiaa_001"}, {"verified": false, "id": "32935187", "location": "Milano Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 486, "tweet_count": 52874, "listed_count": 30}, "name": "Ale De Chirico", "username": "Ale_De_Chirico"}, {"verified": false, "id": "799671675201540096", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1728, "tweet_count": 56247, "listed_count": 49}, "name": "\u22c8 Yeojoo | Don't Regret II\u0337I\u0337I\u0337", "username": "kiki_babystar"}, {"verified": false, "id": "84455815", "location": "Santa Rosa de Calamuchita", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 2354, "tweet_count": 7471, "listed_count": 7}, "name": "Roberto Molina", "username": "calamuchitainfo"}, {"verified": false, "id": "1117505821", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 254, "tweet_count": 26536, "listed_count": 1}, "name": "louquinho fofin", "username": "LucasBarra_"}, {"verified": false, "id": "3060247065", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9786, "following_count": 3730, "tweet_count": 83758, "listed_count": 17}, "name": "Agrupaci\u00f3n La 17-45", "username": "agrupacion1745"}, {"verified": false, "id": "709558048545755136", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2301, "tweet_count": 43597, "listed_count": 5}, "name": "Silmdq", "username": "ddhhsbf"}, {"verified": false, "id": "3645740127", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1199, "tweet_count": 43225, "listed_count": 1}, "name": "Qualquer Z\u00e9", "username": "zedoreggae"}, {"verified": false, "id": "1023511372817227776", "location": "Mota del Cuervo Cuenca", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1389, "tweet_count": 8640, "listed_count": 1}, "name": "jaime rodrigo", "username": "jaimero94686163"}, {"verified": false, "id": "240638785", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71832, "following_count": 952, "tweet_count": 85643, "listed_count": 939}, "name": "AutismoDiario", "username": "AutismoDiario"}, {"verified": false, "id": "892098210566725633", "location": "n\u00e3o me encosta", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 284, "tweet_count": 27058, "listed_count": 0}, "name": "unique", "username": "SRTAtko"}, {"verified": false, "id": "65182839", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2005, "tweet_count": 126008, "listed_count": 11}, "name": "MITWITDEHOY", "username": "SerCreativoVe"}, {"verified": false, "id": "1088427291066142721", "location": "Bangu", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 5239, "tweet_count": 95285, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda \ud83e\udd2f", "username": "0Fernandaa"}, {"verified": false, "id": "731668211918372864", "location": "b-army (s/her)", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 966, "tweet_count": 40437, "listed_count": 2}, "name": "s\u03b1s\u03b1\u2077", "username": "girlxvante"}, {"verified": true, "id": "335141638", "public_metrics": {"followers_count": 47689622, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124022}, "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "BTS_twt"}, {"verified": false, "id": "106855531", "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 911, "tweet_count": 6737, "listed_count": 2}, "name": "Bel\u00e9n \ud83d\udc95", "username": "belenmberrios"}, {"verified": false, "id": "423484191", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1398, "tweet_count": 3343, "listed_count": 13}, "name": "Tierradeesperanza", "username": "FTDESPERANZA"}, {"verified": false, "id": "2342438478", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1998, "tweet_count": 113273, "listed_count": 8}, "name": "it\u2019s your boy gui", "username": "guiiibernardo"}, {"verified": false, "id": "839812340631601153", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2748, "tweet_count": 97908, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "mccebs"}, {"verified": false, "id": "511401057", "location": "Mexico, City", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 4973, "tweet_count": 4919, "listed_count": 5}, "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez Arroyo\ud83c\udf0e\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "alehdzarroyo"}, {"verified": false, "id": "1176298229522214912", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Dias", "username": "Gabriel45757178"}, {"verified": false, "id": "898259958894145536", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 256, "tweet_count": 11291, "listed_count": 3}, "name": "CEPAAD", "username": "CEPAAD_2017"}, {"verified": false, "id": "1068192575792779264", "location": "Fuckland", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 454, "tweet_count": 18195, "listed_count": 0}, "name": "\u024c\u019f\u019d\u0245\u0141\u0189\u019f \u26a1", "username": "ronaldo_mkt"}, {"verified": false, "id": "955778130131726336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2578, "tweet_count": 51337, "listed_count": 1}, "name": "Purpurinado \u00c9 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Purpurinadox"}, {"verified": true, "id": "54270526", "location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 1258, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}, "name": "Lu\u00eds Adorno", "username": "LuisAdorno"}, {"verified": false, "id": "778974232550178816", "location": "El Bols\u00f3n, R\u00edo Negro", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 354, "tweet_count": 19787, "listed_count": 0}, "name": "malee", "username": "martinezmale__"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "id": "3830432265", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1637, "tweet_count": 50995, "listed_count": 1}, "name": "Ariel B", "username": "arielbolaos1"}, {"verified": false, "id": "488530196", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1125, "tweet_count": 25977, "listed_count": 1}, "name": "Valentina", "username": "valentinabenta"}, {"verified": false, "id": "2532312637", "location": "Montcada i Reixac", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 308, "tweet_count": 4883, "listed_count": 24}, "name": "Podem Montcada i Reixac", "username": "PodemMontcada"}, {"verified": false, "id": "2983486684", "location": "Navegantes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 152, "tweet_count": 15944, "listed_count": 0}, "name": "Othon Bruno", "username": "othon_bruno"}, {"verified": false, "id": "413145554", "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 921, "tweet_count": 85575, "listed_count": 1}, "name": "alinne bonifacio.\u2728", "username": "ninnebonifacio"}, {"verified": false, "id": "1916146110", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "username": "Aguiiarr1"}, {"verified": false, "id": "475171886", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 2341, "tweet_count": 25243, "listed_count": 33}, "name": "Regina Serrano", "username": "ReginaSalteras"}, {"verified": true, "id": "300136823", "public_metrics": {"followers_count": 66623, "following_count": 1547, "tweet_count": 55789, "listed_count": 659}, "name": "Consejer\u00eda de Salud y Consumo", "username": "saludand"}, {"verified": false, "id": "839867529099161602", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 1358, "tweet_count": 41876, "listed_count": 1}, "name": "Maruno \uf8ff", "username": "MateusMaruno"}, {"verified": false, "id": "1028951380717985792", "location": "Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 502, "tweet_count": 5811, "listed_count": 2}, "name": "Marga Sern\u00e5ndez", "username": "margsern"}, {"verified": false, "id": "219612711", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 335, "tweet_count": 2653, "listed_count": 8}, "name": "Daniel Cararach", "username": "dcararach"}, {"verified": false, "id": "281988463", "location": "Barcelona Esquerra", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 817, "tweet_count": 5959, "listed_count": 79}, "name": "CAPSBE", "username": "CAPSBEsq"}, {"verified": false, "id": "859180118", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Campos B.", "username": "b_acamposc1i267"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27"}, {"verified": false, "id": "555452424", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 345, "tweet_count": 5243, "listed_count": 0}, "name": "Jim Hopper", "username": "_adrianpaz91"}, {"verified": false, "id": "65258557", "public_metrics": {"followers_count": 40167, "following_count": 1002, "tweet_count": 88514, "listed_count": 135}, "name": "tu mismo", "username": "fabl4zed"}], "tweets": [{"author_id": "869718586272739328", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182294392138293248", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "suicidio"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-10T06:10:05.000Z", "id": "1182176457512108032", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2 Propuestas para la prevenci\u00f3n del #suicidio \ud83d\udc47\n2\u20e3 Puesta en marcha de un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de 3 cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida \ud83d\udcde #D\u00edaMundialSaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182176457512108032"]}, {"author_id": "373708174", "created_at": "2019-10-10T16:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182073955030589440"}], "id": "1182336872917417984", "in_reply_to_user_id": "62841764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PokoAlto_ Q momento", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PokoAlto_", "id": "62841764"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336872917417984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "2963716598", "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "id": "1182336037760184321", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 65, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "Jovenes"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ia4mKCcrQf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=54&v=JBKMMM72kjU", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4383, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaciones"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.427, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovenes"}]}, "author_id": "3661345759", "created_at": "2019-10-10T15:19:03.000Z", "id": "1182314608826044416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La Red de Asociaciones se suma a la campa\u00f1a #WorldMentalHealthDay. Con la finalidad de visibilizar que cada #40segundos se suicida una persona, adem\u00e1s que es la  segunda causa de defunci\u00f3n entre los #Jovenes de 15 a 29 a\u00f1os. \nhttps://t.co/ia4mKCcrQf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182314608826044416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "suicidio"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Vs0LP7Jpt8", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9M1fyEFMNV", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1182324545191120897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M1fyEFMNV", "media_key": "3_1182324524462874624"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 189, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Madrile\u00f1o de Salud"}]}, "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-10-10T15:58:32.000Z", "id": "1182324545191120897", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenci\u00f3n especializada que ofrecemos desde el Servicio Madrile\u00f1o de Salud, tienes a tu disposici\u00f3n nuestras gu\u00edas de ayuda \ud83d\udc49 https://t.co/Vs0LP7Jpt8 #SaludMental https://t.co/9M1fyEFMNV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324545191120897"]}, {"author_id": "609037720", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 232, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 234, "end": 253, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 267, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}]}, "author_id": "14689728", "created_at": "2019-10-10T15:39:00.000Z", "id": "1182319630301442055", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 18, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "-Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona.\n-El suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay @CisneMexico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319630301442055"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 227, "tag": "PrevenirEsVIvir"}, {"start": 228, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/p4t5PgUUvY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=6&v=pxJvb_Ng_XQ", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "author_id": "183882740", "created_at": "2019-10-10T15:03:15.000Z", "id": "1182310632332201984", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y alarmante, es la que nos muestra que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. #PrevenirEsVIvir #D\u00edaMundialdelaSaludMental \nhttps://t.co/p4t5PgUUvY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182310632332201984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 141, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "BioSalud"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "Cuidamostusalud"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/xosHZ0fWG2", "expanded_url": "https://twitter.com/bio_saludpinas/status/1182325221870714880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xosHZ0fWG2", "media_key": "3_1182325219698073605"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "BioSalud"}]}, "author_id": "1144047355760664577", "created_at": "2019-10-10T16:01:14.000Z", "id": "1182325221870714880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo seg\u00fan datos de la OMS. En \u00e9ste 10 de octubre que se celebra el #diamundialdelasaludmental aunemos esfuerzos para prevenir el suicido, hoy es un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\" #BioSalud #Cuidamostusalud https://t.co/xosHZ0fWG2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325221870714880"]}, {"author_id": "212204767", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"]}, {"author_id": "35541975", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Wy3vwcpPLn", "expanded_url": "http://bit.ly/3147TYX", "display_url": "bit.ly/3147TYX"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:43:50.000Z", "id": "1182335946316042241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os https://t.co/Wy3vwcpPLn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182335946316042241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 211, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Ry92oGybwD", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 186, "end": 210, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "504708522", "created_at": "2019-10-10T14:52:21.000Z", "id": "1182307888246743045", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio . Cada 40 segundos se suicida una persona . Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa #diamundialdelasaludmental   https://t.co/Ry92oGybwD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182307888246743045"]}, {"author_id": "178028454", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hxUZjzKtbt", "expanded_url": "https://twitter.com/Eleisegui/status/1181922410196537344", "display_url": "twitter.com/Eleisegui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T00:38:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181922410196537344"}], "id": "1182092917298651136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Seguir negando este debate es suicida. Especialmente para los productores. Tanto bla bla con el largo plazo y no son capaces de mirar pasado ma\u00f1ana. https://t.co/hxUZjzKtbt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182092917298651136"]}, {"author_id": "111815940", "created_at": "2019-10-10T12:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}]}, "id": "1182279591227998208", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 297, "like_count": 430, "quote_count": 27}, "text": "Hoy D\u00eda de la Salud Mental, recordamos la importancia de nuestra iniciativa la Ley 30947 que impulsa la salud mental comunitaria, la atenci\u00f3n integral, los medicamentos gen\u00e9ricos y los seguros.\nDemandamos la pronta aprobaci\u00f3n del Reglamento y presupuesto para su aplicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182279591227998208"]}, {"author_id": "1035594840858402816", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OzhknBl1Db", "expanded_url": "https://twitter.com/imnotjulesq/status/1181967853035151360", "display_url": "twitter.com/imnotjulesq/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:36:23.000Z", "id": "1182318971216961542", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "achei o melhor jeito me suicida senhor eu sei q tu me sondas\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/OzhknBl1Db", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182318971216961542"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}]}, "author_id": "2397658758", "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "id": "1182211189134282752", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"]}, {"author_id": "1154593067929874432", "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "id": "1182295288666607617", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"]}, {"author_id": "35765232", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Vk9f6TgOQq", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1181962297180397574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk9f6TgOQq", "media_key": "3_1181962288615624705"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:59:06.000Z", "id": "1181962297180397574", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "text": "\"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181962297180397574"]}, {"author_id": "25562342", "created_at": "2019-10-04T01:34:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4613, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 190, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1179932856233144320", "public_metrics": {"retweet_count": 2643, "reply_count": 322, "like_count": 11210, "quote_count": 113}, "text": "Senhor S\u00e9rgio Moro. O senhor avalia que as raz\u00f5es que levaram 10 policiais a invadirem o hospital para pegar o proj\u00e9til que matou a \u00c1gatha foi por medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o?\n@SF_Moro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932856233144320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 133, "end": 155, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txtKumixpY", "expanded_url": "https://twitter.com/SSVSA/status/1182329859944730624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txtKumixpY", "media_key": "3_1182329853812576256"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 222, "username": "csmcdomingoasun", "id": "972071495353667584"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "369486813", "created_at": "2019-10-10T16:19:39.000Z", "id": "1182329859944730624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\n\nEn el #D\u00edaMundialSaludMental compartimos el mensaje de los usuarios de nuestro @csmcdomingoasun. @ministeriosalud https://t.co/txtKumixpY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329859944730624"]}, {"author_id": "760204061702488066", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}], "id": "1182289919122825216", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"]}, {"author_id": "789936498497978369", "created_at": "2019-10-10T14:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308761198878721", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182308761198878721"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "SaludMental"}, {"start": 187, "end": 197, "tag": "Bienestar"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Salud"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Suicidio"}, {"start": 216, "end": 237, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 238, "end": 242, "tag": "OMS"}, {"start": 243, "end": 253, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "WorldMentalDayHealth"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4x5xqsPdQH", "expanded_url": "https://twitter.com/planta_se/status/1182313299418996739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4x5xqsPdQH", "media_key": "3_1182313290007023621"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 45, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 255, "end": 274, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalDayHealth"}]}, "author_id": "989947216092712966", "created_at": "2019-10-10T15:13:51.000Z", "id": "1182313299418996739", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "10 de Octubre - D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona,es por eso que en esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n#SaludMental #Bienestar  #Salud #Suicidio #40SegundosParaActuar #OMS #40SECONDS #WorldMentalDayHealth https://t.co/4x5xqsPdQH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182313299418996739"]}, {"author_id": "1177464140", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HQ4kJGNVCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosecuellarr/status/1182298406057852931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ4kJGNVCQ", "media_key": "3_1182298369940701190"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Lqq6I3FWfO", "expanded_url": "https://twitter.com/viktrromvenus/status/1176356540892139520", "display_url": "twitter.com/viktrromvenus/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e1tima"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema - malandra"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:14:40.000Z", "id": "1182298406057852931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me toco F\u00e1tima la hija de Zulema - malandra y suicida. https://t.co/HQ4kJGNVCQ https://t.co/Lqq6I3FWfO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182298406057852931"]}, {"author_id": "970533641507016705", "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "id": "1181776073148764160", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"]}, {"author_id": "473216817", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/m7ERvvDl2M", "expanded_url": "http://bit.ly/2IBKrvw", "display_url": "bit.ly/2IBKrvw", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2IBKrvw"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo M\u00e9ndez"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Cardenal"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:49:55.000Z", "id": "1182261975772024833", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "\ud83c\udfa5 El hecho se habr\u00eda presentado cuando el portero se acerc\u00f3 a Eduardo M\u00e9ndez para hablar de un dinero que le debe el cuadro 'Cardenal' \n\nhttps://t.co/m7ERvvDl2M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261975772024833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 164, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "CosasdePsiquiatras"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5oCyElC8uK", "expanded_url": "https://twitter.com/drlangosta/status/1182331933562302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oCyElC8uK", "media_key": "3_1182331928046817281"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 163, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "582497454", "created_at": "2019-10-10T16:27:54.000Z", "id": "1182331933562302464", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre hay algo que hacer \ud83d\ude03 #WorldMentalHealthDay #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras #SaludMental https://t.co/5oCyElC8uK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182331933562302464"]}, {"author_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/wV9Fa89oUm", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/10/10/actualidad/1570692380_257755.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/10/10/actualidad/1570692380_257755.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Antoni Monguilod"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:29:00.000Z", "id": "1182332210201923586", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "text": "A Antoni Monguilod le diagnosticaron p\u00e1rkinson hace doce a\u00f1os y hab\u00eda emprendido una campa\u00f1a para reclamar a los pol\u00edticos la legalizaci\u00f3n de la eutanasia para dejar de \"sufrir\" y poder morir \"dignamente\" https://t.co/wV9Fa89oUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332210201923586"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "author_id": "212219250", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "33926412", "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "id": "1182304894008676352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"]}, {"author_id": "225979636", "created_at": "2019-10-10T12:10:33.000Z", "id": "1182267169851052032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCuando me quer\u00eda matar no tuve una escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta. La us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta, y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182267169851052032"]}, {"author_id": "561543358", "created_at": "2019-10-10T14:50:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "id": "1182307330962214912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "text": "JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182307330962214912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "40seconds"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i0SC2kTBQc", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionMexOI/status/1182243369155809284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0SC2kTBQc", "media_key": "3_1182243361245274113"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 217, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "350821710", "created_at": "2019-10-10T10:35:58.000Z", "geo": {"place_id": "c3a6437e1b1a726d"}, "id": "1182243369155809284", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este problema de salud p\u00fablica. Tenemos 40 segundos para actuar #40seconds #WorldMentalHealthDay @WHO https://t.co/i0SC2kTBQc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243369155809284"]}, {"author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"]}, {"author_id": "103704608", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "id": "1182305989472722944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LYqRzOywCE", "expanded_url": "https://twitter.com/ANDRESCELISM/status/1182317327662104576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYqRzOywCE", "media_key": "3_1182317318237573120"}]}, "author_id": "56496839", "created_at": "2019-10-10T15:29:51.000Z", "geo": {"place_id": "00ae6c637075843b"}, "id": "1182317327662104576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/LYqRzOywCE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317327662104576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xLkwsCH8pF", "expanded_url": "https://twitter.com/PNSDgob/status/1182288535853961216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xLkwsCH8pF", "media_key": "3_1182288533706432512"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 79, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 85, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "4255613157", "created_at": "2019-10-10T13:35:27.000Z", "id": "1182288535853961216", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "\u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u00f3n del #suicidio\n\nEn el mundo cada 40 segundos se suicida una persona y 800 mil al a\u00f1o mueren por esta causa, es por esto que la prevenci\u00f3n es la clave https://t.co/xLkwsCH8pF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182288535853961216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "10DeOctubre"}, {"start": 23, "end": 42, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}, {"start": 43, "end": 64, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "40Segundos"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 260, "end": 277, "tag": "DDHHEnMovimiento"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5Ns7klpQTy", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraDDHH/status/1182322069423439873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Ns7klpQTy", "media_key": "3_1182322064432254977"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 261, "end": 276, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHEnMovimiento"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 258, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "3167530600", "created_at": "2019-10-10T15:48:42.000Z", "id": "1182322069423439873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy #10DeOctubre es el #D\u00edaDeLaSaludMental #WorldMentalHealthDay y este a\u00f1o queremos pedirte que te tomes #40Segundos para...\nCharlar con alguien \ud83c\udf43\nPara visibilizar este d\u00eda \ud83c\udf43\nPara ayudar a prevenir e informar \ud83c\udf43\nCada #40SECONDS una persona se suicida @opsoms\n\n#DDHHEnMovimiento https://t.co/5Ns7klpQTy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322069423439873"]}, {"author_id": "212290524", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HQqZVLl6ha", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:09:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182103452798738432"}], "id": "1182296996276817924", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://t.co/HQqZVLl6ha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182296996276817924"]}, {"author_id": "126780274", "created_at": "2019-10-10T15:38:21.000Z", "id": "1182319464467062784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40min se suicida una persona en el mundo. Y a vos te sigue dando risa el video sexual que corre de la que te cae mal, del meme del raro de tu clase, del dolor ajeno. Despiertense! Sean mejores personas por favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319464467062784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Q1jyeLZpGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182284696509730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1jyeLZpGt", "media_key": "3_1182284695096176642"}]}, "author_id": "494858518", "created_at": "2019-10-10T13:20:12.000Z", "id": "1182284696509730817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Q1jyeLZpGt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182284696509730817"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 37, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "1141535652472852486", "created_at": "2019-10-10T16:29:50.000Z", "id": "1182332419820662784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoy, en el #diamundialdelasaludmental queremos invitarte a que seas capaz de ver las se\u00f1ales de alerta a tu alrededor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332419820662784"]}, {"author_id": "1168829748614705153", "created_at": "2019-10-09T09:53:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181866306091532288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 278, "end": 284, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}]}, "id": "1181870295268958208", "in_reply_to_user_id": "45560083", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agenda gubernamental.Estan las Camaras de Diputados y Senadores para tratarlo.Regalar mi voto a la posici\u00f3n es ser suicida a esta altura. No pierdo el tiempo con Lavagna y cia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181870295268958208"]}, {"author_id": "75603971", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/0uqmbwGQFq", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1182327858288570370", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182327858288570370"}], "id": "1182332127217700865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "To vendo ningu\u00e9m em polvorosa n\u00e3o https://t.co/0uqmbwGQFq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182332127217700865"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 21, "tag": "Conmemoraci\u00f3nAlD\u00eda"}, {"start": 38, "end": 60, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Salud"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 90, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8459, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1035530503565148160", "created_at": "2019-10-10T16:30:39.000Z", "id": "1182332627942027266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcc6 #Conmemoraci\u00f3nAlD\u00eda\nEn el marco del #D\u00edaMundialSaludMental, la Organizaci\u00f3n Mundial de la #Salud (#OMS) dio a conocer que el suicidio es la segunda causa de muerte de las personas entre 15 y 29 a\u00f1os, y es el motivo de muerte casi 800.000 personas al a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182332627942027266"]}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "40seconds"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/LXMck3oyMP", "expanded_url": "https://youtu.be/WcSUs9iZv-g", "display_url": "youtu.be/WcSUs9iZv-g"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}, {"start": 210, "end": 242, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Jumped Off The Golden Gate Bridge"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-10T12:54:43.000Z", "id": "1182278283825729536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cada #40seconds alguien se suicida.\nEmpecemos a alzar la voz sobre el tema\n\n#ComandoPsycho\nI Jumped Off The Golden Gate Bridge https://t.co/LXMck3oyMP v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278283825729536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "author_id": "140670223", "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "id": "1182291226273312769", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"]}, {"author_id": "2404043429", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "id": "1182150417926541312", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"]}, {"author_id": "1481137873", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/h4fwlJu6O0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=l6anRoOYmek&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=l6anRo\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 48, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 182, "end": 211, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:21:12.000Z", "id": "1182330248140115968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "10 de Octubre D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 y la prevenci\u00f3n del suicidio como eje\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb\n\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que... https://t.co/h4fwlJu6O0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330248140115968"]}, {"author_id": "814246888937553920", "created_at": "2019-10-10T16:05:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182326108680790027"}], "id": "1182326380127760385", "in_reply_to_user_id": "1088658999145365505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VictorM24454900 @fabio_klvn Ele se matou tamb\u00e9m \u2764\ufe0f\ud83d\ude02 Mano Mau", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VictorM24454900", "id": "1088658999145365505"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "fabio_klvn", "id": "528579006"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326380127760385"]}, {"author_id": "813866214493736960", "created_at": "2018-04-12T21:46:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}]}, "id": "984548390792032261", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Aula de bio: Carlinhos matou o pai de Clara \n\nAtividade: Pai de Carlinhos que estava morto matou Clara\n\nProva: se em um zool\u00f3gico tem 7 animais qual o nome da girafa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["984548390792032261"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 114, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZILWceMpWS", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "anyalanis14", "id": "139098507"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}]}, "author_id": "65797233", "created_at": "2019-10-10T13:23:37.000Z", "id": "1182285556371378177", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro Presidente @guerrerochipres habla sobre algunas se\u00f1ales para prevenir el suicidio en @telediario con @anyalanis14 y @deividmedrano\ud83d\udc47 https://t.co/ZILWceMpWS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182285556371378177"]}, {"author_id": "3328795281", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/RpMgH9GChR", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1182037548232794112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpMgH9GChR", "media_key": "7_1182015289388670976"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.3855, "type": "Other", "normalized_text": "Narcotrafico"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:58:07.000Z", "id": "1182037548232794112", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 138, "like_count": 687, "quote_count": 79}, "text": "Este video es del festejo del bicentenario en 2010, en donde se ve reflejado que la delincuencia y el Narcotrafico son lo bueno, y el polic\u00eda y las personas trabajadoras son cagones y tienen que correr.\n\nBailado por CFK en el escenario.\n\nM E M O R I A! https://t.co/RpMgH9GChR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182037548232794112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "1389099654", "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "id": "1182196450148663296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "Diadelasaludmental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/OWijLM84Ut", "expanded_url": "https://twitter.com/JacoboMedianero/status/1182261765704441858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWijLM84Ut", "media_key": "3_1182261740966465537"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Diadelasaludmental"}]}, "author_id": "428182340", "created_at": "2019-10-10T11:49:04.000Z", "id": "1182261765704441858", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se conmemora el #Diadelasaludmental centrada en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una persona y, por desgracia, la estimaci\u00f3n de este problema hace que se mantenga casi en el anonimato. https://t.co/OWijLM84Ut", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182261765704441858"]}, {"author_id": "702809097645789184", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NGSNEIA2oa", "expanded_url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/lintervention-du-raid-a-nice-ouest-est-terminee-pas-de-victime-421087", "display_url": "nicematin.com/faits-divers/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/lintervention-du-raid-a-nice-ouest-est-terminee-pas-de-victime-421087"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:17:18.000Z", "id": "1182283969963941893", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "ULTIMA MINUTA // NISSA\n\nFranck, l'eroi nissart dau chaple dau 14 julhet, aur\u00eca prouvat de si suicid\u00e0 en lou sieu apartament situat en lou quarti\u00e9 de la \"Corniche fleurie\".\n\nL'ouperacioun dau RAID a perm\u00e8s de lou sauv\u00e0 e es ahura acabada.\n\nE viva Franck\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/NGSNEIA2oa", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182283969963941893"]}, {"author_id": "258441055", "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "id": "1181191852822806528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"]}, {"author_id": "1141850684364660736", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZWLprAS8eN", "expanded_url": "https://www.google.com.pa/amp/s/www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674/amp", "display_url": "google.com.pa/amp/s/www.lana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674/?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:16:59.000Z", "id": "1182329187761299457", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental recuerda que no est\u00e1s solo. Importas mucho y puedes contar con tu familia, amigos o conmigo.\nTodas nuestras luchas importan.\n\nPor otro lado, si quieres saber se\u00f1ales que pueden indicar potencial suicida en alguien:\n\nhttps://t.co/ZWLprAS8eN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329187761299457"]}, {"author_id": "1006595846962630656", "created_at": "2019-10-10T16:23:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289076331958272"}], "id": "1182330875339522048", "in_reply_to_user_id": "817763826208796674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Kynchie @capitaliq1 Se for como vc diz, ent\u00e3o a \u00fanica coisa a se fazer \u00e9 aceitar q o suicida v\u00e1 se matar de qualquer jeito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kynchie", "id": "1429784525127790594"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "capitaliq1", "id": "1049026935869857793"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330875339522048"]}, {"author_id": "952358425790418945", "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "id": "1164010948874657792", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "author_id": "920968709363175424", "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "id": "1182191601948545026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"]}, {"author_id": "1059817630465437696", "created_at": "2019-10-10T16:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324567399976961"}], "id": "1182325147979714560", "in_reply_to_user_id": "907013642784256001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StevHalli Joder, no ten\u00edas quien te lo hiciese?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StevHalli", "id": "907013642784256001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182325147979714560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DCxNKd5tJX", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1182294931961987072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCxNKd5tJX", "media_key": "3_1182294930179399680"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 115, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "author_id": "1083092970021310468", "created_at": "2019-10-10T14:00:52.000Z", "id": "1182294931961987072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, porque cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nAcude a tu Cl\u00ednica, donde te brindar\u00e1n apoyo para alcanzar un bienestar f\u00edsico, mental y social \u263a\ufe0f https://t.co/DCxNKd5tJX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182294931961987072"]}, {"author_id": "817763826208796674", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/LoVSdTDoBT", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:37:36.000Z", "id": "1182289076331958272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Quem tem vontade de cometer suic\u00eddio muitas vezes n\u00e3o sente mais prazer em mais NADA mesmo isso agradasse anteriormente e esse tipo se thread s\u00f3 serve pra frustrar o suicida mesmo que feita com boas inten\u00e7\u00f5es https://t.co/LoVSdTDoBT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182289076331958272"]}, {"author_id": "242444521", "created_at": "2019-10-10T15:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "id": "1182322582424567815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mira que Jared Leto me parece un buen actor pero despu\u00e9s de ver a Joaquin Phoenix ayer, su versi\u00f3n no tiene ni punto de comparaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322582424567815"]}, {"author_id": "45409867", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "id": "1175071018773356552", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5847, "quote_count": 47}, "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"]}, {"author_id": "53206812", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Eactux85JG", "expanded_url": "https://twitter.com/TinderTriste/status/1182324913513717760", "display_url": "twitter.com/TinderTriste/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "I started a Joke"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182324913513717760"}], "id": "1182329932225089537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Primeiro a fotinha de bat casal. Depois vem \"I started a Joke\", m\u00fasica do trailer de ESQUADR\u00c3O SUICIDA. Socorro!! https://t.co/Eactux85JG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182329932225089537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 236, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 251, "end": 272, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/poGxqpND7r", "expanded_url": "https://twitter.com/omaercin/status/1182322204815630337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/poGxqpND7r", "media_key": "3_1182322200659009544"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 271, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "47049340", "created_at": "2019-10-10T15:49:14.000Z", "id": "1182322204815630337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Los medios de comunicaci\u00f3n con publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n RESPONSABLE son fundamentales y pueden ayudar a prevenir el suicidio. (Imagen de @consaludmental ) #diamundialdelasaludmental #mentalhealth #WorldMentalHealthDay https://t.co/poGxqpND7r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182322204815630337"]}, {"author_id": "784526513920245760", "created_at": "2019-10-10T16:21:54.000Z", "id": "1182330422539247618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o faz sentido, trabalhar a vida inteira por coisas que cedo ou tarde v\u00e3o parar numa lixeira....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182330422539247618"]}, {"author_id": "114201630", "created_at": "2019-10-10T15:47:28.000Z", "id": "1182321757006565381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Che es re suicida ir al lab con pantalon largo y chaquetilla con estOS 33 GRADOS QUE ESTAN HACIENDO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321757006565381"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 72, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 120, "end": 142, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/hYGaMSm3ak", "expanded_url": "https://twitter.com/sociocraciamx/status/1182330064345665537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYGaMSm3ak", "media_key": "3_1182330054329737216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7743, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "740735019543449600", "created_at": "2019-10-10T16:20:28.000Z", "id": "1182330064345665537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El 10 de octubre se establece por la OMS como #D\u00edaMundialDeLaSaludMental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio. \"40 segundos para actuar\" es el programa de esta jornada. https://t.co/hYGaMSm3ak", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182330064345665537"]}, {"author_id": "1168970267332423682", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3NFjIz5437", "expanded_url": "https://twitter.com/TinderTriste/status/1182324913513717760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NFjIz5437", "media_key": "3_1182274464098242565"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:00:00.000Z", "id": "1182324913513717760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "vamos colocar nossas m\u00e1scaras e trocar segredos https://t.co/3NFjIz5437", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324913513717760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 144, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291036233711617"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291046279077888"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 119, "end": 143, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "author_id": "158080985", "created_at": "2019-10-10T13:45:28.000Z", "id": "1182291056471269379", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00edaMundialdelaSaludMental es una oportunidad para los \"40 segundos para actuar\". https://t.co/nw6wCfnmlF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182291056471269379"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 25, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2ZDbHoGCqH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAPAlmeria/status/1182274723977269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZDbHoGCqH", "media_key": "3_1182274717903970305"}]}, "author_id": "2313957368", "created_at": "2019-10-10T12:40:34.000Z", "id": "1182274723977269248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.#ConectaConLaVida https://t.co/2ZDbHoGCqH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274723977269248"]}, {"author_id": "854096142283493376", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BrP5D1sHnk", "expanded_url": "https://twitter.com/heladarendelle/status/1182172433731788800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrP5D1sHnk", "media_key": "3_1182172431856918528"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:54:06.000Z", "id": "1182172433731788800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Mira, yo ya no puedo m\u00e1s con mi vida. Adi\u00f3s mundo cruel.\nBuenos d\u00edas. https://t.co/BrP5D1sHnk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182172433731788800"]}, {"author_id": "2309021521", "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "id": "1182309732062765056", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 97, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/gU7dUEqmXL", "expanded_url": "http://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/nSj7UtPbNz", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSj7UtPbNz", "media_key": "3_1181977809088061442"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 109, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "119844526", "created_at": "2019-10-10T01:20:00.000Z", "id": "1182103452798738432", "public_metrics": {"retweet_count": 1692, "reply_count": 30, "like_count": 1628, "quote_count": 126}, "text": "Cada 40 segundos alguien, en alguna parte del mundo, se quita la vida.\n\nEn el #D\u00edaDeLaSaludMental, la @opsoms te invita a dedicar 40 segundos a tomar conciencia de la magnitud de este problema y c\u00f3mo prevenirlo: https://t.co/gU7dUEqmXL https://t.co/nSj7UtPbNz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182103452798738432"]}, {"author_id": "809583234359169024", "created_at": "2019-10-10T02:54:44.000Z", "id": "1182127292706897920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem duas trilhas, loucura ou hipocrisia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182127292706897920"]}, {"author_id": "969322567919169536", "created_at": "2019-10-09T22:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182063757763194880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Hello Kitty"}]}, "id": "1182064599283245057", "in_reply_to_user_id": "969322567919169536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@pngdinerogvng ando noites sem dormir a pensar se a Hello Kitty \u00e9 tipo um c\u00f3digo thug para que a b\u00f3fia n\u00e3o perceba mas todos os gangsta respeitam. Tipo quem tem uma da hello kitty \u00e9 porque j\u00e1 matou algu\u00e9m se for my little poney \u00e9 porque vende drogas duras... Fds..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182064599283245057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}]}, "author_id": "15133318", "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "id": "1182204984680747008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"]}, {"author_id": "3438193575", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/fssfHWSDQm", "expanded_url": "https://twitter.com/cemarid/status/1182327366280007680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fssfHWSDQm", "media_key": "3_1182327314547380224"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:09:45.000Z", "id": "1182327366280007680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, con el prop\u00f3sito de contribuir a la concientizaci\u00f3n acerca de los problemas de salud mental y para erradicar los estigmas en torno a este tema. https://t.co/fssfHWSDQm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182327366280007680"]}, {"author_id": "2596210902", "created_at": "2019-10-10T13:44:59.000Z", "id": "1182290934815432705", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "\"AQU\u00cd ESTOY YO, LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO, HIJO DE PADRE BORRACHO Y HERMANO DE UN SUICIDA, PERSEGUIDO POR LOS P\u00c1JAROS Y LOS RECUERDOS QUE ME ACECHAN CADA MA\u00d1ANA\" LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182290934815432705"]}, {"author_id": "1566862118", "created_at": "2019-10-10T16:08:12.000Z", "id": "1182326978583695361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Ni travis ni childish jodaaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326978583695361"]}, {"author_id": "259912836", "created_at": "2019-10-09T20:54:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198206275297281"}], "id": "1182036589783977986", "in_reply_to_user_id": "259912836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "3. Escolheu a \u00e1rvore mais bonita e se enforcou l\u00e1. Acabou com o parquinho...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182036589783977986"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/5Z8SZPQRaX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/5Z8SZPQRaX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 233, "end": 252, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "74453123", "created_at": "2019-10-10T13:32:42.000Z", "id": "1182287845962244097", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Las v\u00edctimas por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico en Espa\u00f1a.\n\nEs la primera causa de muerte no natural, pero a\u00fan es un tab\u00fa. Los expertos piden un plan de prevenci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/5Z8SZPQRaX #DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay\n\nhttps://t.co/5Z8SZPQRaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182287845962244097"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 136, "tag": "Efem\u00e9ride997"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/uq1TEty9FU", "expanded_url": "https://twitter.com/UniRadio997FM/status/1182302263437602817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uq1TEty9FU", "media_key": "16_1181249711812030465"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ride997"}]}, "author_id": "47712439", "created_at": "2019-10-10T14:30:00.000Z", "id": "1182302263437602817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "El 10 de octubre se conmemora el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n \n#Efem\u00e9ride997 https://t.co/uq1TEty9FU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182302263437602817"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 273, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yGKMin68GP", "expanded_url": "https://twitter.com/martinezmau/status/1182279075513212929", "display_url": "twitter.com/martinezmau/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 272, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "author_id": "42995003", "created_at": "2019-10-10T13:27:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279075513212929"}], "id": "1182286636866002947", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo? NO EST\u00c1S SOLO. PIDE AYUDA. ROMPAMOS EL ESTIGMA. La depresi\u00f3n y la ansiedad son tratables. #WorldMentalHealthDay https://t.co/yGKMin68GP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182286636866002947"]}, {"author_id": "787646241400299520", "created_at": "2019-10-10T16:06:03.000Z", "id": "1182326437803692032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o adianta, por mais que eu tenha feito tudo para ajudar, n\u00e3o serei reconhecido..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326437803692032"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zXirEEwTjc", "expanded_url": "http://bit.ly/2M0SZOK", "display_url": "bit.ly/2M0SZOK"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662866698242"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662879301632"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:00:13.000Z", "id": "1182279667966971904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 110, "like_count": 1108, "quote_count": 236}, "text": "Trocado! Jared Leto ficou \"alienado e decepcionado\" com decis\u00e3o da Warner Bros. de ter um novo Coringa https://t.co/zXirEEwTjc https://t.co/0fjeUlhlmk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182279667966971904"]}, {"author_id": "1674028165", "created_at": "2019-10-10T16:06:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182319730306228227"}], "id": "1182326437468094465", "in_reply_to_user_id": "1039668405903810561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MiliTomassi05 @Normy17120442 Ah bueno que est\u00e1s intentando robarme m\u00ed mejor amiga ahre jajajaja,  siempre te digo lo diosa que sos amiga, ambas dos, hay que amarse tal cual son, las dos, una con sus tetas por dem\u00e1s la otra con un culo tremendo son diosas   \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiliTomassi05", "id": "1039668405903810561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182326437468094465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/krwNvTFrUm", "expanded_url": "https://twitter.com/ecpsantacoloma/status/1182313302719946755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krwNvTFrUm", "media_key": "3_1182313296134918145"}]}, "author_id": "961670457442304001", "created_at": "2019-10-10T15:13:52.000Z", "id": "1182313302719946755", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya i 2a causa de morts a Catalunya\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3 https://t.co/krwNvTFrUm", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182313302719946755"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}]}, "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "id": "1182226923465904129", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"]}, {"author_id": "1088658999145365505", "created_at": "2019-10-10T16:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182317321110638593"}], "id": "1182326108680790027", "in_reply_to_user_id": "528579006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fabio_klvn @HiplitoPaulino2 Fizeram bem de lhe por o \u00faltimo a cantar nesse som \nMatou todos, at\u00e9 o beat \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabio_klvn", "id": "528579006"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "HiplitoPaulino2", "id": "814246888937553920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182326108680790027"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/WLYdkQmaoc", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLYdkQmaoc", "media_key": "7_1180545867549433856"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "256803632", "created_at": "2019-10-09T13:15:15.000Z", "id": "1181921063829213184", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "text": "Pobre Joker Leto... \ud83e\udd21\n\n#Joker https://t.co/WLYdkQmaoc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181921063829213184"]}, {"author_id": "43694423", "created_at": "2019-10-09T03:43:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181776322441273344"}], "id": "1181777078959644677", "in_reply_to_user_id": "439737079", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@lugar20092 @StyloyColor @hectorbecerrilr Como dijo el suicida cobarde. El que no la debe, no la teme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lugar20092", "id": "439737079"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181777078959644677"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 149, "tag": "ShawnMendesTheTourManila"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ee8NdkgAkW", "expanded_url": "https://twitter.com/lifeofshawnband/status/1182325344281534464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ee8NdkgAkW", "media_key": "16_1182325334894632960"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Shawn"}, {"start": 125, "end": 148, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "ShawnMendesTheTourManila"}]}, "author_id": "2934642297", "created_at": "2019-10-10T16:01:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324840956604416"}], "id": "1182325344281534464", "in_reply_to_user_id": "2934642297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "F\u00e3: \"Voc\u00ea acha que ainda far\u00e1 m\u00fasica daqui a 10 anos?\"\n\nShawn: \"Continuarei fazendo m\u00fasica enquanto voc\u00ea estiver ouvindo!\"\n\n#ShawnMendesTheTourManila https://t.co/ee8NdkgAkW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182325344281534464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "931974195361263618", "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "id": "1182269131497857025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "633098103", "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "id": "1182254455556907008", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"]}, {"author_id": "253031005", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/DavvsGcfAO", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-experto-exige-implantacion-telefono-tres-cifras-atencion-riesgo-suicida-caracter-publico-gratuito-20191009162027.html", "display_url": "infosalus.com/asistencia/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3669, "type": "Organization", "normalized_text": "Experto"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:00:00.000Z", "id": "1182294715577683969", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito\n\nhttps://t.co/DavvsGcfAO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182294715577683969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/DZuksfa1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182317363544260608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZuksfa1Hf", "media_key": "3_1182311967987572736"}]}, "author_id": "4527987340", "created_at": "2019-10-10T15:30:00.000Z", "id": "1182317363544260608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialSaludMental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/DZuksfa1Hf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182317363544260608"]}, {"author_id": "1090092969078767616", "created_at": "2019-10-10T14:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1182302717106098177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "minha tia falando sobre suicidio:\n\n\"eu vi que a cada um minuto,algu\u00e9m se suicida, isso \u00e9 culpa da droga. a pessoa fuma, fica alucinada se mata\"\n\nas pessoas que eu convivo, meu deus....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182302717106098177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wBt87iaaj4", "expanded_url": "https://twitter.com/IMLAFLORESTA/status/1182278584926425088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBt87iaaj4", "media_key": "3_1182278577456373767"}]}, "author_id": "1434003342", "created_at": "2019-10-10T12:55:54.000Z", "id": "1182278584926425088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 seg se suicida una persona. Aunemos esfuerzos para prevenirlo. Un d\u00eda para practicar los 40 seg para actuar. https://t.co/wBt87iaaj4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182278584926425088"]}, {"author_id": "32532614", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "id": "1181947132707790848", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"]}, {"author_id": "2841899409", "created_at": "2019-10-10T16:00:03.000Z", "id": "1182324924276494336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le dije que no hac\u00eda prisioneros (As\u00ed es)\nMientras ella se bajaba los vaqueros (As\u00ed fue)\nDespu\u00e9s del sudor y de las llamas,\nest\u00e1bamos desnudos en la cama\ny ella quiso saber si el dolor es pasajero, y yo le respond\u00ed que el placer tambi\u00e9n lo era.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324924276494336"]}, {"author_id": "1142923196531990528", "created_at": "2019-10-10T15:58:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324127006433280"}], "id": "1182324441310736385", "in_reply_to_user_id": "1182150588919889920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jorghekkkk sele\u00e7\u00e3o natural.. o mais forte vive", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182324441310736385"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "id": "1182117797159153664", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "OMS"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QKkKI54uYB", "expanded_url": "https://twitter.com/UDD_FM/status/1182324571648774146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKkKI54uYB", "media_key": "3_1182324569035722752"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.7683, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 255, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "720641396856791040", "created_at": "2019-10-10T15:58:39.000Z", "geo": {"place_id": "47a3cf27863714de"}, "id": "1182324571648774146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental\u00a0\n10 de octubre\n\nEste a\u00f1o la #OMS ha centrado el mensaje en la prevenci\u00f3n del suicidio: Cada 40 segundos se suicida una persona y es la 2da causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os en Chile.\n\nFuente: @ministeriosalud\n\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/QKkKI54uYB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324571648774146"]}, {"author_id": "120873942", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 207, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 208, "end": 229, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 230, "end": 235, "tag": "EMCS"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "TecSalud"}, {"start": 246, "end": 261, "tag": "TECdeMonterrey"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gvDBtPEHbY", "expanded_url": "https://twitter.com/emcs_tecdemty/status/1182318074005004295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvDBtPEHbY", "media_key": "3_1182318065620529159"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gvDBtPEHbY", "expanded_url": "https://twitter.com/emcs_tecdemty/status/1182318074005004295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvDBtPEHbY", "media_key": "3_1182318070385262594"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 31, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Severiano Lozano Gonz\u00e1lez"}, {"start": 182, "end": 206, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 209, "end": 228, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.4514, "type": "Organization", "normalized_text": "EMCS"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.3846, "type": "Organization", "normalized_text": "TecSalud"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.2927, "type": "Other", "normalized_text": "TECdeMonterrey"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 93, "username": "nuevoleon", "id": "14745100"}]}, "author_id": "728765629", "created_at": "2019-10-10T15:32:49.000Z", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "id": "1182318074005004295", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El Dr. Severiano Lozano Gonz\u00e1lez, Director del Hospital Psiqui\u00e1trico del Estado de @nuevoleon, nos habla sobre las se\u00f1ales de alerta y factores estresantes de la conducta suicida \n\n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay #EMCS #TecSalud #TECdeMonterrey https://t.co/gvDBtPEHbY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318074005004295"]}, {"author_id": "242296244", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mBMk3Be1zH", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1181995735253954561", "display_url": "twitter.com/ABCDigital/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6036, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:29:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181995735253954561"}], "id": "1182000074374684673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pegar\u00eda que alg\u00fan loco suicida un d\u00eda entre al parlamento y haga volar todo por los aires y se vayan al m\u00e1s all\u00e1 todas esas escorias ratas de mierda. https://t.co/mBMk3Be1zH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182000074374684673"]}, {"author_id": "1142923196531990528", "created_at": "2019-10-10T15:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182322781465305090"}], "id": "1182323431079075841", "in_reply_to_user_id": "1182150588919889920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jorghekkkk oi, fale", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182323431079075841"]}, {"author_id": "556329519", "created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}]}, "id": "1182289527349616640", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"]}, {"author_id": "2306889258", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/RQ93aXWJj6", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSREEI_SS_Coah/status/1171812961901584388/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ93aXWJj6", "media_key": "3_1171812955270328321"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "SegobCoahuila", "id": "776126486"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "GobDeCoahuila", "id": "882645290"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:49:16.000Z", "id": "1171812961901584388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Checa las recomendaciones para familiares de personas con pensamiento e ideaci\u00f3n suicida @SegobCoahuila @GobDeCoahuila https://t.co/RQ93aXWJj6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171812961901584388"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 140, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zHgAdlRfYd", "expanded_url": "https://twitter.com/hipolitx/status/1182251905302564864", "display_url": "twitter.com/hipolitx/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 139, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "author_id": "1219745606", "created_at": "2019-10-10T12:51:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182251905302564864"}], "id": "1182277426472275968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diamundialdelasaludmental https://t.co/zHgAdlRfYd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182277426472275968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "3395950991", "created_at": "2019-10-10T09:57:12.000Z", "id": "1182233613506617345", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya\n\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3\n\n\ud83d\udde3\ufe0fLluitem per canviar-ho\ud83d\udc9c!", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182233613506617345"]}, {"author_id": "813427261", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wZQkD5Cfj8", "expanded_url": "https://twitter.com/VBallesterWu/status/1182320889385377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZQkD5Cfj8", "media_key": "3_1182320876487954432"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 95, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:44:01.000Z", "id": "1182320889385377792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona\n10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/wZQkD5Cfj8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182320889385377792"]}, {"author_id": "1864668458", "created_at": "2019-10-10T13:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1182280741708877826", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "text": "@omelete Jared leto \u00e9 um puta ator, mas toda a montagem de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o o favoreceu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182280741708877826"]}, {"author_id": "74792852", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ddmwgWnP4t", "expanded_url": "https://twitter.com/John_Adames/status/1182297047405383680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ddmwgWnP4t", "media_key": "3_1182297042481225729"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:09:16.000Z", "geo": {"place_id": "83711ff2d848cc0d"}, "id": "1182297047405383680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. En PR, los adultos de 50 a\u00f1os o m\u00e1s tienen las tasas m\u00e1s altas. Dedica hoy 40 segundos para educar sobre el tema, an\u00edmate. https://t.co/ddmwgWnP4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182297047405383680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "40Segundos"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "NoEst\u00e1sSolo"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gslodQrOE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ortiz_Irapuato/status/1182291930161565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gslodQrOE1", "media_key": "3_1182291922943184896"}]}, "author_id": "3057914359", "created_at": "2019-10-10T13:48:56.000Z", "id": "1182291930161565696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, utilicemos esos #40Segundos para actuar y concientizar sobre la importancia de mantener vivas las redes de afectos.\n#ConectaConLaVida\n#NoEst\u00e1sSolo https://t.co/gslodQrOE1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182291930161565696"]}, {"author_id": "1117481644162785281", "created_at": "2019-10-10T15:47:53.000Z", "id": "1182321863235645441", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 17, "like_count": 135, "quote_count": 13}, "text": "- Si ser tu pareja tiene tantas ventajas xq est\u00e1s solo??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321863235645441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "salud"}, {"start": 160, "end": 186, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/lf8BypuBCX", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreFreitesTDF/status/1182321870953168896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lf8BypuBCX", "media_key": "3_1182321863151755264"}]}, "author_id": "311785421", "created_at": "2019-10-10T15:47:55.000Z", "id": "1182321870953168896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL \ud83e\udde0\n\nLa #salud es un estado de completo bienestar f\u00edsico, mental y social, y no solamente la ausencia de afecciones o enfermedad.\n\n#diamundialdelasaludmental\n\n(Sigue) https://t.co/lf8BypuBCX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182321870953168896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "saludmental"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "40segundos"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EjhnRhREJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Xh1B6mmZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1182282061673041922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh1B6mmZnV", "media_key": "3_1182282060234461184"}]}, "author_id": "1101368186", "created_at": "2019-10-10T13:09:43.000Z", "id": "1182282061673041922", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \nhttps://t.co/EjhnRhREJv \n#40segundos\n#SaludParaTodos https://t.co/Xh1B6mmZnV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182282061673041922"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "DiadelaSaludMental"}, {"start": 95, "end": 117, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 118, "end": 143, "tag": "WorldMentalHealthDay2019"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/wJOCU29lIX", "expanded_url": "https://twitter.com/YasminAbraham9/status/1182318474376417281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJOCU29lIX", "media_key": "3_1182318461839650820"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 116, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 119, "end": 142, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay2019"}]}, "author_id": "1097856826048163840", "created_at": "2019-10-10T15:34:25.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "id": "1182318474376417281", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En el mundo cada 40 segundos alguien suicida - OMS \n\nDe esto se habla!! \ud83d\udde3\n\n#DiadelaSaludMental\n#DiaMundialSaludMental\n#WorldMentalHealthDay2019 https://t.co/wJOCU29lIX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182318474376417281"]}, {"author_id": "271479687", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182257520104087554", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Pf4r17HuFK", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SevxG44WlX", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzRojaEsp/status/1182211666077011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SevxG44WlX", "media_key": "3_1182196718353432577"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}]}, "author_id": "278546043", "created_at": "2019-10-10T08:30:00.000Z", "id": "1182211666077011968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja \n\u2139\ufe0f https://t.co/Pf4r17HuFK https://t.co/SevxG44WlX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211666077011968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/5g687ZMNgc", "expanded_url": "https://twitter.com/PSCMartorell/status/1182316223750647809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5g687ZMNgc", "media_key": "3_1182316212358914048"}]}, "author_id": "252737994", "created_at": "2019-10-10T15:25:28.000Z", "geo": {"place_id": "24fb19b9e736282f"}, "id": "1182316223750647809", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/5g687ZMNgc", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182316223750647809"]}, {"author_id": "1267927976", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gnReCNWWeq", "expanded_url": "https://twitter.com/altavozpe/status/1182062495713972226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gnReCNWWeq", "media_key": "3_1182062486905851904"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:37:15.000Z", "id": "1182062495713972226", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 99, "like_count": 28, "quote_count": 6}, "text": "https://t.co/gnReCNWWeq", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182062495713972226"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}]}, "author_id": "123703876", "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182253406028800002", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"]}, {"author_id": "112870982", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/mwESUOoe8w", "expanded_url": "http://ow.ly/qKwh30pHmvP", "display_url": "ow.ly/qKwh30pHmvP"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:36:51.000Z", "id": "1182319085868257280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio \nCada 40 segundos se suicida una persona\nhttps://t.co/mwESUOoe8w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319085868257280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-10-10T08:40:08.000Z", "id": "1182214217472065536", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental\n\n\ud83d\udce2 S\u00famate hoy a las 18h para marchar por la #SaludMental de Atocha a Sol \ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182214217472065536"]}, {"author_id": "900314228", "created_at": "2019-10-10T15:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182319554229346304"}], "id": "1182319633514323968", "in_reply_to_user_id": "900314228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El tema seleccionat aquest any \u00e9s la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi. \u00c9s molt necessari sensibilitzar sobre el su\u00efcidi arreu del m\u00f3n i el paper que cadascun de nosaltres pot jugar per ajudar a prevenir-ho.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182319633514323968"]}, {"author_id": "355590443", "created_at": "2019-10-10T13:23:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182282106757664770"}], "id": "1182285541708050433", "in_reply_to_user_id": "2249333932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JoseJAguilarF @TomatazosCom Pues no. S\u00f3lo lo dijiste porq esa \"futura pel\u00edcula\" ser\u00eda un equipo integrado solo por mujeres. Si fueran hombres no dijeras \"forzado\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseJAguilarF", "id": "2249333932"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182285541708050433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JlhknGySCV", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio", "description": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.", "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "author_id": "240638785", "created_at": "2019-10-10T09:41:38.000Z", "id": "1182229694168600576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona . Los estudios de los \u00faltimos a\u00f1os sugieren que la ideaci\u00f3n suicida es m\u00e1s com\u00fan en las personas con autismo que en la poblaci\u00f3n general\n\nhttps://t.co/JlhknGySCV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182229694168600576"]}, {"author_id": "335141638", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/7WtnYtjPFU", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1182279090470096902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WtnYtjPFU", "media_key": "3_1182279074535936001"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:57:55.000Z", "id": "1182279090470096902", "public_metrics": {"retweet_count": 554566, "reply_count": 183637, "like_count": 1753272, "quote_count": 77357}, "text": "\uc6b4\ub3d9\ub9c8\uce58\uace0 \ud83d\udcaa https://t.co/7WtnYtjPFU", "lang": "ko", "edit_history_tweet_ids": ["1182279090470096902"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 32, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "ni\u00f1ez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/got1VQTLSL", "expanded_url": "https://twitter.com/FTDESPERANZA/status/1182297748055437319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/got1VQTLSL", "media_key": "3_1182297740472135682"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 44, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "defensorianinez", "id": "1007282317151305728"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "opsomschile", "id": "1375058696"}, {"start": 174, "end": 182, "username": "uppi_cl", "id": "784051415828336640"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "redonginfancia", "id": "2930034556"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "sosamchi", "id": "968653553047867397"}]}, "author_id": "423484191", "created_at": "2019-10-10T14:12:03.000Z", "id": "1182297748055437319", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde la #ni\u00f1ez. @defensorianinez @REPS_Chile @opsomschile @uppi_cl @redonginfancia @sosamchi \ud83d\udc47 https://t.co/got1VQTLSL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182297748055437319"]}, {"author_id": "54270526", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/oZJAXiCDiY", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/10/richthofen-matsunaga-e-jatoba-deixam-prisao-em-saida-do-dia-das-criancas.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:21:09.000Z", "id": "1182315137027514368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Historicamente, a m\u00e9dia de retorno dos presos no dia certo \u00e9 de 95%. E a taxa daqueles que fogem durante a saidinha diminui ano a ano. O benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para presos do semiaberto e com bom comportamento. Para ressocializar \u00e9 necess\u00e1rio socializar. https://t.co/oZJAXiCDiY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182315137027514368"]}, {"author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"]}, {"author_id": "1916146110", "created_at": "2019-10-10T13:23:06.000Z", "id": "1182285428256317440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma perca e agora teve outra \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182285428256317440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1JQZPYPGKp", "expanded_url": "https://twitter.com/saludand/status/1182254447918891011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JQZPYPGKp", "media_key": "3_1182246997878870018"}]}, "author_id": "300136823", "created_at": "2019-10-10T11:20:00.000Z", "id": "1182254447918891011", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcccEn el #diamundialdelasaludmental  , te recordamos que en caso de crisis suicida, puedes llamar a: \n\n\u2705@E112Andalucia \n\n\u2705\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \u260e\ufe0f\ud835\udff5\ud835\udff1\ud835\udff1 \ud835\udff1\ud835\udff0 \ud835\udff1\ud835\udfec \ud835\udff2\ud835\udfec\n\n\u2705\ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee \u260e\ufe0f\ud835\udff3\ud835\udfed\ud835\udff3 \ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfef \ud835\udff3\ud835\udfed\ud835\udff3 https://t.co/1JQZPYPGKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254447918891011"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "su\u00efcidi"}, {"start": 145, "end": 161, "tag": "CAPComteBorrell"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/FzKG2oaS4S", "expanded_url": "http://www.capsbe.cat/noticies/490", "display_url": "capsbe.cat/noticies/490"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rlM8IWIiw4", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPSBEsq/status/1182288373156913152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rlM8IWIiw4", "media_key": "3_1182288366496370688"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 139, "username": "Maijogordill", "id": "233728289"}]}, "author_id": "281988463", "created_at": "2019-10-10T13:34:48.000Z", "id": "1182288373156913152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Avui celebrem el #DiaMundialSalutMental que amb el lema \u201cParlar i escoltar, salva vides\u201d aborda la prevenci\u00f3 del #su\u00efcidi. La @Maijogordill, del #CAPComteBorrell, ens explica que cada #40seconds una persona al m\u00f3n es su\u00efcida. Qu\u00e8 podem fer per evitar-ho? \u27a1\ufe0fhttps://t.co/FzKG2oaS4S https://t.co/rlM8IWIiw4", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182288373156913152"]}, {"author_id": "3247966414", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/DUbtIsQMfx", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1182010276712980481", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.7517, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182010276712980481"}], "id": "1182040207329300480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mercenario fariseos y tra\u00eddor a las bases de Acci\u00f3n Popular, t\u00fa no eres escuela de la lsmpa;t\u00fa  escuela es la estrella,oportunista,pla\u00f1idera en el entierro del suicida. https://t.co/DUbtIsQMfx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182040207329300480"]}, {"author_id": "65258557", "created_at": "2019-10-10T13:30:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181633400349876229"}], "id": "1182287229688922112", "in_reply_to_user_id": "65258557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Update: se le est\u00e1 pasando, poco a poco va entendiendo todo lo que le paso, todos esos pensamietos que llegaron a su cabeza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182287229688922112"]}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Chile", "id": "47a3cf27863714de"}, {"full_name": "Extremoz, Brasil", "id": "5cf872779e8fc35b"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Fiesta Americana Vacation Club", "id": "0fc38c66be54c001"}, {"full_name": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "id": "5970723cbb8cc66e"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "101386213", "value": "101386213", "detail": "User has been suspended: [101386213].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182296110334955521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182296110334955521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182296110334955521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870495300552716288", "value": "870495300552716288", "detail": "User has been suspended: [870495300552716288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182144070505897984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182144070505897984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182144070505897984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182321662383022080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182321662383022080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182321662383022080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775459382205218820", "value": "775459382205218820", "detail": "User has been suspended: [775459382205218820].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182321671216275456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182321671216275456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182321671216275456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037081122109313024", "value": "1037081122109313024", "detail": "User has been suspended: [1037081122109313024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182330646154358785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182330646154358785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182330646154358785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958559937721978880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958559937721978880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958559937721978880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182260499808997377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182260499808997377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182260499808997377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775459382205218820", "value": "775459382205218820", "detail": "User has been suspended: [775459382205218820].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182321671216275456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182321671216275456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182321671216275456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182297757664600073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182297757664600073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182297757664600073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182320454809329664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182320454809329664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182320454809329664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1144736158368378883", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144736158368378883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144736158368378883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182043944705806341", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182043944705806341].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182043944705806341", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182322601768734720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182322601768734720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182322601768734720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964276685939118081", "value": "964276685939118081", "detail": "User has been suspended: [964276685939118081].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182321488583708674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182321488583708674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182321488583708674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4254311183", "value": "4254311183", "detail": "User has been suspended: [4254311183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182029614991974401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182029614991974401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182029614991974401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182313477723037696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182313477723037696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182313477723037696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1891194583", "value": "1891194583", "detail": "User has been suspended: [1891194583].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182316928423153665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182316928423153665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182316928423153665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182337404792971265", "oldest_id": "1182317363544260608", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz23nuzbyukeqj7y8q2j6ag0hp"}}