{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394103747121157"], "created_at": "2019-11-04T16:37:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394103747121157", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122953000388124672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394021761007616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:37:24.000Z", "text": "@pelusa054 @mateoglg @APRA_Oficial Que dir\u00eda Haya de los apristas de estas \u00e9pocas. Metidos en  corrupci\u00f3n para elegir sus miembros en el partido, un suicida que se mat\u00f3 antes de afrontar  un proceso, congresistas con procesos ad portas, etc. Creo que el mas bien  se meter\u00eda un balazo esta vez por decepci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191181181703905282"}], "id": "1191394021761007616", "in_reply_to_user_id": "467520573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397783892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394018766274560"], "created_at": "2019-11-04T16:37:23.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191394018766274560", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962725811374653440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394000542085120"], "created_at": "2019-11-04T16:37:19.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394000542085120", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094668969557020673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393965335097345"], "created_at": "2019-11-04T16:37:11.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191393965335097345", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931837410371096576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191393941226164227"], "created_at": "2019-11-04T16:37:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191393941226164227", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158152625675755520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191393923085811713"], "created_at": "2019-11-04T16:37:00.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191393923085811713", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963573475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191393860309659649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PereiraAnders11", "id": "1144927102589906944"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "nanadeluca", "id": "726469961804296192"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:36:45.000Z", "text": "@PereiraAnders11 @nanadeluca @monica_benicio @ggreenwald queira ou no e cortina de fuma\u00e7a pq falta motivos provas e pagamentos, ningu\u00e9m quer escolher culpados, mas a pessoa ter motivo pra matar, se vc tem conhecimento ent\u00e3o e s\u00f3 dizer o motivo que ele a matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191099017964462081"}], "id": "1191393860309659649", "in_reply_to_user_id": "1144927102589906944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978046506325413888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393788364820482"], "created_at": "2019-11-04T16:36:28.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191393788364820482", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718610183912599552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393721201446914"], "created_at": "2019-11-04T16:36:12.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191393721201446914", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102205180710449153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393715987857408"], "created_at": "2019-11-04T16:36:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393715987857408", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886474385263034368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393690918563844"], "created_at": "2019-11-04T16:36:05.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393690918563844", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221143963"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191393565810872320"], "created_at": "2019-11-04T16:35:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191393565810872320", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963113056007086087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xZaVVpGxlH", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393529924407296"], "created_at": "2019-11-04T16:35:27.000Z", "text": "RT @IGN_es: Al final ser\u00e1 verdad que hab\u00eda mucho de Jared Leto como Joker que nunca sali\u00f3 a la luz https://t.co/xZaVVpGxlH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191133210639585280"}], "id": "1191393529924407296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833489321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393495631695872"], "created_at": "2019-11-04T16:35:19.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393495631695872", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269464123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393475415154688"], "created_at": "2019-11-04T16:35:14.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393475415154688", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910928525510762497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191393470021357570"], "created_at": "2019-11-04T16:35:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191393470021357570", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189206644296749056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393414752980992"], "created_at": "2019-11-04T16:34:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393414752980992", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341776626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393367244070918"], "created_at": "2019-11-04T16:34:48.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393367244070918", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863559033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393349565079552"], "created_at": "2019-11-04T16:34:44.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191393349565079552", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760471224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393311183056896"], "created_at": "2019-11-04T16:34:35.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393311183056896", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258454255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191393253653962753"], "created_at": "2019-11-04T16:34:21.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191393253653962753", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993569057579335680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393243793166337"], "created_at": "2019-11-04T16:34:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191393243793166337", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601326609"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191393130161098754"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Velies_", "id": "827186393789128704"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "MarcG_69", "id": "354747398"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:33:51.000Z", "text": "@_Velies_ @MarcG_69 300000+300000+300000+300000+300000+....+300000=negri in maggioranza etnica in uk \ncosi si suicida un popolo storico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191381285702455296"}], "id": "1191393130161098754", "in_reply_to_user_id": "827186393789128704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4695730892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191393047981916160"], "created_at": "2019-11-04T16:33:32.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191393047981916160", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741366847069663232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392993602949120"], "created_at": "2019-11-04T16:33:19.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191392993602949120", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589960431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392943489327110"], "created_at": "2019-11-04T16:33:07.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191392943489327110", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103730410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392927064477696"], "created_at": "2019-11-04T16:33:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392927064477696", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151583764839092224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392924988260352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agariazzog", "id": "81172399"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:33:02.000Z", "text": "@agariazzog Nadie se suicida en una comisar\u00eda\n@sarahebeok", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191289957731708928"}], "id": "1191392924988260352", "in_reply_to_user_id": "81172399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350129229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392920336838656"], "created_at": "2019-11-04T16:33:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392920336838656", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907424028155158528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Julia Otero"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nbg29uB8No", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfonsoRojoPD/status/941614218242965504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nbg29uB8No", "media_key": "7_941614031915376640"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 202, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392873633202177"], "created_at": "2019-11-04T16:32:50.000Z", "text": "Puedes estar tranquila Julia Otero. Rodrigo Lanza es un depredador, no es de los q se suicida. M\u00e1s bien \"suicida\" a los dem\u00e1s. Deber\u00eda pedir perd\u00f3n m\u00ednimo a las dos familias de las v\u00edctimas @julia_otero https://t.co/nbg29uB8No", "id": "1191392873633202177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153204290682609664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392854364610560"], "created_at": "2019-11-04T16:32:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392854364610560", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910884178513862657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392840359841801"], "created_at": "2019-11-04T16:32:42.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392840359841801", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384867322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392811196846081"], "created_at": "2019-11-04T16:32:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392811196846081", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083429506994577408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392740598321152"], "created_at": "2019-11-04T16:32:19.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392740598321152", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185272575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392714920726536"], "created_at": "2019-11-04T16:32:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392714920726536", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863339349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392658150895619"], "created_at": "2019-11-04T16:31:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392658150895619", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268763382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392639989534721"], "created_at": "2019-11-04T16:31:55.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191392639989534721", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143238818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392632720838656"], "created_at": "2019-11-04T16:31:53.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392632720838656", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175442786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392620599238657"], "created_at": "2019-11-04T16:31:50.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191392620599238657", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705441051293655040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392611715747840"], "created_at": "2019-11-04T16:31:48.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392611715747840", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980408595"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392435882070017"], "created_at": "2019-11-04T16:31:06.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392435882070017", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679505790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392382056632327"], "created_at": "2019-11-04T16:30:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392382056632327", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046933820820377606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392283729518593"], "created_at": "2019-11-04T16:30:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392283729518593", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954502223047872513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392266599972864"], "created_at": "2019-11-04T16:30:26.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392266599972864", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968928191124574213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392251655708672"], "created_at": "2019-11-04T16:30:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191392251655708672", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946366711753854976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1FilP8p71Q", "expanded_url": "http://www.xcatalunya.cat/detail/URGENT:_Un_militar_espanyol_apunyala_la_seva_novia_i_despres_se_suicida-53628.html", "display_url": "xcatalunya.cat/detail/URGENT:\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191392190179794945"], "created_at": "2019-11-04T16:30:07.000Z", "text": "RT @XCatalunya: URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Aix\u00f2 \u00e9s molt greu \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/1FilP8p71Q", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191374148452462593"}], "id": "1191392190179794945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004609292752818176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392187881283585"], "created_at": "2019-11-04T16:30:07.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191392187881283585", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151654595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392161830490114"], "created_at": "2019-11-04T16:30:01.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392161830490114", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955387906943791104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392155480285187"], "created_at": "2019-11-04T16:29:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191392155480285187", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311471163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392125067366400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:29:52.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1191392125067366400", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630240077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392121049231361"], "created_at": "2019-11-04T16:29:51.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191392121049231361", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396578981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.406, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Woshingo", "id": "620469539"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392119975378945"], "created_at": "2019-11-04T16:29:51.000Z", "text": "@Woshingo No. El problema con Phoebe era el humor que arrastraba, sin embargo el transfondo del personaje era incre\u00edble, padres divorciados, madrastra suicida, hermanastro desequilibrado, gemela actriz porno, etc. Fue el personaje las complejo e inteligente de toda las serie.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191384916245798912"}], "id": "1191392119975378945", "in_reply_to_user_id": "620469539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "569132938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392105828012032"], "created_at": "2019-11-04T16:29:47.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191392105828012032", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261056126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392029663608832"], "created_at": "2019-11-04T16:29:29.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191392029663608832", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768662419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392022130839552"], "created_at": "2019-11-04T16:29:27.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191392022130839552", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96410542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391986550525952"], "created_at": "2019-11-04T16:29:19.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391986550525952", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358206237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391954975838208"], "created_at": "2019-11-04T16:29:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391954975838208", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842754218297573376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391945718935554"], "created_at": "2019-11-04T16:29:09.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391945718935554", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90440569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391933706522626"], "created_at": "2019-11-04T16:29:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391933706522626", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5817272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391856925585408"], "created_at": "2019-11-04T16:28:48.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391856925585408", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209950997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391849765838848"], "created_at": "2019-11-04T16:28:46.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191391849765838848", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298985034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391847027027968"], "created_at": "2019-11-04T16:28:45.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391847027027968", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746317641057460224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391793973215235"], "created_at": "2019-11-04T16:28:33.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391793973215235", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244180976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391723156627457"], "created_at": "2019-11-04T16:28:16.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191391723156627457", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261791673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.3801, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vUU2iFP2Et", "expanded_url": "http://bit.ly/2rc9bVs", "display_url": "bit.ly/2rc9bVs"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/COICL2OzRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1191391709420228609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/COICL2OzRd", "media_key": "3_1191390579525070849"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "Nava"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391709420228609"], "created_at": "2019-11-04T16:28:13.000Z", "text": "Se suicida mujer de 40 a\u00f1os en Nava\nhttps://t.co/vUU2iFP2Et\n#Nava #Suicidio https://t.co/COICL2OzRd", "id": "1191391709420228609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391699223928832"], "created_at": "2019-11-04T16:28:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191391699223928832", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015309872123039744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391693704183810"], "created_at": "2019-11-04T16:28:09.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191391693704183810", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989482516427010049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391677149327362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "julianacaetanoc", "id": "408177105"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:28:05.000Z", "text": "RT @julianacaetanoc: @MarceloFreixo Seria t\u00e3o bom se vc se empenhasse assim em todos os casos de homic\u00eddios contra parlamentares e outras v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325232398815232"}], "id": "1191391677149327362", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066837220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391658706907137"], "created_at": "2019-11-04T16:28:01.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391658706907137", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463069023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391652356788225"], "created_at": "2019-11-04T16:27:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191391652356788225", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965547578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391619586629632"], "created_at": "2019-11-04T16:27:51.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191391619586629632", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319736464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391574736998401"], "created_at": "2019-11-04T16:27:41.000Z", "text": "@tesouro_pvl Aquele suicida de cria kkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191389998446268416"}], "id": "1191391574736998401", "in_reply_to_user_id": "1350351744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3063641104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391513932120066"], "created_at": "2019-11-04T16:27:26.000Z", "text": "@vuintrieri O quanto Jared Leto lutou pela democratiza\u00e7\u00e3o do cinema durante as filmagens de esquadr\u00e3o suicida?\nDescubra aqui", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191389797501296643"}], "id": "1191391513932120066", "in_reply_to_user_id": "53282527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31256502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391478003765248"], "created_at": "2019-11-04T16:27:17.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1191391478003765248", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563961595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391439227379713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BaltierraLeslie", "id": "1187041840547225605"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "unhispano", "id": "1562810658697015300"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Angelorepublica", "id": "986678320401174528"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:27:08.000Z", "text": "@BaltierraLeslie @UnHispano @Angelorepublica OYE COMUNACHA.. TE INVITO A DESTRUIR LA ESTATUA DEL BORRACHO Y SUICIDA DE ALLENDE...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191349674038484993"}], "id": "1191391439227379713", "in_reply_to_user_id": "1187041840547225605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1188852880708657152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391382629433344"], "created_at": "2019-11-04T16:26:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191391382629433344", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996171163725434881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391379395620865"], "created_at": "2019-11-04T16:26:54.000Z", "text": "Voy a ver escuadron suicida otra vez solo para apreciar la belleza de harley", "id": "1191391379395620865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883051747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391357585244160"], "created_at": "2019-11-04T16:26:49.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391357585244160", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4289816485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391278971392000"], "created_at": "2019-11-04T16:26:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391278971392000", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272175251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391278061232130"], "created_at": "2019-11-04T16:26:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391278061232130", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266939984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391199606837250"], "created_at": "2019-11-04T16:26:11.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191391199606837250", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129045054822191104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391082837368833"], "created_at": "2019-11-04T16:25:43.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191391082837368833", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384447737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191391039954857985"], "created_at": "2019-11-04T16:25:33.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191391039954857985", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891541573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390879979909120"], "created_at": "2019-11-04T16:24:55.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390879979909120", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375291555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6483, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390836010967042"], "created_at": "2019-11-04T16:24:44.000Z", "text": "#pordentrocomcardinot ESSA DESGRA\u00c7ADA TINHA DE TUDO E MESMO ASSIM MATOU O MARIDO ERA PARA COLOCAR NA CADEIRA EL\u00c9TRICA SE FOSSE EM UM PA\u00cdS S\u00c9RIO \ud83d\ude22\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "id": "1191390836010967042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1109791616200572928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "ZACH"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390791240957952"], "created_at": "2019-11-04T16:24:34.000Z", "text": "@suckerbesson COMO QUE ZACH ES SUICIDA y QUE DANIEL EMBARAZON AA UNA CHICA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191218881135706112"}], "id": "1191390791240957952", "in_reply_to_user_id": "1020003109593075712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003650964094676992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390789668102145"], "created_at": "2019-11-04T16:24:33.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390789668102145", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936198785759367168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/W5bT4QG6GZ", "expanded_url": "https://twitter.com/vsfdidda/status/1191390775860432902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5bT4QG6GZ", "media_key": "3_1191390749146976256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390775860432902"], "created_at": "2019-11-04T16:24:30.000Z", "text": "GENTE DO CEU SE GAI N MATOU MADARA AGORA NGM MAIS MATA https://t.co/W5bT4QG6GZ", "id": "1191390775860432902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85138917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390762581340162"], "created_at": "2019-11-04T16:24:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390762581340162", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943965109440991235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390732533321730"], "created_at": "2019-11-04T16:24:20.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390732533321730", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728618050208055296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390729932804098"], "created_at": "2019-11-04T16:24:19.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191390729932804098", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314557336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390696399364099"], "created_at": "2019-11-04T16:24:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390696399364099", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207161341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390619551309829"], "created_at": "2019-11-04T16:23:53.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390619551309829", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768757441672671232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aLiPTjRYQz", "expanded_url": "http://csera.it/df609da7pd", "display_url": "csera.it/df609da7pd"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9WrH4Q1QSD", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1191390587683004418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WrH4Q1QSD", "media_key": "3_1191390586378637312"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Lecce"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191390587683004418"], "created_at": "2019-11-04T16:23:45.000Z", "text": "#Lecce Il caso del dj suicida nel Salento,  perizia grafica sulla lettera di addio https://t.co/aLiPTjRYQz https://t.co/9WrH4Q1QSD", "id": "1191390587683004418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164225784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390587192324097"], "created_at": "2019-11-04T16:23:45.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191390587192324097", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303444802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390582733713410"], "created_at": "2019-11-04T16:23:44.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191390582733713410", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226112445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390570847059968"], "created_at": "2019-11-04T16:23:41.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191390570847059968", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836019092020727809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.3801, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Nz3z4ByiFt", "expanded_url": "http://bit.ly/2NGGlE6", "display_url": "bit.ly/2NGGlE6"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xhrfzdSa73", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1191390558469709825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhrfzdSa73", "media_key": "3_1191390554703192065"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "Nava"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390558469709825"], "created_at": "2019-11-04T16:23:38.000Z", "text": "Se suicida mujer de 40 a\u00f1os en Nava\nhttps://t.co/Nz3z4ByiFt\n#Nava #Suicidio https://t.co/xhrfzdSa73", "id": "1191390558469709825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390546276864002"], "created_at": "2019-11-04T16:23:35.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390546276864002", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878434662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390417872465922"], "created_at": "2019-11-04T16:23:05.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191390417872465922", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554467822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390413610983424"], "created_at": "2019-11-04T16:23:04.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191390413610983424", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164203584596168705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390397974695936"], "created_at": "2019-11-04T16:23:00.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390397974695936", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185532376220360706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390389086904322"], "created_at": "2019-11-04T16:22:58.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390389086904322", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168732629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390387254022145"], "created_at": "2019-11-04T16:22:57.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191390387254022145", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389011754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390368882974722"], "created_at": "2019-11-04T16:22:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191390368882974722", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149835219916218369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390368501288962"], "created_at": "2019-11-04T16:22:53.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191390368501288962", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326899467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390276209774592"], "created_at": "2019-11-04T16:22:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191390276209774592", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188591117706715138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390271679926273"], "created_at": "2019-11-04T16:22:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390271679926273", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024641084561997824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390233750839301"], "created_at": "2019-11-04T16:22:21.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191390233750839301", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874150792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390212133396480"], "created_at": "2019-11-04T16:22:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390212133396480", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920032680942727168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390211550466048"], "created_at": "2019-11-04T16:22:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390211550466048", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316073931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390187374497793"], "created_at": "2019-11-04T16:22:10.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191390187374497793", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1461821791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390183758991360"], "created_at": "2019-11-04T16:22:09.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390183758991360", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189538337952092162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390176280502272"], "created_at": "2019-11-04T16:22:07.000Z", "text": "@marinapaulaz Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e n cair no Enem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191127856778231812"}], "id": "1191390176280502272", "in_reply_to_user_id": "982035166301474816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784113150190903296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390111151341569"], "created_at": "2019-11-04T16:21:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191390111151341569", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116096520653295616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191390026149584897"], "created_at": "2019-11-04T16:21:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191390026149584897", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802288945916760064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191390008869081089"], "created_at": "2019-11-04T16:21:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191390008869081089", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756858855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389984932159488"], "created_at": "2019-11-04T16:21:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389984932159488", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445542380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389962039709696"], "created_at": "2019-11-04T16:21:16.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191288593794453504"}], "id": "1191389962039709696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389890862186497"], "created_at": "2019-11-04T16:20:59.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191389890862186497", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99784623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 155, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389808041644032"], "created_at": "2019-11-04T16:20:39.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Mas vcs pegaram as provas, isso \u00e9 crime, \u00e9 o mesmo que confessar que matou, agora eu tenho certeza que foram vc que mandaram matar Marielle, pq se preocuparam com isso? Se vcs estavam tranquilos e com a consci\u00eancia tranquila, n\u00e3o deu pra entender.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191357863274389504"}], "id": "1191389808041644032", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172886077268529153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389804145057798"], "created_at": "2019-11-04T16:20:38.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389804145057798", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786670512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389780275281922"], "created_at": "2019-11-04T16:20:33.000Z", "text": "@albaexpider Pergunta para ele se ele sabe quem matou o Celso Daniel!?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191378942848049154"}], "id": "1191389780275281922", "in_reply_to_user_id": "794327421369667592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937099201892282368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389776869576705"], "created_at": "2019-11-04T16:20:32.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191389776869576705", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062098696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389715389386753"], "created_at": "2019-11-04T16:20:17.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389715389386753", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714583966670528512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389710964477953"], "created_at": "2019-11-04T16:20:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191389710964477953", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083090203454119936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389710905757701"], "created_at": "2019-11-04T16:20:16.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191389710905757701", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963558204197175301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389696582139905"], "created_at": "2019-11-04T16:20:13.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191389696582139905", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599975037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389658573348865"], "created_at": "2019-11-04T16:20:04.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191389658573348865", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002351629117648896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389621164351489"], "created_at": "2019-11-04T16:19:55.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389621164351489", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950052785814474753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389583520550912"], "created_at": "2019-11-04T16:19:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191389583520550912", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932500307376033792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389575110889477"], "created_at": "2019-11-04T16:19:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389575110889477", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065505242366836737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389563090026497"], "created_at": "2019-11-04T16:19:41.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389563090026497", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230772411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389546191175680"], "created_at": "2019-11-04T16:19:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389546191175680", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291875545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389423637794819"], "created_at": "2019-11-04T16:19:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191389423637794819", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147226471053910016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389374681899008"], "created_at": "2019-11-04T16:18:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389374681899008", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877168375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389350468169729"], "created_at": "2019-11-04T16:18:50.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389350468169729", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70702967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389344080244737"], "created_at": "2019-11-04T16:18:49.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191389344080244737", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902171087181664256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389333149929472"], "created_at": "2019-11-04T16:18:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389333149929472", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558704777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389332898271234"], "created_at": "2019-11-04T16:18:46.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191389332898271234", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152924831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389318939652096"], "created_at": "2019-11-04T16:18:43.000Z", "text": "RT @AgustinAbadia96: Orgullo de mandar a los pibes m\u00e1s pobres de las provincias a una guerra suicida porque un borracho de mierda ten\u00eda poc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191204203068379136"}], "id": "1191389318939652096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834489676169883648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Mikkel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389300967059456"], "created_at": "2019-11-04T16:18:38.000Z", "text": "Hoy Mikkel se suicida y comienza el ciclo otra vez \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "id": "1191389300967059456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148885334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389270705102849"], "created_at": "2019-11-04T16:18:31.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191389270705102849", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012146463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389181521608705"], "created_at": "2019-11-04T16:18:10.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191389181521608705", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156195665208315904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389104283541505"], "created_at": "2019-11-04T16:17:52.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389104283541505", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197785050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389072230682626"], "created_at": "2019-11-04T16:17:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389072230682626", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193395805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389050499948544"], "created_at": "2019-11-04T16:17:39.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191389050499948544", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443877503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389041905803265"], "created_at": "2019-11-04T16:17:37.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191389041905803265", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575022479"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389022779772928"], "created_at": "2019-11-04T16:17:32.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191389022779772928", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914981225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191389020410073090"], "created_at": "2019-11-04T16:17:32.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191389020410073090", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465764961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388973320552448"], "created_at": "2019-11-04T16:17:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191388973320552448", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908678441171607557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388832329060354"], "created_at": "2019-11-04T16:16:47.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388832329060354", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007353856546754561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388821017055233"], "created_at": "2019-11-04T16:16:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388821017055233", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840261111471566848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388755296423936"], "created_at": "2019-11-04T16:16:28.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191388755296423936", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733514061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388728914137088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:16:22.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191388728914137088", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577597237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388710195085314"], "created_at": "2019-11-04T16:16:18.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191388710195085314", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767223514889936896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388697184391169"], "created_at": "2019-11-04T16:16:14.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388697184391169", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958583852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388694151864320"], "created_at": "2019-11-04T16:16:14.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191388694151864320", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130614554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388678842662912"], "created_at": "2019-11-04T16:16:10.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388678842662912", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55181436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388666893160448"], "created_at": "2019-11-04T16:16:07.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388666893160448", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837328020352483329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388661541154818"], "created_at": "2019-11-04T16:16:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388661541154818", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1369451239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388653320318976"], "created_at": "2019-11-04T16:16:04.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191388653320318976", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187605013444616197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388621594599429"], "created_at": "2019-11-04T16:15:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388621594599429", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904023689641037826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388618553729025"], "created_at": "2019-11-04T16:15:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191388618553729025", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100366443407904770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388572403818498"], "created_at": "2019-11-04T16:15:45.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "id": "1191388572403818498", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979371742278889473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388536861331462"], "created_at": "2019-11-04T16:15:36.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388536861331462", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298334057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388533795250176"], "created_at": "2019-11-04T16:15:36.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388533795250176", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077921408007716865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388522705555458"], "created_at": "2019-11-04T16:15:33.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388522705555458", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998623233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388399833366528"], "created_at": "2019-11-04T16:15:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388399833366528", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386990694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388395752345601"], "created_at": "2019-11-04T16:15:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191388395752345601", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158119336009224192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388350147710977"], "created_at": "2019-11-04T16:14:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191388350147710977", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928335569792438272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388337933864961"], "created_at": "2019-11-04T16:14:49.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191388337933864961", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4905553912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388335907966978"], "created_at": "2019-11-04T16:14:48.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388335907966978", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59228109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388332971954176"], "created_at": "2019-11-04T16:14:48.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388332971954176", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914101846637207552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388319512440832"], "created_at": "2019-11-04T16:14:44.000Z", "text": "esse enem fez um descaso ENORME principalmente com quem se matou de estudar esse ano, s\u00e9rio\nquer dizer ent\u00e3o q todos os dias q eu fiquei at\u00e9 mais tarde com a cara nos livros, todos os dias q eu deixei de sair com meus amigos foram em v\u00e3o?", "id": "1191388319512440832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1610657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191388270892068864", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "author_id": "197605627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388269843550219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pualovito", "id": "851591408309948417"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "text": "RT @pualovito: MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA \nDOCE TANGERINAAAAAAAAAA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191379078894489600"}], "id": "1191388269843550219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749893085140754432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388236360437761"], "created_at": "2019-11-04T16:14:25.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388236360437761", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931292409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388196577447936"], "created_at": "2019-11-04T16:14:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388196577447936", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803001589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191388193070952451"], "created_at": "2019-11-04T16:14:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191388193070952451", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099138573146750976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388137139953664"], "created_at": "2019-11-04T16:14:01.000Z", "text": "No se si tirar la suicida y anotarme", "id": "1191388137139953664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "988818193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388133897703425"], "created_at": "2019-11-04T16:14:00.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191388133897703425", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913381878236876800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388119041544197"], "created_at": "2019-11-04T16:13:57.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388119041544197", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282943576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388075458465798"], "created_at": "2019-11-04T16:13:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388075458465798", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080896767921655808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388068818890752"], "created_at": "2019-11-04T16:13:45.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388068818890752", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986983759621885957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388059994087424"], "created_at": "2019-11-04T16:13:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388059994087424", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309768207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388035377717248"], "created_at": "2019-11-04T16:13:37.000Z", "text": "RT @Diario_16: La joven se encuentra fuera de peligro tras ser operada de urgencia en el hospital Miguel Servet. #ViolenciadeG\u00e9nero https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191386396210188289"}], "id": "1191388035377717248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494587685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388033632931840"], "created_at": "2019-11-04T16:13:36.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191388033632931840", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261770180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387994000936960"], "created_at": "2019-11-04T16:13:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387994000936960", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835923366909468672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387993950568450"], "created_at": "2019-11-04T16:13:27.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191387993950568450", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928753092295888897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387978503000070"], "created_at": "2019-11-04T16:13:23.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387978503000070", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968887280516714496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387977282392076"], "created_at": "2019-11-04T16:13:23.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387977282392076", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092170534522183681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387937793093632"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Gabriel_Piccoli", "id": "172415982"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Geo_Fla_", "id": "860650669623185408"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:13:13.000Z", "text": "@Mjjr_crf @Gabriel_Piccoli @Geo_Fla_ Mas estamos falando em \u00eddolos. N\u00e3o me protagonistas. Ele foi fundamental, mas infelizmente ningu\u00e9m quer um cara que matou uma pessoa como \u00eddolo. Ate se tenta separar, mas \u00e9 complicado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191387317023449091"}], "id": "1191387937793093632", "in_reply_to_user_id": "3297554377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634572433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387852422156288"], "created_at": "2019-11-04T16:12:53.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387852422156288", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780941016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387795270651905"], "created_at": "2019-11-04T16:12:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387795270651905", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810957420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387772847820800"], "created_at": "2019-11-04T16:12:34.000Z", "text": "escutando m\u00fasicas da adolesc\u00eancia com a sensa\u00e7\u00e3o de t\u00e1 lembrando de 3 anos atr\u00e1s, mas na verdade s\u00e3o quase 10. agora to aqui sozinha, desempregada, tomando deciprax, meus amigos do col\u00e9gio tamb\u00e9m tudo pobre, depressivo, um j\u00e1 se matou, minha doen\u00e7a desenvolveu... enfim... adulta", "id": "1191387772847820800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092492273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387751725314050"], "created_at": "2019-11-04T16:12:29.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191387751725314050", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772453703555178496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387676307591168"], "created_at": "2019-11-04T16:12:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387676307591168", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793039924840763392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387668057395202"], "created_at": "2019-11-04T16:12:09.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387668057395202", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1386941575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387657118605313"], "created_at": "2019-11-04T16:12:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387657118605313", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051779728502378496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/pt4tl734l2", "expanded_url": "https://twitter.com/_EduSan_/status/1188094358010109953", "display_url": "twitter.com/_EduSan_/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387653343711232"], "created_at": "2019-11-04T16:12:06.000Z", "text": "que hacessss suicida https://t.co/pt4tl734l2", "id": "1191387653343711232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "875144657595977728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387641658433537"], "created_at": "2019-11-04T16:12:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387641658433537", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188244197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387602965934080"], "created_at": "2019-11-04T16:11:54.000Z", "text": "Se nem minha fome me matou, n\u00e3o \u00e9 sua inveja que vai", "id": "1191387602965934080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190846901635162113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387594409553920"], "created_at": "2019-11-04T16:11:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387594409553920", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094387586544685056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387476134432768"], "created_at": "2019-11-04T16:11:23.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387476134432768", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381740437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387453761953793"], "created_at": "2019-11-04T16:11:18.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387453761953793", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732001930675912705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387449529978881"], "created_at": "2019-11-04T16:11:17.000Z", "text": "RT @Diario_16: La joven se encuentra fuera de peligro tras ser operada de urgencia en el hospital Miguel Servet. #ViolenciadeG\u00e9nero https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191386396210188289"}], "id": "1191387449529978881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870461833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Atenci\u00f3n"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387427216265218"], "created_at": "2019-11-04T16:11:12.000Z", "text": "@Soldadodepipo Vos labur\u00e1s en el Centro de Atenci\u00f3n al Suicida, no?\n\n\ud83d\ude2d\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191386947240902656"}], "id": "1191387427216265218", "in_reply_to_user_id": "1130607690315644928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145721322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387412573896705"], "created_at": "2019-11-04T16:11:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387412573896705", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169759982478397442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387391577280512"], "created_at": "2019-11-04T16:11:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387391577280512", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168675720182280192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387347256070145"], "created_at": "2019-11-04T16:10:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387347256070145", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087357961591238657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387341270716417"], "created_at": "2019-11-04T16:10:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387341270716417", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131577156725825537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387320097869825"], "created_at": "2019-11-04T16:10:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387320097869825", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302810697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387298111340549"], "created_at": "2019-11-04T16:10:41.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387298111340549", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110246699317030914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387274879127557"], "created_at": "2019-11-04T16:10:35.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191387274879127557", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269860000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387258374541313"], "created_at": "2019-11-04T16:10:31.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387258374541313", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187072166581428224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387234362114048"], "created_at": "2019-11-04T16:10:26.000Z", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191387234362114048", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485041612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387188526796800"], "created_at": "2019-11-04T16:10:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387188526796800", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070813418821730311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ricardotambia", "id": "335655244"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 49, "end": 53, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387134239879168"], "created_at": "2019-11-04T16:10:02.000Z", "text": "RT @Ricardotambia: @reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL General pergunta ao seu patr\u00e3o Bolsonaro... cad\u00ea o Queiroz quem colocou a coca\u00edna no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191385662710308864"}], "id": "1191387134239879168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387112593088512"], "created_at": "2019-11-04T16:09:57.000Z", "text": "@Eirikabestwaifu @Pedro321_YT Increible, Mark se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191386575994839041"}], "id": "1191387112593088512", "in_reply_to_user_id": "1008852609019596806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013447920983658497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387099741732865"], "created_at": "2019-11-04T16:09:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387099741732865", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865718693979983872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191387082691956740"], "created_at": "2019-11-04T16:09:50.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191387082691956740", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535650688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387068032782337"], "created_at": "2019-11-04T16:09:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191387068032782337", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767194771597172736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "seafrix", "id": "721140927"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387057630908416"], "created_at": "2019-11-04T16:09:44.000Z", "text": "@seafrix cmg eh quimico msm eu fico tipo borderline (nao o transtirno) suicida de tanto q desregula meus hormonio\n\nsexo vanilla eu ja dormi no meio pq nao tem absolutamente nenhum sentido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191386543304454145"}], "id": "1191387057630908416", "in_reply_to_user_id": "3404271053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387031139696640"], "created_at": "2019-11-04T16:09:37.000Z", "text": "s\u00f3 quem quase se matou tentando fazer a moto pegar hj e n\u00e3o pegou", "id": "1191387031139696640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130203135"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386985576972291"], "created_at": "2019-11-04T16:09:26.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/HHhIzu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191374223727570944"}], "id": "1191386985576972291", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169537827245371392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386950235807744"], "created_at": "2019-11-04T16:09:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386950235807744", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920703379713781760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386948293812224"], "created_at": "2019-11-04T16:09:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386948293812224", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223321488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386939989123072"], "created_at": "2019-11-04T16:09:16.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191386939989123072", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41904044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386936168079360"], "created_at": "2019-11-04T16:09:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386936168079360", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171303112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386922456961025"], "created_at": "2019-11-04T16:09:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386922456961025", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595832556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wMMxTIHarc", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/figlio-suicida-bocciatura-inattesa-niente-danni-scuola-ACB4qtv", "display_url": "ilsole24ore.com/art/figlio-sui\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191386904337494017"], "created_at": "2019-11-04T16:09:07.000Z", "text": "Figlio suicida per la bocciatura inattesa, niente danni dalla scuola https://t.co/wMMxTIHarc", "id": "1191386904337494017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085124240570007552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386885685497856"], "created_at": "2019-11-04T16:09:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386885685497856", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169931318219681792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386883072430082"], "created_at": "2019-11-04T16:09:02.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386883072430082", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593701667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386770958671873"], "created_at": "2019-11-04T16:08:35.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191386770958671873", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934971071224254469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386732027097088"], "created_at": "2019-11-04T16:08:26.000Z", "text": "RT @La_SER: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191297786718904321"}], "id": "1191386732027097088", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162043770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386721952419841"], "created_at": "2019-11-04T16:08:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386721952419841", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821071287321853956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386721272975361"], "created_at": "2019-11-04T16:08:23.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386721272975361", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702960958227017729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386652926713856"], "created_at": "2019-11-04T16:08:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386652926713856", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968861692183621632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386609943531520"], "created_at": "2019-11-04T16:07:57.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386609943531520", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972808281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386460517228547"], "created_at": "2019-11-04T16:07:21.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386460517228547", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915599964952252416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386448999649280"], "created_at": "2019-11-04T16:07:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386448999649280", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192965014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386423091437569"], "created_at": "2019-11-04T16:07:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386423091437569", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125522691648368642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciadeG\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iVWeHOB3lZ", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386396210188289"], "created_at": "2019-11-04T16:07:06.000Z", "text": "La joven se encuentra fuera de peligro tras ser operada de urgencia en el hospital Miguel Servet. #ViolenciadeG\u00e9nero https://t.co/iVWeHOB3lZ", "id": "1191386396210188289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386392909221888"], "created_at": "2019-11-04T16:07:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386392909221888", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793774676338245632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386369152692224"], "created_at": "2019-11-04T16:06:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386369152692224", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553310182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386363578527745"], "created_at": "2019-11-04T16:06:58.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386363578527745", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937308658714710016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386361875632128"], "created_at": "2019-11-04T16:06:58.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386361875632128", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732581636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386354162249728"], "created_at": "2019-11-04T16:06:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386354162249728", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729517123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386338639171590"], "created_at": "2019-11-04T16:06:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386338639171590", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184287427671875584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386321148895233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VCiani", "id": "1570114814332002304"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:06:48.000Z", "text": "@Vciani Que te pasa suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191371043967033344"}], "id": "1191386321148895233", "in_reply_to_user_id": "752258924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103729897917333504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386301846700035"], "created_at": "2019-11-04T16:06:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386301846700035", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906098027152252928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386256216875009"], "created_at": "2019-11-04T16:06:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386256216875009", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044322939766808577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191386233638969344"], "created_at": "2019-11-04T16:06:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191386233638969344", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812677301854937089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386231088861186"], "created_at": "2019-11-04T16:06:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386231088861186", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629958842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386211081969664"], "created_at": "2019-11-04T16:06:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386211081969664", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177902587313610752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LO6DiQUmBm", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386197660225536"], "created_at": "2019-11-04T16:06:19.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/LO6DiQUmBm v\u00eda @heraldoes", "id": "1191386197660225536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60912097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386175451336704"], "created_at": "2019-11-04T16:06:13.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386175451336704", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582837751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386160699981825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:06:10.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1191386160699981825", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897963206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386077963194369"], "created_at": "2019-11-04T16:05:50.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191386077963194369", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366664005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dsZnPsjJ5Z", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/int\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386039606231041"], "created_at": "2019-11-04T16:05:41.000Z", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa en Zaragoza https://t.co/dsZnPsjJ5Z", "id": "1191386039606231041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60912097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385939433730049"], "created_at": "2019-11-04T16:05:17.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385939433730049", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285704055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385937659518982"], "created_at": "2019-11-04T16:05:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385937659518982", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021556305721524224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385919523295233"], "created_at": "2019-11-04T16:05:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385919523295233", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497152876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385908932677633"], "created_at": "2019-11-04T16:05:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385908932677633", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084477833852997632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385894063874048"], "created_at": "2019-11-04T16:05:06.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385894063874048", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167937906759127040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385789831221249"], "created_at": "2019-11-04T16:04:41.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385789831221249", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586549527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385738534936579"], "created_at": "2019-11-04T16:04:29.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191385738534936579", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176523930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JOL6QUT0St", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/extracomunitario-suicida-al-pronto-soccorso-lasp-apre-indagine-interna/", "display_url": "palermo-24h.com/extracomunitar\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0bZw2JWvHK", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1191385736639062018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0bZw2JWvHK", "media_key": "3_1191385735003344897"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191385736639062018"], "created_at": "2019-11-04T16:04:29.000Z", "text": "Extracomunitario suicida al Pronto soccorso, l\u2019Asp apre indagine\u00a0interna https://t.co/JOL6QUT0St https://t.co/0bZw2JWvHK", "id": "1191385736639062018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197762413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385662710308864"], "created_at": "2019-11-04T16:04:11.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL General pergunta ao seu patr\u00e3o Bolsonaro... cad\u00ea o Queiroz quem colocou a coca\u00edna no avi\u00e3o ou quem matou Marielle... Porque vc n\u00e3o se cala.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191330477392748545"}], "id": "1191385662710308864", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "335655244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385661313601537"], "created_at": "2019-11-04T16:04:11.000Z", "text": "RT @20m: Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265680236130305"}], "id": "1191385661313601537", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541892465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385652794933255"], "created_at": "2019-11-04T16:04:09.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385652794933255", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834779461614759937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385647094943744"], "created_at": "2019-11-04T16:04:07.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385647094943744", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605685039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385644167290881"], "created_at": "2019-11-04T16:04:07.000Z", "text": "Brother, eu NUNCA pensei que teria que dar suporte a amigo por conta de familiar que se suicidou e ver a cena do corpo do irm\u00e3o de Yuri no ch\u00e3o acabou comigo", "id": "1191385644167290881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137339701046784000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385643877896192"], "created_at": "2019-11-04T16:04:07.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385643877896192", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989019630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385633224151045"], "created_at": "2019-11-04T16:04:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385633224151045", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197571610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385629021609984"], "created_at": "2019-11-04T16:04:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385629021609984", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914107198795546626"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385613322326016"], "created_at": "2019-11-04T16:03:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385613322326016", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767132373322457088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385610633850880"], "created_at": "2019-11-04T16:03:59.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191385610633850880", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888771968429850625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385609421623297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "julianacaetanoc", "id": "408177105"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:03:58.000Z", "text": "RT @julianacaetanoc: @MarceloFreixo Seria t\u00e3o bom se vc se empenhasse assim em todos os casos de homic\u00eddios contra parlamentares e outras v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325232398815232"}], "id": "1191385609421623297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252101649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385591126134785"], "created_at": "2019-11-04T16:03:54.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385591126134785", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436898265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385569265369089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:03:49.000Z", "text": "@monicabergamo Pobre jornalismo ot\u00e1rio.  O cara se entregou direitinho e acha que est\u00e1 com a bola toda. Agora \u00e9 partir pra cima. T\u00f4 sem pena nenhuma. J\u00e1 t\u00f4 com a \ud83c\udf7fquentinha aguardando o desmantelamento da platinada suicida.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191336722677800964"}], "id": "1191385569265369089", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363202929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385485475794944"], "created_at": "2019-11-04T16:03:29.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385485475794944", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408646972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "ustravive"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "MariGUela"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Guerrilheiro Urbano"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RmDwhNTFNF", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviogordon/status/1191374033994027009", "display_url": "twitter.com/flaviogordon/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "ustravive"}]}, "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385472783790083"], "created_at": "2019-11-04T16:03:26.000Z", "text": "Se eu gritar #ustravive serei derrubado pelo twitter? \nPorque MariGUela matou centenas e milhar s foram mortos por seguir seus ensinamentos do Mini manual do Guerrilheiro Urbano (usado pela Al Qaeda) e est\u00e1 sendo endeusado por essa a\u00ed....\nO que acham? https://t.co/RmDwhNTFNF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191374033994027009"}], "id": "1191385472783790083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080521168577269760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385417825816582"], "created_at": "2019-11-04T16:03:13.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191385417825816582", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959500578463371264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385400113324034"], "created_at": "2019-11-04T16:03:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385400113324034", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899065718163066880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385365850066945"], "created_at": "2019-11-04T16:03:00.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385365850066945", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3729807856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385345314742274"], "created_at": "2019-11-04T16:02:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385345314742274", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182403734812479488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385294509133829"], "created_at": "2019-11-04T16:02:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385294509133829", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306284534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385289094320129"], "created_at": "2019-11-04T16:02:42.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385289094320129", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847455795620962305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385272447053824"], "created_at": "2019-11-04T16:02:38.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385272447053824", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786842452581900288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Maki"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Nico"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZCv69MNaos", "expanded_url": "https://twitter.com/darkgatomonx/status/1191385272040054785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZCv69MNaos", "media_key": "16_1191385264595165184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385272040054785"], "created_at": "2019-11-04T16:02:38.000Z", "text": "Estoy leyendo otro fanfic donde Maki es medio depre suicida y Nico es chef (la adoro) y cuando me fijo en el periodo de actualizaci\u00f3n, la \u00faltima fue en 2016... o sea, voy a volver a valer \"super verga verguera reggetonera\" por la misma raz\u00f3n de siempre \ud83d\ude43 https://t.co/ZCv69MNaos", "id": "1191385272040054785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38235802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385251253227525"], "created_at": "2019-11-04T16:02:33.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191385251253227525", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942061779705909248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385228000006144"], "created_at": "2019-11-04T16:02:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385228000006144", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294088308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385223088488449"], "created_at": "2019-11-04T16:02:26.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385223088488449", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76139250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385198946111489"], "created_at": "2019-11-04T16:02:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385198946111489", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137155651396931585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385190167392256"], "created_at": "2019-11-04T16:02:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385190167392256", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913377799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385158332690433"], "created_at": "2019-11-04T16:02:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385158332690433", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394021621"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385119501803520"], "created_at": "2019-11-04T16:02:02.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385119501803520", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978458019439751170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385118650327040"], "created_at": "2019-11-04T16:02:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191385118650327040", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447770193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DZOCyFgyWH", "expanded_url": "http://bit.ly/33er2ZZ", "display_url": "bit.ly/33er2ZZ", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/intenta-matar-novia-suicida-salta-grua-zaragoza_19774_102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385112350351369"], "created_at": "2019-11-04T16:02:00.000Z", "text": "Apu\u00f1ala salvajemente a su novia y se suicida saltando de una gr\u00faa en Zaragoza  \n https://t.co/DZOCyFgyWH", "id": "1191385112350351369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385089629917184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Berenjenaaaa01", "id": "2540766781"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:01:54.000Z", "text": "@Berenjenaaaa01 Estoy en modo suicida/depresivo de Lunes \u00bfse nota, no?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191381532344307712"}], "id": "1191385089629917184", "in_reply_to_user_id": "2540766781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101057868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385030712549376"], "created_at": "2019-11-04T16:01:40.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385030712549376", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450884225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385000710746112"], "created_at": "2019-11-04T16:01:33.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191385000710746112", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356451377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384999448268801"], "created_at": "2019-11-04T16:01:33.000Z", "text": "@AdrianzenEduard Lo de Meche es hasta para dar verg\u00fcenza ajena. Y lo de Barnechea, fue al velorio de un suicida y \u00e9l se suicid\u00f3 pol\u00edticamente... Ah\u00ed est\u00e1 la pelea...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191206330742312960"}], "id": "1191384999448268801", "in_reply_to_user_id": "303521189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158540157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384994893185025"], "created_at": "2019-11-04T16:01:32.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384994893185025", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573953241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384955567431681"], "created_at": "2019-11-04T16:01:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384955567431681", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92940956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384939838820352"], "created_at": "2019-11-04T16:01:19.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384939838820352", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70941108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384930217017344"], "created_at": "2019-11-04T16:01:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384930217017344", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660962086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384923455795200"], "created_at": "2019-11-04T16:01:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384923455795200", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681308260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Teor\u00eda Literaria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "natlasocialista", "id": "3227298160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384920670789633"], "created_at": "2019-11-04T16:01:14.000Z", "text": "@natlasocialista Adem\u00e1s sos suicida? Qui\u00e9n carajo rinde Teor\u00eda Literaria en diciembre o en julio? Medicate loka", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191384726688415750"}], "id": "1191384920670789633", "in_reply_to_user_id": "310544823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "310544823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384899846131712"], "created_at": "2019-11-04T16:01:09.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384899846131712", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721431449820401664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384894661943298"], "created_at": "2019-11-04T16:01:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384894661943298", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873689342472065025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384885379948544"], "created_at": "2019-11-04T16:01:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384885379948544", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314035311"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384866987872256"], "created_at": "2019-11-04T16:01:01.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384866987872256", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97002914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.439, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Yorsh"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paroles9", "id": "419942720"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384860465795073"], "created_at": "2019-11-04T16:01:00.000Z", "text": "@paroles9 @JudithMariaMG @IDL_Rivera @mateoglg son un kgue de risa los idiotas zombies seguidores del ladr\u00f3n\ud83d\udc00, cobarde y suicida alias AG y sus \ud83d\udc00\ud83d\udc00 secuaces (alias Sipan, alias Pastor Alem\u00e1n, alias Tio Yorsh, alias Perro de Chacra, etc.)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191205567936815105"}], "id": "1191384860465795073", "in_reply_to_user_id": "419942720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179894453789552641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384843831185408"], "created_at": "2019-11-04T16:00:56.000Z", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191384843831185408", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070836572357050368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384796120915968"], "created_at": "2019-11-04T16:00:44.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191384796120915968", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093491699303809024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384781055025153"], "created_at": "2019-11-04T16:00:41.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384781055025153", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988445172399820806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384754911924224"], "created_at": "2019-11-04T16:00:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384754911924224", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123693387746553856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384728819130368"], "created_at": "2019-11-04T16:00:28.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384728819130368", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915261260169711616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384721965625350"], "created_at": "2019-11-04T16:00:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384721965625350", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493293057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384703720476672"], "created_at": "2019-11-04T16:00:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384703720476672", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2774814303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384671059431425"], "created_at": "2019-11-04T16:00:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384671059431425", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148368811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384634023710720"], "created_at": "2019-11-04T16:00:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384634023710720", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103177378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NbrcqAlbP2", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nga9IW", "display_url": "bit.ly/2Nga9IW"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191384611978403840"], "created_at": "2019-11-04T16:00:01.000Z", "text": "Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua a Saragossa  \n https://t.co/NbrcqAlbP2", "id": "1191384611978403840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384584866455557"], "created_at": "2019-11-04T15:59:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384584866455557", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797808418753040388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384542529101824"], "created_at": "2019-11-04T15:59:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384542529101824", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835217470743019522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384529468100608"], "created_at": "2019-11-04T15:59:41.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384529468100608", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722156022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384523847749632"], "created_at": "2019-11-04T15:59:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384523847749632", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915701488097382405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384413063520259"], "created_at": "2019-11-04T15:59:13.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384413063520259", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059043316497633280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384371758018561"], "created_at": "2019-11-04T15:59:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384371758018561", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21405042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384356922769415"], "created_at": "2019-11-04T15:59:00.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384356922769415", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125898397318361089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384346109861888"], "created_at": "2019-11-04T15:58:57.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384346109861888", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931931332682440705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Amor suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/V3UEIchW2E", "expanded_url": "https://twitter.com/GissDiaz4/status/1191384323078918144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V3UEIchW2E", "media_key": "3_1191384320667242496"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "katherynBanegas", "id": "157149939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384323078918144"], "created_at": "2019-11-04T15:58:52.000Z", "text": "Sigamos escuchando Amor suicida, sigamola en sus redes sociales @katherynBanegas https://t.co/V3UEIchW2E", "id": "1191384323078918144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136455178398371842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384298651373569"], "created_at": "2019-11-04T15:58:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384298651373569", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2785616925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384279806304256"], "created_at": "2019-11-04T15:58:41.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191384279806304256", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384275334991873"], "created_at": "2019-11-04T15:58:40.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384275334991873", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466908351"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384274580234240"], "created_at": "2019-11-04T15:58:40.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384274580234240", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803963321988812801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8933, "type": "Place", "normalized_text": "Calcahualco"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/hg05rEQepY", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-campesino-en-calcahualco/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-cam\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hg05rEQepY", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-campesino-en-calcahualco/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-cam\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384271589654528"], "created_at": "2019-11-04T15:58:39.000Z", "text": "Se suicida campesino en Calcahualco.\n\nhttps://t.co/hg05rEQepY https://t.co/hg05rEQepY", "id": "1191384271589654528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903233203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384227394265088"], "created_at": "2019-11-04T15:58:29.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384227394265088", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121864991563554817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 301, "probability": 0.5566, "type": "Place", "normalized_text": "do Norte"}, {"start": 305, "end": 307, "probability": 0.4805, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leomacedobr", "id": "1073340576068710400"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "lecsands", "id": "966129465054187520"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384204208152576"], "created_at": "2019-11-04T15:58:23.000Z", "text": "@leomacedobr @lecsands @FeCastanhari A HIST\u00d3RIA mostra que a sua ideologia nunca funcionou, matou quase 100.000.000 de inocentes, destruiu diversos pa\u00edses e acabou com esperan\u00e7a de milh\u00f5es. Se fosse bom n\u00e3o precisariam construir muros para evitar que o povo fuja para outro regime. Vide Cor\u00e9ia do Norte e Sul!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191034371177926656"}], "id": "1191384204208152576", "in_reply_to_user_id": "1073340576068710400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41694206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384174042734592"], "created_at": "2019-11-04T15:58:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384174042734592", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469579332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384172545413120"], "created_at": "2019-11-04T15:58:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384172545413120", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224429166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384169148035080"], "created_at": "2019-11-04T15:58:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384169148035080", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330847588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384139548807171"], "created_at": "2019-11-04T15:58:08.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384139548807171", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300517714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384136562462721"], "created_at": "2019-11-04T15:58:07.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384136562462721", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025667113472741376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384121089630208"], "created_at": "2019-11-04T15:58:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384121089630208", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389672712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384093864480776"], "created_at": "2019-11-04T15:57:57.000Z", "text": "vcs acreditam q o Vargas n\u00e3o se matou mesmo? \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "id": "1191384093864480776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029390721344790528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384080128135168"], "created_at": "2019-11-04T15:57:54.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384080128135168", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832350849200427009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384068723752960"], "created_at": "2019-11-04T15:57:51.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384068723752960", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795220292876509184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384034330451968"], "created_at": "2019-11-04T15:57:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384034330451968", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268234690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384016370520065"], "created_at": "2019-11-04T15:57:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191384016370520065", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094257577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191384007449227264"], "created_at": "2019-11-04T15:57:36.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191384007449227264", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026229996430548993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383999182262272"], "created_at": "2019-11-04T15:57:34.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383999182262272", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472258170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383981461254147"], "created_at": "2019-11-04T15:57:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383981461254147", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955452994530807809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383972707815425"], "created_at": "2019-11-04T15:57:28.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383972707815425", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910957331747414016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383964046508038"], "created_at": "2019-11-04T15:57:26.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383964046508038", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496785996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383961504821249"], "created_at": "2019-11-04T15:57:25.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383961504821249", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385607297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383957251772416"], "created_at": "2019-11-04T15:57:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383957251772416", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262121220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191383942815010816"], "created_at": "2019-11-04T15:57:21.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191383942815010816", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3527786357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383930940866560"], "created_at": "2019-11-04T15:57:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383930940866560", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802258555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383905716391937"], "created_at": "2019-11-04T15:57:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383905716391937", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426031693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Bugs Bunny"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383899999555584"], "created_at": "2019-11-04T15:57:11.000Z", "text": "RT @AOrgullosa9: Que Bugs Bunny es un conejo simpatico y hasta inocente.. la otra RATA DE ALCANTARILLAS,ES DESPIADADA, VERSERA,\"SUICIDA A Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191382528449556481"}], "id": "1191383899999555584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140785915658493953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383881695543298"], "created_at": "2019-11-04T15:57:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383881695543298", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648685270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383871696384000"], "created_at": "2019-11-04T15:57:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383871696384000", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1565434706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383857087614983"], "created_at": "2019-11-04T15:57:01.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383857087614983", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908376398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383766708736002"], "created_at": "2019-11-04T15:56:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383766708736002", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150349754548838400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383721506693127"], "created_at": "2019-11-04T15:56:28.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383721506693127", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167079590247972864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383711876599810"], "created_at": "2019-11-04T15:56:26.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383711876599810", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1721794442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383656549535745"], "created_at": "2019-11-04T15:56:13.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383656549535745", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412894380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191383635007590400"], "created_at": "2019-11-04T15:56:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191383635007590400", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934416102104367104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383627805974529"], "created_at": "2019-11-04T15:56:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383627805974529", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303062730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383593836273664"], "created_at": "2019-11-04T15:55:58.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383593836273664", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753557371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383587259633666"], "created_at": "2019-11-04T15:55:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383587259633666", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971553110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383578975846401"], "created_at": "2019-11-04T15:55:54.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383578975846401", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304855178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383545152987141"], "created_at": "2019-11-04T15:55:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383545152987141", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436852305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383538043502592"], "created_at": "2019-11-04T15:55:44.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191383538043502592", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122479883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383535199936514"], "created_at": "2019-11-04T15:55:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383535199936514", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880568161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383533417308160"], "created_at": "2019-11-04T15:55:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383533417308160", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188927352"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191383500890525700"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:55:36.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "id": "1191383500890525700", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781383422484897792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383478786543618"], "created_at": "2019-11-04T15:55:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383478786543618", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35801623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383453096464386"], "created_at": "2019-11-04T15:55:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191383453096464386", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471119044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/0hSurctQGO", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 155, "username": "20m", "id": "31090827"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "VG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383434331066369"], "created_at": "2019-11-04T15:55:20.000Z", "text": "\u00daltimo caso de #VG : Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/0hSurctQGO v\u00eda @20m", "id": "1191383434331066369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058104081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383416215916547"], "created_at": "2019-11-04T15:55:15.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191383416215916547", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241579184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "id": "1191383383177408513", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "author_id": "94324983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191383290458054658"], "created_at": "2019-11-04T15:54:45.000Z", "text": "Dei corda, se enforcou pq quis\ud83e\udd2a", "id": "1191383290458054658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210180903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383287467524096"], "created_at": "2019-11-04T15:54:45.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191383287467524096", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101672200682291201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AYpNoes6U4", "expanded_url": "https://twitter.com/portalcrsete/status/1191064040547598336", "display_url": "twitter.com/portalcrsete/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191383223701516288"], "created_at": "2019-11-04T15:54:30.000Z", "text": "Burro da merda \ud83d\ude02 o Son \u00e9 q o mandou ao ch\u00e3o. Se eu te atirar de um pr\u00e9dio quem te matou foi o ch\u00e3o...n\u00e3o fui eu https://t.co/AYpNoes6U4", "id": "1191383223701516288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996070630037573632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383144865222656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosXArguello", "id": "1666178778"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:54:11.000Z", "text": "@CarlosXArguello Buen dt.. pero creo q ya es el \u00faltimo movimiento suicida del a\u00f1o..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191382526859890690"}], "id": "1191383144865222656", "in_reply_to_user_id": "1666178778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108117841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191383099009052678"], "created_at": "2019-11-04T15:54:00.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191383099009052678", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151308247971893248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383049289830401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:53:48.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1191383049289830401", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415351743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191383041878429698"], "created_at": "2019-11-04T15:53:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191383041878429698", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076857443618095106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382995795623937"], "created_at": "2019-11-04T15:53:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382995795623937", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892862196757143552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382957677858818"], "created_at": "2019-11-04T15:53:26.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191382957677858818", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295663080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382932050661376"], "created_at": "2019-11-04T15:53:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382932050661376", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983796320463966209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382930133790722"], "created_at": "2019-11-04T15:53:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382930133790722", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850733597011169281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382726479405056"], "created_at": "2019-11-04T15:52:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382726479405056", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166121637273636866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382624620691456"], "created_at": "2019-11-04T15:52:07.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191382624620691456", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95435519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382591691264002"], "created_at": "2019-11-04T15:51:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382591691264002", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764303050827767809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Bugs Bunny"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Albertengo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/i5tkOkX0fO", "expanded_url": "https://twitter.com/mercearbu/status/1191350011323441152", "display_url": "twitter.com/mercearbu/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382528449556481"], "created_at": "2019-11-04T15:51:44.000Z", "text": "Que Bugs Bunny es un conejo simpatico y hasta inocente.. la otra RATA DE ALCANTARILLAS,ES DESPIADADA, VERSERA,\"SUICIDA A QUIENES ESTAN EN SU CONTRA\" (que se cuide Albertengo, tiene dos a\u00f1os para saquear el pais, despues LO SUICIDAN) https://t.co/i5tkOkX0fO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191350011323441152"}], "id": "1191382528449556481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1148288484177788933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382478356963328"], "created_at": "2019-11-04T15:51:32.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191382478356963328", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272350038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6561, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "pued"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "itdupm", "id": "949543471"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Agenda2030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382468328329216"], "created_at": "2019-11-04T15:51:29.000Z", "text": "RT @itdupm: \"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica pued\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191349697677549568"}], "id": "1191382468328329216", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228359974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382236580503552"], "created_at": "2019-11-04T15:50:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382236580503552", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171458221753528322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382132578570250"], "created_at": "2019-11-04T15:50:09.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382132578570250", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803234907115966464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191382036289851393"], "created_at": "2019-11-04T15:49:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191382036289851393", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906052614344896512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191381916546740229"], "created_at": "2019-11-04T15:49:18.000Z", "text": "Siento que estoy escribiendo una carta suicida.", "id": "1191381916546740229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040004335810355201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381902348955650"], "created_at": "2019-11-04T15:49:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191381902348955650", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103408795835875335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381663047147521"], "created_at": "2019-11-04T15:48:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191381663047147521", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010160668031488001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191381569178677249"], "created_at": "2019-11-04T15:47:55.000Z", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191381569178677249", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100163696926605313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381521388769280"], "created_at": "2019-11-04T15:47:44.000Z", "text": "Mds o grt se suicidou, gente eu to mal de vdd, q isso", "id": "1191381521388769280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779710505309114368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381465591898112"], "created_at": "2019-11-04T15:47:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191381465591898112", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004107724798464000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381343147569152"], "created_at": "2019-11-04T15:47:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191381343147569152", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878772952573124608"}, {"geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FLCXDDChiP", "expanded_url": "https://twitter.com/_Marinx7/status/1191362195281592320", "display_url": "twitter.com/_Marinx7/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381305302405120"], "created_at": "2019-11-04T15:46:52.000Z", "text": "saber se os relatos da amante de vargas q ele foi assassinado e n\u00e3o se suicidou s\u00e3o verdade https://t.co/FLCXDDChiP", "id": "1191381305302405120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407706807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381141464535040"], "created_at": "2019-11-04T15:46:13.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191381141464535040", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937788160246992896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191380933204697089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:45:23.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1191380933204697089", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051432415334424576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380915764842496"], "created_at": "2019-11-04T15:45:19.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380915764842496", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409618848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380729684537345"], "created_at": "2019-11-04T15:44:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380729684537345", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900759774861697029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380712064266242"], "created_at": "2019-11-04T15:44:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380712064266242", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710905773149261824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380657345351680"], "created_at": "2019-11-04T15:44:18.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380657345351680", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186473547465658368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380634742210563"], "created_at": "2019-11-04T15:44:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380634742210563", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983772992890122243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191380626953441280"], "created_at": "2019-11-04T15:44:10.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191380626953441280", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118841023915020288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380560071012354"], "created_at": "2019-11-04T15:43:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380560071012354", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161056959199666176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380559358038017"], "created_at": "2019-11-04T15:43:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380559358038017", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279420485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "FERREIRA"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "real"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/HLeatQwEnK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4cvAFiH3co/?igshid=1uuw3sn62ms60", "display_url": "instagram.com/p/B4cvAFiH3co/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380532787138561"], "created_at": "2019-11-04T15:43:48.000Z", "text": "Esse a\u00ed eh o FERREIRA....nessa foto ele tinha sido campe\u00e3o da batalha do real...hoje tive a not\u00edcia de que a depress\u00e3o o levou,ele tirou a pr\u00f3pria vida\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dnosso tempo na terra eh t\u00e3o breve...a depress\u00e3o quase me\u2026 https://t.co/HLeatQwEnK", "id": "1191380532787138561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "261197005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380486679126016"], "created_at": "2019-11-04T15:43:37.000Z", "text": "o cara matou um homem a tiros porque ele mijou perto do carro, pqp, cada dia que se passa, vendo as not\u00edcias d\u00e1 uma tristeza enorme ver o rumo que esse pa\u00eds t\u00e1 levando...", "id": "1191380486679126016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4017894034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9gdAlxY4Za", "expanded_url": "https://twitter.com/cynthyamontes/status/1191333261248733185", "display_url": "twitter.com/cynthyamontes/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191380478198108160"], "created_at": "2019-11-04T15:43:35.000Z", "text": "Al margen d los procesos q se le siguen, donde se ver\u00e1 si es culpable o inocente, Humala fue v\u00edctima de la ira del loco suicida cuando a\u00fan ten\u00eda a los Cuellos Blancos a su disposici\u00f3n. \u00c9l y Nadine, cargan con el odio d los q creen q vivir bien debe ser privilegio d unos cu\u00e1ntos. https://t.co/9gdAlxY4Za", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191333261248733185"}], "id": "1191380478198108160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17934673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191380452122284032"], "created_at": "2019-11-04T15:43:29.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191380452122284032", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330326597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380444429852673"], "created_at": "2019-11-04T15:43:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380444429852673", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058578366595563521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191380267572838400"], "created_at": "2019-11-04T15:42:45.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191380267572838400", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974482645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380222765158400"], "created_at": "2019-11-04T15:42:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380222765158400", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950441111746641922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191380131962662912"], "created_at": "2019-11-04T15:42:12.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191380131962662912", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289723686"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380061997457410"], "created_at": "2019-11-04T15:41:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380061997457410", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057418003837579264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380053805948930"], "created_at": "2019-11-04T15:41:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191380053805948930", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938196231465119744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379948562452480"], "created_at": "2019-11-04T15:41:29.000Z", "text": "No teme a la muerte al que vive como un suicida.", "id": "1191379948562452480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155202314174705669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1FilP8p71Q", "expanded_url": "http://www.xcatalunya.cat/detail/URGENT:_Un_militar_espanyol_apunyala_la_seva_novia_i_despres_se_suicida-53628.html", "display_url": "xcatalunya.cat/detail/URGENT:\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191379889347280896"], "created_at": "2019-11-04T15:41:15.000Z", "text": "RT @XCatalunya: URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Aix\u00f2 \u00e9s molt greu \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/1FilP8p71Q", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191374148452462593"}], "id": "1191379889347280896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827202213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379869587922945"], "created_at": "2019-11-04T15:41:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379869587922945", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823899360333332480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379827359703040"], "created_at": "2019-11-04T15:41:00.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191379827359703040", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379767989358598"], "created_at": "2019-11-04T15:40:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379767989358598", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491597026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/2an5ATGRei", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379749869936642"], "created_at": "2019-11-04T15:40:41.000Z", "text": "Democracia suicida explotadora https://t.co/2an5ATGRei", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191379749869936642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "766268415627624448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379660132667392"], "created_at": "2019-11-04T15:40:20.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191379660132667392", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438555832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379634811744256"], "created_at": "2019-11-04T15:40:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379634811744256", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892057550383874053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379515093729280"], "created_at": "2019-11-04T15:39:45.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379515093729280", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182073371862929409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379437994094595"], "created_at": "2019-11-04T15:39:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379437994094595", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998671232232017920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EduardJ90264774", "id": "1149915854668218368"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "vanegalop1968", "id": "1187605900145635332"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "WinchesterMusk", "id": "1130513757967409152"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "lcvelez", "id": "27570569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379335099355137"], "created_at": "2019-11-04T15:39:02.000Z", "text": "@EduardJ90264774 @vanegalop1968 @WinchesterMusk @lcvelez Pues prefiero un tabaco de marihuana que ser suicida con cianuro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191177168585404416"}], "id": "1191379335099355137", "in_reply_to_user_id": "1149915854668218368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4119504412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379289381490689"], "created_at": "2019-11-04T15:38:52.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191379289381490689", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289723686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lI8qqZ4cEr", "expanded_url": "https://twitter.com/felipefragoso_/status/1191327121840517121", "display_url": "twitter.com/felipefragoso_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379275557097473"], "created_at": "2019-11-04T15:38:48.000Z", "text": "Falou como se tivesse sido a torcida do Botafogo que matou um torcedor do Flamengo com espeto de churrasco https://t.co/lI8qqZ4cEr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191327121840517121"}], "id": "1191379275557097473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268445912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "peste"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379221261815808"], "created_at": "2019-11-04T15:38:35.000Z", "text": "@kitsuneyashako a peste negra que tu me destes me matou, o amor que tu me tinhas era pouco e se acabou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191350979616219137"}], "id": "1191379221261815808", "in_reply_to_user_id": "396863436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209301405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379216769703936"], "created_at": "2019-11-04T15:38:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379216769703936", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053745501085011969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379204434251779"], "created_at": "2019-11-04T15:38:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379204434251779", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167602981128347648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379164810661888"], "created_at": "2019-11-04T15:38:22.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191379164810661888", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6170052"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191379140852768769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:38:16.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "id": "1191379140852768769", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362831858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/a2LOGPR0z5", "expanded_url": "https://youtu.be/VXYYq8oCI94", "display_url": "youtu.be/VXYYq8oCI94"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379107122204672"], "created_at": "2019-11-04T15:38:08.000Z", "text": "Liked on YouTube: BOMBA! DESCOBERTO O EASTER EGG QUE LIGA CORINGA AO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/a2LOGPR0z5", "id": "1191379107122204672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168906620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379078894489600"], "created_at": "2019-11-04T15:38:01.000Z", "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA \nDOCE TANGERINAAAAAAAAAA", "id": "1191379078894489600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851591408309948417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379069750972416"], "created_at": "2019-11-04T15:37:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379069750972416", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175794946298789893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379052025831425"], "created_at": "2019-11-04T15:37:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191379052025831425", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948976654986203142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/HucHxnNA0t", "expanded_url": "https://twitter.com/yisuscribete/status/1191364193062203393", "display_url": "twitter.com/yisuscribete/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191379003166334976"], "created_at": "2019-11-04T15:37:43.000Z", "text": "Es un suicida m\u00e1s? O un suicida menos? \ud83e\udd14 https://t.co/HucHxnNA0t", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191364193062203393"}], "id": "1191379003166334976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033848870718107648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/L1FyxMRWCR", "expanded_url": "https://twitter.com/BoadellaAlbert/status/1191358872847605761", "display_url": "twitter.com/BoadellaAlbert\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191378730591145986"], "created_at": "2019-11-04T15:36:38.000Z", "text": "Y a qu\u00e9 espera quien sea  para redoblar la seguridad y el orden p\u00fablico?? Como no van a estar crecidos si les dejamos hacer lo que les sale de los reales!!!!estrategia suicida. A los alborotadores \u201cCA\u00d1A\u201d de la buena de una vez. Nos tienen secuestrados al otro 98% https://t.co/L1FyxMRWCR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191358872847605761"}], "id": "1191378730591145986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177286008766947329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378709258948608"], "created_at": "2019-11-04T15:36:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378709258948608", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081799554536824833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9004, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BoadellaAlbert", "id": "1093934538059902976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191378682897686529"], "created_at": "2019-11-04T15:36:27.000Z", "text": "@BoadellaAlbert Una Espa\u00f1a de mierda fabricada por un PP y un PSOE extraordinariamente irresponsables y que incomprensiblemente compra una poblaci\u00f3n ciega y suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191358872847605761"}], "id": "1191378682897686529", "in_reply_to_user_id": "1093934538059902976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054764862595891200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.547, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/89BFaWklbZ", "expanded_url": "https://eltaquigrafo.com/un-militar-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-lanzandose-al-vacio-en-zaragoza/8519/", "display_url": "eltaquigrafo.com/un-militar-apu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 52, "end": 70, "tag": "violenciadegenero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191378667626254338"], "created_at": "2019-11-04T15:36:23.000Z", "text": "El agresor salt\u00f3 al vac\u00edo desde una gr\u00faa.\n#Zaragoza #violenciadegenero \nhttps://t.co/89BFaWklbZ", "id": "1191378667626254338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054825729911939072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378628585676804"], "created_at": "2019-11-04T15:36:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378628585676804", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919695599926218752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 272, "probability": 0.4306, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378593152147456"], "created_at": "2019-11-04T15:36:06.000Z", "text": "@Mmonotono \u00d3bvio que aluno de escola particular sofre preconceito, tem depress\u00e3o, se suicida, at\u00e9 pq \u00e9 ser humano igual n\u00e9. Mas o que eu to falando \u00e9 que se tu pega um quadro geral, n\u00e3o \u00e9 assim, e chega a ser rid\u00edculo a pessoa querer usar isso p se vitimizar diante do ENEM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191377880539906053"}], "id": "1191378593152147456", "in_reply_to_user_id": "1096010715855507457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001568823735193606"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378565432000512"], "created_at": "2019-11-04T15:35:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378565432000512", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109840549639524353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378517239508993"], "created_at": "2019-11-04T15:35:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378517239508993", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090464990409248768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378508750213121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:35:45.000Z", "text": "@conexaopolitica Esse merd@ sabe que teve gente que se matou por ter a poupan\u00e7a confiscada em seu governo??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291127262924801"}], "id": "1191378508750213121", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45409978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191378468417785862"], "created_at": "2019-11-04T15:35:36.000Z", "text": "Igual como vas a chocar con un tachero literal un acto suicida", "id": "1191378468417785862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "911337715597234177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378374834507777"], "created_at": "2019-11-04T15:35:13.000Z", "text": "Eu \u00f1 gosto de incentivar alguem ao suicidio \nMas se caso fazer isso \nTente \u00f1 prejudicar outras pessoas \nSe mate \nMas va sozinho \n\u00d1 tente matar outras pessoas junto \nEsse motorista quis se matar e se matou \nE por pouco \u00f1 mata mais 40 pessoas \n\u00c9 um absurdo o q as pessoas fazem", "id": "1191378374834507777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "284818409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378255389085698"], "created_at": "2019-11-04T15:34:45.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378255389085698", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151886494057017344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378246149066752"], "created_at": "2019-11-04T15:34:43.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378246149066752", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102505835371155456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378235445194757"], "created_at": "2019-11-04T15:34:40.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378235445194757", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029842848361996289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378129312501760"], "created_at": "2019-11-04T15:34:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191378129312501760", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059309864164491264"}, {"geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378086077579264"], "created_at": "2019-11-04T15:34:05.000Z", "text": "primeiro que se tu sabe o conceito de democratiza\u00e7\u00e3o e acesso, tu j\u00e1 matou a reda\u00e7\u00e3o s\u00f3 com o que pede o tema", "id": "1191378086077579264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2475288561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191377989973499905"], "created_at": "2019-11-04T15:33:42.000Z", "text": "ontem a pessoa passou o dia com a fam\u00edlia brincou riu, curtiu seu anivers\u00e1rio e a noite tirou sua pr\u00f3pria vida. Realmente de fato n\u00e3o d\u00e1 para  saber o que a pessoa senti por dentro. As apar\u00eancias engana.", "id": "1191377989973499905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "797851302986444801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dNFTvtHYzM", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191377948223442944"], "created_at": "2019-11-04T15:33:32.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/dNFTvtHYzM", "id": "1191377948223442944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225927568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191377899351429122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:33:20.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191377899351429122", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910810229167808514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191377878895808514"], "created_at": "2019-11-04T15:33:15.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191377878895808514", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983036508579028992"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "jujubaa\u2077 \ud83d\udc9c\ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2466, "tweet_count": 25522, "listed_count": 2}, "username": "JinAlways_", "id": "1122953000388124672"}, {"location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "username": "avengerstaehy", "id": "1179729454387650565"}, {"location": "Arequipa -Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jimmy Salas Rojas \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1862, "tweet_count": 29519, "listed_count": 1}, "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "enrique vega", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 864, "tweet_count": 128981, "listed_count": 8}, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "marina (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1155, "tweet_count": 62597, "listed_count": 0}, "username": "sadbixpathetic", "id": "962725811374653440"}, {"verified": false, "name": "tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}, {"location": "25/05/19 ", "verified": false, "name": "BIa", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 241, "tweet_count": 107600, "listed_count": 6}, "username": "NamuBItch", "id": "1094668969557020673"}, {"verified": false, "name": "Chuleton de buey", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 225, "tweet_count": 71174, "listed_count": 0}, "username": "de_buey", "id": "931837410371096576"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jupol Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"location": "\u273f\ufe0e   \ud80c\udc83   ", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 930, "tweet_count": 34061, "listed_count": 2}, "username": "i4googie", "id": "1158152625675755520"}, {"location": "jm & jin utted \u2661", "verified": false, "name": "ella\u2077 the astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 5369, "tweet_count": 150711, "listed_count": 8}, "username": "tryseokjn", "id": "2963573475"}, {"verified": false, "name": "andreia rosa de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 34345, "listed_count": 0}, "username": "andreiarosaaro", "id": "978046506325413888"}, {"location": "mystic falls", "verified": false, "name": "sr damon", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 4153, "tweet_count": 84095, "listed_count": 29}, "username": "damonyklaus", "id": "718610183912599552"}, {"verified": false, "name": "Zoromori", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 827, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "username": "Zoromori2", "id": "1102205180710449153"}, {"location": "Trujillo - Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "verified": false, "name": "Francisco Pareja", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 448, "tweet_count": 16454, "listed_count": 1}, "username": "xiscopareja", "id": "886474385263034368"}, {"verified": false, "name": "Fonsi Loaiza", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1898, "tweet_count": 89130, "listed_count": 20}, "username": "Kilauea22", "id": "221143963"}, {"location": "\u00c0 deriva", "verified": false, "name": "Blue' s black \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 78, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "username": "galaxyes_JK", "id": "963113056007086087"}, {"location": "Grand Line \ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "Lourdes_\u20aa\u00f8lll\u00b7o.", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 202, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "username": "lourdesm_99", "id": "4833489321"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}, {"location": "Kangshung", "verified": false, "name": "V\u00edctor M. Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 961, "tweet_count": 16883, "listed_count": 11}, "username": "PorLoBajini", "id": "269464123"}, {"location": "Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Indepe", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1004, "tweet_count": 8086, "listed_count": 1}, "username": "indepebcn", "id": "910928525510762497"}, {"location": ".", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1061, "tweet_count": 6544, "listed_count": 0}, "username": "hshshshsjjshdh", "id": "1189206644296749056"}, {"verified": false, "name": "Pepe Botika", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 146, "tweet_count": 132359, "listed_count": 9}, "username": "xPepeBotika", "id": "341776626"}, {"location": "Blanes", "verified": false, "name": "David FA", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1895, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}, "username": "dfontalbkurro", "id": "1863559033"}, {"location": "far far away", "verified": false, "name": "la duhalde", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 735, "tweet_count": 18649, "listed_count": 3}, "username": "duhalde_la", "id": "760471224"}, {"verified": false, "name": "JotaP\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1028, "tweet_count": 62062, "listed_count": 11}, "username": "wookieeeee", "id": "258454255"}, {"location": "only army \u2013 in love with 2D", "verified": false, "name": "PurpleLulu\u2077\u17f9 PROOF (off por causa da escola)", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 2712, "tweet_count": 47557, "listed_count": 2}, "username": "PurpleMeansLov", "id": "993569057579335680"}, {"location": "Catalonia", "verified": false, "name": "Jac C. Bear ||*|| \ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 702, "tweet_count": 16226, "listed_count": 2}, "username": "hititis", "id": "601326609"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "ulix tulix", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 255, "tweet_count": 26481, "listed_count": 0}, "username": "ulixtulix", "id": "4695730892"}, {"location": "\u00abL'Ue \u00e8 una cosca francotedesca gestita da faccendieri lussemburghesi\u00bb P. Daverio", "verified": false, "name": "Phoenix", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 1880, "tweet_count": 131382, "listed_count": 4}, "username": "_Velies_", "id": "827186393789128704"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1274, "tweet_count": 11326, "listed_count": 0}, "username": "Urpi09175780", "id": "741366847069663232"}, {"location": "Muy Muy Lejano", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u2071\u02e2\u1d57\u1d43\u02e1\u2027", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2555, "tweet_count": 47644, "listed_count": 0}, "username": "cristaliens", "id": "589960431"}, {"location": " De Ourense en Cat", "verified": false, "name": "Sa\u00e1doSa\u00e1/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 3587, "tweet_count": 476702, "listed_count": 40}, "username": "manelsaa99", "id": "1103730410"}, {"location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}, {"verified": false, "name": "~mochi\ud83c\udf59\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 209, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "username": "JliaMarinho18", "id": "1151583764839092224"}, {"verified": false, "name": "philippe", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1661, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}, "username": "bliblublibla", "id": "350129229"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "alicia gariazzo", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 577, "tweet_count": 10782, "listed_count": 0}, "username": "agariazzog", "id": "81172399"}, {"location": "soobin \u2661\ufe0e", "verified": false, "name": "polly\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 3977, "tweet_count": 130195, "listed_count": 1}, "username": "unipudiin", "id": "907424028155158528"}, {"verified": false, "name": "Oli \ud83e\udee5", "public_metrics": {"followers_count": 8443, "following_count": 9262, "tweet_count": 24495, "listed_count": 8}, "username": "olivelvet2", "id": "1153204290682609664"}, {"verified": false, "name": "beatreze\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1584, "tweet_count": 24283, "listed_count": 2}, "username": "sopesouls1", "id": "910884178513862657"}, {"location": "Manchester, England", "verified": false, "name": "Miss jos\u00f3ccdr\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 395, "tweet_count": 5283, "listed_count": 1}, "username": "missjosoccdr", "id": "384867322"}, {"location": "Hawkins \ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udc79\u2694\ufe0f", "verified": false, "name": "Karyn \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 4577, "following_count": 4857, "tweet_count": 27530, "listed_count": 9}, "username": "CrystallSnowa", "id": "1083429506994577408"}, {"location": "Legan\u00e9s", "verified": false, "name": "Alejandro G\u00f3mez \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 726, "tweet_count": 51733, "listed_count": 9}, "username": "algomi93", "id": "185272575"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Esther R.", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1402, "tweet_count": 63546, "listed_count": 2}, "username": "erapetitera", "id": "2863339349"}, {"location": "Oviedo", "verified": false, "name": "Laura G", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 340, "tweet_count": 4329, "listed_count": 1}, "username": "Gusiluzazul", "id": "268763382"}, {"location": "Lima - Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Davijo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 893, "tweet_count": 9947, "listed_count": 0}, "username": "davijo1604", "id": "1143238818"}, {"verified": false, "name": "kike jarel", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 207, "tweet_count": 8993, "listed_count": 1}, "username": "kikerl2005", "id": "175442786"}, {"verified": false, "name": "En L\u00ednea Con el #Sanchismo /\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 3306, "tweet_count": 23504, "listed_count": 4}, "username": "YumaPau", "id": "705441051293655040"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "lori\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3059, "tweet_count": 50192, "listed_count": 3}, "username": "stylisongay", "id": "2980408595"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 2165, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "username": "ArmyJMB", "id": "2679505790"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5636, "following_count": 6046, "tweet_count": 13456, "listed_count": 18}, "username": "candythgk", "id": "1046933820820377606"}, {"verified": false, "name": "miri", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 33, "tweet_count": 36589, "listed_count": 1}, "username": "AngelLMirandaG", "id": "954502223047872513"}, {"location": "\ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52'\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61", "verified": false, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1c\ud835\udc21", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 526, "tweet_count": 68455, "listed_count": 0}, "username": "ssunshine_bts", "id": "968928191124574213"}, {"location": "\ud835\ude7a\ud835\ude7f\ud835\ude7e\ud835\ude7f", "verified": false, "name": "Eve\ud83d\udcda\ud83d\udc99\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 682, "tweet_count": 3056, "listed_count": 2}, "username": "LifePurple_", "id": "946366711753854976"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Marias\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2600, "tweet_count": 70328, "listed_count": 1}, "username": "AntonioMarias2", "id": "1004609292752818176"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "XCatalunya.cat", "public_metrics": {"followers_count": 19528, "following_count": 13323, "tweet_count": 67451, "listed_count": 62}, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848"}, {"verified": false, "name": "micaela", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 291, "tweet_count": 27461, "listed_count": 0}, "username": "micaelagarro_", "id": "2151654595"}, {"location": "L,escala, Girona", "verified": false, "name": "Esther Juan Colomar", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 4572, "tweet_count": 19273, "listed_count": 2}, "username": "colomar_juan", "id": "955387906943791104"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "poche \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 267, "tweet_count": 8951, "listed_count": 4}, "username": "poche73", "id": "311471163"}, {"location": "Cordova, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Taxi", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 129, "tweet_count": 19853, "listed_count": 21}, "username": "antoniotaxi413", "id": "3630240077"}, {"location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"verified": false, "name": "Victor Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 21, "tweet_count": 6972, "listed_count": 1}, "username": "Nemo98130", "id": "396578981"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Mich F. S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1427, "tweet_count": 15751, "listed_count": 3}, "username": "mich_cesar", "id": "569132938"}, {"verified": true, "name": "woshingo", "public_metrics": {"followers_count": 132706, "following_count": 146, "tweet_count": 14492, "listed_count": 32}, "username": "Woshingo", "id": "620469539"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "Miguel Quino", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 771, "tweet_count": 7798, "listed_count": 3}, "username": "Miguelquinob", "id": "261056126"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Monique.m", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1126, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "username": "monicamelvi", "id": "768662419"}, {"verified": false, "name": "nicki", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1200, "tweet_count": 101097, "listed_count": 10}, "username": "______nicki", "id": "96410542"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "nirilia", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2042, "tweet_count": 258634, "listed_count": 20}, "username": "stressedpisces_", "id": "358206237"}, {"location": "Iru\u00f1a, Euskal Herria", "verified": false, "name": "Ur\u00edo \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 377, "tweet_count": 50879, "listed_count": 1}, "username": "Ignaciou_11", "id": "842754218297573376"}, {"location": "Spa\u00f1ist\u00e1n", "verified": false, "name": "Sempiterna \u270a\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 711, "tweet_count": 64490, "listed_count": 22}, "username": "Patolicismo", "id": "90440569"}, {"location": "Huelva", "verified": false, "name": "Jesus Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 391, "tweet_count": 83191, "listed_count": 9}, "username": "jesulito_84", "id": "5817272"}, {"verified": false, "name": "I\u00f1igo Lekunberri", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 752, "tweet_count": 58872, "listed_count": 5}, "username": "iljgo", "id": "209950997"}, {"verified": false, "name": "V\u00edc\\tor/menta \ud83d\udc21\ud83e\udeb2\ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1223, "tweet_count": 73408, "listed_count": 7}, "username": "vic_ga101", "id": "298985034"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"location": "\ud83d\udca9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udca9", "verified": false, "name": "Antifascista\u2764\ufe0f\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 886, "tweet_count": 34958, "listed_count": 4}, "username": "Mtrcran", "id": "746317641057460224"}, {"verified": false, "name": "Jesus Gabilondo \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 423, "tweet_count": 12314, "listed_count": 1}, "username": "jgabilondo09", "id": "1244180976"}, {"verified": false, "name": "Jovino\ud83d\ude37\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 142, "tweet_count": 8275, "listed_count": 2}, "username": "jovinofernandez", "id": "261791673"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275698, "listed_count": 165}, "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782"}, {"location": "\ud804\udc4d\u176c  \u2e3c  \ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \u263c\ufe0e", "verified": false, "name": "\u2765 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\u17f9\u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 7081, "following_count": 6830, "tweet_count": 56628, "listed_count": 12}, "username": "hsrryIights", "id": "1015309872123039744"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b1 \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 117, "tweet_count": 5710, "listed_count": 1}, "username": "jungzinho", "id": "989482516427010049"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 277, "tweet_count": 14895, "listed_count": 0}, "username": "ratobory", "id": "3066837220"}, {"verified": false, "name": "Juliana Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 240, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "username": "julianacaetanoc", "id": "408177105"}, {"verified": false, "name": "infinitocaramelo \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 3806, "tweet_count": 36478, "listed_count": 7}, "username": "infinitocaramel", "id": "463069023"}, {"location": " \u22c6\u250a\u2605 OT7 \u2605\u250a\u22c6   ~ only army \u2661", "verified": false, "name": "KC\u2077 \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 285, "tweet_count": 8824, "listed_count": 1}, "username": "kclifegoeson", "id": "2965547578"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "name": "magui \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 997, "tweet_count": 19770, "listed_count": 2}, "username": "Maguirxs", "id": "1319736464"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "DJ JENNIS", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 341, "tweet_count": 112887, "listed_count": 5}, "username": "jns96_", "id": "3063641104"}, {"location": "Pindorama, Noroeste ", "verified": false, "name": "Tesouro ruindade pura \u5b9d", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 231, "tweet_count": 71800, "listed_count": 4}, "username": "tesouropvl", "id": "1350351744"}, {"verified": false, "name": "Carol Himura", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 550, "tweet_count": 127597, "listed_count": 17}, "username": "carolhimura", "id": "31256502"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"verified": false, "name": "Francisco.Leon", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1511, "tweet_count": 197733, "listed_count": 8}, "username": "Francisco911111", "id": "563961595"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "name": "BlackWidow", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 435, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "username": "CLCampos4", "id": "1188852880708657152"}, {"verified": false, "name": "Leslie Baltierra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "BaltierraLeslie", "id": "1187041840547225605"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1468, "tweet_count": 34337, "listed_count": 0}, "username": "mintaeblue", "id": "996171163725434881"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1a (\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27'\ud835\udc2c)", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 320, "tweet_count": 39369, "listed_count": 2}, "username": "yaiza803", "id": "2883051747"}, {"location": "ksa", "verified": false, "name": "Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 606, "tweet_count": 2526, "listed_count": 1}, "username": "gallobeast17", "id": "4289816485"}, {"location": "coachsantaella@gmail.com", "verified": false, "name": "Mike Santaella", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 982, "tweet_count": 52309, "listed_count": 8}, "username": "MiguelRos", "id": "272175251"}, {"verified": false, "name": "maika", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 643, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}, "username": "mikapae", "id": "1266939984"}, {"location": "\u00b0\u1cdd\uabe5\u2027\u0653\u27ad ela / dela", "verified": false, "name": "\u0539\u027f\u028dee\u2077 \u226e", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1584, "tweet_count": 41425, "listed_count": 11}, "username": "artbyvantte", "id": "1129045054822191104"}, {"verified": false, "name": "J.R. Porras", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 430, "tweet_count": 41889, "listed_count": 14}, "username": "JROPorras", "id": "384447737"}, {"verified": false, "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 523, "tweet_count": 32711, "listed_count": 3}, "username": "gala_pilar", "id": "891541573"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "\u00c0ngel \u0646o T\u00e9 \u270c \u200f\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1071, "tweet_count": 86162, "listed_count": 22}, "username": "AngelNoTeNa", "id": "375291555"}, {"location": "Carpina, Brasil", "verified": false, "name": "Isabel Cristina de carpina", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 287, "tweet_count": 17991, "listed_count": 0}, "username": "Loirinha102", "id": "1109791616200572928"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ana Sof\u00eda\ud83e\udde1 hvp", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 846, "tweet_count": 9007, "listed_count": 22}, "username": "hisoysofia", "id": "1003650964094676992"}, {"verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 277, "tweet_count": 16262, "listed_count": 0}, "username": "dasensio67", "id": "936198785759367168"}, {"location": "(081) \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "mu de \u00e1ries | BLEACH BRAINROT \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 442, "tweet_count": 78693, "listed_count": 4}, "username": "vsfdidda", "id": "85138917"}, {"verified": false, "name": "a pint of guinness please", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 199, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "username": "adriantunoindio", "id": "943965109440991235"}, {"verified": false, "name": "OirVerCallar", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 4879, "tweet_count": 193751, "listed_count": 5}, "username": "13reinas13", "id": "728618050208055296"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 237, "tweet_count": 20775, "listed_count": 1}, "username": "favnonsense", "id": "2314557336"}, {"location": "el ronquillo ", "verified": false, "name": "angelcruis", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2697, "tweet_count": 20605, "listed_count": 9}, "username": "angelcruis", "id": "207161341"}, {"verified": false, "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 299, "tweet_count": 50356, "listed_count": 4}, "username": "JMBCN75", "id": "768757441672671232"}, {"verified": false, "name": "CorriereMezzogiorno", "public_metrics": {"followers_count": 63587, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}, "username": "corrmezzogiorno", "id": "164225784"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 359, "tweet_count": 44589, "listed_count": 5}, "username": "anigalloS", "id": "2303444802"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Pico3.0_JUSAPOL", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 326, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}, "username": "Pico30_JUSAPOL", "id": "3226112445"}, {"location": "passando raiva no celulol", "verified": false, "name": "iris\u2077;\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 4997, "tweet_count": 15780, "listed_count": 5}, "username": "ssjkookie", "id": "836019092020727809"}, {"location": "Piedras Negras", "verified": false, "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196767, "listed_count": 130}, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130"}, {"location": "Mi casa", "verified": false, "name": "\u201cLamurallahumana\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 161, "tweet_count": 102399, "listed_count": 0}, "username": "aspid1968", "id": "878434662"}, {"verified": false, "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 429, "tweet_count": 63973, "listed_count": 5}, "username": "devilinanewdrez", "id": "1554467822"}, {"location": "anne hathaway \u2661", "verified": false, "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 913, "tweet_count": 33892, "listed_count": 21}, "username": "cinnamongrlana", "id": "1164203584596168705"}, {"verified": false, "name": "PalestinaLibre\u270a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 111, "tweet_count": 3124, "listed_count": 1}, "username": "FinsLaVictoria", "id": "1185532376220360706"}, {"location": "Saint Stephen of the Oaks", "verified": false, "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 649, "tweet_count": 38915, "listed_count": 0}, "username": "finselscullons", "id": "168732629"}, {"verified": false, "name": "eloy", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 76, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "eloiiino", "id": "389011754"}, {"location": " \u3000 . \u3004 \ud835\udc29\ud835\udc23\ud835\udc26 \u22c6 \uc0ac\ud0d5 \u2240 ", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 393, "tweet_count": 883, "listed_count": 1}, "username": "nepjmtune", "id": "1149835219916218369"}, {"location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jufemo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f \ud83c\udf39\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ateo y rojo", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1738, "tweet_count": 21476, "listed_count": 4}, "username": "jufemo1968", "id": "2326899467"}, {"location": "nos seus sonhos", "verified": false, "name": "m\u00fcller | astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 267, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "username": "jisunggold", "id": "1188591117706715138"}, {"location": "Castro del R\u00edo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Elena\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 519, "tweet_count": 16278, "listed_count": 0}, "username": "elenaatoribio21", "id": "1024641084561997824"}, {"location": "melodrama", "verified": false, "name": "sol (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1522, "tweet_count": 19566, "listed_count": 21}, "username": "ldrstyIes", "id": "2874150792"}, {"verified": false, "name": "Antonia Canal", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 916, "tweet_count": 93733, "listed_count": 1}, "username": "teta54bis", "id": "920032680942727168"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1333, "tweet_count": 75954, "listed_count": 16}, "username": "Atacayteg", "id": "316073931"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Uri Golf Fz6", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 288, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "username": "SolRomn", "id": "1461821791"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 32, "tweet_count": 124404, "listed_count": 1}, "username": "JosMara09071527", "id": "1189538337952092162"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "ACUMULADOR DE HIST\u00d3RIAS", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 295, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}, "username": "sleimanh14", "id": "784113150190903296"}, {"location": "ele/dela", "verified": false, "name": "\u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 20, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}, "username": "blluyy_", "id": "1116096520653295616"}, {"verified": false, "name": "Nay\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 585, "tweet_count": 1885, "listed_count": 2}, "username": "SoudeDeus0", "id": "802288945916760064"}, {"location": "Hell", "verified": false, "name": "bri", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 161, "tweet_count": 7957, "listed_count": 0}, "username": "BrianWolf1506", "id": "2756858855"}, {"verified": false, "name": "Elena Viana", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 2833, "tweet_count": 93478, "listed_count": 1}, "username": "helena_vima", "id": "2445542380"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "name": "GCS (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 520, "tweet_count": 448721, "listed_count": 3}, "username": "Guillerminacs", "id": "99784623"}, {"verified": false, "name": "Grace Maria Giacomeli", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2697, "tweet_count": 4087, "listed_count": 1}, "username": "MariaGiacomeli", "id": "1172886077268529153"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2820167, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"location": "Zuric", "verified": false, "name": "N\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1644, "tweet_count": 40278, "listed_count": 9}, "username": "AirunNog", "id": "786670512"}, {"location": "Inferno", "verified": false, "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 154, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "username": "JeanCarloswma", "id": "937099201892282368"}, {"verified": false, "name": "Alba", "public_metrics": {"followers_count": 198138, "following_count": 581, "tweet_count": 8306, "listed_count": 148}, "username": "albaaoficial", "id": "794327421369667592"}, {"verified": false, "name": "marty\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 273, "tweet_count": 37687, "listed_count": 0}, "username": "mainero_martu", "id": "1062098696"}, {"verified": false, "name": "\u2605ADDICTIVE\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 168, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "username": "DEATH_BOY13", "id": "714583966670528512"}, {"location": "ot7\u2726\u2801\u22b9", "verified": false, "name": "Bruna\u2661\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 18642, "following_count": 20495, "tweet_count": 35124, "listed_count": 26}, "username": "iluvpkjimin", "id": "1083090203454119936"}, {"verified": false, "name": "duende tuneado", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 292, "tweet_count": 7525, "listed_count": 0}, "username": "feliimarinn", "id": "963558204197175301"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Emilio Miguel Wiener", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1272, "tweet_count": 20400, "listed_count": 1}, "username": "kily1959", "id": "599975037"}, {"verified": false, "name": "Clara\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 431, "tweet_count": 11373, "listed_count": 1}, "username": "jiminismybae__", "id": "1002351629117648896"}, {"location": "Sistema solar", "verified": false, "name": "Maite S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 2666, "tweet_count": 277886, "listed_count": 6}, "username": "Maite66763376", "id": "950052785814474753"}, {"location": "HOPEKOOK ", "verified": false, "name": "isa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 8380, "following_count": 6573, "tweet_count": 20909, "listed_count": 4}, "username": "artnamjo", "id": "932500307376033792"}, {"location": "SOLSONA", "verified": false, "name": "M. \u00c0ngels II*II \ud83c\udf97\ud83c\udf97 CONSELL PER LA REP\u00daBLICA", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2633, "tweet_count": 52968, "listed_count": 0}, "username": "MAngels57008389", "id": "1065505242366836737"}, {"location": "Reus Barcelona Terrassa Fals", "verified": false, "name": "Ramon V51/2 ||*||363", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1249, "tweet_count": 44943, "listed_count": 11}, "username": "RPMagrane", "id": "230772411"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Cassandra \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b #josocCDR", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1074, "tweet_count": 82133, "listed_count": 4}, "username": "f_Cassandra", "id": "291875545"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc89\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 74, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "username": "justwantpeach", "id": "1147226471053910016"}, {"verified": false, "name": "JessyLoSabe", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1789, "tweet_count": 95873, "listed_count": 17}, "username": "SayuridelBronx", "id": "2877168375"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Xavier Llu\u00eds Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 4997, "tweet_count": 167879, "listed_count": 11}, "username": "Xavipenya9", "id": "70702967"}, {"verified": false, "name": "Bolsillo tembloroso", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1356, "tweet_count": 45044, "listed_count": 2}, "username": "Pecastola", "id": "902171087181664256"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 746, "tweet_count": 37075, "listed_count": 2}, "username": "frangarage", "id": "2558704777"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Fernando Estar\u00e1s /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1846, "tweet_count": 2952, "listed_count": 3}, "username": "fernandoestaras", "id": "152924831"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Roll \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 692, "tweet_count": 53620, "listed_count": 0}, "username": "rolldodge_", "id": "834489676169883648"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Alien", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 139, "tweet_count": 25466, "listed_count": 1}, "username": "OneRadAlienDude", "id": "967258400601116675"}, {"verified": false, "name": "C \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 486, "tweet_count": 28487, "listed_count": 6}, "username": "coteesee", "id": "148885334"}, {"verified": false, "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 23650, "following_count": 1001, "tweet_count": 255288, "listed_count": 371}, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9b. \ud835\ude78\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude95 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 410, "tweet_count": 11686, "listed_count": 2}, "username": "gilbertk74", "id": "1156195665208315904"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}, {"verified": false, "name": "Carcartu", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 741, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}, "username": "Carocarrat", "id": "197785050"}, {"location": "Entre sus brazos.", "verified": false, "name": "Miguel Perroviejo \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 6550, "tweet_count": 316024, "listed_count": 19}, "username": "Migueloko64", "id": "193395805"}, {"verified": false, "name": "Natividad \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 261, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "natividadMat", "id": "443877503"}, {"location": "Suardi - Santa Fe", "verified": false, "name": "fran bradshaw", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 722, "tweet_count": 24885, "listed_count": 2}, "username": "fransoltermann", "id": "575022479"}, {"verified": false, "name": "quiori\u00b9\u2077'\u02e2\u2022Inativa por um tempo", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 392, "tweet_count": 19222, "listed_count": 0}, "username": "quiori_ab", "id": "4914981225"}, {"verified": false, "name": "Restefot", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1197, "tweet_count": 28713, "listed_count": 2}, "username": "Restefot", "id": "465764961"}, {"location": "bhc", "verified": false, "name": "sthar\uf894", "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 3766, "tweet_count": 31324, "listed_count": 16}, "username": "nochulily", "id": "908678441171607557"}, {"location": "Gori", "verified": false, "name": "\u262d\u262d Iosif\u262d#LlibertatPabloHasel \u262d\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1042, "tweet_count": 16105, "listed_count": 0}, "username": "Iosif41972363", "id": "1007353856546754561"}, {"location": "SATURN", "verified": false, "name": "Kike", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 4110, "tweet_count": 49968, "listed_count": 3}, "username": "hoku1708", "id": "840261111471566848"}, {"verified": false, "name": "Dany Alejo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 415, "tweet_count": 7298, "listed_count": 1}, "username": "donputino", "id": "2733514061"}, {"location": "Instagram: Maadhie", "verified": false, "name": "Mada\u00ed M.", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 280, "tweet_count": 9177, "listed_count": 1}, "username": "Maadhie", "id": "577597237"}, {"location": "Trc mx ", "verified": false, "name": "Alan Morales", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "himbo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 206, "tweet_count": 5803, "listed_count": 0}, "username": "HUndersee", "id": "767223514889936896"}, {"verified": false, "name": "PEP RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3233, "tweet_count": 140857, "listed_count": 41}, "username": "CORCHAS", "id": "958583852"}, {"verified": false, "name": "christ reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 496, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "username": "thecrow1030", "id": "130614554"}, {"verified": false, "name": "Jordi Manchon i Perera", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2543, "tweet_count": 28773, "listed_count": 29}, "username": "Manchon1956", "id": "55181436"}, {"location": "Barcelona - Catalunya.", "verified": false, "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1991, "tweet_count": 138944, "listed_count": 1}, "username": "vickycb65", "id": "837328020352483329"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana ", "verified": false, "name": "Franc", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 5010, "tweet_count": 401886, "listed_count": 55}, "username": "FrancJfarmo", "id": "1369451239"}, {"location": "BP STAN", "verified": false, "name": "milly psycho\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 847, "tweet_count": 508, "listed_count": 1}, "username": "luvsrosies", "id": "1187605013444616197"}, {"location": "Argentona, Catalunya", "verified": false, "name": "S\u00edlvia Juli\u00e0 Lleonart", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1804, "tweet_count": 36001, "listed_count": 4}, "username": "silvia_sjulia", "id": "904023689641037826"}, {"verified": false, "name": "livs", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4212, "tweet_count": 31095, "listed_count": 53}, "username": "taeplanett", "id": "1100366443407904770"}, {"location": "sj", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1964, "tweet_count": 15940, "listed_count": 0}, "username": "pablienzo912", "id": "979371742278889473"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Martin Morales", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 116, "tweet_count": 1672, "listed_count": 4}, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}, {"verified": false, "name": "jose luis", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 791, "tweet_count": 18639, "listed_count": 0}, "username": "AVEFENIXBCN", "id": "298334057"}, {"location": "Arag\u00e3o, Espanha", "verified": false, "name": "ProletariadoEnfurecido", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 427, "tweet_count": 49015, "listed_count": 3}, "username": "Resistoexisto1", "id": "1077921408007716865"}, {"verified": false, "name": "Jaume de ca'n Pau", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 132, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}, "username": "jaume_adrover", "id": "2998623233"}, {"verified": false, "name": "PereToledano", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1006, "tweet_count": 35737, "listed_count": 1}, "username": "PereToledano", "id": "386990694"}, {"location": "Namorada Do Namjoon\u2661", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\u2077 \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 2311, "tweet_count": 13105, "listed_count": 3}, "username": "umapoetasolta", "id": "1158119336009224192"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "Thayna\u2079\u00b2 \ud83e\udd8b The Astrounat/ Last Scene", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 969, "tweet_count": 90184, "listed_count": 2}, "username": "Thaynaa56620631", "id": "928335569792438272"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 431, "tweet_count": 10837, "listed_count": 2}, "username": "tinitinitinimwa", "id": "4905553912"}, {"verified": false, "name": "Duna", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2133, "tweet_count": 41896, "listed_count": 11}, "username": "dunamanent", "id": "59228109"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Josep", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 556, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}, "username": "Josep64359913", "id": "914101846637207552"}, {"verified": false, "name": "esther \u200e\u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 435, "tweet_count": 62484, "listed_count": 7}, "username": "esthecles", "id": "1610657408"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd58\ud83c\udd5d\ud83c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 345, "tweet_count": 52567, "listed_count": 0}, "username": "lin___d", "id": "749893085140754432"}, {"verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 128, "tweet_count": 17332, "listed_count": 0}, "username": "pualovito", "id": "851591408309948417"}, {"location": "Alkantarillado de BCN", "verified": false, "name": "Matxete", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 151, "tweet_count": 9702, "listed_count": 0}, "username": "Matxete77", "id": "1931292409"}, {"location": "No s\u00e9 d\u00f3nde estoy.", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4509, "tweet_count": 263569, "listed_count": 73}, "username": "586ca1383e084c8", "id": "2803001589"}, {"location": "my most beloved boy\u2019s ig \u21b4", "verified": false, "name": "malu\u2077\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80do jimin", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2966, "tweet_count": 56273, "listed_count": 13}, "username": "strwbrryjk", "id": "1099138573146750976"}, {"verified": false, "name": "rodri", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1727, "tweet_count": 21694, "listed_count": 1}, "username": "RodriCabrera99", "id": "988818193"}, {"location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jusapol Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 433, "tweet_count": 9547, "listed_count": 14}, "username": "jusapolaragon", "id": "913381878236876800"}, {"verified": false, "name": "jesus monterrubio", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 140, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "username": "jimmydish80", "id": "282943576"}, {"verified": false, "name": "La YaYa", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 261, "tweet_count": 12603, "listed_count": 2}, "username": "Obetoamama", "id": "1080896767921655808"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "\u00d2ptica de les Tres Roures", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1325, "tweet_count": 137422, "listed_count": 10}, "username": "Opticaroures", "id": "986983759621885957"}, {"location": "Solsona", "verified": false, "name": "Roger Serra", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 487, "tweet_count": 2457, "listed_count": 1}, "username": "roger_serra24", "id": "3309768207"}, {"verified": false, "name": "bingley", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 288, "tweet_count": 116099, "listed_count": 32}, "username": "bingley_5", "id": "494587685"}, {"verified": false, "name": "Diario16", "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"location": "Shadow Mosses", "verified": false, "name": "Space Monkey", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 74, "tweet_count": 23897, "listed_count": 2}, "username": "IosifStanLee", "id": "261770180"}, {"verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 72, "tweet_count": 18628, "listed_count": 1}, "username": "JulietaMeleroh", "id": "835923366909468672"}, {"verified": false, "name": "Juan A", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 18, "tweet_count": 15977, "listed_count": 0}, "username": "JuanA01720781", "id": "928753092295888897"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf6aCookieBlue\ud83c\udf0d #723", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 453, "tweet_count": 27187, "listed_count": 2}, "username": "isiulblue", "id": "968887280516714496"}, {"location": "magic shop, hope world", "verified": false, "name": "GI \u2077\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 145, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "username": "kookssisz", "id": "1092170534522183681"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 OCTA PORRAAA! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udc43\ud83c\udffc\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2039, "tweet_count": 35597, "listed_count": 1}, "username": "flamengcamisa12", "id": "634572433"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Jr \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 531, "tweet_count": 30303, "listed_count": 0}, "username": "Mrcscrf", "id": "3297554377"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "#Cat lliure ara ||*|| \ud83e\udd81 \u00a1Puxa Lli\u00f3n!", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1823, "tweet_count": 42757, "listed_count": 11}, "username": "catlliureara", "id": "780941016"}, {"verified": false, "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 294, "tweet_count": 16933, "listed_count": 0}, "username": "BcnMotse", "id": "2810957420"}, {"verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 236, "tweet_count": 11330, "listed_count": 0}, "username": "sdeabrreu", "id": "3092492273"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Sarah Soulami Correa", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1429, "tweet_count": 6953, "listed_count": 15}, "username": "SarahSoulCom", "id": "772453703555178496"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 549, "tweet_count": 18282, "listed_count": 0}, "username": "evacasbis", "id": "793039924840763392"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "abraminho13", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 862, "tweet_count": 70618, "listed_count": 0}, "username": "abraminho13", "id": "1386941575"}, {"verified": false, "name": "DY13 \ud83c\udf28", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1119, "tweet_count": 24575, "listed_count": 1}, "username": "dreeamlaunch", "id": "1051779728502378496"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "D\ud83d\udc8eL\ud83d\udc8e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 162, "tweet_count": 11266, "listed_count": 0}, "username": "M_Canalla_", "id": "875144657595977728"}, {"location": "Puigcerd\u00e0, Girona", "verified": false, "name": "Gloris1155\ud83e\udd82\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1453, "tweet_count": 241679, "listed_count": 11}, "username": "glorialbareda", "id": "188244197"}, {"verified": false, "name": "Uma Trouxa Ai", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "Umatrouxaai12", "id": "1190846901635162113"}, {"location": "\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d \ud835\udfd7", "verified": false, "name": "\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 557, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "username": "W4IZU", "id": "1094387586544685056"}, {"location": "Catalonia", "verified": false, "name": "Josep", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 4808, "tweet_count": 39340, "listed_count": 1}, "username": "pepsbdbcn", "id": "381740437"}, {"location": "magic shop", "verified": false, "name": "vii\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 994, "tweet_count": 129342, "listed_count": 5}, "username": "fallinforBTS", "id": "732001930675912705"}, {"verified": false, "name": "Rose\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1948, "tweet_count": 140696, "listed_count": 0}, "username": "onlyrocknrose", "id": "4870461833"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Jorge - PChas", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1362, "tweet_count": 73165, "listed_count": 10}, "username": "JotaEse40", "id": "145721322"}, {"verified": false, "name": "Matadores de Boedo", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 411, "tweet_count": 3173, "listed_count": 1}, "username": "MatadoresdBoedo", "id": "1130607690315644928"}, {"location": "only. ot7", "verified": false, "name": "Jhenie\u17f9\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 5408, "tweet_count": 84447, "listed_count": 54}, "username": "byguukvante", "id": "1169759982478397442"}, {"location": "\u3164\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\ude00 \ud835\udff3! \ud83c\udfe1 \u200e.\u02da\uff61\u22c6 \u0f0a .", "verified": false, "name": "\u2727 \ud80c\udff2\u05b8Lu\u0251\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 3829, "tweet_count": 25009, "listed_count": 22}, "username": "Leetkimx", "id": "1168675720182280192"}, {"location": "Busan", "verified": false, "name": "\u21ac \ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcf7\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "username": "BTShooktwt", "id": "1087357961591238657"}, {"verified": false, "name": "\u2022\u00b0\u2022\u00b0y\u03c3\u03c5\u0e17g-mi\ud83d\udda4\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 318, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "username": "9youngmimir", "id": "1131577156725825537"}, {"location": "\ud83d\udc2f\u00b9\u2079\u2079\u2075+ \ud83d\udc30\u00b9\u2079\u2079\u2077", "verified": false, "name": "\u03b7\u03b1\u2020\u10e9\u10e7\u2077 | \ud83c\udf31\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 490, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "username": "Taekook12512", "id": "3302810697"}, {"location": "sp.", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 12115, "following_count": 10339, "tweet_count": 31168, "listed_count": 25}, "username": "i99YS", "id": "1110246699317030914"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fernando Jim\u00e9nez \u00a1\u00a1Espa\u00f1ol!!", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 735, "tweet_count": 267135, "listed_count": 50}, "username": "excometals", "id": "269860000"}, {"verified": false, "name": "1O\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 857, "tweet_count": 33431, "listed_count": 0}, "username": "1O31159747", "id": "1187072166581428224"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "DIEGO BOTERO", "public_metrics": {"followers_count": 10233, "following_count": 10205, "tweet_count": 79624, "listed_count": 0}, "username": "boterocoffes", "id": "485041612"}, {"location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "verified": false, "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}, {"verified": false, "name": "gica | \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 620, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "username": "_akagio", "id": "1070813418821730311"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "RAMESOJALVES", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "username": "Ramesojalves", "id": "2835757684"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\udcaf%Lula100% Esquerdista.", "public_metrics": {"followers_count": 12919, "following_count": 13423, "tweet_count": 139617, "listed_count": 5}, "username": "Ricardotambia", "id": "335655244"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de Chile", "verified": false, "name": "Alex Alex", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 168, "tweet_count": 47919, "listed_count": 12}, "username": "VendeCompletos", "id": "1013447920983658497"}, {"location": "ela dela", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 505, "tweet_count": 91782, "listed_count": 19}, "username": "anayazw", "id": "865718693979983872"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miss Honolulu", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 186, "tweet_count": 21895, "listed_count": 7}, "username": "O_Holberg", "id": "535650688"}, {"location": "\nEu te amo, ent\u00e3o n\u00e3o desista pelos outros, olhe para frente, voc\u00ea \u00e9 um grande futuro. \n\n- Kim Namjoon\n\u3164\u3164", "verified": false, "name": "wonderland; leeh\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1923, "tweet_count": 104986, "listed_count": 8}, "username": "seokhold", "id": "767194771597172736"}, {"location": "joinville, brasil", "verified": false, "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}, "username": "someIoneIyghost", "id": "2981760833"}, {"location": "AR57 LVL 70 TOF", "verified": false, "name": "bewitching maai", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 561, "tweet_count": 73260, "listed_count": 3}, "username": "nekomaayi", "id": "3404271053"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "yasminne", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 866, "tweet_count": 28307, "listed_count": 0}, "username": "minnesss", "id": "3130203135"}, {"location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48933, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"verified": false, "name": "Sor Prendida", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1953, "tweet_count": 54747, "listed_count": 3}, "username": "Sor__Prendida", "id": "920703379713781760"}, {"location": "bcn", "verified": false, "name": "KOI/FNC Moonkid", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 586, "tweet_count": 85070, "listed_count": 18}, "username": "d4ye0n", "id": "2223321488"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 246, "tweet_count": 6513, "listed_count": 1}, "username": "alejandrahurt1", "id": "41904044"}, {"location": "Madrid Libertario", "verified": false, "name": "Jolualfe", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 5972, "tweet_count": 202791, "listed_count": 40}, "username": "Jolualfe", "id": "171303112"}, {"verified": false, "name": "xavier robert oliver", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 1237, "tweet_count": 11595, "listed_count": 3}, "username": "xavierrobertoli", "id": "595832556"}, {"location": "Luxemburg", "verified": false, "name": "Piras Guiducci", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 43565, "listed_count": 0}, "username": "PirasGuiducci", "id": "1085124240570007552"}, {"location": "cambiando de nido cada poco ", "verified": false, "name": "ElDia\u00f1uBurlon", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 372, "tweet_count": 4885, "listed_count": 0}, "username": "dianu_el", "id": "1169931318219681792"}, {"location": "BTS", "verified": false, "name": "h\u0306\u0308\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 3506, "tweet_count": 143304, "listed_count": 32}, "username": "HyunaDreams", "id": "2593701667"}, {"verified": false, "name": "javbok", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 35, "tweet_count": 9659, "listed_count": 0}, "username": "javbok1", "id": "934971071224254469"}, {"verified": false, "name": "Futesa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 114, "tweet_count": 238178, "listed_count": 118}, "username": "Futesa_fts", "id": "162043770"}, {"verified": true, "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402529, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"verified": false, "name": "ana rios", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 533, "tweet_count": 44348, "listed_count": 0}, "username": "555Amra", "id": "821071287321853956"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "Diada", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1584, "tweet_count": 28033, "listed_count": 5}, "username": "isaroom08", "id": "702960958227017729"}, {"verified": false, "name": "jilo eh ruim", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 3032, "tweet_count": 52404, "listed_count": 3}, "username": "jonniehoney", "id": "968861692183621632"}, {"verified": false, "name": "N\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 667, "tweet_count": 53578, "listed_count": 2}, "username": "RC823783614", "id": "2972808281"}, {"location": "Mallorca.", "verified": false, "name": "Catalina B.", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 3567, "tweet_count": 330895, "listed_count": 2}, "username": "CatalinaBarcel4", "id": "915599964952252416"}, {"location": "global", "verified": false, "name": "mediafrenes\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2772, "tweet_count": 14415, "listed_count": 75}, "username": "mediafrenesi", "id": "192965014"}, {"verified": false, "name": "RehHellen", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "username": "Army98938461", "id": "1125522691648368642"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "ana \u2022 moved", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1265, "tweet_count": 45471, "listed_count": 8}, "username": "goldvminie", "id": "793774676338245632"}, {"location": "D'on em sento persona", "verified": false, "name": "E\u043c\u043c\u0430 G\u043en\ud83d\udc9dCN\ud83d\udcab\u267b\ufe0f 75-78 KO-\u00d1", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 570, "tweet_count": 168207, "listed_count": 3}, "username": "EmmaGon2", "id": "553310182"}, {"verified": false, "name": "Oveja en hebreo", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2424, "tweet_count": 38995, "listed_count": 1}, "username": "LoboLopezGarcia", "id": "937308658714710016"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "abague", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1705, "tweet_count": 171602, "listed_count": 19}, "username": "abague60", "id": "2732581636"}, {"location": "unknown", "verified": false, "name": "anna. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1911, "tweet_count": 35458, "listed_count": 1}, "username": "klyzze", "id": "2729517123"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4Bunny Killer \ud83d\udc9b\ud83d\udcab\u2604\ufe0f\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "pjmjjk_namoram", "id": "1184287427671875584"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Ailen", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 160, "tweet_count": 2504, "listed_count": 1}, "username": "ailennotto", "id": "1103729897917333504"}, {"location": "St. Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "deaf-fox", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1199, "tweet_count": 17723, "listed_count": 3}, "username": "Deaf_fox", "id": "906098027152252928"}, {"location": "camp half blood", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2190, "tweet_count": 45488, "listed_count": 7}, "username": "poetryvantee", "id": "1044322939766808577"}, {"location": "\u27ec\u27ed ", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 10714, "following_count": 10209, "tweet_count": 25953, "listed_count": 17}, "username": "juxghope", "id": "812677301854937089"}, {"verified": false, "name": "David Hope", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 418, "tweet_count": 4362, "listed_count": 1}, "username": "DavidHope06", "id": "629958842"}, {"location": "Catalunya, PPCC", "verified": false, "name": "XRepublica", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 3756, "tweet_count": 20476, "listed_count": 1}, "username": "Xrepublica1", "id": "1177902587313610752"}, {"location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "verified": false, "name": "Gonzalo Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1951, "tweet_count": 10343, "listed_count": 0}, "username": "gonzalo67", "id": "60912097"}, {"location": "Andaluc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a/Gran\u00e1", "verified": false, "name": "Carajo", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 448, "tweet_count": 16895, "listed_count": 4}, "username": "Caarloos35", "id": "582837751"}, {"verified": false, "name": "juan Jim\u00e9nez Gutierr", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 473, "tweet_count": 2091, "listed_count": 3}, "username": "jjimenezcoco28", "id": "1897963206"}, {"verified": false, "name": "Iskander Lopez Lavin", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 312, "tweet_count": 10998, "listed_count": 2}, "username": "Iskander__Lopez", "id": "3366664005"}, {"location": "LA LLIBERTAT \u00c9S PODER ESCOLLIR", "verified": false, "name": "RZKN", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 255, "tweet_count": 69907, "listed_count": 16}, "username": "RuZaKeN", "id": "285704055"}, {"verified": false, "name": "camis \u314b", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1486, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "username": "Vminthings_", "id": "1021556305721524224"}, {"verified": false, "name": "ChambretasCombativas", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 259, "tweet_count": 3470, "listed_count": 2}, "username": "CafeOle_LR", "id": "2497152876"}, {"verified": false, "name": "Dai \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 211, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "username": "SOOFTKOOKIEE", "id": "1084477833852997632"}, {"location": "Chaval, Brasil", "verified": false, "name": "BlackSwan\ud83e\udda2\ud83d\udda4\u2077\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 119, "tweet_count": 18541, "listed_count": 1}, "username": "Moonchild_GCF", "id": "1167937906759127040"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Marc \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1932, "tweet_count": 29588, "listed_count": 0}, "username": "kra_kram", "id": "586549527"}, {"location": "El Universo, V. L\u00e1ctea, Tierra", "verified": false, "name": "@Cencerro", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 962, "tweet_count": 18393, "listed_count": 0}, "username": "CencerroViriato", "id": "2176523930"}, {"location": "Palermo", "verified": false, "name": "Palermo 24h", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495778, "listed_count": 28}, "username": "palermo24h", "id": "197762413"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "verified": true, "name": "Reinaldo Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1371765, "following_count": 806, "tweet_count": 57766, "listed_count": 3562}, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"verified": false, "name": "Inma Rigau", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1207, "tweet_count": 158030, "listed_count": 61}, "username": "InmaRigau", "id": "541892465"}, {"location": "Spain", "verified": true, "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577125, "listed_count": 14227}, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"location": "Natal, Brasil \ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "Milly\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2153, "tweet_count": 10034, "listed_count": 0}, "username": "bearvante7", "id": "834779461614759937"}, {"location": "sant feliu de guixols GIRONA", "verified": false, "name": "salud", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1693, "tweet_count": 133398, "listed_count": 20}, "username": "SaludSaluty", "id": "605685039"}, {"location": "Itabora\u00ed", "verified": false, "name": "Paholla", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 231, "tweet_count": 14198, "listed_count": 0}, "username": "Paholla_", "id": "1137339701046784000"}, {"location": "Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lluis Ducet", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1506, "tweet_count": 206837, "listed_count": 30}, "username": "Lluis_Ducet", "id": "989019630"}, {"location": "Viladecans", "verified": false, "name": "Jordi Aragones", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 178, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}, "username": "JordiAragones", "id": "197571610"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Vot Groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2095, "tweet_count": 206062, "listed_count": 7}, "username": "Ref1Oct17", "id": "914107198795546626"}, {"verified": false, "name": "BTS\u2077!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c\ud83c\udf39\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\uc0ac\ub791\ud574\uc694!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 350, "tweet_count": 13155, "listed_count": 0}, "username": "kkeykkay", "id": "767132373322457088"}, {"verified": false, "name": "C\u00e1ndido V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 83, "tweet_count": 175988, "listed_count": 2}, "username": "Cavaro6", "id": "888771968429850625"}, {"verified": false, "name": "Luiz Eduardo Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3071, "tweet_count": 7814, "listed_count": 0}, "username": "luizbahia36", "id": "252101649"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "#Revoluc1-O", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 3694, "tweet_count": 58550, "listed_count": 0}, "username": "JON78PH", "id": "1436898265"}, {"verified": false, "name": "#BolsonaroSim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 791, "tweet_count": 21196, "listed_count": 1}, "username": "silviamatos2", "id": "363202929"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828132, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1097, "tweet_count": 12850, "listed_count": 1}, "username": "Martastfbll", "id": "1408646972"}, {"location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "name": "Clynson Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 805, "tweet_count": 9719, "listed_count": 4}, "username": "ClynsonOliveira", "id": "1080521168577269760"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Gordon", "public_metrics": {"followers_count": 155786, "following_count": 973, "tweet_count": 35318, "listed_count": 387}, "username": "flaviogordon", "id": "50704902"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Monti\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 969, "tweet_count": 80903, "listed_count": 1}, "username": "Montinos2", "id": "959500578463371264"}, {"location": " \uc815\uad6d!", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3481, "tweet_count": 60046, "listed_count": 44}, "username": "jikooarts", "id": "899065718163066880"}, {"verified": false, "name": "Ana Castro Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 357, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "username": "mamxu29", "id": "3729807856"}, {"verified": false, "name": "Leeh 29-4 Live do J\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1297, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "username": "Leeh_cm", "id": "1182403734812479488"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "verified": false, "name": "El Lenin Tumbao", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 576, "tweet_count": 50613, "listed_count": 61}, "username": "dsamblas", "id": "306284534"}, {"verified": false, "name": "Sk\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1056, "tweet_count": 45272, "listed_count": 0}, "username": "Skinlhe", "id": "847455795620962305"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Rosa Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 507, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "username": "cortiellarosa", "id": "786842452581900288"}, {"verified": false, "name": "Dark Gatomon X", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 3744, "tweet_count": 358608, "listed_count": 51}, "username": "darkgatomonx", "id": "38235802"}, {"location": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jose  Miguel Fern\u00e1ndez  S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 4990, "tweet_count": 278205, "listed_count": 0}, "username": "JoseMig59020716", "id": "942061779705909248"}, {"verified": false, "name": "Toia", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 4046, "tweet_count": 75500, "listed_count": 7}, "username": "Toia_Paixao", "id": "3294088308"}, {"verified": false, "name": "Barf", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 605, "tweet_count": 8434, "listed_count": 1}, "username": "Goobledigook", "id": "76139250"}, {"verified": false, "name": "haynara", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 278, "tweet_count": 4559, "listed_count": 1}, "username": "haynara_paiffer", "id": "1137155651396931585"}, {"verified": false, "name": "xevi puix", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 4984, "tweet_count": 350397, "listed_count": 5}, "username": "xevipuix", "id": "913377799"}, {"location": "Proven\u00e7als del Poblenou, Barce", "verified": false, "name": "Arwen\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08ll*ll Visca Catalunya lliure", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 5160, "tweet_count": 218537, "listed_count": 7}, "username": "CelisYmc", "id": "2394021621"}, {"verified": false, "name": "Gust\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1024, "tweet_count": 14358, "listed_count": 0}, "username": "kth95bear", "id": "978458019439751170"}, {"verified": false, "name": "P\u0251tty\u2661\u03c1\u0454rs\u03c3\u0e17\u03b1 {\u03c9\u0266\u03c3 \u01ad\u0266\u03b5 \u0266\u03b5\u2113\u2113 \u03b1\u0271 \u0e40?} vi\u03c5 \u03c3 \u0432\u03c4s", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 634, "tweet_count": 22256, "listed_count": 0}, "username": "Leekookie1994", "id": "2447770193"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}, {"verified": false, "name": "aguito", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 237, "tweet_count": 17661, "listed_count": 8}, "username": "lagordaguito", "id": "101057868"}, {"location": "Antalya, T\u00fcrkiye", "verified": false, "name": "Ro \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 478, "tweet_count": 217004, "listed_count": 11}, "username": "Berenjenaaaa01", "id": "2540766781"}, {"verified": false, "name": "AGUACOBO \ud83d\udc9b 11RAZONES", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 682, "tweet_count": 80734, "listed_count": 7}, "username": "tigersharkot", "id": "450884225"}, {"location": "Republic of Catalonia", "verified": false, "name": "Nan Boig", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 3034, "tweet_count": 13243, "listed_count": 6}, "username": "nan_boig", "id": "356451377"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JB", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 824, "tweet_count": 3920, "listed_count": 2}, "username": "Txalo007", "id": "158540157"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 368833, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Espuelas\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 443, "tweet_count": 171124, "listed_count": 12}, "username": "Ruteoes", "id": "573953241"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "K A T A \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 402, "tweet_count": 22066, "listed_count": 2}, "username": "Jo_Catala", "id": "92940956"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a \ud83e\udd9f", "verified": false, "name": "Jorge \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 6371, "tweet_count": 104371, "listed_count": 43}, "username": "JL_SR2022", "id": "70941108"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "fito", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 2198, "tweet_count": 148724, "listed_count": 10}, "username": "fitomargarito", "id": "1660962086"}, {"verified": false, "name": "corriente buena", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 447, "tweet_count": 411, "listed_count": 1}, "username": "bandolerawar", "id": "1681308260"}, {"location": "Puan 480", "verified": false, "name": "\u00aa (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 632, "tweet_count": 21507, "listed_count": 0}, "username": "Aymi1kenobi", "id": "310544823"}, {"location": "Ghalisia", "verified": false, "name": "Csbip", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 297, "tweet_count": 20011, "listed_count": 0}, "username": "mogueti", "id": "721431449820401664"}, {"verified": false, "name": "Isa\u2077 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1266, "tweet_count": 41919, "listed_count": 1}, "username": "sunnfloowwer", "id": "873689342472065025"}, {"location": "Cantabria", "verified": false, "name": "Rosa F. Lastra \ud83d\udca2\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 3404, "tweet_count": 20714, "listed_count": 14}, "username": "rosaferlas", "id": "314035311"}, {"verified": false, "name": "Gerard Castell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1230, "tweet_count": 119715, "listed_count": 17}, "username": "gerardnus", "id": "97002914"}, {"verified": false, "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}, "username": "MarthaChavez_C", "id": "1179894453789552641"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "Mauricio S.", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 659, "tweet_count": 10271, "listed_count": 1}, "username": "paroles9", "id": "419942720"}, {"verified": false, "name": "Cherrymartinezrueda", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 195, "tweet_count": 37838, "listed_count": 0}, "username": "Cherrym78004462", "id": "1070836572357050368"}, {"location": "Hortaleza, Madrid", "verified": false, "name": "Comisi\u00f3n 8M Hortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 308, "tweet_count": 1105, "listed_count": 8}, "username": "8MHortaleza", "id": "1093491699303809024"}, {"verified": false, "name": "dana llibertat", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 4784, "tweet_count": 66211, "listed_count": 1}, "username": "dana_llibertat", "id": "988445172399820806"}, {"location": "\ud835\uddf6 \u20393 \ud835\ude02 : \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf6", "verified": false, "name": "mi\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1640, "tweet_count": 31450, "listed_count": 6}, "username": "fctae", "id": "1123693387746553856"}, {"location": "Malgrat de Mar", "verified": false, "name": "Marta Hernandez Regi", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 471, "tweet_count": 100327, "listed_count": 1}, "username": "Martahregi", "id": "915261260169711616"}, {"location": "Barcelona Catalunya \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Tere bar\u00e7a cule \ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5199, "following_count": 4238, "tweet_count": 186025, "listed_count": 24}, "username": "rubia50tdq", "id": "1493293057"}, {"location": "ghost city \ud83c\udf06 ", "verified": false, "name": "Karina\u2077 '\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 2403, "tweet_count": 20868, "listed_count": 8}, "username": "i4RKTH", "id": "2774814303"}, {"location": "Manresa", "verified": false, "name": "Joan Gil Oliveras", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 4809, "tweet_count": 97158, "listed_count": 35}, "username": "JoanGilOliveras", "id": "148368811"}, {"location": "Costa Rica, America Central", "verified": false, "name": "Verny \u26bd \u2764\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 2817, "tweet_count": 52871, "listed_count": 7}, "username": "Ver_ticoCR", "id": "103177378"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}, {"location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "verified": false, "name": "isa\ud80c\ude12\ud804\udc4d\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 4857, "tweet_count": 80496, "listed_count": 11}, "username": "lovelyrosiesv", "id": "797808418753040388"}, {"location": "En las Cuevas de Mar\u00eda Moco ", "verified": false, "name": "\u06de Perdularia \u06de \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2039, "tweet_count": 18189, "listed_count": 2}, "username": "laperdularia", "id": "835217470743019522"}, {"location": "Antifeixiste", "verified": false, "name": "Cachorro", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 271, "tweet_count": 48089, "listed_count": 74}, "username": "treze_doze", "id": "722156022"}, {"location": "Matar\u00f3 ", "verified": false, "name": "la Puente", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 932, "tweet_count": 19299, "listed_count": 2}, "username": "sanche_puente", "id": "915701488097382405"}, {"location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "Nuria Cobles", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2258, "tweet_count": 11001, "listed_count": 2}, "username": "CoblesNuria", "id": "1059043316497633280"}, {"location": "Matrix", "verified": false, "name": "Alg\u00fa ho havia de dir \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 1111, "tweet_count": 99212, "listed_count": 19}, "username": "ElRepliKant", "id": "21405042"}, {"location": "any pronouns ", "verified": false, "name": "manu do hanji", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 502, "tweet_count": 111317, "listed_count": 16}, "username": "i4lixmin_", "id": "1125898397318361089"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd65 \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 309, "tweet_count": 27290, "listed_count": 0}, "username": "soumcha", "id": "931931332682440705"}, {"verified": false, "name": "Giss Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "GissDiaz4", "id": "1136455178398371842"}, {"location": "\u15e9\u1587\u1587\u15e9\u14aa\u15ea\u156e \u262d          ", "verified": false, "name": "\u1d43S\u0f18\u270d \u2623", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 109, "tweet_count": 1140, "listed_count": 1}, "username": "AntiKaspa", "id": "2785616925"}, {"location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Roberto Caselles", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 931, "tweet_count": 16104, "listed_count": 4}, "username": "Stekito", "id": "466908351"}, {"location": "\u2022 you seven are my universe\ud83c\udf0c\u2615", "verified": false, "name": "(OFF) - anna;\ud83d\udda4. With my everest bridge \u2077'\u2661;", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1559, "tweet_count": 12839, "listed_count": 1}, "username": "ot7lovelybts", "id": "803963321988812801"}, {"verified": false, "name": "Columnista Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}, "username": "ColumnVeracruz", "id": "2903233203"}, {"verified": false, "name": "Raquel Castells", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1153, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "username": "castells_raquel", "id": "1121864991563554817"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Anderson L.W.", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 58, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "awiginieski", "id": "41694206"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 227, "tweet_count": 7545, "listed_count": 0}, "username": "leomacedobr", "id": "1073340576068710400"}, {"location": "Sant Andreu de la Barca", "verified": false, "name": "Manuela Vivas Mateos", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 471, "tweet_count": 15872, "listed_count": 1}, "username": "manuelavima", "id": "469579332"}, {"location": "Lejo", "verified": false, "name": "Isegoria", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 993, "tweet_count": 25418, "listed_count": 16}, "username": "Qn665", "id": "224429166"}, {"location": "Terrassa, Catalunya", "verified": false, "name": "\u00d3scar", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1078, "tweet_count": 6661, "listed_count": 2}, "username": "oramir71", "id": "3330847588"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Maran", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1421, "tweet_count": 10055, "listed_count": 1}, "username": "Maran10a", "id": "300517714"}, {"verified": false, "name": "morenoba", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 481, "tweet_count": 12544, "listed_count": 0}, "username": "morenoba46", "id": "1025667113472741376"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "_", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 99, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "username": "albciff", "id": "389672712"}, {"location": "1D ot5 \u2022 jcap \u2022 FWT SP \u2022 \u2797 POA", "verified": false, "name": "tini VIU O LOUIS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1423, "tweet_count": 22386, "listed_count": 13}, "username": "capshawlogia", "id": "1029390721344790528"}, {"verified": false, "name": "Sole Cinta", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2276, "tweet_count": 37419, "listed_count": 1}, "username": "Novanimalista", "id": "832350849200427009"}, {"verified": false, "name": "Sombra", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 822, "tweet_count": 36359, "listed_count": 1}, "username": "SombraPensativa", "id": "795220292876509184"}, {"verified": false, "name": "Marc Serra", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 65, "tweet_count": 58646, "listed_count": 1}, "username": "MarcSerra9", "id": "268234690"}, {"verified": false, "name": "vailet", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 5001, "tweet_count": 35599, "listed_count": 1}, "username": "MKSANCHEZ71", "id": "3094257577"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddce\ud835\uddba \u306c\u0333", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 346, "tweet_count": 41486, "listed_count": 2}, "username": "ibyvampgoogie", "id": "1026229996430548993"}, {"verified": false, "name": "Guadalupe\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9cEN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2340, "tweet_count": 144349, "listed_count": 21}, "username": "Gua47", "id": "472258170"}, {"location": "Manresa", "verified": false, "name": "Thorny Rose", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 521, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}, "username": "ThornyRose15", "id": "955452994530807809"}, {"verified": false, "name": "Villi", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 598, "tweet_count": 98182, "listed_count": 0}, "username": "villimunoz", "id": "910957331747414016"}, {"verified": false, "name": "culega \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 99, "tweet_count": 19800, "listed_count": 2}, "username": "culega1", "id": "2496785996"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Elito\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 317, "tweet_count": 11373, "listed_count": 0}, "username": "eliot_t_t", "id": "3385607297"}, {"location": "barcelona", "verified": false, "name": "isabel", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1218, "tweet_count": 54462, "listed_count": 4}, "username": "isama1958", "id": "262121220"}, {"location": "sao paulo", "verified": false, "name": "\ud83e\udd11\ud83d\udc38talking tom\ud83d\udcb8\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 2423, "tweet_count": 20514, "listed_count": 6}, "username": "maruchan667", "id": "3527786357"}, {"verified": false, "name": "Pau \u2734", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2116, "tweet_count": 112668, "listed_count": 16}, "username": "Pau_BrosPrieto", "id": "802258555"}, {"location": "Valldoreix-Bcn", "verified": false, "name": "Mai V. Mendiguren", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 335, "tweet_count": 10590, "listed_count": 2}, "username": "maimendi", "id": "426031693"}, {"verified": false, "name": "@elida", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 928, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}, "username": "elida92000082", "id": "1140785915658493953"}, {"verified": false, "name": "Abuela Orgullosa9", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 714, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933"}, {"verified": false, "name": "ian Curtis \ud83d\udd3b\ud83d\udd25\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1299, "tweet_count": 20753, "listed_count": 0}, "username": "Ak4Ian", "id": "1648685270"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "ahoraloentiendotodo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 154, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "yaloentiendotod", "id": "1565434706"}, {"location": "Celranenc gavarrenc", "verified": false, "name": "Kik\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 3514, "tweet_count": 37226, "listed_count": 2}, "username": "Exiliatsipresos", "id": "2908376398"}, {"verified": false, "name": "man-el", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 168, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "username": "valhallaman11", "id": "1150349754548838400"}, {"location": "Ourense, Galicia", "verified": false, "name": "angelean", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 258, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "username": "solozumitoss", "id": "1167079590247972864"}, {"location": "Coslada", "verified": false, "name": "V\u00edctor Nebreda\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2811, "tweet_count": 42770, "listed_count": 18}, "username": "VictorNebreda", "id": "1721794442"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Miquel ||*|| \ud83c\udf97\ufe0f\u267f", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 5000, "tweet_count": 340798, "listed_count": 6}, "username": "miki_gtr", "id": "412894380"}, {"location": "l\u00e1 ", "verified": false, "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1681, "tweet_count": 22765, "listed_count": 4}, "username": "Izakosmos", "id": "934416102104367104"}, {"location": "Tosa de mar", "verified": false, "name": "PEREGRINO LENTO\ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 637, "tweet_count": 166266, "listed_count": 51}, "username": "PIJOAPARTEMARSE", "id": "2303062730"}, {"location": "Milan, San Siro", "verified": false, "name": "Juan Carrasco\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 506, "tweet_count": 10724, "listed_count": 0}, "username": "juancarrasco97_", "id": "2753557371"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures R.C.", "verified": false, "name": "\u2734\ufe0f\u274c\u0404\u0432\u0433\u0435\u043d\u0456\u0439 \u041c\u0430\u0441 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7Octubrista", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2007, "tweet_count": 142592, "listed_count": 1}, "username": "EugeniMas", "id": "971553110"}, {"location": "catalunya", "verified": false, "name": "Catal\u00e0 en lluita #NiOblitNiPerd\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 687, "tweet_count": 29590, "listed_count": 4}, "username": "fgallegoll", "id": "304855178"}, {"location": "\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014", "verified": false, "name": "::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 4183, "tweet_count": 35510, "listed_count": 1}, "username": "pharma_portulas", "id": "3436852305"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Adri Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 252, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}, "username": "MariAdrianny", "id": "122479883"}, {"location": "La Fatarella i Tarragona", "verified": false, "name": "Xavi Jornet", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2578, "tweet_count": 20450, "listed_count": 9}, "username": "XaviJornet1", "id": "880568161"}, {"verified": false, "name": "piKerrix", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 162, "tweet_count": 8385, "listed_count": 1}, "username": "piKerrix", "id": "188927352"}, {"location": "Milano ", "verified": false, "name": "Virginia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 923, "tweet_count": 132496, "listed_count": 10}, "username": "VirginiaPanzeri", "id": "781383422484897792"}, {"location": " Sardegna", "verified": false, "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}, {"verified": false, "name": "chambertuX", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1018, "tweet_count": 41676, "listed_count": 10}, "username": "chambertuX", "id": "35801623"}, {"location": "Bermio - Euskal Herria", "verified": false, "name": "#AthleticGuGara", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2390, "tweet_count": 27747, "listed_count": 7}, "username": "inasgarci", "id": "471119044"}, {"verified": false, "name": "J. Rold\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 1251, "tweet_count": 129674, "listed_count": 47}, "username": "roldanfj1", "id": "1058104081"}, {"verified": false, "name": "Catalina Morado", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 829, "tweet_count": 13281, "listed_count": 4}, "username": "CatadeMino", "id": "1241579184"}, {"location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 501, "tweet_count": 24582, "listed_count": 0}, "username": "camibacchii", "id": "1210180903"}, {"verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 445, "tweet_count": 27894, "listed_count": 0}, "username": "Elenamilenaria", "id": "1101672200682291201"}, {"location": "Oeiras, Portugal", "verified": false, "name": "Deli, esse mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 299, "tweet_count": 16066, "listed_count": 0}, "username": "Deli2780", "id": "996070630037573632"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "V\u00edctor Campoverde G.", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 335, "tweet_count": 27187, "listed_count": 0}, "username": "VichoCampoverde", "id": "108117841"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Carlos Xavier Arg\u00fcello", "public_metrics": {"followers_count": 21220, "following_count": 2270, "tweet_count": 233792, "listed_count": 84}, "username": "CarlosXArguello", "id": "1666178778"}, {"verified": false, "name": "Joi \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 887, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}, "username": "bangtanhel", "id": "1151308247971893248"}, {"verified": false, "name": "reformista45.", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1102, "tweet_count": 44608, "listed_count": 1}, "username": "reformista45", "id": "415351743"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Ana \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 225, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "username": "smothergirlx", "id": "1076857443618095106"}, {"location": "Hope World", "verified": false, "name": "Cami With Luv\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 689, "tweet_count": 15567, "listed_count": 0}, "username": "camjoony", "id": "892862196757143552"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Aloma \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 462, "tweet_count": 22889, "listed_count": 2}, "username": "aloma74", "id": "295663080"}, {"verified": false, "name": "...7", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 151, "tweet_count": 5982, "listed_count": 0}, "username": "Mendesprshawn08", "id": "983796320463966209"}, {"verified": false, "name": "\u2020\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 524, "tweet_count": 17686, "listed_count": 2}, "username": "lavinia__fox", "id": "850733597011169281"}, {"location": "do jaehyun", "verified": false, "name": "b e a.\u2661\u2019s jess & vante | jaehyun !", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1787, "tweet_count": 10034, "listed_count": 5}, "username": "JE0NARTIST", "id": "1166121637273636866"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "username": "julianjz", "id": "95435519"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\uddf3\ud835\uddee #ATTTCGW", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 715, "tweet_count": 20604, "listed_count": 2}, "username": "johnnysmileyo", "id": "764303050827767809"}, {"location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "verified": false, "name": "MERCEARBU", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 1725, "tweet_count": 126027, "listed_count": 13}, "username": "mercearbu", "id": "633177907"}, {"location": "Almonaster la Real, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 261, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}, "username": "mabatru", "id": "272350038"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Javier Jim\u00e9nez Leube", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1652, "tweet_count": 67409, "listed_count": 234}, "username": "jleube", "id": "228359974"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "itdUPM", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1776, "tweet_count": 7977, "listed_count": 150}, "username": "itdupm", "id": "949543471"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude02.", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1578, "tweet_count": 58080, "listed_count": 7}, "username": "hangecIub", "id": "1171458221753528322"}, {"verified": false, "name": "Leticia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "Leticia07885661", "id": "803234907115966464"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cI purple you\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 220, "tweet_count": 7894, "listed_count": 0}, "username": "AmandaSayuri77", "id": "906052614344896512"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "venus", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 172, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "username": "xanazhu", "id": "1040004335810355201"}, {"location": "\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e/\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00b9\u00b3", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd86\u2077elfhame\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1582, "tweet_count": 4603, "listed_count": 2}, "username": "cherryjjkv", "id": "1103408795835875335"}, {"location": "\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf7\ud835\uddf6 .  \ud835\uddd0\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc7\ud835\uddba \ud835\uddcd\ud835\uddc8\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddc1 \ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc6\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddbb\ud835\uddcc \ud83c\udf52 \ud83d\udcad", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 698, "tweet_count": 20943, "listed_count": 1}, "username": "n4namilk", "id": "1010160668031488001"}, {"location": "+021", "verified": false, "name": "lene", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 274, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "username": "marinslucilene9", "id": "779710505309114368"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Seumin \ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 161, "tweet_count": 14057, "listed_count": 0}, "username": "xuxu11268", "id": "1004107724798464000"}, {"verified": false, "name": "Thamys ama steven \u2661 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2031, "tweet_count": 58320, "listed_count": 8}, "username": "Nochuguinho", "id": "878772952573124608"}, {"location": "bh", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 166, "tweet_count": 8110, "listed_count": 0}, "username": "joaoalvsz", "id": "3407706807"}, {"location": "\u02e2\u1d58\u207f\u1da0\u02e1\u1d52\u02b7\u1d49\u02b3\u02e2 \u1da0\u1da6\u1d49\u02e1\u1d48", "verified": false, "name": "Moni \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 847, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "username": "moniquelorhy", "id": "937788160246992896"}, {"verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 11, "tweet_count": 22283, "listed_count": 1}, "username": "Luis40104561", "id": "1051432415334424576"}, {"location": "hope world \u25c6\u2743\u25c6 m\u0251gic shop", "verified": false, "name": "jenni\u2077\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2496, "tweet_count": 45843, "listed_count": 0}, "username": "jungkookjenni", "id": "2409618848"}, {"location": "Bahia, Salvador . Brasil", "verified": false, "name": "NaluOt7\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 4714, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}, "username": "Luisa21castro", "id": "900759774861697029"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "Estefani carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 449, "tweet_count": 9700, "listed_count": 0}, "username": "Estefanicarva13", "id": "710905773149261824"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "Isabell35396779", "id": "1186473547465658368"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u043a\u0e40\u043c \u03c4\u03b1\u0454\u043d\u10e7\u03c5\u0e17\u0260", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 114, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "username": "taetae551I", "id": "983772992890122243"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}, {"verified": false, "name": "BTVK\u00c1SSIA", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 3, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "username": "kassia65519761", "id": "1161056959199666176"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o ", "verified": false, "name": "a+ fodida do site//BTS comeback", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1338, "tweet_count": 48576, "listed_count": 7}, "username": "Ly_suicide", "id": "2279420485"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "funkero", "public_metrics": {"followers_count": 44995, "following_count": 216, "tweet_count": 12779, "listed_count": 22}, "username": "_funkero", "id": "261197005"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "r a p h a", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 497, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "username": "xapones_", "id": "4017894034"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "NoName", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124718, "listed_count": 17}, "username": "Mina94580045", "id": "17934673"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Cyn Montes", "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 503, "tweet_count": 16144, "listed_count": 52}, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}, {"verified": false, "name": "@rael", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 58, "tweet_count": 10058, "listed_count": 0}, "username": "rael68", "id": "330326597"}, {"location": "\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800 \u2800          ", "verified": false, "name": "desativei", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 3379, "tweet_count": 44825, "listed_count": 13}, "username": "d3sat1ve1", "id": "1058578366595563521"}, {"verified": false, "name": "israel Ferrera Garij", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 162, "tweet_count": 10635, "listed_count": 0}, "username": "GarijIsrael", "id": "2974482645"}, {"location": "still with you", "verified": false, "name": "katia", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1665, "tweet_count": 16377, "listed_count": 0}, "username": "kook_jimin_shi", "id": "950441111746641922"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "@elojodepaul", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 451, "tweet_count": 25476, "listed_count": 3}, "username": "elojodepaul", "id": "289723686"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"location": "\uff4d\uff4f\uff4f\uff4e", "verified": false, "name": "elle", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 329, "tweet_count": 7996, "listed_count": 0}, "username": "statuenni", "id": "1057418003837579264"}, {"location": "SHE!HER!  consolation, got them. fidelity, got them. good music, got them. good team? goddamn! - run bts   ", "verified": false, "name": "isa | \ud83d\udcd6: a revolu\u00e7\u00e3o dos bichos", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1333, "tweet_count": 158592, "listed_count": 12}, "username": "hobigalaxie", "id": "938196231465119744"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Otto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "username": "ottoalejo_", "id": "1155202314174705669"}, {"location": "Nueva Turquia, antes Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "CondeMor III", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 718, "tweet_count": 53156, "listed_count": 4}, "username": "mandanga2014", "id": "2827202213"}, {"location": "  LOVE YOURSELF (_Stay_happy_)", "verified": false, "name": "Aya", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1693, "tweet_count": 47307, "listed_count": 3}, "username": "loveforallbts", "id": "823899360333332480"}, {"location": "Talara -Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edu esperanzado", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "username": "esicu", "id": "251713234"}, {"verified": false, "name": "May \ud83e\udd84\u26be\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1874, "tweet_count": 36014, "listed_count": 2}, "username": "Maya_Styles69", "id": "1491597026"}, {"location": "ni idea", "verified": false, "name": "TU Y YO BEBE HACIENDO DE TODO", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 483, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "username": "CachacaBaskin", "id": "766268415627624448"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Ingrid \u2650\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 733, "tweet_count": 20202, "listed_count": 6}, "username": "UnDesastreAl100", "id": "3438555832"}, {"location": "gallagher", "verified": false, "name": "ray\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 6330, "following_count": 5301, "tweet_count": 65578, "listed_count": 14}, "username": "Iuvspjmin", "id": "892057550383874053"}, {"verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 206, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "username": "_twicesjihyo", "id": "1182073371862929409"}, {"location": "\ua731\u1d00\u1d1b\u1d1c\u0280\u0274\ud83d\udcab", "verified": false, "name": "\u2014 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddee\u17f9 hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 9550, "tweet_count": 28936, "listed_count": 7}, "username": "ggukluvsjim", "id": "998671232232017920"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1d\ud83c\udf33Sandra Gonz\u00e1lez\ud83c\udf33\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 281, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "username": "Go87Sa", "id": "4119504412"}, {"verified": false, "name": "Eduard Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 95, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "username": "EduardJ90264774", "id": "1149915854668218368"}, {"location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 983, "tweet_count": 314265, "listed_count": 10}, "username": "lucasn_monteiro", "id": "268445912"}, {"verified": false, "name": "Fragoso", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2766, "tweet_count": 19562, "listed_count": 11}, "username": "felipefragoso_", "id": "3296508855"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "\u2661 cyberspooky jay \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 1348, "tweet_count": 81154, "listed_count": 0}, "username": "janejjay", "id": "209301405"}, {"location": "Mundo das Fadas do Hellboy", "verified": false, "name": "\u7a32\u6751-\ud835\udca2\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcc1\ud835\udcce \ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcb6\u2740\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 701, "tweet_count": 34393, "listed_count": 5}, "username": "milady_mori", "id": "396863436"}, {"location": "rogue one", "verified": false, "name": "miya blink\u00b9\u2078\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 990, "tweet_count": 152016, "listed_count": 2}, "username": "lovesdaiki", "id": "1053745501085011969"}, {"verified": false, "name": "lily ex sunwgirl ; olha o fix \u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 893, "tweet_count": 15006, "listed_count": 17}, "username": "hunpaIIet", "id": "1167602981128347648"}, {"location": "Piura, Peru", "verified": false, "name": "Miguel Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 3332, "tweet_count": 22791, "listed_count": 1}, "username": "miguel_sand13", "id": "6170052"}, {"verified": false, "name": "Frida Sciolla", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1334, "tweet_count": 8725, "listed_count": 18}, "username": "FridaSciolla", "id": "1362831858"}, {"verified": false, "name": "Radio1 in vivavoce", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 221, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}, {"verified": false, "name": "Kessler Costa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 500, "tweet_count": 5886, "listed_count": 3}, "username": "KesslerDC", "id": "168906620"}, {"location": "new york", "verified": false, "name": "mya \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 3390, "tweet_count": 16236, "listed_count": 6}, "username": "mitskisx", "id": "1175794946298789893"}, {"verified": false, "name": "Kai MIDNIGHTS", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1344, "tweet_count": 22645, "listed_count": 2}, "username": "bailamoon", "id": "948976654986203142"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "verified": false, "name": "Juanse", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 68, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "Juanse26218901", "id": "1033848870718107648"}, {"location": "instagram / face: @yisucrist", "verified": false, "name": "yisus young boi", "public_metrics": {"followers_count": 93788, "following_count": 55, "tweet_count": 6688, "listed_count": 123}, "username": "yisuscribete", "id": "4112867249"}, {"verified": false, "name": "luis92", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1314, "tweet_count": 3633, "listed_count": 0}, "username": "luis9266525494", "id": "1177286008766947329"}, {"location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Albert Boadella", "public_metrics": {"followers_count": 68585, "following_count": 601, "tweet_count": 4038, "listed_count": 202}, "username": "BoadellaAlbert", "id": "1093934538059902976"}, {"location": "\u00a0 \ud80c\udff2  \u2665\ufe0e  \u060c  \uc9c0\ubbfc  \ud80c\ude08  \uc815\uad6d  \u08ea", "verified": false, "name": "dora \u1d2e\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1063, "tweet_count": 12035, "listed_count": 4}, "username": "jeoncuore", "id": "1081799554536824833"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Javier S", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 437, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}, "username": "javicluster", "id": "1054764862595891200"}, {"verified": false, "name": "El Taqu\u00edgrafo", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 191, "tweet_count": 5673, "listed_count": 38}, "username": "el_taquigrafo", "id": "1054825729911939072"}, {"location": "\u2728Only Army \u2728 260519 \ud83c\udf19", "verified": false, "name": "\u27ed\u27ec \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4935, "following_count": 4082, "tweet_count": 453279, "listed_count": 0}, "username": "StanOffBTS", "id": "919695599926218752"}, {"location": "Arcoverde, Brasil", "verified": false, "name": "CPX Lil Tavis \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 358, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "username": "tavin_xo", "id": "1001568823735193606"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02 \u2022\u0f12", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 601, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "username": "NisiharaS2", "id": "1109840549639524353"}, {"location": "\ud83d\udc08", "verified": false, "name": "sAc", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 258, "tweet_count": 108237, "listed_count": 21}, "username": "minhotetao", "id": "1090464990409248768"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "MARIA CRISTINA MEDEIROS", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 946, "tweet_count": 5806, "listed_count": 5}, "username": "crissangerin", "id": "45409978"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699066, "following_count": 222, "tweet_count": 32269, "listed_count": 1185}, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "sof\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 694, "tweet_count": 50633, "listed_count": 20}, "username": "jimiindipity", "id": "911337715597234177"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 51014, "following_count": 50457, "tweet_count": 674950, "listed_count": 139}, "username": "DENISE_TIGERS", "id": "284818409"}, {"location": "Fundo do Po\u00e7o ", "verified": false, "name": "\u25cd \ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc60 ; DYNAMITE", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 377, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "username": "Moonliemkk", "id": "1151886494057017344"}, {"location": "fan acc (ela/dela)", "verified": false, "name": "cactus\u2077 \u627f", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 994, "tweet_count": 30819, "listed_count": 7}, "username": "jonnieworId", "id": "1102505835371155456"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "juh\u2077\u2728 The Astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 389, "tweet_count": 68517, "listed_count": 1}, "username": "sweetgustd", "id": "1029842848361996289"}, {"location": "\u2605 :: my phone's memory is crying because i'm saving +9999 photos of my fav boy kim taehyung!! ", "verified": false, "name": "ibee.", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 300, "tweet_count": 48803, "listed_count": 8}, "username": "JlMlNPLANET", "id": "1059309864164491264"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1226, "tweet_count": 105179, "listed_count": 2}, "username": "batzjulia_", "id": "2475288561"}, {"verified": false, "name": "Sr.\u00aa Oliveira Roseno", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 466, "tweet_count": 28823, "listed_count": 0}, "username": "mmiillee_", "id": "797851302986444801"}, {"verified": false, "name": "Ana Cid", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 996, "tweet_count": 135393, "listed_count": 179}, "username": "anam_cid", "id": "225927568"}, {"verified": false, "name": "Rosa Febrer", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "username": "rosafebrer", "id": "910810229167808514"}, {"verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jupol_Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 141, "tweet_count": 2995, "listed_count": 5}, "username": "Jupol_Sevilla", "id": "983036508579028992"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "id": "1191313311939383296", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/PjX6CwUmsa", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1191181181703905282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PjX6CwUmsa", "media_key": "16_1191181169624256514"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191181181703905282"], "created_at": "2019-11-04T02:31:39.000Z", "text": "@mateoglg L\u00e1vate el hocico cuando quieras rebuznar del @APRA_Oficial , lamebolas del fel\u00f3n golpista Vizcarra; de palomilla del teclado no pasas. https://t.co/PjX6CwUmsa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107387400306689"}], "id": "1191181181703905282", "in_reply_to_user_id": "77493939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "467520573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191388270892068864", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "author_id": "197605627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "id": "1191327945996087297", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "id": "1191339157383024646", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "id": "1191383383177408513", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "author_id": "94324983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xZaVVpGxlH", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133210639585280"], "created_at": "2019-11-03T23:21:02.000Z", "text": "Al final ser\u00e1 verdad que hab\u00eda mucho de Jared Leto como Joker que nunca sali\u00f3 a la luz https://t.co/xZaVVpGxlH", "id": "1191133210639585280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Z5aTe96UsM", "expanded_url": "https://www.standard.co.uk/news/politics/lammy-let-300000-illegal-immigrants-remain-in-london-a2871701.html", "display_url": "standard.co.uk/news/politics/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191381285702455296"], "created_at": "2019-11-04T15:46:47.000Z", "text": "I pagliacci abbondano in tutta Europa, questo in particolare propone l'amnistia per 300.000 clandestini illegali che vivono a Londra.\nProporre qualcosa per gli inglesi MAI\nhttps://t.co/Z5aTe96UsM", "id": "1191381285702455296", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "827186393789128704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "id": "1191112642536103936", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "El Porte\u00f1o"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MzQijekHXL", "expanded_url": "http://elporteno.cl/2019/10/31/detenido-por-toque-de-queda-aparece-ahorcado-en-el-calabozo/?fbclid=IwAR3hh0lvHzYJ6bSL0LHd_EpEwKssKMxWFrYwWfMxcM3iUAHNvzraS6i3EUw", "display_url": "elporteno.cl/2019/10/31/det\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191289957731708928"], "created_at": "2019-11-04T09:43:53.000Z", "text": "Detenido por toque de queda aparece ahorcado en el calabozo - El Porte\u00f1o https://t.co/MzQijekHXL", "id": "1191289957731708928", "public_metrics": {"retweet_count": 1872, "reply_count": 47, "like_count": 556, "quote_count": 143}, "author_id": "81172399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1FilP8p71Q", "expanded_url": "http://www.xcatalunya.cat/detail/URGENT:_Un_militar_espanyol_apunyala_la_seva_novia_i_despres_se_suicida-53628.html", "display_url": "xcatalunya.cat/detail/URGENT:\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191374148452462593"], "created_at": "2019-11-04T15:18:26.000Z", "text": "URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Aix\u00f2 \u00e9s molt greu \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/1FilP8p71Q", "id": "1191374148452462593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "773551440396750848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "id": "1191357999471906816", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "author_id": "279563024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/svr4p6ywJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/friendspremium/status/1190608267141095424", "display_url": "twitter.com/friendspremium\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384916245798912"], "created_at": "2019-11-04T16:01:13.000Z", "text": "Una pendejada irritante. Como siempre. https://t.co/svr4p6ywJ4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190608267141095424"}], "id": "1191384916245798912", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 13, "like_count": 575, "quote_count": 5}, "author_id": "620469539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "id": "1191270941038391297", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191325232398815232"], "created_at": "2019-11-04T12:04:03.000Z", "text": "@MarceloFreixo Seria t\u00e3o bom se vc se empenhasse assim em todos os casos de homic\u00eddios contra parlamentares e outras v\u00edtimas da sociedade.\nEssa bengala de \u201cQuem matou Marielle?\u201d \u00e9 s\u00f3 pano de fundo para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.\nT\u00e1 tentando \u201ccavar\u201d mais votos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191319415846866944"}], "id": "1191325232398815232", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "408177105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389797501296643"], "created_at": "2019-11-04T16:20:37.000Z", "text": "J\u00e1 teve a live de 3 horas do omelete falando sobre a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema que seria atingida ao liberarem o Snyder Cut?", "id": "1191389797501296643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "unhispano", "id": "1562810658697015300"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Angelorepublica", "id": "986678320401174528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191349674038484993"], "created_at": "2019-11-04T13:41:11.000Z", "text": "@UnHispano @Angelorepublica Si defiendes a Pedro de Valdivia entonces no sabes nada de historia, ignorante!! Inf\u00f3rmate ante de defender a quien vino a profanar, robar y matar a quienes ya viv\u00edan y gozaban de la paz de nuestro pa\u00eds, no olvides tus or\u00edgenes, los cuales fueron saboteados por los espa\u00f1oles!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190861422370136064"}], "id": "1191349674038484993", "in_reply_to_user_id": "1187561756408926208", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "1187041840547225605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191288593794453504"], "created_at": "2019-11-04T09:38:28.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1191288593794453504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4572, "type": "Organization", "normalized_text": "GROBO"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.3891, "type": "Person", "normalized_text": "catraca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191357863274389504"], "created_at": "2019-11-04T14:13:43.000Z", "text": "A GROBO estranhamente acessa a documentos escolhidos de forma SELETIVA NA JUSTI\u00c7A EM PROCESSO EM SEGREDO, ent\u00e3o vou \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do MEU CONDOM\u00cdNIO e desmascaro a farsa, a\u00ed tentam colar que eu que burlo a justi\u00e7a. Esses caras seguem a dieta do catraca livre com exagero!", "id": "1191357863274389504", "public_metrics": {"retweet_count": 6546, "reply_count": 2290, "like_count": 35432, "quote_count": 397}, "author_id": "68712576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/m4yJiKOoub", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1191375377685450753", "display_url": "twitter.com/programapanico\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191378942848049154"], "created_at": "2019-11-04T15:37:29.000Z", "text": "Perguntas? https://t.co/m4yJiKOoub", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191375377685450753"}], "id": "1191378942848049154", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 329, "like_count": 921, "quote_count": 7}, "author_id": "794327421369667592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LU3NPCPYcK", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1191080150085111819", "display_url": "twitter.com/juanjomalvinas\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191204203068379136"], "created_at": "2019-11-04T04:03:08.000Z", "text": "Orgullo de mandar a los pibes m\u00e1s pobres de las provincias a una guerra suicida porque un borracho de mierda ten\u00eda poco apoyo popular en su dictadura genocida , encima este viejo pelotudo casi se muere por nada pero necesita sentir que no fue al pedo, este cuento me tiene harto. https://t.co/LU3NPCPYcK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191080150085111819"}], "id": "1191204203068379136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "967258400601116675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "id": "1191364684110319621", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2455544106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "id": "1191233039482970112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Lantro\nAlba\u00f1il"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Anuro\nMudo"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Jhon\nProgramador"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}]}, "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209956743294978"], "created_at": "2019-11-04T04:25:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano - MC Lantro\nAlba\u00f1il - MC Mientos\nSuicida - MC Anuro\nMudo - MC Lencio\nVendedor de muebles - MC Jhon\nProgramador - MC ++ o MC Sharp\n\n@cordejimmy @GorilaNerdy", "id": "1191209956743294978", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "567403353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191379078894489600"], "created_at": "2019-11-04T15:38:01.000Z", "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA \nDOCE TANGERINAAAAAAAAAA", "id": "1191379078894489600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851591408309948417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciadeG\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iVWeHOB3lZ", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386396210188289"], "created_at": "2019-11-04T16:07:06.000Z", "text": "La joven se encuentra fuera de peligro tras ser operada de urgencia en el hospital Miguel Servet. #ViolenciadeG\u00e9nero https://t.co/iVWeHOB3lZ", "id": "1191386396210188289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flamengcamisa12", "id": "634572433"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Gabriel_Piccoli", "id": "172415982"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Geo_Fla_", "id": "860650669623185408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387317023449091"], "created_at": "2019-11-04T16:10:45.000Z", "text": "@flamengcamisa12 @Gabriel_Piccoli @Geo_Fla_ Bruno foi for\u00e7ado a cair no esquecimento pelo que fez fora das 4 linhas, mas foi um dos her\u00f3is.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191380253228306432"}], "id": "1191387317023449091", "in_reply_to_user_id": "634572433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3297554377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191386947240902656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JotaEse40", "id": "145721322"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:09:17.000Z", "text": "@JotaEse40 Espera al pipo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191325498955177985"}], "id": "1191386947240902656", "in_reply_to_user_id": "145721322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130607690315644928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "id": "1191225215017201664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385662710308864"], "created_at": "2019-11-04T16:04:11.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL General pergunta ao seu patr\u00e3o Bolsonaro... cad\u00ea o Queiroz quem colocou a coca\u00edna no avi\u00e3o ou quem matou Marielle... Porque vc n\u00e3o se cala.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191330477392748545"}], "id": "1191385662710308864", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "335655244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HHhIzus0Hu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191374223727570944"], "created_at": "2019-11-04T15:18:44.000Z", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/HHhIzus0Hu", "id": "1191374223727570944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MPEuGUXVE0", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/11/04/radio_zaragoza/1572860885_022292.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191297786718904321"], "created_at": "2019-11-04T10:15:00.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s de suicida https://t.co/MPEuGUXVE0 La mujer est\u00e1 fuera de peligro", "id": "1191297786718904321", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "43910684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ivL6re4pjt", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/04/se-general-heleno-fizer-direito-o-seu-trabalho-nem-precisara-atacar-o-meu/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/04/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/04/se-general-heleno-fizer-direito-o-seu-trabalho-nem-precisara-atacar-o-meu/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191330477392748545"], "created_at": "2019-11-04T12:24:54.000Z", "text": "Se general Heleno fizer direito o seu trabalho, nem precisar\u00e1 atacar o meu https://t.co/ivL6re4pjt via @UOLNoticias @UOL", "id": "1191330477392748545", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 381, "like_count": 3157, "quote_count": 57}, "author_id": "18286139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hSAYh83dle", "expanded_url": "http://ver.20m.es/854a52", "display_url": "ver.20m.es/854a52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191265680236130305"], "created_at": "2019-11-04T08:07:25.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a una mujer en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/hSAYh83dle", "id": "1191265680236130305", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Kamel"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5702, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ET3M4O0ikH", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/advogado-de-bolsonaro-sonegou-informacao-sobre-audio-diz-diretor-da-tv-globo.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/11/advogado-de-bolsonaro-sonegou-informacao-sobre-audio-diz-diretor-da-tv-globo.shtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191336722677800964"], "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "text": "Ali Kamel, diretor da TV Globo, diz em carta interna que equipe merece parab\u00e9ns. Afirma que advogado de Bolsonaro sonegou info sobre \u00e1udio e revela: uma fonte ligada \u00e0 fam\u00edlia do presidente procurou a emissora para falar de \"bomba\" no caso Marielle. Leia:\nhttps://t.co/ET3M4O0ikH", "id": "1191336722677800964", "public_metrics": {"retweet_count": 3123, "reply_count": 1720, "like_count": 12616, "quote_count": 437}, "author_id": "58951368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/wNqhFGidgv", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviogordon/status/1191374033994027009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNqhFGidgv", "media_key": "3_1191374021755052032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191374033994027009"], "created_at": "2019-11-04T15:17:59.000Z", "text": "E esse tweet da deputada louvando um terrorista? N\u00e3o provocar\u00e1 esc\u00e2ndalos dos hip\u00f3critas sem-vergonhas que tanto se horrorizaram com a fala de Eduardo Bolsonaro sobre o AI-5? https://t.co/wNqhFGidgv", "id": "1191374033994027009", "public_metrics": {"retweet_count": 728, "reply_count": 142, "like_count": 3352, "quote_count": 65}, "author_id": "50704902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/CQFj5g9Bi5", "expanded_url": "https://twitter.com/lagordaguito/status/1191380373512605704", "display_url": "twitter.com/lagordaguito/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191381532344307712"], "created_at": "2019-11-04T15:47:46.000Z", "text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/CQFj5g9Bi5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191380373512605704"}], "id": "1191381532344307712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2540766781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Vieira"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "VM"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 243, "end": 263, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "J. De Althaus\nPeleado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191206330742312960"], "created_at": "2019-11-04T04:11:35.000Z", "text": "Como para ir eligiendo el papel\u00f3n 2019:\n1) El stand-up de Barnechea en velorio de AGP\n2) Los 5 minutos de presidenta de Araoz\n3) Vieira ampayado tratando de fugar 2 veces\n4) VM y alianza con Cerr\u00f3n y, pucha, ya no, sorry\n5) El 95% de tuits de J. De Althaus\nPeleado. Bien peleado", "id": "1191206330742312960", "public_metrics": {"retweet_count": 570, "reply_count": 302, "like_count": 2349, "quote_count": 62}, "author_id": "303521189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Teor\u00eda Literaria"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3879, "type": "Place", "normalized_text": "Lat\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "natlasocialista", "id": "3227298160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191384726688415750"], "created_at": "2019-11-04T16:00:28.000Z", "text": "@natlasocialista Mi humilde opini\u00f3n es que de Teor\u00eda Literaria ten\u00e9s much\u00edsimo m\u00e1s que de Lat\u00edn y sabemos que es un final mucho m\u00e1s importante. Preparalo bien durante el verano y anda a rendir sabiendo todo a la perfecci\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191383684810563585"}], "id": "1191384726688415750", "in_reply_to_user_id": "3227298160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "310544823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191205567936815105"], "created_at": "2019-11-04T04:08:33.000Z", "text": "@JudithMariaMG @IDL_Rivera @mateoglg Como les jode cuando escuchan que lo peor que le pas\u00f3 al Peru es el gobierno del egocentrico gordo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191092055695360"}], "id": "1191205567936815105", "in_reply_to_user_id": "119436700", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "419942720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Bugs Bunny"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Albertengo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/i5tkOkX0fO", "expanded_url": "https://twitter.com/mercearbu/status/1191350011323441152", "display_url": "twitter.com/mercearbu/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382528449556481"], "created_at": "2019-11-04T15:51:44.000Z", "text": "Que Bugs Bunny es un conejo simpatico y hasta inocente.. la otra RATA DE ALCANTARILLAS,ES DESPIADADA, VERSERA,\"SUICIDA A QUIENES ESTAN EN SU CONTRA\" (que se cuide Albertengo, tiene dos a\u00f1os para saquear el pais, despues LO SUICIDAN) https://t.co/i5tkOkX0fO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191350011323441152"}], "id": "1191382528449556481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1148288484177788933"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "id": "1191336723453751297", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 Silva"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo Cuenca"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.8452, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Tapia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191382526859890690"], "created_at": "2019-11-04T15:51:43.000Z", "text": "Y ojo que Tabar\u00e9 Silva me parece un muy buen DT que levant\u00f3 a Deportivo Cuenca y a pesar que le sacaron varios pilares a mitad de temporada supo potenciar jugadores sin experiencia.\n\nEl tema es que sea compatible con este momento de Barcelona, yo me quedaba con Tapia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191381885483724801"}], "id": "1191382526859890690", "in_reply_to_user_id": "1666178778", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1666178778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Bugs Bunny"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jv9WNyRAHm", "expanded_url": "https://twitter.com/mercearbu/status/1191350011323441152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jv9WNyRAHm", "media_key": "3_1191350004084023304"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jv9WNyRAHm", "expanded_url": "https://twitter.com/mercearbu/status/1191350011323441152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jv9WNyRAHm", "media_key": "3_1191350004092456960"}]}, "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191350011323441152"], "created_at": "2019-11-04T13:42:31.000Z", "text": "Conocen alguien m\u00e1s estafador que Bugs Bunny???(preguntaron)\ud83e\udd14\ud83d\ude44\nRecuerdan esta foto, podemos jugar a \u201cEncuentre las diferencias o similitudes \u201d!!! \ud83d\ude00\ud83d\ude04\ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/jv9WNyRAHm", "id": "1191350011323441152", "public_metrics": {"retweet_count": 1394, "reply_count": 114, "like_count": 2384, "quote_count": 51}, "author_id": "633177907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad p\u00fablica"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "ODSe\u00edna"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "UPM2030"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "ODS"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/dd3TuOLkzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/itdupm/status/1191349697677549568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dd3TuOLkzQ", "media_key": "3_1191349689960009728"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 179, "username": "CarlosMataix1", "id": "500594851"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Agenda2030"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "ODSe\u00edna"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "UPM2030"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "ODS"}, {"start": 220, "end": 237, "tag": "nosoloingenier\u00eda"}, {"start": 238, "end": 247, "tag": "somosUPM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191349697677549568"], "created_at": "2019-11-04T13:41:16.000Z", "text": "\"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica puede y debe ser el espacio aglutinador\" \n@CarlosMataix1 explicando la #ODSe\u00edna en #UPM2030 #ODS #nosoloingenier\u00eda #somosUPM https://t.co/dd3TuOLkzQ", "id": "1191349697677549568", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "949543471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ePLhW1KBgK", "expanded_url": "https://twitter.com/elvecinope/status/1191328472007884800", "display_url": "twitter.com/elvecinope/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191333261248733185"], "created_at": "2019-11-04T12:35:58.000Z", "text": "\u00bfSuerte? Estuvo casi diez meses en prisi\u00f3n NO investigado por temas de corrupci\u00f3n sino por un presunto aporte que fiscales no pueden sustentar. Y como no pueden hacerlo se han valido todos estos a\u00f1os de testimonios y documentos FALSOS! \u00bfQui\u00e9nes lo permitieron? A eso vamos ahora. https://t.co/ePLhW1KBgK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191328472007884800"}], "id": "1191333261248733185", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "author_id": "132360976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "id": "1190818657821167617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191177168585404416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vanegalop1968", "id": "1187605900145635332"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "WinchesterMusk", "id": "1130513757967409152"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "lcvelez", "id": "27570569"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:15:42.000Z", "text": "@vanegalop1968 @WinchesterMusk @lcvelez A los petro\u00f1eros les sale vejiga si comen eso, no saben que es, muestreles un tabaco de marihuana lo reconocen enseguida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191170655959560192"}], "id": "1191177168585404416", "in_reply_to_user_id": "1187605900145635332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149915854668218368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Engenh\u00e3o"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191327121840517121"], "created_at": "2019-11-04T12:11:34.000Z", "text": "@essediafoilouco Voc\u00ea certamente conhece o Engenh\u00e3o; e certamente conhece a torcida do Botafogo em jogos contra o Flamengo; e certamente conhece o \u00f3dio que esse clube tem para com o CRF. \n\nEnt\u00e3o, deixa como est\u00e1 e que eles se afundem...\n\nN\u00e3o h\u00e1 investimento que compre algumas coisas. Eles sabem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191325405887811586"}], "id": "1191327121840517121", "in_reply_to_user_id": "234966034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "3296508855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191350979616219137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jayevsk", "id": "1401963061938999304"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:46:22.000Z", "text": "@jayevsk Vamos andar em meio a praga, volta e meia vamos matar :3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191337402813558785"}], "id": "1191350979616219137", "in_reply_to_user_id": "209301405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396863436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653198032896"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653193883649"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "ValeriaParrell2", "id": "1158360955685916673"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191371661477629953"], "created_at": "2019-11-04T15:08:33.000Z", "text": "\"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia di questa povera donna che, malgrado fosse una regina, si suicida per amore. Io me la sono legata al dito e non vedevo l\u2019ora di riparlarne\" @ValeriaParrell2 https://t.co/bDaiLo2cSb", "id": "1191371661477629953", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kJPN7U6fd4", "expanded_url": "https://twitter.com/yisuscribete/status/1191364193062203393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJPN7U6fd4", "media_key": "7_1191364177723625472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191364193062203393"], "created_at": "2019-11-04T14:38:52.000Z", "text": "para la gente k no cree en los resucitamientos https://t.co/kJPN7U6fd4", "id": "1191364193062203393", "public_metrics": {"retweet_count": 3054, "reply_count": 39, "like_count": 15086, "quote_count": 77}, "author_id": "4112867249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "de Gerona"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.3326, "type": "Other", "normalized_text": "Leonor"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aaEmyt8cVv", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/04/5dbf3f6621efa09f658b456f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/11/04/5dbf3f6621efa09f658b456f.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191358872847605761"], "created_at": "2019-11-04T14:17:44.000Z", "text": "Vergonzoso que el Rey no pueda celebrar el acto con su hija Princesa de Gerona en esta ciudad por que no quieren los nacionalistas \u00bfPero qu\u00e9 Espa\u00f1a es esta?\n\nEl separatismo redobla su acoso en el regreso del Rey a Barcelona y el debut de la Princesa Leonor https://t.co/aaEmyt8cVv", "id": "1191358872847605761", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 191, "like_count": 2856, "quote_count": 55}, "author_id": "1093934538059902976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/yF5KPmqSon", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZJv1", "display_url": "dlvr.it/RHZJv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/collor-sobre-governo-bolsonaro-se-continuar-do-jeito-que-esta-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-dar-certo/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=collor-sobre-governo-bolsonaro-se-continuar-do-jeito-que-esta-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-dar-certo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191291127262924801"], "created_at": "2019-11-04T09:48:32.000Z", "text": "Collor sobre governo Bolsonaro: \u2018Se continuar do jeito que est\u00e1, n\u00e3o vejo a menor possibilidade de dar certo\u2019 https://t.co/yF5KPmqSon", "id": "1191291127262924801", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 2712, "like_count": 1866, "quote_count": 419}, "author_id": "1523748277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}], "places": [{"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144927102589906944", "value": "1144927102589906944", "detail": "User has been suspended: [1144927102589906944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191099017964462081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191099017964462081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191099017964462081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191389998446268416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191389998446268416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191389998446268416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020003109593075712", "value": "1020003109593075712", "detail": "User has been suspended: [1020003109593075712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191218881135706112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191218881135706112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191218881135706112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "982035166301474816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982035166301474816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982035166301474816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191127856778231812", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191127856778231812].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191127856778231812", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008852609019596806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008852609019596806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008852609019596806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191386575994839041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191386575994839041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191386575994839041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191386543304454145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191386543304454145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191386543304454145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "752258924", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [752258924].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "752258924", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191371043967033344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191371043967033344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191371043967033344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191034371177926656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191034371177926656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191034371177926656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096010715855507457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096010715855507457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096010715855507457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191377880539906053", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191377880539906053].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191377880539906053", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191394103747121157", "oldest_id": "1191377878895808514", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybskpqqhev1pdq1ych5diiy4cd"}}